<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>Combined feed</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 30 Aug 2024 16:19:46 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[공예정원] 전통의 재발견 (10%할인/~9.29) (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001460436</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001460436</guid>
            <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 16:19:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[전통의 재발견 풍요로운 마음을 담은 선물 - 오랜만에 찾아 뵙는 어른께, 새로운 출발을 앞둔 가족에게, 고마운 마음을 전할 지인에게. 안목있게 고른 특별한 공예품을 선물하세요. 오래 쓸수록 빛이 나는 전통의 멋이 그 마음을 오래도록 기억하게 할 것입니다. 진행기간 : ~2024.09.29. 할인혜택 : 기획전 상품 10% 할인 [ 할인 쿠폰 사용 안내 ] 알림받기 동의 고객에게 제공되는 할인 쿠폰입니다. 상품페이지 상단에 쿠폰받기 확인이 가능합니다. ▼ 참고 이미지 ▶ 공예정원 고객센터 : 1588-7915 ▶ 공예정원 대표메일 : kcdfonlineshop@kcdf.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240830_163/1725005292529HE6Nm_JPEG/Artboard_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[국립현대미술관이 친환경 패션 아이템을 새롭게 선보입니다. (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001459354</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001459354</guid>
            <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 16:19:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[국립현대미술관이 친환경 패션 아이템 4종을 새롭게 선보입니다. 국립현대미술관은 ESG 경영의 일환으로‘에콜로지 플랫폼(Ecology Platform)’을 비롯한 탄소 배출 저감을 실천하는 건강한 생태 미술관을 구축해나가고 있습니다. 이에 발맞춰 업사이클링 브랜드 오버랩과 협력하여, 2023년 9월부터 2024년 5월까지 진행 되었던 MMCA 청주프로젝트 2023《안성석:모두의 안녕을 위해》 전시 중, 폭 91m의 외벽 설치 작품을 폐기하기 전 원단을 재활용하여 안성석 작가의 작품을 담은 샤코슈백과 토트백을 제작하였습니다. 이 세상에 단 하나밖에 없는 특별한 디자인의 샤코슈백과 토트백을 소장해보세요. 안성석 &lt;아침에는 운명 같은 건 없다&gt;, 2023, 천, UV 프린트, 서치 라이트, 2300 x 9100mm 샤코슈백은 휴대기하기 좋은 사이즈의 샤코슈백은 핸드폰, 지갑 등 간단한 소지품들을 수납 할 수 있으며, 남녀 모두 즐길수 있는 유니섹스 디자인으로 제작되었습니다. 토트백은 큼지막한 물건이 잘 들어갈 만한 사이즈이며, 어깨로 멜 수 숄더 끈이 함께 있습니다. 또한, 뒤집어 투 웨이 백으로도 사용하여 다양하게 코디할 수 있습니다. 폐현수막 원단을 세척하고 잘라 만들었기에 2종의 가방은 저마다 세상에 하나밖에 없는 각기의 디자인이라 소장가치를 더합니다. 또, 수명이 다한 페러글라이더 원단을 통해 실용적이며 일상, 운동, 여행 시 모두 사용이 가능한 유니섹스 디자인의 스포티한 백팩과 모자 총 2종을 출시하였습니다. 백팩은 약 230g의 초경량 무게와 어깨, 등판을 부담을 덜어주는 푹신한 에어망사로 착용감이 좋으며, 전자 기기 보관을 위한 내부 수납 포켓과 함께 500ml 생수 사이즈를 수납할 수 있는 전면 포켓이 있어 수납 공간을 실용적으로 이용할 수 있습니다. 캡은 약 40g의 초경량 무게와 우수한 착용감을 더합니다. 친환경 소비를 통해 여러분의 참여로 함께 더 나은 미래를 만들어갈 수 있습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240830_134/1724994574484cH62O_JPEG/0801_mmca18321_low00.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[가을맞이! 달항아리 작품 10% OFF (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001457335</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001457335</guid>
            <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 16:19:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요! 아트앤에디션입니다 :) 어느덧 무더운 여름이 점점 지나가고 아침 저녁으로 선선한 바람이 부는 것 같아요! 이렇게 가을이 성큼 찾아오고 있는 요즘, 가을 그리고 추석을 맞이하며 아트앤에디션에서 반가운 이벤트 소식을 전합니다! Special Promotion! 달항아리 작품 10% 할인 이벤트 기간: 8.29 ~ 9.14 9월2일까지 주문 시, 추석 이전에 받아보실 수 있습니다. 달항아리는 수백년이 넘는 시간 동안, 한국인들의 삶과 문화 그리고 다양한 이야기를 전해왔죠 :) 달항아리의 온화한 백색과 유려한 곡선, 넉넉하고 꾸밈없는 형태는 한없이 우아하고 풍요로운 아름다움을 뽐냅니다. 그래서인지 한국의 미술에서는 특히 달항아리를 소재로 한 회화 작품들이 다양하게 있는데요! 그 중에서도 작가 본인만의 특징을 부여함으로써 달항아리 회화에서 한 획을 긋고있는 작품을 골라, 가을맞이 10% OFF 프로모션을 진행합니다! 9월 2일까지 주문하실 경우, 추석 연휴 이전에 받아보실 수 있답니다 :) 달항아리 작품과 함께하는 가을&amp;추석! 할인까지 더해져 더욱 풍요롭게 맞이하세요!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240829_234/1724918115931kjr3c_JPEG/%EB%8B%AC%ED%95%AD%EC%95%84%EB%A6%AC-%ED%94%84%EB%A1%9C%EB%AA%A8%EC%85%98.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 창작지원 기획전시] 박제경, U-Topos (24.10.9 - 10.14) (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5001454668</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5001454668</guid>
            <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 16:19:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[박제경_U-Topos24002-1,2_80.3×130.3cm_acrylic and gutta on canvas_2024 박제경 &lt;U-Topos&gt; [갤러리탐 창작지원 기획전시] 박제경 Park Je-kyoung U-Topos 2024.10.09(Wed) - 2024.10.14(Mon) 무료관람 / 10:00~19:00 갤러리 이즈 T. 070-4239-8190 박제경_U-Topos24002-1_80.3×130.3cm_acrylic and gutta on canvas_2024 박제경_U-Topos24002-2_80.3×130.3cm_acrylic and gutta on canvas_2024 박제경_U-Topos24003_91×72.7cm_acrylic and gutta on canvas_2024 박제경_U-Topos24005_80.3×130.3cm_acrylic and gutta on canvas_2024 작가노트 / Artist Statement 유토포스(U-Topos) 나는 레이스(lace) 덩어리 안에 내가 바라보는 세상을 담고자 한다. 내가 표현하고자 하는 세계는 모든 개체가 조화를 이루는 세계로, 작업에 등장하는 레이스 형상 속의 수많은 개체를 잇는 하나의 선(線)은 본질적인 영역에서 개체 간 상호소통을 가능케 하는 매개체이자 조형미를 이루는 기본 요소가 된다. 또한 선(線)은 생각하는 것들을 정밀하고 유연하게 보여줄 수 있는 도구로, 나는 연상하는 것들을 즉흥적으로 그려내는 작업 방식을 통해 몰입과 희열의 시간을 마주한다. 이러한 선의 변주로 탄생한 나만의 레이스는 캔버스 위에서 자유롭게 평면과 입체를 넘나든다. 형성된 하나의 덩어리는 레이스의 형상을 하고 있지만 그 내부를 들여다보면, 작가적 상상을 담은 나만의 독특한 선묘의 세계로 가득 차있다. 따라서 나의 작업은 레이스 형상 자체의 심미적 재현이라기보다 초현실적 심상의 서사를 떠올리게 하는 실체와 비실체적 특징을 동시에 지니고 있다. 형상의 내부에는 사람과 동식물의 이미지가 하나의 선으로 연결되어 있는데, 이는 개체 간의 조화를 이루는 한 사회이자 세상, 동시에 내가 꿈꾸는 이상향의 세계로서, 작업의 타이틀인 &lt;유토포스(U-Topos)&gt; 즉, 실재와 비실재가 몽환적 경계에 있는 세상 어디에도 없는 ‘유토피아(Utopia)’가 된다. 이렇듯 세상을 대변하는 레이스 덩어리는 마치 씨실과 날실이 직조를 이루듯 반복적으로 겹쳐지는 선(線)의 움직임을 통해 무정형으로 배치되고 교차하며 때로는 여성의 몸으로, 때로는 날개의 형상으로 또는 복잡 다양한 실루엣으로 변주되며 내가 바라보는 세상이 된다. 동시에 이 미세한 선들의 자유롭고 즉흥적인 움직임을 통하여 화면 안에서 자율성과 생명력을 보여주고자 한다. 나 한 사람 설 자리를 찾던 그 곳에서 지금은 내가 염원하는 세상을 꿈꿔본다. 내가 속한 세상과 내가 바라는 사회에 대한 계속되는 회의와 의문에 대하여 지금의 작업을 통해 실마리를 찾기 위함이다. 내 마음 속 ‘유토포스(U-Topos)’는 영원히 존재하고 있다. 박제경_U-Topos24001_72.7×116.8cm_acrylic and gutta on canvas_2024 &lt;U‑Topos&gt; 연작의 ‘거미줄 잣기’ 기법 나는 구타에(gutta)를 사용하여 레이스의 장식적인 형식을 섬세하고 돌출된 선묘로 표현한다. 구타에는 튜브(tube)형 염색안료로서, 짜면서 사용하므로 힘의 강약 조절을 요구하는데, 이러한 방식은 숨을 멈추고 팔과 손목을 자유로이 움직이게 한다. 이렇듯 순간적인 몰입을 통해 자신에게 집중하는 시간은 드로잉에 의한 자유로움으로 다가온다. 이것은 즉흥적이며 유희에 의한 직관적 표현을 통하여 머릿속에 그려지는 것을 선묘로 표현하는 것으로, 이러한 작업 방식은 조광제의 「레이스, 또 다른 회화적 관능의 세계」의 비평글에서 ‘거미줄 잣기(spiderweb spinning)’라는 나만의 고유한 기법이 되었다. 형상만큼이나 중요한 작품 속 공간은 여백을 염두하며 전체 드로]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240828_124/1724831081637dLgyi_JPEG/U-Topos24002_80.3%C3%97260.6cm_acrylic_and_gutta_on_canvas_2024(%ED%8F%AC%ED%86%A0%EC%83%B5_%ED%81%AC%EA%B8%B0).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[풍요의 달항아리에 우리 민화를 담다 (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001450774</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001450774</guid>
            <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 16:19:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[달항아리-정원3 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 올해 추석은 유난히 빠르다 싶더라니 정말 얼마 남지 않았더라구요 :) 추석 선물은 준비하셨나요? 찬장에 쌓여만가는 통조림, 식용유, 건강보조제는 그만! 오래 보아도 아름답고, 마음에 깊게 남을 달항아리 그림으로 특별한 추석선물을 준비해보세요 ! 달항이리-꽃을 담다 3 둥근 보름달을 닮은 달항아리는 집안에 길한 기운과 좋은 일들을 불러오길 바라는 기원이 담겨있습니다. 달항아리-꽃을 담다2 그중에서도 김경희 작가님의 달항아리 시리즈는 민화의 전통적인 아름다움과, 현대적인 인테리어에도 조화롭게 어우러지는 균형을 갖춘 특별한 작품으로 손꼽히고 있어요. 지금 와디즈에서는 김경희 작가님의 신작 달항아리 작품들과 오리지널 원화까지 특별가에 만나보실 수 있습니다! 김경희 Kim Kyong Hee 달항아리 속에 피어난 작은 우주 김경희 Kim Kyong Hee 작가는 달항아리를 주제로 꾸준히 작업을 이어왔다.대학시절 공예를 전공했던 작가는 민화를 처음 시작했을 때부터 여러가지 모티브 중에서도 항아리가 가장 먼저 마음속으로 다가왔다고 한다. 예로부터 무엇인가를 담는 도구, 흔하고 평범한 그저 일상적인 기물로 여겨지는 달항아리는 김경희 작가의 세계속에서 완전히 새로운 존재로 탈바꿈하게 된다. 작가의 달항아리 속 강렬한 생명력이 뿜어내는 치유의 에너지는 달항아리가 어떤 초자연적인 힘을 가진 것처럼 느껴지게도 한다. 달항아리의 주둥이에서 넘실대는 황금빛은 그림을 마주한 사람들의 마음에 생활에 행복이 찰랑거리며 넘치길 바라는 작가의 염원이자 소망이 담겨 있다. 가장 한국의 고유한 전통적 특징을 지닌 그림에서 시작하여 이제는 현대 사회의 모습을 담은 새로운 형식의 회화로 나아가고 있다. 그 과정 속에 필연적으로 발생하는 불협화음을 작가만의 독특한 방식으로 승화시켜 나간다. 김경희 작가는 최근 몇 년 동안 설화수의 아트워크 프로젝트에 참여하면서 기존 작품 스타일에 적지 않은 변화를 가져왔다. 특히 ‘아시아의 향기’라는 주제로 홍콩,중국,태국,대만 등 여러 나라의 상징들을 달항아리에 조화롭게 묘사하고자 하는 과정에서 새로운 영감을 얻게 되었다고 한다. 이후 프랑스 에펠탑과 한국의 칠보문양을 한 화폭에 담은 작품을 창조해 내었고 터키의 과일인 석류나무를 달항아리 안에 배치하는 등 색채나 주제 면에서 한국적인 것과 세계적인 것이 조화롭게 공존하고 동서양 문화의 조화를 작품속에 녹여내는 계기가 되었다. 작가는 계속해서 파격과 도전을 즐기는 듯 더 도발적인 색과 형태로 나아간다. 보상화 문양이나 모란 연꽃문양 등 다양한 전통적인 한국적인 모티브를 즐겨 사용하면서도 형광 주황색으로 오렌지와 홍시를 그려내고 거칠고 투박한 붉은 색의 붓질로 크로키 시리즈를 창작해낸다. 더 이상 어떤 한 범주에 속하는 것을 거부하고 끊임없이 자신만의 세계를 확장해 나가고 있다. 작가의 달항아리는 때로는 경쾌하게 때로는 차분하고 은은하게 자아의 확장을 거듭하며 산과 바다를 가로지르고 하늘과 땅의 경계를 넘나들며 비로소 광활한 우주에 다가간다. 집들이 선물, 결혼 축하 선물, 추석 선물 등 감사와 축복의 마음을 둥근 달항아리에 가득 담아 선물해보세요 :) 그림 한 점으로 집안의 분위기를 완전히 새롭게 바꿔주거든요. 선물받은 분이 정말 기뻐하실거예요 ! 전통민화 기법으로 탄생하]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240827_93/1724725886895kCAmB_PNG/20240827_110701.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 무라카미 다카시 '108 Bonnō MURAKAMI.FLOWERS' 입고 (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001452206</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001452206</guid>
            <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 16:19:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 무라카미 다카시 (Murakami Takashi)의 108 Bonnō MURAKAMI.FLOWERS를 소개해드리려고 합니다. 유명 셀럽들과도 작업하며 팝아시아 문화의 예술가 무라카미 다카시, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;108 Bonnō MURAKAMI.FLOWERS&gt; 무라카미 다카시의 픽셀아트 스타일의 작품은 팝 아트와 일본 전통문화, 그리고 현대적인 디지털 기술이 조화롭게 어우러진 독창적인 예술 작품입니다. 무라카미의 작품이 가진 고유한 상상력과 창의성을 경험할 수 있는 작품입니다. 독창적인 팝아트 예술가, 무라카미 다카시 (Murakami Takashi) WEART ORIGINAL 무라카미 다카시의 작품은 팝아트와 일본의 전통적인 문화를 결합하여 독특한 시각적 언어를 형성하고 있습니다. 그의 작품은 종종 밝고 극적인 컬러와 극단적인 비유를 사용하여 현대 아시아의 문화와 사회적 현상을 반영합니다. 또한 그의 작업은 대중문화와 고전적인 예술 사이의 경계를 무시하며, 팝 아시아 문화의 새로운 표현을 제시합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 무라카미 다카시 &lt;108 Bonnō MURAKAMI.FLOWERS&gt; WEART ORIGINAL 미술관 전시에 사용되는 최고급 원목 관 액자를 채택 오리지널 에디션을 증명하는 아티스트의 자필 서명 무라카미 다카시의 '108 Bonnō MURAKAMI.FLOWERS' 작품은 오리지널 판화 작품으로 작가의 친필 서명과 넘버링이 기재되어 있습니다. ■무라카미 108 Bonnō MURAKAMI.FLOWERS 다카시 바로가기 무라카미의 특징적인 팝아트 스타일을 느낄 수 있는 무라카미 다카시의 &lt;108 Bonnō MURAKAMI.FLOWERS &gt; 오리지널 작품 소개해 드렸습니다. 작가의 친필서명과 넘버링이 기재된 오리지널 에디션 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 무라카미 다카시 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터팀이었습니다. 감사합니다. :) &lt;108 Bonnō MURAKAMI.FLOWERS&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240827_23/1724752883383HMQ92_JPEG/2-108_Bonn%C5%8D_MURAKAMI.FLOWERS_%EC%A0%95%EB%A9%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[인생을 싣고 달리는 자동차, 전영근 작가 🚗🚗 (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001451288</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001451288</guid>
            <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 16:19:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/1000013726/news/5001451288" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5001451288 linkAnchor _nlog_click _nlog_impression_element" data-shp-page-key="100312244" data-shp-sti="" data-shp-nsc="shoppingw.art" data-shp-abt_exps="[]" data-shp-inventory="event_list" data-shp-area="event_list.listnews" data-shp-area-type="slot" data-shp-area-id="listnews" data-shp-temp="[]" data-shp-contents-id="5001451288" data-shp-contents-type="STORE_NEWS" data-shp-contents-grp="prom" data-shp-contents-dtl="[{&quot;key&quot;:&quot;campaign_id&quot;,&quot;value&quot;:&quot;undefined&quot;}]"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">인생을 싣고 달리는 자동차, 전영근 작가 🚗🚗</strong><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20240827_297/1724736388874XVM1Y_JPEG/%EC%A0%84%EC%98%81%EA%B7%BC_mo.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20240827_297/1724736388874XVM1Y_JPEG/%EC%A0%84%EC%98%81%EA%B7%BC_mo.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240827_297/1724736388874XVM1Y_JPEG/%EC%A0%84%EC%98%81%EA%B7%BC_mo.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 문혜영 초대전 (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001448694</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001448694</guid>
            <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 16:19:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 갤러리 아트리에 입니다. 9월 전시 1층 전시관에는 문혜영 작가님을 모시게 되었습니다 ^^ 유럽, 특히 네덜란드에서 오랫동안 계셨던 경험을 살려 운하로 연결 되어있는 행복한 마을의 모습을 그리시는 작가님이십니다. 높은 채도의 색채와 따뜻한 느낌이 인상적인데요, 역시나 저희가 제작한 영상과 함께 작가님 소개를 드리도록 하겠습니다. 문혜영 초대전 2024.08.29 - 09.18 갤러리 아트리에 본사 경기도 광주시 목동길 143 연중무휴 *추석당일만 휴무 입니다. 문혜영 작가 ​ Betty Moon. Hye-young (문혜영) | 학 력 홍익대학교 미술대학원 회화과 전공 Alphacrusis College completed (New Zealand)외 2개대학 졸업 SDU (department of Fine art)졸업 | 초대 개인전 19회 2024 잼갤러리(용인 수지) 2023 아트뮤제 갤러리(강남) 2023 아산병원 갤러리 2023 뜰로뜰로 갤러리(별내) 2023 아트리에 갤러리(판교) 2023 시소 갤러리 (구리) 2022 녹십자 기업 2022 H 갤러리 (현대백화점 천호점) 2022 뜰로뜰로 갤러리 카페 (별내) 2022 아르떼미 갤러리 양평 (상시 전시) 2021 H 갤러리 (현대 백화점 천호점) 2021 갤러리 미션스토리 (분당) 2021 정수 아트쎈터 (삼청동) 2020 아트리에 갤러리 (강남) 2020 혜화아트쎈터 (혜화동) 2019 창의문뜰 한옥갤러리 (부암동) 2018 상하이 현대미술관 한중일전 (China, Shanghai) | 아트페어 부스 개인전 2023, 2022 메리어트 호텔페어(강남) 2022 뱅크아트페어(인터컨티넨탈 호텔) 2023,2022 조형아트쇼(코엑스) 2021, 2020 조형아트쇼 (코엑스) 2021, 2018 서울아트쇼 (코엑스) 2018 KAFA 미술축전 (킨텍스) | 국내외 단체전 2024 빛나는 예술혼전 (조형갤러리-인사동) 2024 New Start ARTFAIR(인천) 2023 비키 갤러리(압구정동) 2023 아르떼미 갤러리(양평) 2022 마루아트쎈터(기독교미술대전-인사동) 2022 갤러리 아인(그림있는 풍경전-논현동) 2022 마루아트쎈터 (홍익대 대학원 회화과 동문전) 2022 아시아프 ASYAAF 히든아티스트 전 (홍익대학교내 현대미술관) 2022 인사아트프라자 (아트코리아 미술대전) 2022 아르떼미 갤러리 (양평) 2022 한전아트쎈터 (서초동) 2021 해양수산부 장관실 (6개월 전시) 2021, 2020 인사아트프라자 (인사동) 2021 한국미술관 (인사동) 2021 아트리에 갤러리 (용산점 아이파크몰) 2020 용산아트홀 미술관 2019 용산 아트홀 미술관 2019 조형아트쇼 (코엑스) 2019 서울아트쇼 (코엑스) 2019 한가람 미술관 (예술의 전당) 2019 송도 쎈트럴파크 위드페어 (인천 송도) 2019 롯데호텔 SCAF (2회전시) (소공동) 2019 롯데호텔 SCAF (2회전시) (소공동) 2018 경인 미술관 5관, 2인전 (인사동) 2018 Galerie Joseph Chalot (Paris)- 갤러리 요셉 샬롯 (프랑스 파리) 2018 Louvre Art Shopping, Paris (France) - 루브르 아트쇼핑전 (프랑스 파리) 2017 홍콩호텔 컨템포러리 아트페어(Hong Kong) 2017 Art Expo – 아트 엑스포 (코엑스)외 다수 | 수 상 2022 대한민국기독교미술대전 입선 2022 아트코리아 미술대전 그린상 2022 아시아프 히든아티스트 입상 2021 한국미술국제대전 초대작가 작가상 2021 국제종합예술대전 금상 2020 국제종합예술대전 금상 2020 한국미술국제대전 초대작가 특별상 2019 한국미술국제대전 특선 I 공모전 2022 배다리아트스테이 1930 개관오픈전 선정(잇다 스페이스 갤러리) 2022 기독미술대전 입선(마루아크쎈터 특별관) 2022 풍경있는 그림전 선정(갤러리 아인) | 현재 갤러리 문(Moon)대표 – (전시및 기획), 문 아트 팀 대표, 한국미술국제교류협회(초대작가), 국제종합예술대전(초대작가, 운영위원) 아트피아회 회원,]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240826_65/1724643705015Ugkpq_JPEG/%EB%AC%B8%ED%98%9C%EC%98%81_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 강민기 초대전 (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001448684</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001448684</guid>
            <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 16:19:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 갤러리 아트리에 입니다. 드디어 더위가 조금 꺾이는 느낌이네요, 가을의 시작을 여는 첫 번째 전시를 소개드리겠습니다. 이번 전시의 주인공은 강민기 작가님 입니다. 금속작업을 베이스로 steel painting 이라는 개념으로 작업을 하시는 작가님 이십니다. 부조 작품들을 보았을 때 얼핏 보면 금속 작품인 것을 한번에 알아보기 힘드네요. 이번에 저희가 제작한 영상과 함께 작가님을 소개드리겠습니다 ^^ 강민기 초대전 2024.08.29 - 09.18 갤러리 아트리에 본사 경기도 광주시 목동길 143 연중무휴 *추석 당일만 휴무 예정입니다. 강민기 KANG MINKI ​ 작가노트 &lt;STEEL PAINTING&gt; &lt;steel painting&gt;, “회화를 조각하다” 라는 큰 주제로 작업을 합니다. 평면적 요소의 붓터치가 아닌 3차원의 입체 공간에 붓터치 유닛을 붙여 나가며 입체적 회화를 구성해 나가는 작업입니다. 붓터치와 다양한 컬러들로 우리 안에 있는 다양한 감정을 표현합니다 예술가로써 살아가는 나 자신과 더 나아가 이 시대를 살아가는 사람들, 불안하고 불완전한 감정들을 다양한 컬러로 표현하는 작업을 합니다. ​ “Ma Monde” 작품속의 배경과 붓터치를 대비되는 컬러로 컬러링을 합니다. 배경과 붓터치가 가지는 상징적인 의미로 부터 “Ma Monde” 라는 작품이 시작되었습니다. 배경은 사회라는 큰 프레임을 의미합니다. 그리고 배경 속 대비되는 붓터치는 작가 본인과 이 시대를 살아가고 있는 사람들을 투영하여, 사회라는 프레임 안에 이끌려가는 삶이 아닌, 작품의 제목 “Ma Monde”처럼 나의 세계 안에서 나의 색을 가지고 주체적인 삶을 살아가고 싶음을 작품을 통해 이야기 하고자 합니다. ​ ​학력 ​ 2012 협성대학교 조형회화과 졸업 2019 성신여자대학교 대학원 조소과 졸업 ​ ​개인전 / 단체전 및 아트페어 2024 FOCUS ART FAIR - NEWYORK .USA 강민기 초대개인전 - 갤러리너트. 서울 프린트베이커리 x 한원cc 강민기 초대개인전 - 한원cc. 용인 강민기 초대개인전 - 172g 갤러리 .서울 강민기 초대개인전 - 아틀리에갤러리. 광주 화성문화재단 x 서해랑 &lt; color of the heart &gt; 강민기초대개인전 - 서해랑. 화성 맨션나인 x 삼성SNI 증권 강민기초대개인전 - 파르나스타워 f26 삼성sni증권 .서울 2024어반브레이크 아트아시아 - 코엑스. 서울 2024화랑미술제 in 수원 zoom in 특별전 - 수원컨벤션센터. 수원 조각그룹 ‘립’ 초대전 - mek 갤러리. 서울 조각그룹 ‘립’ 정기전 - 아트나인갤러리. 서울 MOAF 문래아트페어 - 아트필드갤러리. 서울 소소일상 단체전 - 서초종합체육관 상설전시장. 서울 미리미니마켓플레이스 아트페어 - 갤러리너트. 서울 ​ 2023 Affordable art fair - BATERSEA in london Affordable art fair - hampstead in london EXPO4ART “metamorphose” - context gallery (paris , france) 2023 porche SCOPES 페스티벌 초대작가 - 레이어21 스튜디오 .서울 GS 더 스트릿 갤러리 강민기초대개인전 - GS타워 .서울 강민기 초대 개인전 - 피카고스 갤러리 .서울 강민기 초대 개인전 - 백두강산 .서울 강민기 초대 개인전 - 케어바이미역삼 .서울 강민기 초대 개인전 - 카페공명 .서울 &lt; 인사이드미 : INSIDE ME &gt; - 뚝섬미술관 . 서울 강민기 x 이호준 2인전 - 바르도 아트센터 .서울 강민기 x 신채훈 2인전 - 맨션나인 갤러리 .서울 new light 강민기 x 신혜진 초대전 - 더 아트나인 갤러리 .서울 관악문화재단 x gallery andnew 아트챌린지 - 관악문화재단 아트홀 .서울 Neo pop x - mas 3인전 - 갤러리 그라프 .서울 LOVE 작가 3인전 - 유갤러리]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240826_112/1724643426207vrnkb_JPEG/%EA%B0%95%EB%AF%BC%EA%B8%B0_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[MMCA 서울,과천의 의미가 담긴 모빌을 만나보세요. (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001448259</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001448259</guid>
            <pubDate>Fri, 30 Aug 2024 16:19:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[MMCA 서울,과천의 의미가 담긴 모빌을 만나보세요. 국립현대미술관 서울,과천의 의미가 담긴 특별한 모빌이 재입고 되었습니다. 서울 모빌은 한국 현대미술의 반영, 10년째 선보이는 올해의 작가상" 등 한 손에 들어오는 크기의 각 요소들에 MMCA 서울관의 역할과 특성을 담았습니다. 과천 모빌은 자연 속 어린이 미술관, 매력적인 원형정원 등 각 요소들에 과천관의 역할과 특성을 담았습니다. 각 조각들의 조형성과 균형감, 색감의 어울림을 고려하며 살피고 만져보면서 나만의 순서로 #MMCA서울 모빌을 직접 완성하는 즐거움을 경험하거나 색다른 선물을 할 수 있습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240826_186/1724636081237oVPNo_JPEG/both.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>