<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>Combined feed</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sun, 17 Mar 2024 05:14:57 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 검은 피카소, 바스키아의 'Italian' 에디션 입고! (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001140082</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001140082</guid>
            <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 05:14:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 장 미셸 바스키아 (Jean-Michel Basquiat)의 &lt;Italian&gt; 에디션을 소개해드리려고 합니다. 1980년대 미국의 예술계를 뒤흔든 반항적 작가 바스키아, 그의 작품 세계를 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;Italian&gt; 바스키아의 Italian 작품은 문화적 융합, 언어와 상징, 정치적 메시지 등 다양한 측면을 강조합니다. 이탈리아의 예술과 역사에 대한 흥미가 녹아있으며, 그의 특유한 글쓰기와 상징적 표현은 독특한 시각을 제공합니다. 바스키아는 색채와 텍스처를 통해 작품에 생동감을 부여하며, 그의 작품은 현대 예술과 사회에 대한 깊은 의미를 전달합니다. 검은 피카소, 장 미셸 바스키아 (Jean-Michel Basquiat) WEART ORIGINAL 바스키아는 20세기 후반 미국 예술계의 독창적이고 혁신적인 작품으로 두각을 나타낸 아티스트입니다. 뉴욕 히스패닉 및 아프리카계 출신으로, 그의 작품은 도시 생활, 인종 문제, 정치 등 다양한 주제를 다루며 글쓰기, 상징, 색채의 특징을 갖추고 있습니다. 1980년대 초에 예술가로서 주목을 받았으며, 앤디 워홀과의 협업으로도 유명합니다. 조기 사망에도 불구하고, 바스키아의 작품은 현대 예술에서 아이코닉한 위치를 차지하며 인종과 정치적 주제를 다루어 시대적인 의미를 전합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 바스키아 &lt;Italian&gt; 에디션 WEART ORIGINAL &lt;Italian&gt; 바스키아의 문화적 융합, 언어와 상징, 정치적 메시지 등 다양한 측면을 강조합니다. 이탈리아의 예술과 역사에 대한 흥미가 녹아있으며, 그의 특유한 글쓰기와 상징적 표현은 독특한 시각을 제공합니다. 바스키아는 색채와 텍스쳐를 통해 작품에 생동감을 부여하며, 그의 작품은 현대 예술과 사회에 대한 깊은 의미를 전달합니다. 그렇다면 바스키아의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 최초의 1억 달러 (1,300억 원) 낙찰가를 돌파한 컨템포러리 아티스트 (소더비) 02 84년 19,000달러였던 '무제'는 33년 뒤 17년 5,800배 오른 110,500,000달러에 낙찰 (아트프라이스) 03 2023, 세계 경매시장 아티스트 랭킹 2위 (아트프라이스) 바스키아의 &lt;Italian&gt; 에디션은 스케이트보드로 재현되어 단순한 평면의 작품과 달리 독특한 아트 오브제의 매력을 느낄 수 있는 정식 라이센스 작품입니다. 오브제이지만 실제 스케이트보드로 제작된 작품의 특성 상 8개의 타공구가 각 패널에 존재합니다. 세밀하게 표현된 작품의 마티에르, 그리고 오브제 작품의 특성을 유지하는 레비테이션 프레임을 적용하여 차원이 다른 아트 오브제 연출을 제공합니다. ■ 바스키아_Italian 바로가기 1980년 뉴욕 화단에 혜성처럼 나타나 8년이라는 짧은 기간 3000여 점의 작품을 남기고 세상을 떠난, '유명한 것으로 유명했던' 미술계의 유일무이한 스타 바스키아, 지금까지 그의 &lt;Italian&gt; 오픈 에디션 아트 오브제를 소개해드렸습니다. 정식 라이센스가 부여된 그의 작품으로 소장과 미적의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 바스키아 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터팀이었습니다. 감사합니다. :) www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240317_195/1710641350027p6vwT_JPEG/page_3(2_1).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[수채화로 번지는 휴식의 감성, 모소 (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001138856</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001138856</guid>
            <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 05:14:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[수채화로 번지는 휴식의 감성, 모소 다가오는 봄, 활짝 핀 꽃들과 수채화로 그려진 맑고 잔잔한 그림을 만나보세요 그림은 우리에게 감성적인 여유와 휴식을 전해주는 매력적인 예술입니다. 모소 작가님의 작품은 잔잔한 분위기의 그림으로, 우리에게 평온함과 안정감을 선사해줍니다. 그림 속에 담긴 자연물이나 일상의 풍경은 우리에게 일상의 소중함을 상기 시켜줍니다. 어느 공간에서나 어울리는 싱그러운 그림으로 휴식과 감동을 찾아보세요~ 01. 벚꽃둥실, 모소 02. 빛나는 귤나무 , 모소 03. 구름, 모소 04. 허브, 모소 05. 해바라기 둥실, 모소 06. 제주의 새벽 숲, 모소 07. 토마토, 모소 08. 카네이션 유칼립투스, 모소 09. 바질, 모소 더 많은 모소 작가님의 그림 작품은 컨티뉴 아트샵에서 만나보실 수 있습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240315_178/1710489675211wInIb_JPEG/%EB%AA%A8%EC%86%8C_%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[자연에게 展 (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5001138237</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5001138237</guid>
            <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 05:14:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100165354/news/5001138237" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5001138237 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">자연에게 展</strong><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20240315_27/1710478741674D0U87_JPEG/%EA%B4%91%EA%B3%A01.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20240315_27/1710478741674D0U87_JPEG/%EA%B4%91%EA%B3%A01.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240315_27/1710478741674D0U87_JPEG/%EA%B4%91%EA%B3%A01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 아야코 록카쿠 'Untitled' (Edition of 200) 입고! (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001136659</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001136659</guid>
            <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 05:14:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 아야코 록카쿠의 &lt;Untitled (Edition of 200)&gt;를 소개해드리려고 합니다. 다채로운 색상의 조화가 시선을 사로잡는 아야코 록카쿠의 작품, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;Untitled&gt;는 다채로운 색상의 조화를 통해 관람자의 내면에 숨겨진 감정의 층을 섬세하게 탐색하는 작품입니다. 이는 시간의 경계를 허물고, 어린 시절 우리가 진심으로 믿었던 마법의 순간들을 현실로 불러옵니다. 그녀의 작품 속에서 관객은 평범한 일상을 초월한 경험을 하게 되고, 순간적으로나마 화려하고 몽환적인 아름다움에 몰입하게 됩니다. 아야코 록카쿠의 오리지널 판화 WEART ORIGINAL 아야코 록카쿠는 맨손으로 물감을 캔버스에 옮기는 독특한 퍼포먼스를 선보이는 작가입니다. 그녀는 핑거 페인팅 기법으로 작품을 묘사하여 표현하였습니다. 따뜻한 감성을 담고 있으며, 손끝에서 우주를 느낄 수 있는 듯한 느낌을 전달합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 아야코 록카쿠 &lt;Untitled (Edition of 200)&gt; WEART ORIGINAL &lt;Untitled&gt;는 붓 대신 손가락으로 채색된 꿈의 무대 같은 작품입니다. 이 화폭에는 아이의 상상력이 자유롭게 펼쳐져, 우리가 잊었던 순수하고 활기찬 에너지로 가득 차 있습니다. 어린 시절의 끝없는 꿈과 무한한 가능성, 그리고 무거운 현실의 구속에서 벗어난 자유로운 놀이의 순간들이 마음속 깊은 곳에서 되살아납니다. 그렇다면 아야코 록카쿠의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 연간 평균 최대 190.70%의 가격 상승세 기록 (2018 4.3억→2023 12.5억) 02 김환기, 박서보, 김창열, 쿠사마 야오이를 이은 경매시장 순위 5위 차지 (2022 한국미술시가감정협회) 03 최고가 작품 낙찰액 한화 16억 (2022 일본 SBI 옥션) ■ 아야코 록카쿠의 &lt;Untitled&gt; 바로가기 지금까지 아이의 상상력과 우리가 잊고 있었던 순수하고 활기찬 에너지를 전달하는 아티스트, 아야코 록카쿠 소개해 드렸습니다. 아야코 록카쿠의 독특한 시각의 작품들은 위아트 오리지널에서 만나보실 수 있는데요, 새로운 시각을 선사하는 아야코 록카쿠의 작품으로 일상에 신선한 통찰력을 불어 넣는 것은 어떨까요? ​ 복잡한 세상 속 그림으로 잠시나마 위안이 되었기를 바라며, 아야코 록카쿠뿐만 아니라 다른 재미있는 작업을 진행하는 아티스트들을 위아트에서 만나보세요. ​ 이상, 여러분의 예술적 취향과 공간을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) ​ &lt;위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240314_71/17103977378040AmNb_JPEG/page-3(2).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[~30% SALE] 오프라인샵 오픈기념 이벤트 (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001125848</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001125848</guid>
            <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 05:14:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 그동안 정말 많은 문의가 있었던 오프라인 매장 ! '큐레이션 샵' 이라는 이름으로, 100여점의 인기 작품과 함께 드디어 오픈했습니다. 60여평의 단독 공간에 위치한 그림닷컴 오프라인 매장 , '큐레이션 샵' ! &lt;오프라인 샵 OPEN 이벤트&gt; ~30% SALE 3. 4 -18일 / 매장 픽업 / 일부작품 제외 오픈이벤트 기간동안 매장에 전시 된 작품을 스페셜한 가격에 만나보실 수 있어요. 데이비드 걸스타인, 김환기, 이우환 등 인기작가의 작품을 최대 30% 할인 된 가격으로 소장하세요! 사진으로는 다 담기지 않는 오리지널 원화 실물의 감동과 에디션 판화 작품마다의 세밀한 디테일, 제작방식에 따른 질감의 차이, 그림닷컴 액자공방에서 제작하는 다양한 고퀄리티의 액자들까지 모두 눈으로 직접 확인하세요 : ) ✨ 찾아오시는 길 ✨ 그림닷컴 오프라인 샵 📍 경기도 파주시 광인사길 17, A동 1층 그림닷컴 본사 📍 경기도 파주시 광인사길 9-7 ✨ 운영시간 ✨ 월 - 일요일, 오전 9시 - 오후 6시 *공휴일 휴관 ✨ 상담예약 및 문의 ✨ 고객센터 ㅣ 031-955-5816 카카오톡 ㅣ @그림닷컴 대중교통 이용시 '은석교 사거리' 정류장에서 도보 5분 이내 거리에 있습니다. 국내 최대규모의 도서관인 지혜의 숲과 맛있는 커피와 브런치를 즐길 수 있는 카페 Aat도 인근해 있어서, 주말 나들이로도 완벽한 코스예요 ✨ 매달 선정되는 이달의 작가 대한민국 컬러리스트 1호 김민경 작가, 지금 가장 핫한 라이징스타 송형노 작가, 매달 선정되는 이달의 작가 전시도 함께 감상하세요 ! 큐레이션 샵에서만 진행되는 스페셜 이벤트 혜택도 꼬옥 챙기시구요 ✨ 액자 선택이 고민되시나요? 우리 학교, 회사에 걸어 둘 작품이 필요하시다구요? 아늑한 분위기의 컨설팅존에서 전문 큐레이터가 무료 상담을 도와드려요 : ) 그림닷컴은 학교,관공서,호텔,기업 등 1,000여곳 이상의 아트컨설팅을 진행해왔습니다. * 액자 상담, 기업 컨설팅 등 상담을 원하실 경우 카카오톡 채널을 통해 예약해주시면 친절하게 안내해드릴게요. ▲ 카카오톡 예약하기 우리집에 작품이 걸리면 어떤 느낌일까? 주방, 거실처럼 실감나게 꾸며진 리빙존에서는 우리집에 걸린 모습을 상상하며 사이즈감을 잡기에도 좋을거예요. 그림닷컴 오프라인 샵은 지금, UPTO 30% SALE 중 ! ✨ 찾아오시는 길 ✨ 그림닷컴 오프라인 샵 📍 경기도 파주시 광인사길 17, A동 1층 그림닷컴 본사 📍 경기도 파주시 광인사길 9-7 ✨ 운영시간 ✨ 월 - 일요일, 오전 9시 - 오후 6시 *공휴일 휴관 ✨ 상담예약 및 문의 ✨ 고객센터 ㅣ 031-955-5816 카카오톡 ㅣ @그림닷컴]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240307_148/1709771301526JS7BK_PNG/%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EB%8B%B7%EC%BB%B4_%EC%98%A4%ED%94%84%EB%9D%BC%EC%9D%B8%EC%83%B501.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 우고 론디노네의  'Small Sun 2 ' 입고! (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001135353</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001135353</guid>
            <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 05:14:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 우고 론디노네의 &lt;Small Sun 2&gt; 를 소개해드리려고 합니다. 독창적이고 감각적인 표현으로 예술계에 큰 영향을 미치는 아티스트, 우고 론디노네. 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;Small Sun 2&gt; 우고 론디노네의 대표작 중 하나인 Sun 시리즈는 자연의 원소와 인간의 정서를 융합시키는 독특한 예술적 경험을 제공합니다. 태양의 형상을 현대적이고 추상적인 시각으로 해석한 것으로, 색채와 빛의 변화를 통한 자연 현상을 담아내어 시간의 흐름과 변화의 아름다움을 경험토록 하는 작품입니다. 자연과 인공 사이의 경계를 모호하게 만들어 그만의 시각으로 표현하는 아티스트, 우고 론디노네 WEART ORIGINAL 우고 론디노네는 주로 팝 아트의 요소를 결합한 컬러로 자연에 대한 관찰, 자연과 인간과의 관계를 주제로 다룬다. 연령이나 배경에 관계없이 모든 사람이 예술에 접근할 수 있어야 한다는 믿음으로 겉보기에 평범하고 보편적인 상징을 활용하지만, 그의 작품은 정신과 감정의 심오한 개념적 깊이를 탐구하고 있다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 우고 론디노네 &lt;Small Sun 2&gt; WEART ORIGINAL &lt;Small Sun 2&gt; 우고 론디노네의 대표작 중 하나인 Sun 시리즈는 자연의 원소와 인간의 정서를 융합시키는 독특한 예술적 경험을 제공합니다. 그렇다면 우고 론디노네의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 동일 작품, 22년 1월 1,440만원에서 4월 1,820만원으로 3개월간 낙찰가 26% 상승 (서울옥션, 수수료 포함) 02 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 700 (아트프라이스) 03 BTS, RM이 사랑한 아티스트 &lt;Small Sun 2&gt;는 태양의 형상을 현대적이고 추상적인 시각으로 해석한 것으로, 색채와 빛의 변화를 통한 자연 현상을 담아내어 시간의 흐름과 변화의 아름다움을 경험토록 하는 작품입니다. 고급판화지에 세밀하게 표현된 오리지널 판화 황동으로 주문 제작된 우고 론디노네의 네임텍 ■ 우고 론디노네_Small Sun 2 바로가기 지금까지 독창적이고 감각적인 표현으로 예술계에 큰 영향을 미치고 있는 아티스트 우고 론디노네를 소개해 드렸습니다. 우고 론디노네의 독특한 시각의 작품들은 위아트 오리지널에서 만나보실 수 있는데요, 새로운 시각을 선사하는 우고 론디노네의 작품으로 일상에 신선한 통찰력을 불어 넣는 것은 어떨까요? ​ 복잡한 세상 속 그림으로 잠시나마 위안이 되었기를 바라며, 우고 론디노네뿐만 아니라 다른 재미있는 작업을 진행하는 아티스트들을 위아트에서 만나보세요. ​ 이상, 여러분의 예술적 취향과 공간을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) Small Sun 2 www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240313_65/1710327405423E6unb_JPEG/575f30d75bc65e1c9c369ba0c78bec6f.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 에바알머슨 모양시계 10% 할인✨ (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001134965</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001134965</guid>
            <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 05:14:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🌟🌟 출시이후로 많은 분들의 사랑을 받고있는 아티쉬의 모양시계! 사랑스러운 에바알머슨의 그림이 담긴 무소음 시계에요 :) 인테리어 효과는 물론, 받침대와 함께 탁상용으로도 사용할 수 있고 뒷면의 홈에 걸어 벽걸이 시계로도 활용 가능하답니다💕 부모님께 드리는 선물로, 우리아이 방에 놓아둘 귀여운 시계로도, 소중한 분들께 선물하기에도 딱이에요 🌟🌟 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240313_61/1710315401810mGeDj_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[리드아트] CMYK UP! [컬러 그림자 조명] (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5001133146</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5001133146</guid>
            <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 05:14:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CMYK UP 컬러 그림자 조명 CMYK UP 은 한남동 디뮤지엄 개관 전에 참여한 네덜란드 작가 데니스 패런의 작품으로 독일 비트라 뮤지엄에도 전시되었으며 레진 3D 프린팅으로 제작되어 용접이나 결합 부위가 없는 것이 특징입니다. 낮에는 오브제로 공간에 무드를 더해주고 밤에는 기하학적인 형태의 프레임을 CMYK 전구의 RGB 불빛이 비치어 컬러풀한 패턴을 공간에 가득 채울 수 있습니다. 오랜 시간 동안 수많은 재료와 크기 다양한 샘플링을 거쳐 마침내 완성된 CMYK 조명이 이제 여러분의 일상을 컬러 그림자로 채워 드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240312_240/1710216718780bFHs5_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84_%EB%A9%94%EC%9D%B8_CMYK_UP_copy.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] sky&soul - 소유진 초대전 (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001130680</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001130680</guid>
            <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 05:14:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[소유진 초대전 [sky &amp; soul] 2024 03.14 (목) - 04.02 (화) 갤러리 아트리에 본사 경기도 광주시 목동길 143 [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 주말/공휴일 11:00 - 18:00 연중무휴 [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 이번 전시에서 소개드릴 작가님은 소유진 작가님입니다. 찰나의 맑은 이미지로 마음의 편안과 조용한 사색을 가져다주는 작품들로 알려져 있습니다. 소 유 진 SOH EUGENE ​ ​ ​ 약력 ​ 성신여대 동양화과 졸업 성신여대 일반대학원 동양화과 졸업 ​ ​ sky&amp;soul 수간채색 56x42cm ​ 개인전 ​ 2022 돈화문갤러리 기획초대전 (돈화문갤러리) 2018 설미재미술관 기획초대전 (가평) 2017 SCAF 아트페어 (롯데호텔,단독부스) 2014 아트리에 갤러리 초대전 (갤러리 아트리에 ,안양) 2011 우이갤러리 초대전 (카페드 우이) 2009 코이누르갤러리 기획전시 (코이누르) 2008 갤러리 young 기획초대전 (갤러리 영) greemZip 기획초대전 (geemzip) 2006 국제인천여성 비엔날레 아트페어 (단독부스 ,인천 교육문화회관) KCAF전 (예술의전당) 한국여성작가 아트페어 (단독부스,AKA 갤러리) 2005 창갤러리기획초대전. (창갤러리) 2004 동양화 새천년전 (예술의전당) 2002 서울wave 아트페어 기획초대전(예술의전당) 2000 제 2회 개인전 (인사갤러리) 1997 제 1회 개인전 (경인미술관) ​ sky&amp;soul 수간채색 67.2x55cm ​ 2인전 ​ 2006 한글라스기획전 권희수 .소유진전 ( 한글라스, 파란네모 ) 그룹전 ​ 2022 미래예술제 ( 메타버스플랫폼) 2020 .10가평아트페어 (가평 더 스테이 힐링파크) 2018 .5 현전 (일본 롯본기, 동경신미술관 ) 일본현대미술가협회전 입상 12. 서울아트쇼 아트페어 (코엑스) 서울아트엑스포 아트페어 seoul international art expo (코엑스) 동구 미협전 (아양아트센타) 2017 겨울이야기전 (경민현대미술관) 우리섬 독도 국제전 (예술의 전당) SCAF 아트페어 (롯데호텔) 2016 오월의 꽃향기전 (경민현대미술관) 별의 별 잔치 : the box 전 (스페이스 선 +) 2015 DMC 아트페어 (dmc 홍보관) 골목전 수작전 (갤러리 나다) 별의별잔치 (스페이스 선+) 2008 현대미술 1000인전 (단원전시관) 2007 한.인 현대미술 교류전 (갤러리 정) View finder of YAP展 part1 (갤러리 정) 2006 한국여성작가 아트페어 5인전 (AKA갤러리) 2005 THING 전 (가이아 갤러리) 파리 교류전 PANORAMA (Galerie Etienne de Causans) 프랑스 ,갤러리 에띠엔 드 꼬장 텍스트속 상상하기 (숲 갤러리 기획) 성신40주년기념전 (공평아트센타) 2004 한독교류전 (Korea-Germany contemporary art exhibition in Paris) 드로잉전 (가이아 갤러리) 차원전 (태국 방콕 Tank 갤러리) 운정의 향기전 ( 성신여대) 뉴욕전Zc special presentation series Ｉ Seoul-Chelsea 동양화 새천년 우수작가상 (예술의 전당) 대한민국 미술대전 특선 (국립 현대 미술관) 단원미술대전 입선 (단원전시관) 2003 동양화 새천년전 (하나아트갤러리. 공평아트 센타) 강남미협전 (가산화랑) 2002 웨이브 아트페어 우수상 한국현대미술 독일 라일란드 주지사 초대전 KUNST AUS KOREA (독일) 2001 신진작가 발언전 (서울 시립미술관) 전통과 새로운 조형의식 동양화 60인전 (백송 미술 문화재단 기획. 백송화랑) 현대 차원전 ( 제주 신천지 미술관) 2000 현대미술정립전 (동아갤러리) 성신여대 35주년 기념 동문전 (예술의 전당 ) 현대 차원전( 예술의 전당) 1999 21C 한국정예 작가 초대전 (서울 시립 미술관 ) 남산위에 소나무전 (공평아트센타) 대한민국 서울 미술대전 입선 (서울 시립미술관) 오늘의 한국 미술전 ( Sun Gallery L.A ) 미술 연합 기획 초대전 (동아]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240311_148/1710125343094mVH7w_JPEG/%EC%86%8C%EC%9C%A0%EC%A7%84_%ED%99%8D%EB%B3%B4%EC%9D%B4%EB%AF%B8%EC%A7%80.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 그 섬에 마음을 놓고 오다 - 서이은 초대전 (네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001130676</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001130676</guid>
            <pubDate>Sun, 17 Mar 2024 05:14:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[서이은 초대전 [그 섬에 마음을 놓고 오다] 2024 03.14 (목) - 04.02 (화) 갤러리 아트리에 본사 경기도 광주시 목동길 143 [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 주말/공휴일 11:00 - 18:00 연중무휴 [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 3월 12일부터 진행되는 초대전의 주인공 중 하나인 서이은 작가님을 소개드립니다. 서이은 작가님은 앞서 소개드린 서은혜 작가님의 친언니 이신데요, 이번에 두 분이 2층의 분리된 공간에서 함께 전시를 할 예정입니다. 봄을 맞아 자연 테마에 맞게 두 분의 작품들을 한 번에 감상해 보실 수 있는 기회입니다. 서 이 은 SEO E EUN ​ ​ 약력 홍익대학교 미술대학원 전시 EXHIBITION 2024 우제길미술관 신년기획초대전(청룡전) 2024 여수미술관 기획전 2023 금보성아트센터 신년기획초대전 2023 대한민국현대여성미술대전 수상기념전 2023 인사동사람들전 2023 여수미술관 기획전/여수쌍봉시립도서관(토끼전) 2022 여수미술관 기획전(흑호전) 2021 청목미술관 기획전(영호남 교류전) 2021 여수미술관 기획전(섬 그리고 섬展) 2021 정읍생활문센터 기획전(여수 정읍 1회 교류전) 2021 거제유경미술관 기획전 2020 국제현대예술협회 창립전 2020 아트리에갤러리 2인전 2016 아트리에갤러리 3인전 2012 경민현대미술관 소품전 ​ 수상 AWARDS 2023 대한민국 현대여성미술대전 서양화부문 ‘특별상’ 2021 올해의 신진작가상 수상(국제현대예술협회) 2021 대한민국 현대여성미술대전 ‘우수상’ 2020 ‘한국미술협회 이사장상’ 2020 대한민국 현대여성미술대전 서양화부문 ‘우수상’ 현) (사)국제현대예술협회 정회원 , 인사동사람들 정회원 경성대학교 한자연구소 그림대회 심사위원 경성대학교 평생교육원 경성골드에이지 출강 ​ ​ ​ ​ 작가노트 ​ 하늘과 바다 사이 그 어디쯤 섬이 있다 시간과 시간 사이, 사람과 사람 사이에도 섬이 있다 굳이 섬으로 가지 않더라도 스스로를 각자의 섬에 두고 살아가는 일상에서 ‘멈춤과 흐름의 존재’인 섬에서 오롯이 내 안에 안도(安堵)를 찾는다. Gallery Artrie 작품 문의 02-587-4110 오픈 채팅 https://open.kakao.com/o/slNKoBl]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240311_56/1710125277968w5xBy_JPEG/%EC%84%9C%EC%9D%B4%EC%9D%80_%ED%99%8D%EB%B3%B4%EC%9D%B4%EB%AF%B8%EC%A7%80.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>