<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Thu, 16 Mar 2023 13:29:08 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[20세기 미술계의 거장 피카소와 샤갈의 아티스트 노트 입고✨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000302079</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000302079</guid>
            <pubDate>Thu, 16 Mar 2023 08:20:42 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[20세기 미술계의 거장 피카소와 샤갈의 아티스트 노트가 아티쉬에 새로 업로드됐습니다.🥰 가방에 쏙 들어가는 사이즈에 가벼워서 간단한 메모를 적거나 아이디어 노트로 쓰기에 좋아요.✍🏻 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230316_253/1678954074011NK1DL_JPEG/0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 행복이 느껴지는 에바알머슨 숏 머그, 10% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000300232</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000300232</guid>
            <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 08:20:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[☕☕ 안녕하세요! 아티쉬 윈즈데이 3월 3주차 상품을 공개합니다 ☕☕ 언제나 많은 분들께서 사랑해주시는 행복을 그리는 화가 에바알머슨의 귀여운 그림이 그려진 머그컵입니다 :) 화사한 분위기와 웃는 얼굴로 보는 이들에게도 행복한 기분을 느끼게 하는 아름다운 일러스트가 그려진 머그와 함께 소중한 분들과의 티타임 어떠신가요 ? 한주간 진행되는 10% 할인과 함께 일상에 화사함을 더해보세요 ☕☕ 매주 수요일 오후 3시 오직 네이버 아트윈도 &amp; 스마트스토어에서만 매주 새로운 라인업으로 만나는 아티쉬의 특가 상품 ! 아기자기한 소품들부터 인테리어 액자까지 모두 만나볼 수 있어요! 🌟🌟 윈즈데이(Winds_Day)의 의미가 궁금하신가요? 아트윈도의 'Window'와 수요일의 'Wednesday'를 결합한 단어로 아트윈도(창)에 불어오는 새로운 '바람'이라는 의미를 담았습니다. 매주 새로운 특가 상품으로 고객님들께 색다른 즐거움을 드리고 싶은 아티쉬의 마음도 함께 담겨있답니다!💕 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230315_52/16788677988423nnWc_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[샌디둘리 작가의 봄, 거실이 예뻐지는 순간]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2001905570</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2001905570</guid>
            <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 08:20:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[봄, 거실이 예뻐지는 순간 샌디둘리 작가의 작품으로 꾸민 봄, 거실 인테리어 어느새 성큼 다가온 봄. 계절에 따라 색과 분위기가 바뀌는 모습을 빛과 어우러지는 풍경으로 캔버스에 담아내는 샌디둘리의 작품은 봄이면 개나리꽃이 피어나듯 많은 분들이 찾아주시는 작품인데요 화려한 색감.. 그 속에 비쳐지는 빛.. 칙칙했던 겨울의 색을 과감히 벗어던지도 공간을 밝고 화사하게 만들어주는 샌디둘리의 작품으로 공간 새단장을 해보세요~ The Thought of Spring Summer Path March Day Chasing clouds Walking To The Beach Early September Rose and Lime May Bank 샌디둘리 Sandy Dooley 영국의 아름다운 동네에 살면서 활동하는 샌디둘리 작가는 페인터이자 조경예술가 랍니다 정식 미술 공부는 런던의 세인트 마틴 미술학교에서 시작했는데요 그당시의 경험이 예술활동을 하게 된 훌륭한 계기였다고 합니다. 그녀의 집 정원에는 스튜디오가 있고 늘 집 밖에서 작업을 합니다, 계절을 따라 색과 분위기가 빛과 어우러지는 풍경을 자신의 그림에 스며들도록 그림을 그리는데요 풍경화를 주로 그리면서 그 속에서 많은 영감을 받습니다. 그림을 어디에 걸지? 상상해 보세요~ 뜨겁게, 뜨겁게 뜨고 있는 샌디둘리 작품!! 샌디둘리의 편하고 따스한 밝은 그림 한점! 여러분의 공간에 그림이 걸렸을 때가 작품이 완성될 때! 입니다 - 샌디둘리 - 인테리어 공간에 설치했을때의 고급스러운 분위기 한번 감상하시고 구매도 해보세요!! Chasing clouds March Day The Thought of Spring Rose and Lime March Day English Summer English Summer Chasing clouds Chasing clouds Chasing clouds May Bank May Bank 그림닷컴에 오시면 샌디둘리의 모든 작품을 보실수 있습니다!! 클릭!! 당신이 원하는 모든 그림이 있는 곳, 그림은, 그림닷컴]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20210310_189/1615370858361qEN4X_PNG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%83%8C%EB%94%94%EB%91%98%EB%A6%AC2.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[김재용 작가 도넛, 에디션판화 완성!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000299888</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000299888</guid>
            <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 06:20:56 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아트앤에디션입니다. 오늘 소개해 드릴 작품은 행복이 가득한 집 표지작가로 선정되었던 김재용 작가님의 도넛 에디션판화 작품입니다 :) 작가소개 김재용 Kim, Jaeyong, Korea, 1973 Donut, Do not 김재용 작가는 웨스트하트퍼드 대학교 아트 스쿨 도자&amp;조각과를 졸업한 후 크랜브룩 아카데미 오브 아트에서 석사 학위를 취득하였고, 현재 서울과학기술대 도예과 교수로 재직 중이다. 미국·중국·홍콩 등에서 개인전과 단체전을 열었으며, 2020년 한국 첫 개인전 &lt;도넛 피어&gt;, 2021년 두 번째 개인전 &lt;SHOOT!&gt;을 열며 활발하게 활동을 이어가고 있다. 그는 적녹색약을 가지고 있지만 즐거운 작업을 해보자는 생각에 저마다 다른 색과 모양을 지닌 작은 조각을 만들기 시작했다. 도넛이 수백, 수천 개 쌓이자 자연스럽게 색에 대한 두려움을 극복하면서 색과 색을 조합해보는 실험도구가 되었다. 그의 도넛 작품을 보면서 행복을 꿈꾸는 사람들은 삶의 아름다움을 발견하고, 삶에 지친 사람들은 위안을 찾아낸다. Donut Be Naked 010 작가명: 김재용 Kim, Jaeyong 에디션: Edition of 50 제작방식: 아카이벌 / Archival 작품크기:Paper W 43.5 x H 89.0 cm]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230315_25/1678859416228nf0yf_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EA%B9%80%EC%9E%AC%EC%9A%A9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[새학기맞이 학교 인테리어 아트컨설팅]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000274823</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000274823</guid>
            <pubDate>Tue, 14 Mar 2023 07:16:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[새롭게 시작하는 2023의 봄 ! 긴 겨울 지나 다시 만난 학교는 어떤 모습일까요? 아름다운 작품으로 갤러리처럼 바뀐 우리 학교, 그림닷컴 아트컨설팅과 함께 하세요! 학교 공간, 예산, 선호하시는 분위기 등 말씀해주시면 전문 큐레이터가 1:1로 담당해서 작품 종류, 사이즈, 액자 타입, 설치까지! 꼼꼼하게 컨설팅 진행드리고 있어요 : ) 톡톡이나 그림닷컴 고객센터로 문의주세요~! *별도의 컨설팅 비용은 없습니다* 교과서에서도 나온 유명 한국작가의 작품, 미술적 기본소양을 갖추게 도와줄 고전 명화, 밝고 아름다움 마음을 가꿔주는 따스한 풍경화와 창의적인 발상력을 키워주는 알쏭달쏭 추상화, 학교의 품격을 높여주는 에디션 판화와 오리지널 원화까지 ! 모두 그림닷컴 아트컨설팅에서 만나보세요 : ) 그림의 모든것,]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230227_143/1677465131022dH2Cl_PNG/%ED%95%99%EA%B5%909.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[박서보x알레시 콜라보 limited edition 와인오프너 한정 오픈!!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000298069</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000298069</guid>
            <pubDate>Tue, 14 Mar 2023 07:16:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[박서보 x 알레시 와인오프너 한정 펀딩 오픈!! 안녕하세요 아트앤에디션입니다! 오늘은 현대미술의 거장, 박서보 작가님과 이탈리아 명품드랜드, 알레시가 콜라보한 와인오프너를 소개해드립니다!! 이 와인오프너는 1500점 한정으로 제작되었는데요~! 와인오프너 바닥에 새겨진 에디션 넘버로 소장가치가 더욱 커졌답니다!! 박서보x알레시 와인오프너는 와디즈 펀딩으로 만나보실 수 있는데요! 오직 200점씩, 총 400점만 준비했으니 많은 참여 부탁드립니다 감사합니다 와디즈에서 박서보 와인오프너 펀딩 살펴보기! https://www.wadiz.kr/web/wcomingsoon/rwd/180456]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230302_190/1677747054305FLg3D_PNG/%EB%8B%A4%EC%82%AC%EB%8B%A4%EC%82%AC%EB%8B%A4%E3%85%8F%E3%85%85.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 행복을 부르는 따뜻한 그림, 윤지경 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000297622</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000297622</guid>
            <pubDate>Tue, 14 Mar 2023 04:19:44 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[행복을 부르는 따뜻한 그림, 윤지경 작가 행복을 부르는 따뜻한 그림을 그리는 윤지경 작가입니다. 부드러운 햇볕처럼 우리의 일상도 따스하게 비춰주는 윤지경 작가의 작품과 함께 따스한 감성에 빠져보세요. 화려하거나 특별하지 않지만 잔잔하게 미소가 번지는 순간이 주는 일상의 풍경들이 작품에 담겨있답니다.🌳 A R T W O R K 그늘 햇볕 쨍쨍 더운 여름에는 시원한 나무 그늘이 최고다 A R T W O R K 나의정원 눈을 감고 풍부한 초록 어여쁜 꽃들의 향기 A R T W O R K 백일홍 꽃밭에서 알록달록 색깔로 치어나는 백일홍을 그렸어요. A R T W O R K 초록초록한 풍경 탁 트인 들판에 놀러가는 아이들 A R T W O R K 골목길 개미행렬을 구경하느라 햇빛에 등이 따끔따끔 A R T W O R K 포근포근 보들보들 안아주자 A R T W O R K 곰돌이카페 폭신폭신 곰돌이가 만든 달달구리구리 싱글벙글 꽃차를 마셔봐 기분이 아주 좋아질꺼야. A R T W O R K 고래와 함께 물속에 풍덩하고 들어가니 고래도 있고 인어공주도 있어요. 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230314_290/1678760428690KbzPL_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[봄의 빛깔들이 모여 이루는 움직임, 서선경 작가 신작 에디션 출시, 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000297517</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000297517</guid>
            <pubDate>Tue, 14 Mar 2023 03:17:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[리듬과 멜로디를 시각적 이미지로 그려내는 서선경 작가님의 콜렉터즈에디션이 지클리 페이퍼와 캔버스 두 가지 버전으로 출시되었습니다. 선과 선, 색과 색이 쌓여 만들어지는 비언어적 상상의 결과물을 감상하시며 내면의 감성이 이끄는 대로 멋진 춤을 즐겨보세요.💃💃💃 서선경 작가님의 &lt;DANCE&gt; Collection 엘디프에서 만나보세요. :) ••••• "공간을 설정하고 선을 배치하면서 색을 겹쳐나가며, 그렇게 쌓인 시간의 흔적들은 서정적인 조화로움을 만들고 내 작품의 분위기가 된다. 이는 나의 내면의 특성을 감성적, 즉흥적으로 표현하는 것이다." 서선경 작가 인터뷰 중 엘디프의 베스트셀러 보러가기 엘디프(L'Diff)의 모든 에디션 작품은 아티스트의 저작권을 보호하고, 아티스트에게 합리적이고 공정한 저작권료를 공유하는예술공정거래(Art Fair-trade)를 통해 탄생합니다. 엘디프는 아티스트와 직접 저작권 계약을 한 합법적인 정품 에디션만을 취급합니다. 작품을 아티스트와 함께 꼼꼼하게 직접 검수하고 원화에 가장 가까운 에디션 작품으로 생산합니다. 엘디프는 에디션 작품의 판매 순수익금의 최대 50%를 아티스트에게 분배하며, 국내는 물론 미국, 싱가포르, 유럽 등 해외에서도 전시/홍보/판매를 추진하여 아티스트의 성장을 적극적으로 지원하는 아트에이전시입니다. L'Diff Homepage L'Diff Instagram ​ ​ ​]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230314_120/1678761174555lgueI_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[광양 인서리공원 한옥스테이 숙박권 이벤트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000293987</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000293987</guid>
            <pubDate>Fri, 10 Mar 2023 09:17:10 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다! 4월에 벚꽃이 있다면 3월엔 매화가 있지요 : ) 한 발 이르게 봄을 맞이한 광양에서는 매화축제가 한창입니다. 광양에 매화뿐만 아니라, 멋진 복합예술문화공간이 있다는 사실을 알고계신가요? 낡고 오래된 한옥과 창고를 개조하여 만들어진 예술공간 '인서리공원'과, 고즈넉한 한옥에서 하룻밤 묵어가며 기분좋은 추억을 남겨줄 '인서리 스테이'를 소개해드립니다. 인서리 스테이 1박 숙박권 이벤트도 아래에서 소개해드릴게요! 인서리공원 인서리공원은 작년 12월, 낮은 옛 담장의 골목길을 따라 크고 작은 한옥이 겹겹이 포개진 광양시 구도심에 낡고 허름한 한옥과 창고 등을 개조한 14채의 공간을 예술이란 이름으로 재 탄생시킨 도시재생 예술복합문화공간이예요 이곳은 ‘일상이 예술, 예술이 일상’이라는 가치 아래 작가들의 작품을 에디션으로 제작, 판매하는 그림닷컴과 아트앤에디션 그리고 파주의 브런치 카페 Aat가 함께 완성한 공간이랍니다. 낡은 한옥의 재발견 ​ 다른 많은 도시와 마찬가지로 광양 원도심 역시 공공기관과 대규모 주거 단지가 외곽으로 개발되어 지속적으로 인구가 이탈하면서 공.폐가와 빈 점포가 늘어났다고 하는데요 이것을 해결하기 위해 광양시에서 2016년부터 추진한 대대적 도시 재생 사업의 일환이라고 합니다. 단순히 한옥을 상품화 한 관광 마을과 달리, 지역 고유의 주거 문화를 개선하고 공공 거점을 발굴해 누구나 공감할 수 있는 미술 컨텐츠를 더 하면서 의미있게 만들어진 공간이랍니다. 그래서 그런지 곳곳에 미술 작품이 참 많아요~ 건물은 크게 아트리움, 카페, 스테이 등 세 가지 콘셉트로 나뉘는데, 특정 구역에 묶이지 않고 마을 길을 따라 자연스럽게 뒤섞여 있는 점이 인상적이예요. ​ 공원 초입에 들어서면 현관 역할을 하는 아트숍 겸 판화공방 ‘그림닷컴과 아트앤에디션’ 갤러리 두 곳이 가장 먼저 객을 맞이하구요 안쪽의 너른 마당을 사이에 두고 Aat의 카페와 라이브러리 건물 두 채가 마주 보는 한편 미로 같은 골목틈에는 한옥 스테이 하나가 비밀스레 숨어있는 미로같은 공간이랍니다. "걷다보니 예술이야!" 예술전시공간 ​ ​ 반창고 인서리 공원 입구에 도착하면 좌측 정면에 낡은 옛 양곡 창고를 개조한 허름한 외관의 건물이 제일 먼저 눈에 띕니다. ‘반창고’라고 이름 붙여진 이곳은 매월 혹은 특별한 기간에 작가의 예술작품을 전시하며 뮤직도슨트와 작가를 함께 만날 수 있는 예술전시공간인데요, 감탄사가 절로 나오는 인서리공원의 갤러리 '반창고'에서는 광양 매화축제 시기에 맞추어 황 란 작가님의 작품이 전시중입니다 : ) ​ 눈부시게 아름다운 매화도, 부귀영화를 자랑하는 기와집도 시간이 지나면 허물어지고 사라지듯 꽃은 한 철 뜨겁게 피고 지지만, 예술의 향기는 오래도록 그 향을 퍼뜨립니다. 소멸하는 아름다움에 뿌리를 두고 예술활동을 이어가고 있는 황란 작가의 전시에 오셔서 세상의 아름다움을 나누고 그 유한함에 숙연해 지는 시간이 되었으면 합니다. ​ ​ ​ [매화, 소멸하는 아름다움] 전시 언제. 3/10(금)~ 5/31 어디서 . 광양 인서리공원(전라남도 광양시 광양읍 남문길 65) 무엇을. 오후 4 시 최정주의 뮤직도슨트 오후 5 시 작가와 함께 Artist Talk ​ ​ ​ [광양은 봄, 다시 만나는 매화] 축제 언제. 3/10(금)~19(일) 어디서. 광양시 다압면 매화마을 일대 갑빠오의 집 ‘반창고’가 잘 다듬어]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230310_30/16784244038225Y4un_JPEG/main_banner_2023030900.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[봄을 담은 빈센트 반고흐]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000297197</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000297197</guid>
            <pubDate>Tue, 14 Mar 2023 02:32:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 해외감성 아티스트 큐레이팅샵 4만마켓입니다 홍매화, 산수유가 꽃봉우리를 터트리고 있는 따스한 봄이 가까이 다가왔어요😊 ⠀ 우리 생활 곳곳에 명화의 숨결을 불어 넣는건 어떠세요? 아몬드 블라썸은 고흐가 동생인 태오에게 아기가 태어난 것을 기념하여 그린 그림이랍니다 일본 스타일에 매료된 고흐가 막 시작되는 봄을 느끼며 섬세한 붓질과 파스텔톤의 그림자를 새겨 완성한 아몬드 블라썸을 가장 사랑받는 작품이죠 해바라기의 화가라고도 불릴만큼 빈센트 반 고흐는 해바라기를 많이 그렸어요 고흐는 고갱을 기다리며 그의 방을 꾸며주기 위해서 해바라기를 그렸는데 후에 고갱도 '보랏빛 눈동자를 가진 해바라기가 노란 벽지를 배경으로 해서 걸려있었다'고 묘사할 만큼 인상 깊게 받아들였어요 고흐의 다른 작품을 통해 봄을 느껴보세요 세계 곳곳의 숨은 아트상품을 만나고 싶다면, 4만마켓으로! http://www.40000market.com/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230313_48/16786966172628pxhv_JPEG/vincent_shop_banner_01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>