<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sat, 25 Feb 2023 18:19:52 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[공예정원] 단3일 신상특가(-5%)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000272392</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000272392</guid>
            <pubDate>Sat, 25 Feb 2023 15:15:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[공예정원 신상특가 기획전] 공예정원"신상"특가(-5%) 2023. 2.24(금) ~ 2. 26(일)까지 공예정원 공예정원 신상특가가 기획전 5% Sale 쇼핑하기 좋은 주말, 새로운 신상품을 주말 특가로 만나보고 금/토/일, 단 3일간, 신상품 5%쿠폰 할인혜택으로 구매하세요 공예정원 온라인숍님, 쇼핑 꿀팁 받으세요! 알림받기 동의하면 쿠폰이 쏙!!! 혜택받아서 꼭 쓰세요! [공예정원바로가기] 공예정원"신상"특가 (5%할인) 5%할인 구매가 가능한 상품의 상세 정보는, 아래의 상품별 페이지에서 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230224_208/1677233248071E15QL_JPEG/%EC%8B%A0%EC%83%81%ED%8A%B9%EA%B0%80_%EB%B0%B0%EB%84%88(SNS)_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 행운이 피어나는 그림 - 풍수 인테리어]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000271143</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000271143</guid>
            <pubDate>Fri, 24 Feb 2023 04:20:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[풍수 인테리어 그림 사과 코끼리 부엉이 호랑이 🍎🐘🦉🐯 건강 사랑 재물 돈 들어오는 그림 행운이 피어나는 그림 요즘은 집안 인테리어, 가구나 물건의 위치도 풍수지리에 따른 좋은 기운을 받기위해 신경쓰시는 분들이 많죠. 건강, 사랑, 재물이 차곡차곡 쌓일 수 있도록 풍수 인테리어 그림으로 집안의 분위기를 바꿔보세요~! 🍎사과🍎 의욕, 성장, 결실 열정과 생기, 결실과 행운을 불러옵니다. 사과나무의 얼굴 작은 아름다움을 이야기하는 동안 시간 틈에 맺혀있던 마음의 빛깔이 한움큼씩 꽃눈으로 솟아났습니다. Artist. 푸르나 Fine apple 걱정하는 것 대신에 괜찮은 사과처럼 오늘 하루를 맛있게 보내보아요. Artist. 알로쏭지 사과수확 빨갛게 익은 사과를 주섬주섬 담아넣었더니 어느새 바구니에 한가득 Artist. GraceJ 🐘코끼리🐘 건강, 화목, 부, 재물복 돈을 관장하는 동물로 여겨져 재물, 부를 상징합니다. 선물 당신에게 주고 싶어요. Artist. 현현 기억할께 나는 너를 기억할게 Artist. 현현 너를 좋아해서야 앞으로 어떤 일이 또 다가올지 모르지만 끝까지 함께 하고 싶어 Artist. 현현 Blue Artist. 노연희 🦉부엉이🦉 부, 지혜 부엉이의 습성처럼 부와 행운이 들어오면 집안에 있도록 지켜주고, 어둠 속을 밝히는 지혜를 가집니다. 산책하는 부엉이 Artist. 으녁 상상속 부엉이 Artist. 으녁 올빼미 Artist. 노연희 🐯호랑이🐯 명예, 권위, 액운방지, 수호 용맹스러운 신비함이 액운을 방지하는 의미를 가집니다. 봄 날 Artist. 김제민 호랑이 Artist. 글림작가임진순 스마일호랑이 핑크 Artist. 달솜 풀숲호랑이3 풀숲에서 신나는 모험을 즐기는 호기심 많은 호랑이의 일상. Artist. 레몬루나 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230224_59/16772064017226tagg_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] SMILE _ 김기애 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000269785</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000269785</guid>
            <pubDate>Thu, 23 Feb 2023 08:20:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.03.01 WED - 2023.03.21 TUE _ SMILE, 김기애 [전시명] SMILE [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.03.01(수) - 2023.03.21(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 / 주말 11:00 - 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 / 031-472-2220 [홈페이지] www.artrie.com 🖋 작가노트 복덕이- 한자성어 복덕원만((福德圓滿); 행복과 이익이 넘쳐흐를 정도로 가득하다)에서 의미를 동일시하여 복덕이라는 이름을 짓게 되었다. 부자건 가난하건 누구나 마음과 물질에 대한 크기는 다르지만 이루고자 하는 마음은 모두 같을 것이다. 행복하고 싶고... 부자가 되고 싶고.... 모두가 이루고자 하는 마음들이 밝고 긍정적인 에너지로 성취되길 바라는 마음에 복덕이 작업을 하고 있다. 웃어야 복이 온다는 말은 다 알고 있지만, 하루를 살다 보면 찡그리는 일이 더 많다는 것을 알 수 있다. 인간의 뇌는 단순하기에 억지로라도 웃게 된다면 엔도르핀을 생성해서 몸과 정신이 건강해지고 기분이 좋아지게 된다. 봄으로써 웃음을 자아내는 즐겁고 편안한 작업을 통해서 온 가족이 함께 느끼고, 호흡하고, 즐길 수 있는 예술을 하고 싶은 작가의 영역을 활용해 복덕이 작품이 모두의 공감을 얻었으면 한다. 힘든 일과를 마치고 안락과 편안함을 느끼고 싶은 소중한 공간에 들어올 때 웃는 그림이 반겨준다면 행복이 더 커지며 마음이 안정을 찾아 복잡하고 꽉 막혔던 마음속의 짐들이 한층 가볍게 느껴질 것이다. 웃음은 그날의 기분을 즐겁게 해준다. 나의 행복감 가득한 웃음은 내 주변에 긍정적 에너지와 선한 영향력을 전하게 되어 덩달아 둥글둥글한 삶으로 이끌어 주지 않을까 생각해 본다. 모든 이들이 악함보다 선함을 추구하며 언제나 웃으면서 지내면 좋겠다. 웃어야 이쁘다. 웃어야 행복하다. 웃어야 사랑스럽다. 웃어야 복이 온다. * 호작도 - 좋을 증조, 기쁠 증조, 행복할 증조 천상복덕5_116.8X45.5cm_Oil on canvas, Swarovski_2022 happiness king(Spirit)_65.1X53.0cm_Oil on canvas_2022 My toy soldiers_45.5X45.5_Oil on canvas, Swarovski_2022]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230223_172/1677138253693jG58G_JPEG/%EA%B9%80%EA%B8%B0%EC%95%A01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] BEAUTY _ 김정란 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000269759</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000269759</guid>
            <pubDate>Thu, 23 Feb 2023 08:20:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.03.01 WED - 2023.03.21 TUE _ BEAUTY, 김정란 [전시명] BEAUTY [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.03.01(수) - 2023.03.21(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 / 주말 11:00 - 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 / 031-472-2220 [홈페이지] www.artrie.com 🖋 작가노트 ‘왜 지금 한국화를 말하는가?’라는 질문은 ‘왜 지금 예술을 말하는가?’와 같은 차원의 질문이다. 미술이 장르를 뛰어넘고 통합을 시도하는 이때에 한국화라는 작은 부분을 말하는 것이 국수적으로 보일 수 있다. 그러나 물리학을 연구할 때 거시적으로는 우주 전체를 말하지만 미시적으로는 원자 또는 그보다 작은 양성자와 중성자, 전자까지도 관찰한다. 그렇다고 양자역학이 천문학의 하위 개념이 아니듯 한국화도 예술의 하위 개념은 아닌 것이다. 한국화를 생각한다는 것은 예술이라는 거시적 관점과 같은 또 하나의 관점일 뿐이라고 생각한다. 미시적 관점이 결코 그른 것이 아니듯 한국화라는 아주 작은 부분을 생각한다는 것은 예술을 말하는 것과 같은 맥락일 뿐이다. 예술은 지극히 사소한 것에서부터 거대 담론을 끌어내기도 하고 전체적인 것에서부터 시작하여 자기만의 고유 감정을 표현할 수 있기 때문이다. 서울을 거닐다_65x53cm_비단에 채색&amp;프린팅 배접_2018 비단위의 인어공주_58x147cm_비단에 채색_2023 비단위의 엘사_비단에 채색_58x157cm_2022 still-life-2_한지에 채색, 선묘_46x60cm_2018]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230223_206/1677137872903O9JvW_JPEG/%EA%B9%80%EC%A0%95%EB%9E%801.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] HER _ 송미정 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000269735</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000269735</guid>
            <pubDate>Thu, 23 Feb 2023 08:20:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.03.01 WED - 2023.03.21 TUE _ Her, 송미정 [전시명] HER [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.03.01(수) - 2023.03.21(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 / 주말 11:00 - 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 / 031-472-2220 [홈페이지] www.artrie.com 갤러리 아트리에 _ 송미정 개인전 🖋 작가노트 공상과 망상을 표현하기 위해서 누군가는 춤을 추고 또 누군가는 노래를 부른다.누군가는 연극을 하고 누군가는 작두를 탄다. 그렇다면 나는 무엇으로 내 안의 그것들을 다 털어낼수 있을까? 나로서는 그림을 그리는것 밖에는 다른 방도가 없을것 같다. 어릴적 보았던 만화영화의 캐릭터 였던 베티붑! 무지하게 큰 머리통, 침을 발라 빗어넘긴 듯한 머리 가르마, 절대로 미인 이라고는 할수없고, 아니 차라리 못생겼다 라고 하는것이 백번 맞는 얼굴. 지나치게 큰 눈, 짧은 턱, 극단적으로 작은 코와 입술, 나중에 나는 알게되었다. 그녀의 모습이 개(Dog)를 변형시킨 것이라는 것을. 좀처럼 활짝 웃지않는 새침함. 영리하거나 똑똑해 보이지 않는 백치미, 그다지도 못생겼지만 언제나 천연덕스러울 정도로 자아도취 되어서 도도하게 타자를 응시하는 거만함, 아기같은 얼굴에 전혀 그렇지 않은 풍만한 몸매, 게다가 가녀린 팔다리와 허리에 비해 무섭게 큰 얼굴. 나에게 베티는 참으로 온갖 부조화와 황당무계한 천연덕스러움으로 점철된 매력덩어리로 느껴졌다. 그런 그녀를 그려보기로 했다. 내가 가장 아름답고 섹시하다고 생각하는 여성들을 베티에 투영하여 그려보는 것이다. 조건은 이러하다. 첫번째 : 바라보아서 즐거울것 두번째 : 절대적으로 교만해 보일것 세번째 : 성적인 매력이 넘칠것 네번째 : 화려할것 다섯번째 : 원래 존재하는 인물로 인식될것 단지 만화 캐릭터인 그녀를 실제 여인으로 구현 시키느라 수십장의 캔버스를 희생했다. 다 그리고 버리고 또 그리고 망쳐서 버리고....아직까지도 내마음에 완전하지는 않지만 오늘날 내가 그린 그녀가 내 눈에는 조금 어여쁘다. 나는 앞으로 더욱 더 자주 두눈을 꼭 감고서 상상과 망상과 환상의 세계에 더 깊이 빠져볼것이다. 그리하여 다음번 전시회에는 더욱더 황당한 아름다움을 선보여줄 예정이다. Her Garden_130 x 89.5cm_Oil on Canvas_2022 Marilyn Monroe 3_80 x 117cm_Oil on Canvas_2022 Backstage_45.5x60.6cm_Oil on Canvas_2022 갤러리 아트리에 _ 송미정 개인전]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230223_194/16771373320555pW1d_JPEG/%EC%86%A1%EB%AF%B8%EC%A0%952.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[프리오더] 내가 그린 그림 손거울]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5000269151</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5000269151</guid>
            <pubDate>Thu, 23 Feb 2023 05:15:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[내가 그린 그림 손거울 Pre-order [무채색의 얼굴]손거울 이음 2월 기획 Pre-Order 내가 그린 그림 손거울 이음에서는 [무채색의 얼굴] 드로잉 시리즈로 전시에서 선보였던 손거울로 특별하게 선물하고 싶다고 요청하시는 분들이 많아 소량만 커스텀 제작을 프리오더로 진행합니다. 주문기간 : 2월 26일 ~3월 8일 작품제작기간 : 3월 9일~ 3월 19일 배송 시작: 3월 20일 부터 주문방법 1. 옵션 선택하시고 주문을 완료합니다. 2. 원하시는 사항을 한글이나 PDF, jpeg이미지 파일로 글귀와 이름을 적어 메일로 보내주세요 ( 내가 그린 그림은 단색으로 선으로만 가능합니다. ) 3. 보내주실 곳은 ieummstudio@gmail.com 입니다. 4. 보내주신 내용으로 수정 1회에 한하여 진행후 작품으로 만들어 집니다. 5. 이후 배송은 3월 20일 일괄 배송 진행 됩니다. 6. 원하시지 않는 분들을 위하여 선물포장을 추가상품으로 진행합니다. (기본적으로는 주머니에 넣어 포장하여 보내드립니다.) 아주 작은 물건이라도 잠시 쓰고 버려야만 하는 물건이 너무 많아 속상했습니다. 깨지지 않고 오래오래 사용하시라고 만든 거울입니다. 좋은 재료를 사용하고, 오래 사용해도 고쳐쓸 수 있고, 그 사람이 담겨 점점 멋드러지는 물건을 만들고자 노력합니다. 이 지구를 위해서요 [ 작가의 작품 ] 커스텀 제작 선물 리미티드 에디션입니다 주문하시면 4월 이내 받으실수 있습니다. [ 작품관리 ] 고객 한분한분을 위해 주문후 핸드메이드로 작품제작을 하고 평생 AS로 최선을 다합니다. *** 작품포장은 두가지 버전으로 준비했습니다. *** 기본 포장 선물용 포장]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230223_142/16771256212413an4l_JPEG/2023_2%EA%B1%B0%EC%9A%B8%ED%94%84%EB%A6%AC%EC%98%A4%EB%8D%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[2023 계묘년 癸卯年] 행복의 토끼를 그리는 작가 송지호]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000073362</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000073362</guid>
            <pubDate>Tue, 21 Feb 2023 08:21:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023! 계묘년, 모두 행복하세요~ 풍요와 지혜, 민첩의 상징! 송지호 작가의 행복토끼가 새해 인사 올립니다~ 안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 2023년까지 보름 남짓한 시간을 앞두고있네요 :) 토끼띠의 해인 2023년 계묘년 (癸卯年)을 맞이해서, 행복의 토끼를 그리는 송지호 작가님을 소개해드려요 ! 송지호 Song Ji Ho 일상의 소소한 이야기를 모티브로 행복을 은유적으로 표현하고 있는 행복 토끼 작가 일상에서 느끼는 소소한 감정들을 동화적인 상상력으로 그려내며 행복의 가치를 은유적으로 표현해 온 송지호 작가는 축제를 즐기듯 삶에 대해 여유와 즐거움을 느끼는 마음으로 그림을 그립니다. 송지호 작가의 작품속에 등장하는 토끼는 아주 익살스럽습니다. 토끼띠인 작가의 아빠토끼와 토끼띠인 11살 딸토끼의 소소한 일상 속 행복한 토끼가 익살스런 눈웃음을 짓고 한가득 꽃다발을 안고 있는 작품 '행복'은 그녀의 대표적인 작품이자 많은 사람들이 사랑해주고 있는 작품입니다. 행복은 멀리 있는 것이 아니라 내 마음 속, 눈앞에 있는 것 이라고 말하는 작가의 표현처럼 바쁜 일상에 지친 현대인들에게 잠시나마 여유를 두고 마음에 행복을 느끼며 삶을 즐길 수 있는 행복한 시간, 그의 작품을 보며 입가에 살포시 웃음을 지을수 있는 그 순간이 바로 '행복' 아닐까요~ "보고있으면 괜히 미소가 나와요." "힘든 날 이 토끼를 보면 행복해지는 것 같아요." "딸이 매일 아침 토끼에게 안녕? 인사하는데 너무 귀여워요!" 고객님들이 남겨주신 리뷰 중 기억에 남는 말들입니다. 보는 사람까지 행복하게 만들어주는 마법의 토끼, &lt;행복&gt; ! 이 작품은 tvN 인기드라마 &lt;스타트업&gt;의 주인공 서달미(수지 분) 방에 그림닷컴에서 협찬한 뒤로 더욱 더 많은 사랑을 받고 있답니다. '행복'을 주제로 한 파주 오프라인 전시회 &lt;행복주파수&gt;에서도 행복 토끼를 비롯한, 송지호 작가님의 여러 작품들을 감상하실 수 있구요 :) 토끼의 털 한올까지 섬세하게 표현된 '원화'는 실물로 보면 정말 감동스러울 정도입니다. 먼 곳에서 송지호 작가님 작품을 보기 위해 달려오신 고객님께서는 원화 중 한 점을 곧바로 구입하시기도 했어요 : ) 행복 토끼 외에도, 그림닷컴에서만 만나보실 수 있는 송지호 작가님의 신작 토끼그림들이 입점되었습니다 ! 사랑합니다 마음 한가득 오늘은 내가 주인공 비밀의 정원 물론 작가님이 직접 그리신 '원화'도 만나보실 수 있어요 : ) hoo~~ 송지호 Song Ji Ho 72.7 x 60.5 Oil on Canvas 2022 2023년 계묘년을 함께 시작할 &lt;행복의 토끼&gt;를 그림닷컴에서 만나보세요 :) 그림의 모든것,]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221230_175/1672367686602Wu7kd_PNG/A04AL01957_%EC%86%A1%EC%A7%80%ED%98%B8.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 아름다운 세상을 더 아름답게, 제이킴 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000264832</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000264832</guid>
            <pubDate>Tue, 21 Feb 2023 02:50:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[아름다운 세상을 더 아름답게, 제이킴 작가 아름다운 세상을 더 아름답게 표현하고픈 마음을 담은 제이킴 작가입니다. 컬러풀하고 선명하지만 과하지 않은 제이킴 작가만의 색채가 우리의 눈과 마음을 기분좋게 만들어 줍니다.🥰 작품으로 기분좋은 그림여행을 떠나보세요. A R T W O R K 동백은 사랑 동백꽃 피는 어느 봄날에 A R T W O R K Spring Blossom 봄의 분위기를 표현해봅니다 A R T W O R K Love Bloossom Nature Blossom 4 자연을 마주하다 A R T W O R K 바라기 No.1 A R T W O R K 이 시간이 기억되기를 추억의 한 조각을 회상해봐요 A R T W O R K 고양이는 행복해 고양이를 마주하고 있으면 편안해져요 A R T W O R K 나들이 인생은 나들이 가는 길 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230221_297/1676938371931L7yhW_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[멕시코 사진작가, Claudio Garcia]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000264750</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000264750</guid>
            <pubDate>Tue, 21 Feb 2023 02:50:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 해외감성 아티스트 큐레이팅샵 4만마켓입니다 Claudio Garcia 멕시코 사진 작가인 Claudio Garcia Zorrilla 를 소개합니다 멕시코 사람들은 옷, 장난감, 담벼락 등에 다양한 컬러를 통해 자신을 표현하는 것을 즐기는데요 뛰어난 색감을 자랑하는 작가의 사진 작품은 이러한 멕시코의 전통성을 지키기 위한 노력이라고 볼 수 있답니다 Claudio Garcia는 사진의 리얼리티 없이는 사진 작업의 의미가 없다고 생각하며, 추상이라는 도구를 통해 작가만의 새로운 리얼리티를 창조하고 있습니다 작가의 작품에서 가장 중요한 것은 '구도' 입니다 작가는 조화로운 구도야말로 뛰어난 작품이라고 말합니다 아날로그 카메라로 작업하는 작품들은 고화질 디지털 프린트의 한정판 작품으로 인쇄되어 Claudio Garcia 작가 특유의 강렬한 색감으로 많은 사랑을 받고 있습니다 세계 곳곳의 숨은 아트상품을 만나고 싶다면, 4만마켓으로! http://www.40000market.com/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230221_282/1676941711997twtQv_JPEG/claudio_%EC%83%81%EB%8B%A8%EC%9D%B4%EB%AF%B8%EC%A7%80.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[우징 : 자연스러운 자연]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5000263022</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5000263022</guid>
            <pubDate>Mon, 20 Feb 2023 04:20:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[전시소개 ​ ​ &lt;자연스러운 자연&gt;은 작가 우징(b.1970)의 개인전으로, KVART inc가 새롭게 오픈한 Naver 아트윈도의 첫 온라인 전시로 작가의 드로잉 작품 7점을 선보입니다. &lt;자연스러운 자연&gt;은 현대 사회에서 빠르게 변화되는 환경과 우리에게 잊혀 가는 신화를 모티브로 녹물을 활용한 작품들을 주제로 하고 있습니다. 작가는 직접 경험한 공간을 분석하여 현재와 과거의 변화를 집요하게 연구하고 철이라는 재료로 자신만의 시각 어법으로 재해석했습니다. 우징 작가는 지난 20여 년간 끊임없는 연구를 통해 철이라는 재료의 특수성과 본질을 찾고자 했습니다. 철을 활용해 제작한 가방부터 악기까지 다양한 모습으로 변화할 수 있는 철의 무한한 가능성을 알리기도 했습니다. 이를 통해 온습도와 같은 환경에 따라 다르게 표현되는 철의 모습을 면밀히 관찰하며 작품과 자연의 상호 관계를 파악하고 습득했습니다. 작가에게 철은 자연의 재료이자 또 다른 인간이라고 합니다. 그래서 그 어떤 물질보다 정직하다고 표현합니다. 이 정직한 물질은 손을 대고 애정을 쏟을수록 오히려 녹슬지 않습니다. 우징 작가는 작품에 임하는 과정 속 행위에 따라서 달라지는 철과 녹물을 통해 과거의 자연을 되짚어 보는 수행의 시간을 갖기도 합니다. 현재 우리가 살아가는 공간은 계속해서 변화합니다. 기억 속 공간은 어느 순간 과거가 되고 이따금 본래의 의미조차 잃게 됩니다. 대부분 공간은 인간의 편리와 이익에 맞춰 변화하는데 이러한 변화는 자연도 피할 수 없습니다. 자연의 사전적 의미는 사람의 힘이 더해지지 아니하고 저절로 이루어지는 상태를 말합니다. 하지만 현대사회를 살아가는 우리에게 위의 의미는 더 이상 유효하지 않게 느껴지기도 합니다. &lt;자연스러운 자연&gt;은 자연이라는 그 의미에 초점을 두며 가장 자연스러운 자연의 공간에 대해 다시 한번 우리에게 질문을 던지며 생각해 볼 시간을 가질 기회를 제공합니다. ​]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230220_240/1676864998824X8fS4_JPEG/KakaoTalk_20230216_140751482.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>