<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sun, 26 Mar 2023 14:13:18 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 소소하지만 작은 위로를 전하는, 그노 작가 🐶]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000313335</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000313335</guid>
            <pubDate>Fri, 24 Mar 2023 05:14:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[소소하지만 작은 위로를 전하는, 그노 작가 사랑스러운 반려견, 냥이와 함께하는 그노 작가입니다. 🐶🐱 우리를 미소짓게 하는 함께하는 댕이와 냥이의 엉뚱하고 귀여운 매력에 푹~ 빠져보세요. 소소하지만 작은 위로를 전하는 작가의 마음이 작품에 담겨있답니다. A R T W O R K 너의 위로 1 [ 캔버스 액자 A4~A0 size ] A R T W O R K 비 오는 날 Ⅱ [ 캔버스 액자 A4~A0 size ] A R T W O R K 닥스훈트 프렌즈 패턴 [ 여름 이불 베개 커버 ] A R T W O R K 뮤뮤 프렌즈 [ 폰케이스 ] A R T W O R K 블루캡 닥스훈트 [ 장패드 ] A R T W O R K 너와 함께한 시간, 핸드드립 [ 천 포스터 쉬폰 패브릭 ] A R T W O R K 일상 여행 Greenery [ 종이 포스터 ] 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230323_266/1679557601115UKlCY_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[나만의 작은 안식처, 프롬메이 박지영]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000312558</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000312558</guid>
            <pubDate>Thu, 23 Mar 2023 09:15:24 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 봄에는 새로운 보금자리에서 또다른 시작을 하는 분들이 많으실거예요. 집이라는 공간은 그 사람의 취향을 그대로 보여주는 공간이기도 하면서, 지친 몸과 마음을 치유하는 나만의 안식처가 되기도 합니다. 바쁜 매일을 위로해주는 그림 한 점, 따듯한 마음이 그대로 담긴 프롬메이 박지영 작가님의 작품을 보고있으면 조금 힘들고 고되었던 오늘 하루도 툭 털어버리고 다시 힘을 낼 수 있을 것 같아요. 박지영(프롬메이) Park Ji Young "행복" 을 전하는 한 장의 그림을 그리기 위해 노력하는 일러스트레이터 정글같은 매일을 견디고 있는 응원이 필요한 사람에게 전하는 따스한 마음, 필명 프롬메이(from_may)로 유명한 아티스트 박지영은 단행본과 잡지, 사보 등에 다양한 그림 작업을 하고 있는 젊은 일러스트레이터이다. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』라는 에세이로 유명해지기도 한 박지영 작가는 바라는 것 없이 마음을 위로해 주고 굳이 말하지 않아도 바라보는 눈빛에서 느껴지는 애정이 외로운 일상을 견딜수 있는 힘이 되어 주고 있음을 느끼며 정글 같은 매일은 여전하지만 그 날들을 견뎌낼 수 있는 힘, 평범한 일상이 한 뼘 정도 행복해 질 수 있는 이유를 그림을 통해 더 많은 이들과 함께 나누고 싶은 마음으로 오늘도 이야기를 만들어 내고 있는 작가이다. 자연이 주는 모든것들을 사랑합니다. 수시로 변하는 빛과 그 빛이 스며들어 만들어내는 수많은 아름다운 풍경들은 마음의 위로와 평안을 안겨줍니다. 그런 풍경속에 살아가는 사람들의 이야기들이 그림속에서 또다른 아름다움으로 누군가에게 위로와 공감이 되길 바랍니다. -작가노트 中 출판이력 2017 &lt;쓱쓱싹싹 쉽게 그려지는 러블리 패턴북&gt; 취미서적 출간 2018 &lt;나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어&gt; 그림에세이 출간 2018 &lt;바비인형 따라그리기&gt; 취미서적 출간 2019 &lt;HELLA portugal&gt;여행아트북 출간 2020 &lt;부비부비 강아지일러스트&gt;취미서적출간 전시 2016 &lt; 드림 x Dream : 열린옷장 이야기 展&gt;커먼그라운드 토이리퍼블릭/ 서울 2016 &lt;그라폴리오 선거는 축제다 展&gt;중앙선거관리위원회/ 서울 2017 &lt; 한일크리에이터교류 프로젝트 '공감' 展&gt; 일본문화원/ 서울 2021 &lt;연애의 온도 두 번째 이야기 ; 다시 사랑한다 말할까 展&gt; 석파정 서울미술관/서울 이렇게까지 그림을 구매할생각은 없었는데.. ㅠㅠ 이 작가님 그림이 너무 첫눈에 반했고 실제로 집에 걸었을때 너무 잘 어울렸고, 빈 공간을 핑계로 없기엔 너무 허전했네요 좋은 그림 알게 해주셔서 제가 더 감사합니다! 저희 거실 벽에걸린 그림을 볼때마다 미소짓습니다 -m__m****님 리뷰 작가님 특유의 온화한 색감이 잘 어우러지는 3점을 나란히 걸었어요. 동봉해주신 네임텍을 그림 우측하단에 부착하니, 더욱 갤러리 느낌이 나네요. 그림닷컴! 아주 추천합니다. -김명*님 리뷰 오늘 하루도 수고했어요, 작품은 그렇게 말하고 있는 것 같아요. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』 라는 박지영 작가님의 에세이 제목처럼, 따듯한 위로와 응원이 되어줄 작품으로 우리집 나만의 안식처를 꾸며보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230323_44/16795590006604svoy_PNG/%EB%B0%95%EC%A7%80%EC%98%815.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[차오라 백자 그릇 첫 소개]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100227537/news/5000313345</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100227537/news/5000313345</guid>
            <pubDate>Fri, 24 Mar 2023 02:34:07 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[차오라에서 직접 제작한 백자 그릇을 처음 소개드립니다. 지금 이 순간 생생히 존재하는 실체로서의 한국미를 매일의 일상에 만남이 차오라의 주제입니다. 작가의 손끝에서 현실이 되는 공예의 정신을 길잡이로 한국의 자연을 도자기로 그렸습니다. 인간이 느끼는 아름다움의 기준은 매일의 삶 속에서 만들어진다고 생각합니다. 오랜 시간 곁에서 살아오는 이들이 함께 느끼고 공유함의 근원에는 자연이 있습니다. 문득 고개를 들어 건물 사이 나지막한 산의 능선. 곁을 스쳐 흘러가던 강물. 호수의 포근함. 작지만 편안한 우리의 들. 당연한듯 걸어온 순간들이 고유한 미감을 만듭니다. 차오라가 전하는 한국미는 과거도 이상도 아닌 바로 지금 이 순간 생생히 존재하는 실체입니다. 역사의 흐름에 부서지고 스러져간 많은 것들은 물질일 뿐 정신은 사라지지 않습니다. 고유한 아름다움의 근원을 찾아 이 땅의 자연을 뫼, 내, 못, 들 4가지 주제로 표현하였습니다. 그리고 다시 삶 속에서. 매일 손에 만지는 물질로 만듭니다. 이 순간의 한국미, 차오라]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230324_31/1679622494837y3dIA_JPEG/KL7A5739-1-2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[피정원 : Into the black light, 반얀트리 서울]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000313321</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000313321</guid>
            <pubDate>Fri, 24 Mar 2023 02:34:07 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Jungwon Phee Into the black light 피정원 @ Banyan Tree Club &amp; SPA Seoul 반얀트리 클럽 앤 스파 서울 ⓒBANYAN TREE / 반얀트리 뉴스레터 4월 반얀트리 서울 클럽동에서는 2023년 두 번째 아티스트 탐색 프로젝트로 현재 아트씬에서 주목해야 할 신진 작가인 피정원(b.1993)의 작업을 선보입니다. 캐나다 유학 생활을 시작으로 미국 Pratt Institute에서 파인 아트를 수석 졸업, 미술사를 부전공하고 미국과 한국을 오가며 활발하게 작품 활동을 하고 있습니다. 2023년 3월 28일부터 6월 5일까지 진행되는 이번 전시는 과거의 주관적이고 불완전한 기억과 경험을 토대로 순수한 추상을 지향하는 작가의 대표적인 회화 작품들로 구성되어 있습니다. 작업의 큰 제목은 Untitled(무제)이지만 시리즈에 따라 여러 개의 부제로 나뉘는데, 특히 이번 전시에서는 The Black Path 시리즈를 중심으로 작품을 소개합니다. The Black Path는 동양의 검은 먹과 서양의 블랙 젯소를 사용하는 모든 작업의 시작으로 작가의 작업을 이해하기 위해 가장 중요한 시리즈로 꼽을 수 있습니다. 과거의 특정 시간과 공간에 대한 작가의 해석이 담겨있는 본 작업은 검은 바탕과 마티에르, 크랙(crack)이 특징입니다. 오래된 과거의 기억일수록 검은 배경이 많이 나타나며, 글로시(glossy)한 느낌의 바탕은 작가가 현재까지 연결된 특정 기억을 새로운 조형언어로 구현해 낸 것입니다. 작가는 유학 시절 멕시코 여행에서 목격한 동굴 벽화에서 첫 영감을 받았습니다. 사적인 염원을 원초적인 회화의 형태로 표현한 동굴벽화는 내면의 의식을 시각적으로 드러내고자 하는 작가의 작업 철학과 유사한 철학을 가집니다. 작가가 사용하는 재료는 물, 공기, 열 등에 의해 결합하고, 그 과정에서 발생한 균열은 주관적 기억의 ‘불완전성’을 의미합니다. 균열 위에 여러 겹의 덧칠로 만들어진 추상적 마티에르는 작가의 정체성을 드러내는 수단이자 지나온 시간과 현재를 대변하는 것으로 스스로를 시각적으로 투영하는 매개체입니다. 관람자들이 각자의 경험을 바탕으로 작품을 느끼고 해석하여 개개인의 주체적 의식을 고양하고 변화할 수 있는 시간을 만들어 보시길 바랍니다. 작가의 최근 주요 개인전으로는 〈합 : Confluence〉 (서정아트 강남, 서울, 2022), 〈Emotional Layers〉 (성남아트센터, 성남, 2022), 〈Jungwon Phee〉 (The Untitled Void, 서울, 2022), 〈Black Period〉 (East Hall Gallery, 뉴욕, 2018) 등이 있으며, 〈New Oriental Waves〉 (M컨템퍼러리, 부산, 2022), 〈BE(比)hind Story〉 (서정아트센터, 서울, 2021) 등의 단체전에 참여하였습니다. 작품은 서울특별시청 박물관과 Pratt Institute, 순천현대미술관 등의 주요 기관에 소장되어 있습니다. 📅 전시 일정 2023년 3월 28일 ~ 2023년 6월 5일 📌 전시 장소 반얀트리 클럽 앤 스파 서울 서울 중구 장충단로 60 📢 문의 1644-1454 (1번)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230324_122/1679621507601KyGmK_JPEG/230328-%EB%B0%98%EC%96%80%ED%8A%B8%EB%A6%AC_%ED%94%BC%EC%A0%95%EC%9B%90-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[만개하여, 박구환 개인展]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000310190</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000310190</guid>
            <pubDate>Wed, 22 Mar 2023 06:19:17 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 본격적으로 벚꽃 개화시기가 시작되고있는 따스한 봄, 만개한 벚꽃처럼 아름다운 풍경을 담아내는 박구환 작가님의 전시소식을 전해드려요. 전시장소인 교육박물관이 위치한 청주는 수양벚꽃나무가 드리워진 '무심천'이 벚꽃 명소로도 유명하지요 ! 다가오는 주말, 청주 가볼만한 곳으로 추천하는 '만개하여' 전시회로 봄의 시작을 알립니다 : ) 만개하여 박구환 개인展 23. 03. 21 - 23. 04. 22 관람비 무료 한국교원대학교 교육박물관 1층, 기획전시실 충북 청주시 흥덕구 강내면 월탄리 산7-1 나의 작업은 바다를 삶의 터전으로 하는 섬마을 풍경과 그곳에서 살아가는 사람들의 이야기, 그리고 생명의 결실을 의미하는 화려한 꽃이 만개한 나무들이 주를 이루고 있다. 나에게 자연이란, 머릿속에 기억되어 있는 풍경이 아니라 그 무엇으로도 부정할 수 없는 본바탕의 감성이며 그곳의 향기, 색상과 형태 그리고 아무 의미 없이 들리는 소음들까지 정겹게 느껴지는 느낌이다. 그래서 나의 작품 속 자연의 모습이 우리 모두가 그리워하는 익숙하고 정겨운 감각들을 되살려내기를 바라며 그렇게 담담하게 전해지는 감정들이 삶의 위로가 되기를 희망한다. ㅡ 박구환 작가의 글 박구환 Park Guhwan , 1964 우리나라 최고의 목판화가 박구환은 1991년 조선대학교 회화과를 졸업하고, 1996년 조선대학교 대학원 미술학과를 졸업했다. 금호갤러리(광주)에서 첫 개인전을 시작으로 40여회의 개인전과 평창비엔날레 특별전, 국제 판화교류전, 아시아 판화교류전 등 여러 차례의 단체전도 열었다. 그는 인생의 대부분을 도시에 보냈지만, 바다를 삶의 터전으로 하는 섬마을 풍경과 그곳에서 살아가는 사람들의 이야기, 그리고 생명의 결실을 의미하는 화려한 꽃이 만개한 나무들이 주를 이루고 있다. 작가로서의 삶이 몹시도 힘들었던 시절, 도피처로 찾았던 곳에서 만난 섬마을과 바다에서 평온을 느꼈던 계기로 섬마을과 바다는 그의 작품에서 소재가 되어 삶의 희망을 상징하고 있다. 작품 속 풍경은 누구나의 고향이면서 동시에 누구의 고향도 아니다. 선명하지만 흐릿하고, 흐릿하지만 선명한 유년의 추억이다. 결국 작가에게 고향이란, 머릿속에 기억되어 있는 풍경이 아니라 그 무엇으로도 부정할 수 없는 본바탕의 감성이며 그곳의 향기, 색상과 형태 그리고 아무 의미 없이 들리는 소음들까지 정겹게 느껴지는 곳이다. 그래서 작품 속 고향이 우리 모두가 그리워하는 익숙하고 정겨운 감각들을 되살려 내기를 바라며 그렇게 담담하게 전해지는 삶의 위로가 되기를 희망한다고 작가는 전한다. 그의 주요 작품들은 국립현대미술관, 일본사키마미술관, 광주시립미술관, 문화관광부 등에서 소장하고있다. Recollection M230217 / 116.8X91 / oil on canvas / 2023 In full bloom M230112 /116.8X91 / oil on canvas / 2023 In full bloom M230118 / 53X45.5 / oil on canvas / 2023 In full bloom M220815 / 53X45.5 / oil on canvas / 2022 Recollection M210417 / 116.8X91 / oil on canvas / 2022 In full bloom SL220508 / 162.2X97 / oil on canvas / 2022 박구환 작가 에디션 판화는 그림닷컴 ! 한정판으로 제작된 에디션 작품을 소장해보세요 : ) 드넓은 바다와 함께 살아가는 섬마을의 풍경은 답답했던 마음을 탁 트이게 하고, 생명의 결실을 의미하는 화려한 꽃나무들이 겨우내 잠들어있던 감각을 깨워줍니다. 따뜻한 시선으로 위로를 전하는 박구환 작가님의 작품을 만나보세요 !]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230322_191/1679458769944MIIIb_PNG/%EB%A7%8C%EA%B0%9C%ED%95%98%EC%97%AC_(1).png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2023 화랑미술제 Galleries Art Fair]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000311595</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000311595</guid>
            <pubDate>Thu, 23 Mar 2023 02:32:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023 화랑미술제 GALLERIES ART FAIR 올해 41회를 맞는 '화랑미술제(Galleries Art Fair)'가 오는 4월 12일 VIP 프리뷰를 시작으로 16일까지 삼성동 COEX에서 진행됩니다. 저희 서정아트도 다양한 작품으로 찾아뵐 예정이니 여러분들의 많은 관심 부탁드립니다 :) ⓒ화랑미술제 📅 전시 일정 2023. 04. 13 ~ 2023. 04. 16 VIP Preview 2023. 04. 12 📌 전시 장소 COEX 서정아트 부스]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230323_74/1679537551153ctQgH_JPEG/230413-%ED%99%94%EB%9E%91%EB%AF%B8%EC%88%A0%EC%A0%9C-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[걸스타인 오브제 재입고!!!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000310508</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000310508</guid>
            <pubDate>Wed, 22 Mar 2023 08:19:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아트앤에디션입니다. 오늘은 데이비드 걸스타인 작가님의 꽃병오브제 재입고 소식을 가지고 왔습니다!!! 회화 같은 조각, 조각 같은 회화 데이비드 걸스타인은 이스라엘을 대표하는 세계적인 미술가다. 컷 아웃이라는 제작방법을 사용한 입체감 있는 작품으로 밝고 유쾌한 에너지를 전한다. 도시 곳곳 어디론가 바쁜 발걸음을 내딛는 사람들, 자전거를 타는 사람들, 활짝 열린 창문으로 보이는 빌딩 등 일상 속 다양한 풍경들의 아름다움을 통해 바쁜 일상에 지친 도시인들에게 삶의 긍정과 위로의 메시지를 전한다. 그의 작품은 밝고 대담한 색채와 화려한 붓 터치가 만나 역동적인 리듬감을 만들어내는 것이 특징이다. 종이에 그린 드로잉을 컴퓨터로 작업해 데이터화 한 후 강철을 레이저 커팅하는 방식을 통해 형태가 탄생한다. 그리고 그 위에 직접 붓이나 실크스크린 기법 등을 통해 채색하는 과정을 거치는데 이러한 작업을 통해 그의 조각은 재질감이 살아 있는 회화적 특성을 지니게 된다. 걸스타인은 그동안 실내 평면조각에서부터 공공조각, 회화와 판화, 드로잉, 그리고 주얼리를 포함한 디자인 오브제에 이르기까지 다양한 작품세계를 선보여 왔다. 야외 조형물 프로젝트를 통해 대중에게 잘 알려진 그의 작품은 한국은 물론 싱가포르, 프랑스, 독일, 영국, 중국 등 세계 각국의 주요 광고판과 공원, 백화점, 학교 등 다양한 장소에서 만날 수 있다. Poppies Big New poppies vase Tulips Big Rider in Euphoria]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220308_113/16467182115924TwX8_PNG/111.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 즐거운 캠핑을 위한 소품! 폴딩박스 세트 20% 할인🌞🌞]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000310344</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000310344</guid>
            <pubDate>Wed, 22 Mar 2023 07:14:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[3월 4주차 아티쉬 윈즈데이 낮 시간대에는 조금 덥다 느껴질 정도의 따스한 봄 날씨, 날씨가 좋아서일까요? 이곳저곳 여행이나 캠핑을 가는 분들이 많이 보여요 🌞🌞 캠핑을 더욱 즐겁게 만들어주는 아티쉬 폴딩박스를 소개합니다 캠핑을 하지 않을 때에는 정리함으로 사용해보세요. 63L 넉넉한 내부 공간과 1000KG까지 견뎌낼 만큼 내구성이 좋답니다.👍 3월 22일부터 폴딩박스 세트 구성을 20% 할인된 가격으로 만날 수 있습니다.💕 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230322_18/1679466211104NTDb4_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[부와 건강의 상징 호박쥬얼리]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000309460</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000309460</guid>
            <pubDate>Wed, 22 Mar 2023 01:11:55 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 해외감성 아티스트 큐레이팅샵 4만마켓입니다 예로부터 호박쥬얼리는 부와 건강의 상징으로 일컬어졌어요😊 지니고 있는 자체만으로 든든하고 행운을 가져올 것만 같은 느낌을 주죠 ⠀ 고대 그리스인들에게 호박쥬얼리는 장수에게는 전쟁터에서의 승리를, 임신한 여성에게는 순산이라는 복을 가져다주는 영험한 상징이랍니다 러시아 상트 페테르부르크의 예카테리나 궁전 러시아 예카테리나 궁전의 방 한칸 전체를 호박쥬얼리로 꾸며놓을 정도로 호박은 존재만으로 귀하고 신성한 보석으로 여겨진답니다 러시아산 천연 호박보석으로 제작된 앙증맞은 호박쥬얼리에 행운을 빌어보세요 액운을 막아주고 복과 건강을 불러와준다는 행운의 보석 호박쥬얼리를 4만마켓에서 만나보세요 세계 곳곳의 숨은 아트상품을 만나고 싶다면, 4만마켓으로! http://www.40000market.com/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230321_123/1679363960029RvDwk_JPEG/%ED%98%B8%EB%B0%95%EC%A5%AC%EC%96%BC%EB%A6%AC_%ED%83%91.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[기억의 초대, 이지안 Solo Exhibition]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000308924</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000308924</guid>
            <pubDate>Tue, 21 Mar 2023 09:16:00 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이지안 초대개인전 &lt;기억의 초대&gt; [Solo Exhibition] 이지안 Lee Ji-an 기억의 초대 2023.03.15 - 2023.04.07 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (롯데백화점 수원점 7F) T. 070-4239-8201 이지안_따뜻함을 느끼다(제주도), 80x180cm, 장지에 채색, 2022 이지안_청야Ⅰ(靑夜Ⅰ스위스-베른 ), 116.8x91cm, 장지에 채색, 2020 이지안_진짜 별이 내리는밤(피렌체-두오모 ), 61x73cm, 장지에 채색, 2022 Artist Note 작업의 전체를 관통하는 하나의 주제는 바로 ‘풍경을 통한 공간의 재인식’이다. 우리는 보통 일상에서 익숙하게 경험한 것을 바탕으로 작품의 주제를 선정하고, 이것을 기초로 예술이라는 영역에서 시각적 환희를 창조하는 과정을 거치게 된다. 본인의 작품도 대체로 일상에서 얻었던 체험을 주요한 소재로서 다루고 있으나, 그 체험의 대상은 주로 공간이며 그렇기에 풍경화 형식으로 표현된다. 잦은 공간의 이동은 매번 새로운 풍경을 내 앞에 가져다 놓았고, 풍경 속에서 공간이라는 존재 자체를 새롭게 인식하도록 했다. 승무원 시절, 비행시간 동안 힘들었던 감정들을 스스로 희석해나가는 자신을 발견하게 되었다. 이러한 치유의 과정에는 항상 ‘풍경’이라는 공간적 배경이 있었다. 근무 초반에 겪었던 현실과 이상과의 갈등을 극복하기 위해 해외에서 낯선 풍경을 바라보고 그 속에 동화되곤 했다. 그때 얻었던 위로는 고된 마음을 치유하는 힘이 되어주었고, 이 경험이 창작의 근간이 되어 풍경이라는 소재로 그림을 그리게 되었다. 새로운 도시를 가기 전, 그 도시의 풍경을 상상하면 항상 기대와 설렘이 가득하다. 새로운 도시에 도착한 후 마주한 풍경은 숨 막힐 듯 아름답지만, 어딘가 이질적이면서 낯설게 느껴지기도 한다. 그러나 익숙하지 않은 공간에 대한 두려움보다 새로운 공간과 일상의 변화에 대한 특별함이 마음을 더욱 크게 움직인다. 낯설었던 공간은 시간이 흐름에 따라 점점 익숙해지고, 그곳에서 나만의 공간이 생겨난다. 승무원이라는 직업의 특성상 매번 수없이 낯섦을 경험하면서 그 생소한 것들이 익숙해지고 편안해지며 어느새 나의 안식처가 되어간다. 새로운 공간은 늘 그렇게 낯섦을 거쳐 익숙함이라는 단계로 나아갔고, 여행과 일상이라는 두 지점이 만나는 경계에 놓인 삶에서 모호하면서도 특별한 감정들을 느꼈다. 그래서 본인에게 ‘낯설다’라는 감정은 낯선 동시에 익숙하기도 하며, 새로운 공간이지만 곧 일상이 될 변화를 암시하는 특별한 감정이다. 이처럼 새로운 공간에서의 낯섦과 익숙함은 창작의 근간이자 작품들을 관통하는 핵심 전제이다. 항상 새로운 것들에 대해 호기심과 관심이 많았고, 익숙하지 않은 일도 뒷걸음질 치지 않고 온 마음을 다해 즐겼다. 새로움을 적극적으로 받아들임으로써 낯선 사람들이 많은 공간도 서서히 익숙해졌으며 손님들과의 대화도 산뜻하고 즐거웠다. 새로운 도시에서 마주한 풍경들과 그 속에서 느꼈던 상반되는 성질의 감정을 작품에 여러 가지 방법으로 담아냈다. 이지안_하얀 마을 가을에 물들다(스페인-안달루시아), 116.8x91cm, 장지에 채색, 2021 이지안_바람이 분다(바로셀로나-구엘공원), 53x66cm, 장지에 채색, 2022 이지안_피어나는 추억 속 풍경Ⅱ, 91x116.8cm, 장지에 채색, 2021 이지안_Pink beach(시드니-맨리비치), 66x78cm, 순지에 채색, 2019 이지안_코로나, 그리움의 간격(체코 -프라하), 91x73cm, 장지에 혼합재료, 2020 이지안 Lee Ji-an 홍익대학교 일반대학]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230321_36/1679386243676WyPfr_JPEG/230313_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EC%9D%B4%EC%A7%80%EC%95%88%EA%B0%9C%EC%9D%B8%EC%A0%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>