<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sat, 21 Sep 2024 01:16:36 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[공예정원] 힌글과 무늬 (10%할인/~10.13)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001550382</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001550382</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 01:16:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[한글과 무늬 공예와 만난 우리 글, 우리 무늬 - 한글과 전통 문양, 민화와 색을 모티브로 제작한 공예·디자인 상품을 소개합니다. 한국 문화를 사랑하는 이에게 한국적 아름다움과 실용성까지 갖춘 특별한 일상 용품을 선물해 보세요. 진행기간 : ~2024.10.13. 할인혜택 : 기획전 상품 10% 할인 [ 할인 쿠폰 사용 안내 ] 알림받기 동의 고객에게 제공되는 할인 쿠폰입니다. 상품페이지 상단에 쿠폰받기 확인이 가능합니다. ▼ 참고 이미지 ▶ 공예정원 고객센터 : 1588-7915 ▶ 공예정원 대표메일 : kcdfonlineshop@kcdf.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240920_198/1726824560825FVFhD_JPEG/Artboard_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[NEW 화제의 송형노 작가 신작 20호 원화 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001314874</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001314874</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 01:16:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 펀딩 4,065% 달성에 이어 오리지널 원화 20호 모두 완판 ! 지금 가장 뜨겁게 사랑받는 아티스트, 송형노 작가님의 신작 원화 2점이 입고되었습니다 :) Olivia over the wall (heart cloud, mint wall) 20호 Olivia over the wall (pink wall, heart cloud) 20호 모두가 행복하길 바라는 마음을 담아 그린 아기돼지 올리비아 Olivia를 보고있으면 돼지띠인 따님에 대한 사랑이 그대로 전해져요. 행복하길, 웃으면서 지내길, 사랑하고 사랑받길 ! 희망의 아이콘 올리비아를 송형노 작가님의 섬세한 터치가 느껴지는 원화 작품으로 만나보세요 :) 해외에서도 뜨거운 반응을 얻고있기에 이번 두 작품도 정말 어렵게 어렵게 구해왔습니다. 기존의 20호 원화 모두 완판! 🙌 감사합니다 ! 단 2점, 정말 어렵게 구한 송형노 작가님의 2024 신작 원화! 원화 실물을 보신 분들은 모두 입을 모아 '사진인 줄 알았어요!' 라고 외치실 만큼, 생동감이 느껴지는 송형노 작가님만의 세밀한 붓터치. 실제로 보시면 그 진가를 배로 느끼실 거예요 : ) 눈 앞의 벽을 넘어 더 큰 세상과 마주할 수 있도록 ! 행복과 사랑이 담긴 작품을 당신에게, 송형노 작가님의 'Olivia over the wall'을 추천합니다. https://pf.kakao.com/_yxhLUxd ▲그림닷컴 카카오톡 작품 문의, 액자 상담 등 궁금하신 점은 그림닷컴 카카오톡으로 편하게 문의 주세요 :) 마음에 꼭 맞는 작품과 만나보실 수 있도록 최고의 큐레이터가 친절하게 도와드릴게요! 에디션 제작, 액자 제작과 포장까지 원스톱으로 가능한 국내 유일 아트브랜드 &lt;그림닷컴&gt; ✔거장이 인정한 판화 공방&amp;프린트 스튜디오 ✔국내 최대 규모의 자체 액자공방 ✔눈으로 직접 보고 확인할 수 있는 오프라인 매장 ✔1,500여곳 기업으로부터 인정받은 최고의 아트컨설팅 &amp; 퀄리티 집안에 그림 한 점 걸고싶은데, 그림 고르는 것 부터 막막해요! 그림이 어려울 때에도 그림닷컴을 찾아주세요. 취향과 공간, 환경, 예산까지 고려해서 2,000여명의 고객님들께 맞춤 큐레이팅 서비스를 제공해왔습니다 : ) 국내외 아티스트들과의 정식 협업으로 '예술의 대중화'와 '다양성'을 추구하는 그림닷컴은 전시장에 가지 않아도 모두가 쉽게 작품을 접하고 예술을 즐길 수 있는 세상을 응원합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240701_244/1719800954088g3Cqg_PNG/%EC%86%A1%ED%98%95%EB%85%B8_%EC%9B%90%ED%99%94_1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW] 인테리어 포인트 티슈케이스 🧻 출시기념 20%]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001548319</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001548319</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 01:16:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[NEW] 인테리어 포인트 티슈케이스 9​​​​​​/16 - 9/30 출시기념 20% SALE ​​​​​​​ 인테리어를 해치는 두루마리 휴지와 갑티슈를 예쁘게 감춰줄 티슈케이스가 출시되었어요. 휴지를 쏙 넣어 깔끔하게 정리하고 인테리어 포인트도 줄 수 있어요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240920_187/1726819543706cQWvE_JPEG/%ED%8B%B0%EC%8A%88%EC%BC%80%EC%9D%B4%EC%8A%A4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 이동원 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001547838</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001547838</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 01:16:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이동원 작가님의 초대전시가 갤러리 아트리에 본사 2층 전시관에 20일부터 오픈합니다. 2024.09.20 - 10.07 갤러리 아트리에 본사 경기도 광주시 목동길 143 월-금 : 09:00-18:00 토/일 : 11:00-18:00 연중무휴 [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] https://www.artrie.com/shop.html 이 동 원 LEE DONG WON EDUCATION 홍익대학교 미술 대학원 회화 석사 졸업 개인전 23회 2019 조형갤러리 2021 아트필드 갤러리 2021 YTN남산갤러리 2022 갤러리 쏘마 2022 DDP A3 ART HALL센터 전시 2023.9.12.-9.27 비움 갤러리 2023. 12.5-12.16 아트보다 갤러리 2024. 7.26-8.7 한국미술재단 아트페어 19회 2018 BAFF 국제 아트페어, 부산 BEXCO 2021 인천아시아 아트쇼, 갤러리 쏘마, 호텔아트페어 2022 대구신세계 백화점 아트쇼 아트페어 초대 2022 시그니엘 국제블루 아트페어, 그레이스 겔러리, 시그니엘 부산호텔 2023 BANK ART FAIR 롯데 호텔, 비움갤러리 2023 대구국제아트페어 아라갤러리 2023 아트광주 아트페어, 아라갤러리 2024. The Grand Art Fair 신라호텔 아트보다 갤러리 2024. BANK ART FAIR 롯데 호텔 비움갤러리 단체전 30회 2014 프란치스코 교황성하 방문 기념전 , 초대전 인천 가톨릭 RIVUS 갤러리 2015 공명 레전 14 가나아트 센터 2016 공명 회원 12 가나아트 센터 2017 “따로 토 같이”토카아트 제휴작가전 갤러리 구루지 2018 선과 색, 예술의 전당 한가람 미술관 2019 정수아트센터개관전 내일을 보다. 2022 갤러리 쏘마 여름 기획전 2022 나누는 행복전 아트필드갤러리 2022 감사선물전, 한국미술재단 아트버스카프 2023 ART UP BEEUM 비움갤러리 2023 KAF 작가전 한국미술재단 아트버스카프 2023 아트버스카프 감사선물전 한국미술재단2023 안동문화 예술의 전당 행복한 그림전 한국미술재단 수상 2020 대전 MBC 금강미술대전 특선 피카디리 국제 예술제 앙데팡당 2020 KOREA 작가지원상, 기업상 활동 한국미술재단 아트버스카프 갤러리 소장처 학교 안 작은 미술관, 남양주시 종합행정센터, 갤러리 키링, 송도 아트리움 갤러리, 해피누리 복지관 평생교육원, 아트필드 갤러리, 개인소장 기획전 4회 2019 남양주시 수동면 르네상스 프로젝트 공공미술 페인팅 작업활동 2022 푸릇 푸릇,극사실주의 3인 기획전 아트필드 갤러리 2023 ALIVE 이동원, 장은우 2인전 한국미술재단 아트버스카프 2023 일상의 미학전 이동원, 오흥배 2인전 갤러리 탐 작가노트 나는 수박의 내부를 이미지화하여 (breathing) 숨, 생명을 오버랩해서 희망을 이야기하고자 한다. 이 작품에서는 고귀한 인간의 생명성을, 수박 안의 영롱한 아름다움에 빗대어 상상했다. 수박 속에 들어 있는 뿌리의 붉은 줄기들을 인간의 혈관을 통해 숨을 공급하는 생명수 처럼 표현하여 그 속에서 희망과 미래를 찾고자 했다. 작품에서 보이는 검고 생동감이 느껴지는 수박씨는 불안한 미래를 사는 현대인의 희망과도 같다고 이야기하고 싶었다. 수박씨는 준비되지 않은 땅속에 떨어져도 생존에 성공하여 자신보다 훨씬 큰 수박을 만든다. 이렇게 생명력이 강한 씨앗과 혈관의 붉은색 파장으로 미적인 아름다움과 숭고함을 동시에 표현하고자 했다. 특히 수박에 반사된 영롱한 붉은 빛과 물성의 아름다움을 극적으로 묘사하고 싶은 마음을 작품에 담았다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240919_216/1726724851012M1rJ2_JPEG/%EC%9D%B4%EB%8F%99%EC%9B%90_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 손모아 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001547832</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001547832</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 01:16:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[손모아 작가님의 초대 전시가 갤러리아트리에 본사 1층 전시장에서 20일부터 오픈합니다. 2024.09.20 - 10.07 갤러리 아트리에 본사 경기도 광주시 목동길 143 월-금 : 09:00-18:00 토/일 : 11:00-18:00 연중무휴 [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] https://www.artrie.com/shop.html 손모아 SON MO AH EDUCATION 2022. 02 홍익대학교 일반대학원 회화과 박사 졸업 2014. 02 홍익대학교 일반대학원 회화과 석사 졸업 2010. 02 홍익대학교 판화과, 예술학 부전공 졸업 Solo Exhibition 2024.01.29-2024.03.10 단편의 조각들. E-LAND GALLERY NC백화점 신구로점. 서울. 한국 2023.08.24-2023.09.08 손모아 작가 초대전[단편의 조각들]. 광화문살롱 아트스튜디오. 서울. 한국 2023.06.08-2023.08.21 조각들의 변주. 석관갤러리. 서울. 한국 2022.10.06-2022.10.22 단편의 조각들. 갤러리 허브. 서울. 한국 2022.05.17-2022.05.31 손모아 작가 초대전. 광화문살롱 아트스튜디오. 서울. 한국 2022.03.09-2022.03.21 단편의 조각들. 유나이티드갤러리. 서울. 한국 2021.06.28-2021.08.27 만져지는 기억. art gallery 21(더 청담). 서울. 한국 2021.03.23-2021.03.29 낯선 공기. 홍익대학교 현대미술관 HOMA. 서울. 한국 2021.01.04-2021.01.29 단편의 조각들. 갤러리도. 서울. 한국 2020.08.28-2020.09.25 여행하는 풍경. KNOU캠퍼스타운 동숭갤러리. 서울. 한국 2019.05.21-2019.05.26 헤테로토피아 놀이(heterotopia in palaisdeseoul).팔레드서울. 서울. 한국 2014.12.15-2014.12.31 asdf갤러리. 서울. 한국 2014.04.21-2014.04.30 A Deer Landscape. 동탄아트스페이스. 화성. 한국 2010.06.21-2010.07.11 Fancy island. miel. 서울. 한국 Group Exhibition 2024.08.27-2024.09.08 ALFY. 608갤러리. 양평. 한국 2024.06.22-2024.07.14 Broken Canvas. 장생포 문화창고 갤러리C. 울산. 한국 2024.06.27-2024.06.30 2024 화랑미술제 특별전#1_ZOOM IN: Panorama. 컨벤션홀. 수원. 한국 2024.06.06-2024.06.16 제2회 서울공예문화축제'공예, 꽃을 띄우다'. 서울함공원. 서울. 한국 2024.05.07-2024.06.27 관악구 스팟 갤러리 프로젝트. 온더레이크. 서울. 한국 2024.04.03-2024.04.13 아트樂페스티벌. 예술의전당 한가람미술관. 서울. 한국 2023.10.30-2023.11.03 KT Calendar 청년작가 작품 전시회. KT사옥 갤러리. 서울. 한국 2023.07.14-2023.07.19 BIG WAVE. 서울옥션 강남센터. 서울. 한국 2023.05.19-2023.05.23 In the Garden. 서울옥션 강남센터. 서울. 한국 2023.04.13-2023.04.16 2023 화랑미술제 특별전_ZOOM IN. Coex. 서울. 한국 2022.11.16-2022.11.20 인천아시아아트쇼2022_도든아트하우스. 인천. 한국 2022.07.26-2022.08.21 아시아프. 홍익대학교 현대미술관 HOMA. 서울. 한국 2022.07.07-2022.07.28 GS건설 갤러리 시선 2인 공모기획전. 갤러리 시선. 서울. 한국 2022.06.09-2022.07.12 AHAF. 파크하얏트부산_가나OK. 부산. 한국 2021.12.07-2021.12.17 SK하이닉스 기후변화 위기극복 공모전 수상작 전시회. 갤러리H. 이천. 한국 2021.11.22-2021.12.05 Drawing for Green Future. 도화아트. 서울. 한국 2021.11.15-2021.11.19 Drawing for Green Future. 행복나래 해피라운지. 서울. 한국 2021.11.01-2021.11.30 공공의 고리_공공의 별. 관천로 문화플랫폼. 서울. 한국 2021.11.05-2021.11.07 대구 아트페어 21. 대구컨벤션센터(EXCO). 대구. 한국 2021.09.04-2021.09.12 bac부여아트페어. 전진문화사. 부여. 한국 2021.08.01-2021.08.31 관악 21개동 UNIT21. 관천로 문화플랫폼. 서울. 한국 2021.07.28-2021.08.01 어반브레이크 2021. 코엑스B홀. 서울. 한국. 2021.07.27-2021.08.08 아시아프. 홍익대학교 현대미술관 HOMA. 서울. 한국 2021.06.17-2021.06.20 AHAF ASIA HOTEL ART FAIR BUSAN 2021. 파크하얏트호텔. 부산. 한국 2021.06.03-2021.06.25 Young Artists. 금]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240919_50/1726724646033bCfD5_JPEG/%EC%86%90%EB%AA%A8%EC%95%84_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[풍요의 달항아리에 우리 민화를 담다]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001450774</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001450774</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 01:16:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[달항아리-정원3 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 올해 추석은 유난히 빠르다 싶더라니 정말 얼마 남지 않았더라구요 :) 추석 선물은 준비하셨나요? 찬장에 쌓여만가는 통조림, 식용유, 건강보조제는 그만! 오래 보아도 아름답고, 마음에 깊게 남을 달항아리 그림으로 특별한 추석선물을 준비해보세요 ! 달항이리-꽃을 담다 3 둥근 보름달을 닮은 달항아리는 집안에 길한 기운과 좋은 일들을 불러오길 바라는 기원이 담겨있습니다. 달항아리-꽃을 담다2 그중에서도 김경희 작가님의 달항아리 시리즈는 민화의 전통적인 아름다움과, 현대적인 인테리어에도 조화롭게 어우러지는 균형을 갖춘 특별한 작품으로 손꼽히고 있어요. 김경희 Kim Kyong Hee 달항아리 속에 피어난 작은 우주 김경희 Kim Kyong Hee 작가는 달항아리를 주제로 꾸준히 작업을 이어왔다.대학시절 공예를 전공했던 작가는 민화를 처음 시작했을 때부터 여러가지 모티브 중에서도 항아리가 가장 먼저 마음속으로 다가왔다고 한다. 예로부터 무엇인가를 담는 도구, 흔하고 평범한 그저 일상적인 기물로 여겨지는 달항아리는 김경희 작가의 세계속에서 완전히 새로운 존재로 탈바꿈하게 된다. 작가의 달항아리 속 강렬한 생명력이 뿜어내는 치유의 에너지는 달항아리가 어떤 초자연적인 힘을 가진 것처럼 느껴지게도 한다. 달항아리의 주둥이에서 넘실대는 황금빛은 그림을 마주한 사람들의 마음에 생활에 행복이 찰랑거리며 넘치길 바라는 작가의 염원이자 소망이 담겨 있다. 가장 한국의 고유한 전통적 특징을 지닌 그림에서 시작하여 이제는 현대 사회의 모습을 담은 새로운 형식의 회화로 나아가고 있다. 그 과정 속에 필연적으로 발생하는 불협화음을 작가만의 독특한 방식으로 승화시켜 나간다. 김경희 작가는 최근 몇 년 동안 설화수의 아트워크 프로젝트에 참여하면서 기존 작품 스타일에 적지 않은 변화를 가져왔다. 특히 ‘아시아의 향기’라는 주제로 홍콩,중국,태국,대만 등 여러 나라의 상징들을 달항아리에 조화롭게 묘사하고자 하는 과정에서 새로운 영감을 얻게 되었다고 한다. 이후 프랑스 에펠탑과 한국의 칠보문양을 한 화폭에 담은 작품을 창조해 내었고 터키의 과일인 석류나무를 달항아리 안에 배치하는 등 색채나 주제 면에서 한국적인 것과 세계적인 것이 조화롭게 공존하고 동서양 문화의 조화를 작품속에 녹여내는 계기가 되었다. 작가는 계속해서 파격과 도전을 즐기는 듯 더 도발적인 색과 형태로 나아간다. 보상화 문양이나 모란 연꽃문양 등 다양한 전통적인 한국적인 모티브를 즐겨 사용하면서도 형광 주황색으로 오렌지와 홍시를 그려내고 거칠고 투박한 붉은 색의 붓질로 크로키 시리즈를 창작해낸다. 더 이상 어떤 한 범주에 속하는 것을 거부하고 끊임없이 자신만의 세계를 확장해 나가고 있다. 작가의 달항아리는 때로는 경쾌하게 때로는 차분하고 은은하게 자아의 확장을 거듭하며 산과 바다를 가로지르고 하늘과 땅의 경계를 넘나들며 비로소 광활한 우주에 다가간다. 집들이 선물, 결혼 축하 선물, 추석 선물 등 감사와 축복의 마음을 둥근 달항아리에 가득 담아 선물해보세요 :) 그림 한 점으로 집안의 분위기를 완전히 새롭게 바꿔주거든요. 선물받은 분이 정말 기뻐하실거예요 ! 전통민화 기법으로 탄생하는 김경희 작가님의 달항아리는 복을 부른다는 의미와 함께 섬세한 디테일과 단아한 컬러감으로 많은 분들의 사랑]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240827_93/1724725886895kCAmB_PNG/20240827_110701.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[가을  맞이 이음의 선물]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5001546400</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5001546400</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 01:16:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[가을 맞이 _ 이음의 선물 가을 맞이 이음이 제안합니다. 스며드는 가을 바람 선물로 준비하실수 있도록 이음이 특별한 할인쿠폰을 준비했습니다. 누구에게나 좋은 선물 되시길 바랍니다. [주문기간] 2024. 9.18(수) ~ 10.31(목) [대상 컬렉션] 기간동안 주문시 전제품 10% 중복 할인쿠폰 증정 [ 작가의 작품 ] 특별한 작가의 작품으로 특별한 선물을 제안합니다. 주문제작이라 기간이 소요되니 참고해주세요 [ 작품관리 ] 작품제작 - 고객의 선택 - 추후관리 와 AS 최선을 다합니다. -------- *** 네이버 아트윈도와 스마트스토어, 이음 스튜디오에서만 구매 가능합니다. *** 모든 작품은 이음만의 케이스와 포장에 담겨집니다. 선물상담은 언제나 네이버 톡톡으로 열려있습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240917_4/1726567582805CWPvY_JPEG/%EA%B0%80%EC%9D%84_2024.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 미생물학과 도예, 마리타 맨슨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001545501</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001545501</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 01:16:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[어떤 일을 시작할 때 많은 이들은 자신이 무언가를 보고 느낀 것을 토대로 자극을 받아 작업을 합니다. 여러분들은 무엇을 보면서 영감을 얻거나 자극을 받아 본인의 일들을 수행하고 계신가요? 캐나다의 도예가 마리타 맨슨 (Marita Manson) 은 예술과는 거리가 멀었던 자신의 과거 전공으로부터 영감을 받아 작품 활동을 하고 있습니다. 현재 도예를 하고 있지만, 예술을 시작하기 전 마리타는 미생물학을 전공했었죠. 예술과 미생물학이 겉보기에는 상관관계가 없어 보이나 마리타에게는 그렇지 않았습니다. 그녀는 작품들을 만들 때 실제 자신이 사용했었던 미생물학 전공 교재들을 보면서 영감을 받았죠. 작품들의 디자인을 자세히 바라보면, 생물 속에서 보이는 세포들의 모습이 떠오르지 않나요? 또한 작가의 이런 알록달록한 콜라주(Collage) 느낌의 디자인을 만드는 법 또한 독특합니다. 그녀는 종이 펄프와 흙을 섞은 걸쭉한 점토를 적당히 건조한 뒤 그 점토를 롤러로 납작하게 만들어주고, 가위로 원하는 모양을 잘라내어 기본 형태 위에 작가가 바라는 모습대로 상상하며 덧붙입니다. 이런 과정으로 만들어진 작품은 아주 다양한 색상 조합과 형태로 만들어집니다. 이렇듯 마리타는 자신이 과거에 전공한 미생물학 교재에 나올 법한 모형들을 예술 작품 속에 담아내어 작가로서의 스타일을 만들어내고 있습니다. 마리타의 생물학적인 도예 작품들을 피노크에서 만나보세요. https://standardsupply.cafe24.com/skin-skin8/board/gallery/read.html?no=213&amp;board_no=1002&amp;cate_no=121 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr 사진 출처: https://ceramicartsnetwork.org/pottery-making-illustrated/pottery-making-illustrated-article/in-the-studio-colored-paper-porcelain]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240914_134/1726306245953DABfV_PNG/%EC%8A%A4%ED%81%AC%EB%A6%B0%EC%83%B7_2024-09-14_%EC%98%A4%EC%A0%84_11.44.16.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[✨아티쉬 x 국가문화유산진흥원]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001543090</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001543090</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 01:16:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[✨아티쉬 x 국가문화유산진흥원✨ 💌 아티쉬가 전하는 기쁜 소식💌 국가문화유산진흥원에 당당히 선정된 아티쉬의 문화유산 인테리어 소품을 소개해요! 아름다운 우리 문화유산을 나만의 공간에 가득 채워보세요. 트레이, 포스터, 아트램프까지 다양한 소품들로 집 안 분위기를 고풍스럽게 바꿔보세요. 가볍고 단단한 아크릴 소재로 만들어진 아트 트레이를 소개해요. 뛰어난 인쇄기술로 재현한 아트웍으로 더욱 선명한 작품을 주방 인테리어로도 감상하실 수 있어요. 논슬립 기능성으로 미끄러짐 없이 안전하게 사용 가능해요. 아름다움을 극대화한, 프리미엄 아트포스터 무령왕릉 동탁은잔이에요. 아래위에 굽과 잔 꽃이를 둔 그림이 새겨져 있으며, 윗면은 선조기법으로 새긴 무늬가 가득해요. 한국의 아름다움을 그림액자로 계속 감상할 수 있는 포스터에요. 호랑이 두 마리의 당당함이 느껴지는 문화유산 포스터 백호 쌍호 흉배에요. 호랑이 두 마리가 무관의 관복 앞뒤에 부착되어 당상관임을 나타내는 표식이었어요. 호랑이는 사악한 것을 징계하고 의를 지키는 영특한 동물이기에 집 안의 나쁜 것을 물리치는 풍수지리적인 인테리어 액자로도 좋아요. 안락한 분위기를 위한 3단계의 밝기 조절이 가능한 아티쉬의 아트램프에요. 자연스럽고 부드러운 무드 연출이 되며, 귀여운 고양이와 나비의 모습을 감상할 수 있어요. 불을 켜지 않아도 인테리어 분위기를 낼 수 있으며 컴팩트한 사이즈와 건전지 사용으로 좁은 공간에서도 편리해요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240913_117/1726205787553aPb6G_JPEG/%ED%95%9C%EA%B5%AD%ED%99%94%EC%8B%9C%EB%A6%AC%EC%A6%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리조이] 제32회 해운대미술가협회展- 2024. 9. 13 ~ 9. 29]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100227750/news/5001487723</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100227750/news/5001487723</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Sep 2024 01:16:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[제32회 해운대미술가협회展 2024. 9. 13(Fri) ~ 9. 29(Sun) opening 9.13. PM. 5:30 올해로 32회를 맞이하는 해운대미술가협회展은 해운대지역을 기반으로 왕성한 작품 활동을 하는 작가 그룹으로 구상과 비구상을 넘나드는 현대미술작품들을 만날 수 있다. 예술가들의 창의적인 열정과 현대미술의 다양성을 내포한 해운대미술가협회전은 지역 미술의 정체성을 새롭게 다지며, 문화도시 부산의 가치를 높이는 밑거름이 될 것이다. 밝고 따뜻한 에너지를 품은 42명 작가들의 다양한 작품들과 함께 일상의 쉼과 여유로운 재충전의 시간이 되길 바란다. 참여작가 강귀화, 강명순, 강바다, 강선보, 강영순, 경옥화, 권순교, 권순마, 김미숙, 김선애, 김성호, 김양순, 김연진, 김영나, 김운규, 김은경, 김정희, 김주희, 김호세, 띠그란 아코피얀, 박광택, 박금희, 박수진, 박순연, 박지만, 신명희,유진재, 윤미희, 윤 슬, 이경순, 이상희, 이성재, 이연희, 이영옥, 이주영, 이진희, 이혜형, 전영순, 전현실, 정혜영, 최창임, 하훈수 부산광역시 해운대구 달맞이길 65번길 56(중동) CK빌딩 1F.갤러리조이 Tel:051.746.5030 Homepage:http://www.galleryjoy.com 권순교, Human, 72.7×90.9cm, Pastel, 2024 김양순 Kim,Yang-soon, 화무십일홍(花無十日紅), 80.3 x116.8cm, Acrylic on canvas, 2024 김정희, Variations of the wave, 91 x 116.8cm, 2023 띠그란 아코피얀 Tigran Akopyan, Wish Tree 90x70cm Oil on canvas 2023 박지만, Learning to Fly, 80x116.5cm, oil on linen, 2023 유진재, Everlasting Relationship. 240806, 90.9 x 60.6 cm, 2024 이진희, 꿈꾸는 자의 시간속으로, 60 x 60cm, Acrylic , Oil on Canvas, 2024 최창임, WAVE-2, Acrylic on Canvas, 53.0 × 90.9cm, 2024]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240906_4/17256020299595wQHh_PNG/%ED%95%B4%EC%9A%B4%EB%8C%80%EB%AF%B8%EC%88%A0%EA%B0%80%ED%98%91%ED%9A%8C-%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0_%EC%98%81%EC%83%81%EC%9A%A9.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
    </channel>
</rss>