<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 06 Dec 2022 09:15:36 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[김환기 화가의 노란 전면점화 에디션]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003070141</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003070141</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Dec 2022 07:14:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이건희 컬렉션, 김환기 화가의 산울림 그리고 노란 전면점화 리미티드 에디션 단독 출시 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 이건희 컬렉션 중 가장 뜨거운 반응을 불러온 김환기 화백의 작품인 "산울림"을 포함하여 총 4점의 작품이, 그림닷컴에서 국내최초 리미티드 에디션으로 제작되었습니다 : ) ▲ 김환기, 산울림19-II-73#307, 코튼에 유채, 264 x 213 cm, 1973 ⓒ (재)환기재단·환기미술관 ▲ 김환기, 14-XII-71 #217 1971, 코튼에 유채, 292 x 210 cm, 1973 ⓒ (재)환기재단·환기미술관 이건희 컬렉션에서 큰 화제를 몰고왔던 전면점화 작품인 산울림(1973 Echo of Mountain 19-II-73 #307) 작품은 1950년대 6.25 전쟁 이후 즈음, 서울대 교수로 재직중이었던 40대 초반 김환기에게 그 당시 조선방직을 인수한 최대 방직 재벌인 삼호그룹의 정재호 회장이 퇴계로에 새로 집을 지으면서 대형 벽화용으로 주문한 작품으로 알려져 있습니다. 1960년대 삼호그룹이 쇠퇴하면서 미술시장에 나온 이후 1980년대 초에 가나아트 이호재 회장의 중개로 이건희 컬렉션으로 소장된 것으로 예측됩니다. 1985년 서울 서소문 중앙일보 사옥이 오픈하면서 한동안 걸려 있었는데, 같은 건물에 있던 호암갤러리의 다른 작품들을 초라하게 만든다는 이유로 한동안 용인 수장고에 있다가 최근 이건희 컬렉션 기증으로 세간에 모습을 드러냈습니다. 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm 1973년 2월 19일, 올해 처음으로 큰 캔바스를 시작하다 1973년 3월 11일, 근 20일 만에 307번을 끝내다. 이번 작품처럼 고된 적이 없다. 종일 안개비 내리다. ▲ 김환기, 산울림19-II-73#307, 코튼에 유채, 264 x 213 cm, 1973 ⓒ (재)환기재단·환기미술관 산울림이 동심원을 그리면서 퍼져나간다. 동심원이 겹쳐지면서 퍼져나간다. 사각틀 안에서는 더 큰 울림이 느껴진다. 더 깊은]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221005_220/1664977110323s7pw7_PNG/110_%EA%B9%80%ED%99%98%EA%B8%B0.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[에바알머슨 머그 신규 사이즈 출시기념 30% 할인✨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000057878</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000057878</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Dec 2022 05:14:51 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[☕️ 아티쉬의 에바 알머슨 머그는 숏과 벤티, 두가지 사이즈 뿐이었죠. 숏은 조금 작고 벤티는 너무 커서 중간 사이즈가 있으면 좋겠다는 말씀을 정말 많이 해주셨어요. 그래서 드디어 숏과 벤티의 중간 사이즈인 "톨 사이즈"로 에바 알머슨 머그가 재탄생했습니다! 그동안 많은 분들이 좋아해주신 베스트 디자인 뿐만 아니라 새로운 디자인도 함께 준비했답니다.💕 출시기념으로 12월 15일까지 ⭐️30% 할인가⭐️로 구매 가능하니 서둘러주세요! 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221206_43/16703022947223Vc14_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[포근한 크리스마스 풍경을 담은 특별한 퍼즐🖼]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000057864</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000057864</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Dec 2022 05:14:51 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[벌써 12월의 첫 주가 지나가고 있어요. 다들 크리스마스 기다리고 계시죠? 🎉파티를 준비하는 분들도 계실 거고, 이번 크리스마스는 조용히 보내시려는 분들도 계실 것 같아요. 그래도 기대하는 마음은 똑같을 것 같습니다.💖 크리스마스를 기대하며, 같이 요제프 라다의 크리스마스 퍼즐을 맞춰보는 건 어떠세요? 포근한 크리스마스 풍경을 담은 그림을 맞추다보면 어느새 크리스마스가 훅 다가올 거에요.🎄 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221206_225/1670301971030Uo0Dr_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 휴식같은 수채화, 모소 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000057672</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000057672</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Dec 2022 03:17:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[휴식같은 수채화, 잔잔한 감성을 그리는 모소 모소 작가는 일상의 소재를 수채화로 그리며, 대상에서 느껴지는 잔잔한 감성들을 시리즈로 작업하고 있습니다. 어느 공간에서나 공간에 싱그러움을 전해주는 모소 작가의 그림으로 여러분의 마음도 🌻꽃처럼 화사하게 피어나길 희망합니다. 해바라기 둥실 활짝핀 밝은 기운의 해바라기가 두둥실 흩날리듯, 그렇게 밝은 기운이 들어오기를 기원하며 그린 해바라기 그림이에요. 귤 주렁주렁 탐스러운 귤이 주렁주렁, 상큼함을 전해드려요. 제주의 새벽숲 제주의 삼나무숲입니다. 새벽 동트기 전 산책하던 기억을 떠올려 그려보았습니다. 아무도 없는 조용한 숲길을 걷는 기분. 수국 둥실 풍성하고 화사한 느낌의 수국을 한가득 두둥실 흩날리듯, 그렇게 풍요와 행복이 깃들기를 기원하며 그린 그림이에요. 해바라기 꽃병 해바라기 가득한 투명한 꽃병을 그렸어요. CONTEENEW 스토어팜]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221206_264/16702922260547mJjQ_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[오수진, 한승희 2인전 '채움, 비움' 12월 14일부터 19일까지 열려]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100177039/news/5000057467</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100177039/news/5000057467</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Dec 2022 02:42:40 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이상아트의 2022년 그룹전 MERCI &lt;오수진, 한승희: 채움, 비움&gt;展 전시 포스터. 이상아트, 2022 특별 기획전 MERCI展 여섯 번째 릴레이 전시 오수진, 한승희 2인전 &lt;채움, 비움&gt; 12월 14일부터 19일까지 열려 “지나간 일은 비우고 새로움을 가득 채우는 전시회 보러 오세요” 프라이빗 100% 예약제로 운영, 사전 예약자들만 전시 관람 가능 2022년이 마무리되고 2023년이 다가오는 연말연시를 맞아 지나간 일들은 비우고 새로움을 가득 채우길 바라는 마음을 담은 전시회가 열린다. 서울 서래마을에 있는 전시기획사 이상아트(관장 이상미)가 2022년 특별 기획전 &lt;MERCI&gt;展의 여섯 번째 릴레이 전시로 오수진, 한승희 작가의 &lt;채움, 비움&gt;(Collaboration)展을 오는 12월 14일(수)부터 19일(월)까지 개최한다. 오수진, ‘Buon Natale 2022 Ⅱ’, 백자, 청화, 투명유, ∅30cm, 2022. 이번 특별 기획 그룹 전시는 이상아트㈜의 설립 이념인 '이상적인 예술의 가치 구현'이라는 비전을 더 많은 예술 애호가들과 나누고자 마련되었다. 또한, 포스트코로나 이후 어려운 경제 상황에도 불구하고 이상아트가 펼치고자 하는 예술 분야에 관심을 가져준 많은 분께 감사의 마음을 담아 &lt;MERCI&gt;라는 주제로 릴레이 전시를 기획했다. 회화, 조각, 사진, 미디어 등 다양한 장르에서 활동하는 작가들의 개인전이 12월 말까지 진행된다. 오수진, ‘견(犬)문록 2022 Ⅰ’, 백자, 청화, 투명유, 30x30cm, 2022. 조은환에 이어 오수진, 한승희 작가가 2인전 &lt;채움, 비움&gt;(Collaboration)展을 진행한다. 전시명인 ‘채움’과 ‘비움’은 상반되는 뜻을 지닌 단어다. ‘채움’은 일정한 공간에 사람, 사물, 냄새 따위를 가득하게 하다는 의미다. 반면에, ‘비움’은 일정한 공간에 사람, 사물 따위를 들어 있지 아니하게 하다는 의미다. 채움과 비움이라는 서로 반대되지만 맞닿아 있는 과정을 통해 작품이 만들어지고 우리의 삶 또한 이어진다. 마치 들숨과 날숨을 번갈아 가며 숨 쉬는 것과 같다. 오수진, '원화소복Ⅸ 2022', 백자, 청화, 스와로브스키, 투명유, 7.8x14.5cm, 2022. 오수진 작가는 아기자기(妸器瓷器) 콘셉트로 민화와 강아지 캐릭터를 주요 모티브로 작업했다. 작가는 생활 주변 및 현실의 모든 물상을 소재로 하는 민화를 바탕으로 반려견 캐릭터와 민화의 해학적 요소를 현대 라이프에 맞춰 재해석했다. 특히 2018년부터 작업해온 견(犬)문록 시리즈는 민화와 캐릭터의 콜라보를 시작한 작품이다. 민화는 현재까지 도자 작업의 바탕이 되고 있다. 오수진은 이번 전시에서 ‘사람과 반려견이 함께 배움을 지속하는 삶’을 선보인다. 더불어 작품은 사회 문제가 되는 유기견에 대한 인식과 생명에 대한 소중함을 담았다. 오수진, ‘두 번째 세상 Ⅱ’, 페이퍼클레이, 백매트유, 회청매트유, 9.5x13.3x14.8cm, 8x5x4.5cm, 2022. 오수진은 “우리 전통 민화와 캐릭터를 접목해 민화의 해학적 요소를 재해석했으며, 가족으로 인식되는 반려견의 모습을 전통적인 그림을 회화가 아닌 세라믹이라는 머티리얼로 접근, 전통 도자에서 벗어나 도자 작업의 다양성을 보여준다”라고 밝혔다. 한승희, ‘붉을 단(DAN : Red)’, Silk, Silk thread, Silver thread, 50.5x50.5x4.3cm, 2022. 한승희 작가는 한국적인 아름다움을 담은 달항아리를 소재로 한국전통자수를 기반으로 한국적인 색감과 정서를 담아 부드럽고 현대적인 작업을 해나가고 있다. 재료는 명주실과 명주를 사용해 특유의 은은한 반짝임을 부각해 부드러운 색감을 고급스럽]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221206_215/1670291073508Sy8Ok_JPEG/%EC%82%AC%EC%A7%841.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[달력증정] 프롬메이 박지영 2023 캘린더를 드려요!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000041520</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000041520</guid>
            <pubDate>Thu, 24 Nov 2022 08:21:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 지난 한 해 동안 그림닷컴을 사랑해주신 고객분들께 깊이 감사드리며 그 마음을 담아 그림닷컴 베스트 아티스트 '프롬메이 박지영' 작가님의 예쁜 그림으로 제작 된 2023 탁상 캘린더를 모든 고객님께 선물로 드립니다 ! 매년 새 달력이 나오는 시즌을 기다리시는 분들이 계실만큼 실용성도 높고, 아름다운 작품으로 밋밋한 책상 위를 빛내줄 예쁜 캘린더예요 : ) 액자 포함 구매하신 전 고객에게 발송됩니다. (1인 1부) 택배 박스 안에 함께 동봉되어있으니, 꼭 확인해주세요! 한정수량으로 제작되어 조기소진시 이벤트는 종료됩니다. 한 해 마무리 잘 하시고, 희망찬 2023 새해 맞이하세요! 늘 감사합니다 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221124_26/1669272783989oERtB_JPEG/KakaoTalk_20221123_154114498.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[11가지 즐거움 展]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000054767</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000054767</guid>
            <pubDate>Sat, 03 Dec 2022 08:19:20 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[청화랑에서 매년 연말마다 진행하는 11가지 즐거움전에 올해는 15명의 작가들이 함께합니다. 사진, 섬유, 종이, 회화 등 다채로운 작품과 함께하는 이번 전시작품은 20만원대부터 다양한 가격대로 구성되어 있으며 보는 즐거움, 선물하는 즐거움, 나누는 즐거움, 소유하는 즐거움을 모두가 함께 누릴수 있는 시간이길 바랍니다. 강기훈 옮겨진 정원 45.6 X 53.3cm acrylic on canvas 2022 독고랑 20x20cm 종이 위에 혼합재료 2022 이상엽 Texting 2220, Fluid Acrylic on canvas, 73x 73x 5.5cm, 2022 김용훈 시간의 온도, Ed 1/5 임만혁 좌, 변웅필 우, 이상원 이나진 고마워, 나를 키운 꽃과 바람아! 조이선 ,복숭아 옷, 종이 2022 조이선, 권혁, 김용훈, 심봉민 강남구 삼성로 147길4, 청화랑 문의 02 543 1663]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221203_252/1670050343060KanCN_JPEG/%EA%B4%91%EA%B3%A0%EC%9D%B4%EB%AF%B8%EC%A7%80s.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 2022 공예트렌드페어 참가 안내 및 초대권 증정 이벤트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5000054171</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5000054171</guid>
            <pubDate>Fri, 02 Dec 2022 09:17:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2022 공예트렌드페어 피노크가 작년에 이어 올해도 공예트렌드페어에 참가합니다. 더욱더 다양한 작품들을 소개할 예정이니 많은 관심과 방문 부탁드립니다. 초대권 증정 이벤트 공예트렌드페어 관람을 원하시는 분들은 네이버 톡톡으로 성함과 연락처를 남겨주세요! *모바일 초대권은 개별 전달만 가능하므로 2인 이상은 참석자 모두의 성함과 연락처를 남겨주세요. 기타 문의사항은 톡톡으로 문의 바랍니다. ▼일시▼ 2022. 12. 9 (금) - 12. 11(일) 10:00 - 19:00 (종료 30분 전 입장 마감) *마지막날인 12월 11일(일)은 18:00 조기 종료 됩니다. ▼장소 ▼ 코엑스 C홀 ▼부스▼ 갤러리관 I01]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221202_15/1669967990430PvkTt_JPEG/SE-3df13dbd-c01b-4ee9-bd5a-348a021e4b9f.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴]🍀행운가득 현대 민화 그림]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000053040</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000053040</guid>
            <pubDate>Fri, 02 Dec 2022 01:17:01 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🍀행운가득 현대 민화 그림 - 우리 민화의 아름다움과 모던한 느낌이 만난 현대 민화를 만나보세요. 민화는 예로부터 그림을 통해 행복을 빌고 출세를 염원하며 장수를 소망했던, 복되게 살기를 바라는 마음을 담았습니다. 감성적 색감으로 현대에 더욱 사랑받는 민화를 의미를 담아 작가의 감성과 개성을 표현했답니다. 여러분도 민화와 함께 행운 가득한 날들이 있길 바랍니다.😊 봄날 호랑이의 힘찬 기지개로 액운 없는 따스한 봄 날이라면... 시절인연1 원앙 꽃이 피는것도 새가 노니는 것도 때가 되어야 만날 수 있는 시절 인연이 닿아야 사랑 산사열매에서 피어나는 사랑 향연 꽃이 피니 너도 나도 흥겨운 잔치가 벌어졌네요. 신명연 화훼도 백합과 패랭이 신명연 화훼도 2탄. 화려한 백합과 소담스런 패랭이의 조합이 아름답다. 내가 제일 좋아하는 꽃 백합. 그려도그려도 새롭고 아름답다. 지금 보아도 세련된 신명연의 화웨도의 매력에 빠져보세요. 신명연 화훼도 연꽃 애춘 신명연의 산수화훼도첩 중 연꽃. 연꽃은 진흙 속에서 피어나는 군자를 상징합니다. 우아하게 피어난 연꽃 두 송이와 연잎의 조화가 아름답기만 합니다. 연꽃과 화병 모란화병 모란은 진리. 화병에 담긴 탄스러운 모란 집안 가득 아름다운 향기가 퍼지는 듯 하다. CONTEENEW 스토어팜]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221201_42/1669879414681kDmAn_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 12월, 아티쉬의 새로운 소식 (최대30%할인)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000051935</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000051935</guid>
            <pubDate>Thu, 01 Dec 2022 07:16:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[한해를 마무리하는 12월. 특별한 12월을 보내시라고 아티쉬가 이벤트를 준비했습니다. 아티쉬와 함께 연말선물을 준비해요. [ New Goods ] 머그 12.01 - 12.15 출시기념 30% 다양한 아티쉬 상품 중 베스트 단 1개만 뽑으라고 한다면 에바 알머슨 머그를 뽑을 것 같습니다. 그동안 숏 사이즈와 벤티 사이즈가 많은 사랑을 받았지만, 숏과 벤티의 중간 사이즈도 있으면 좋겠다는 의견을 정말 많이 주셨습니다. 그리고 드디어 오늘, 아티쉬가 에바 알머슨 신상 톨 머그를 가지고 왔습니다! [New Goods] 트레이 12.01 - 12.15 출시기념 30% 커피 한잔 마실 때, 오브제를 올려놓을 때 사용하기 좋은 아티쉬 트레이입니다. 차분한 분위기부터 귀엽고 발랄한 이미지까지 다양한 취향에 맞춰 준비해봤어요. 취향에 맞는 트레이를 고르다보면, 취향에 맞는 아티스트를 찾을 수 있을 지도 모르겠어요. 작은 트레이 하나로 여러분의 라이프스타일에 아트를 더해보세요. [ New Goods ] 데스크패드 12.01 - 12.15 출시기념 30% 작은 마우스패드의 불편함을 없애주고, 책상도 예쁘게 꾸밀 수 있는 1석 2조 아티쉬 데스크패드가 새로운 디자인으로 돌아왔습니다. 업무 공간이나 공부하는 책상, 아이방 등 다양한 공간의 무드에 맞는 다양한 디자인이 준비되어 있습니다. [ New Goods ] 플레이모빌 세계적인 미니 피규어 브랜드 플레이모빌이 아티쉬에 입고되었습니다! 플레이모빌은 어린이를 위한 역할놀이 장난감이지만, 키덜트 시장에서 어른들에게도 많은 사랑을 받고 있습니다. 수많은 종류의 플레이모빌 중에서 나를 닮은 피규어가 하나쯤은 있지 않을까요? 그런 기대를 하면서 플레이모빌 피규어를 수집하는 재미를 느껴보세요. [ 크리스마스 소품 ] 플렌스테드 모빌 12월에 가장 설레는 날은 역시 크리스마스이지 않을까요? 크리스마스를 앞두고 거리도 반짝이는 장식으로 가득합니다. 우리 집도 크리스마스 분위기로 한번 꾸며볼까요? 가장 간편한 방법 중 하나는 가볍게 툭 걸 수 있는 모빌을 활용하는 거에요. 플렌스테드 크리스마스 시리즈 모빌로 올해 크리스마스를 즐겁게 보내보세요. [ 12월 기획전 ] Special Winter 길고 길었던 2022년 한해를 마무리하는 마지막 계절 겨울, 쓸쓸한 계절이지만 누구보다 특별하게 보내길 바라는 마음을 담은 그림을 소개합니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221201_224/1669877979836uKmCN_PNG/image.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
    </channel>
</rss>