<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 29 Mar 2023 07:14:46 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 눈으로 느끼는 산뜻한 바람, 앨리스 달튼 브라운/ 카렌 홀링스워스 20% 쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000320898</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000320898</guid>
            <pubDate>Wed, 29 Mar 2023 07:14:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[따스한 봄볕이 느껴지는 나른한 오후 창가에 앉아 아직은 조금 서늘한 바람을 즐기곤 해요 적당히 따뜻하고 적당히 시원한 지금 이 계절만의 그 느낌을 오롯이 담아 액자 속의 그림으로 즐길 수 있다면 얼마나 좋을까요? 🌬🌬 3월의 마지막 주, 눈으로 느끼는 산뜻한 바람을 주제로 앨리스 달튼 브라운과 카렌 홀링스워스 작가의 액자를 20% 할인된 가격에 만나보세요 🎁 각 상품의 상세페이지 내에서 20% 할인 쿠폰을 다운받으신 후 사용이 가능합니다. 앨리스 달튼 브라운 - Blues come through 앨리스 달튼 브라운 - Silver Light 앨리스 달튼 브라운 - Good Day(Light) 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230329_281/1680071713670IwrCv_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] ﻿잔잔한 힐링 윤슬 감성 그림✨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000320811</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000320811</guid>
            <pubDate>Wed, 29 Mar 2023 07:14:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[잔잔한 힐링 윤슬 감성 그림 윤슬 바다 풍경 물멍 물그림 물결 감성 사진 - 윤슬은 햇빛이나 달빛에 비치어 반짝이는 잔물결을 뜻하죠.✨ 일상에 지쳐있을 무렵 물결의 일렁임을 보고만 있어도 자체가 힐링이지요. 잔잔한 물결 속 반짝이는 예쁜 빛과 평온함을 느낄 수 있는 물결 그림으로 감성 힐링하세요.🏞️ Wave 지금 이 시간도 흐르고 흘러 지나갈테지 Artist. 그녀 [ 천포스터 A3~A0 size ] 오늘도 사랑을 줄게요 오늘도 사랑을 줄게요 Have a nice day Artist. 은궁 [ 쉬폰포스터 A3~A0 size ] 수평선이 되어 딱 좋을 만큼 일렁이는 물결 Artist. 째찌 [ 캔버스 액자 A3~A0 size ] 믿음 Artist. 도톨킹 [ 천포스터 A3~A0 size ] 유영하는 삶 인생은 또 흘러가는 대로 풀리기도 하곤 하니까. Artist. 아레아레아 [ 캔버스액자 A3~A0 size ] 윤슬따라 윤슬따라 Artist. 권우희 아름다운 우도 가만히 있어도 좋아요 Artist. 머스터드 [ 캔버스액자 A3~A0 size ] 바다와 아이들 평온한 바닷가의 반짝이는 순간 Artist. 이니드 [ 종이포스터 A3~A0 size ] 꿈의 바다 언제 잠에 든지도 모르게 꿈속에 빠져든 밤 Artist. 애뽈 [ 폰케이스 ] 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230328_137/1679989122279eYgNc_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2023 화랑미술제 (청화랑 부스 B홀 #B05)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000320582</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000320582</guid>
            <pubDate>Wed, 29 Mar 2023 05:14:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023 화랑미술제 41회를 맞이하는 아트페어 2023 화랑미술제가 서울 삼성동 COEX에서 열립니다. 청화랑 부스는 B홀 B05입니다. ▷ 전시기간 : 2023. 4. 13 (목) - 16 (일) ▷ 관람시간 : 2023. 4. 13 (목) - 15 (토) 11:00 ~ 19:30 2023. 4. 16 (일) 11:00 ~ 17:00 ▷ VIP &amp; PRESS 프리뷰 2023. 4. 12 (수) 15:00 ~ 20:00 (VIP 카드와 프레스 패찰 소지자만 입장 가능합니다) 참여작가 강기훈 문정희 변웅필 안윤모 이상엽 이상원 이용수 이혜민 임만혁 정상곤 조이선 추영애 많은 관심 부탁드립니다. 문의 02) 534-1663]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230329_129/16800650903068y5pP_JPEG/%ED%99%94%EB%9E%91%EB%AF%B8%EC%88%A0%EC%A0%9C2023.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[광양 인서리공원 한옥스테이 숙박권 이벤트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000293987</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000293987</guid>
            <pubDate>Wed, 29 Mar 2023 05:14:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다! 4월에 벚꽃이 있다면 3월엔 매화가 있지요 : ) 한 발 이르게 봄을 맞이한 광양에서는 매화축제가 한창입니다. 광양에 매화뿐만 아니라, 멋진 복합예술문화공간이 있다는 사실을 알고계신가요? 낡고 오래된 한옥과 창고를 개조하여 만들어진 예술공간 '인서리공원'과, 고즈넉한 한옥에서 하룻밤 묵어가며 기분좋은 추억을 남겨줄 '인서리 스테이'를 소개해드립니다. 인서리 스테이 1박 숙박권 이벤트도 아래에서 소개해드릴게요! 인서리공원 인서리공원은 작년 12월, 낮은 옛 담장의 골목길을 따라 크고 작은 한옥이 겹겹이 포개진 광양시 구도심에 낡고 허름한 한옥과 창고 등을 개조한 14채의 공간을 예술이란 이름으로 재 탄생시킨 도시재생 예술복합문화공간이예요 이곳은 ‘일상이 예술, 예술이 일상’이라는 가치 아래 작가들의 작품을 에디션으로 제작, 판매하는 그림닷컴과 아트앤에디션 그리고 파주의 브런치 카페 Aat가 함께 완성한 공간이랍니다. 낡은 한옥의 재발견 ​ 다른 많은 도시와 마찬가지로 광양 원도심 역시 공공기관과 대규모 주거 단지가 외곽으로 개발되어 지속적으로 인구가 이탈하면서 공.폐가와 빈 점포가 늘어났다고 하는데요 이것을 해결하기 위해 광양시에서 2016년부터 추진한 대대적 도시 재생 사업의 일환이라고 합니다. 단순히 한옥을 상품화 한 관광 마을과 달리, 지역 고유의 주거 문화를 개선하고 공공 거점을 발굴해 누구나 공감할 수 있는 미술 컨텐츠를 더 하면서 의미있게 만들어진 공간이랍니다. 그래서 그런지 곳곳에 미술 작품이 참 많아요~ 건물은 크게 아트리움, 카페, 스테이 등 세 가지 콘셉트로 나뉘는데, 특정 구역에 묶이지 않고 마을 길을 따라 자연스럽게 뒤섞여 있는 점이 인상적이예요. ​ 공원 초입에 들어서면 현관 역할을 하는 아트숍 겸 판화공방 ‘그림닷컴과 아트앤에디션’ 갤러리 두 곳이 가장 먼저 객을 맞이하구요 안쪽의 너른 마당을 사이에 두고 Aat의 카페와 라이브러리 건물 두 채가 마주 보는 한편 미로 같은 골목틈에는 한옥 스테이 하나가 비밀스레 숨어있는 미로같은 공간이랍니다. "걷다보니 예술이야!" 예술전시공간 ​ ​ 반창고 인서리 공원 입구에 도착하면 좌측 정면에 낡은 옛 양곡 창고를 개조한 허름한 외관의 건물이 제일 먼저 눈에 띕니다. ‘반창고’라고 이름 붙여진 이곳은 매월 혹은 특별한 기간에 작가의 예술작품을 전시하며 뮤직도슨트와 작가를 함께 만날 수 있는 예술전시공간인데요, 감탄사가 절로 나오는 인서리공원의 갤러리 '반창고'에서는 광양 매화축제 시기에 맞추어 황 란 작가님의 작품이 전시중입니다 : ) ​ 눈부시게 아름다운 매화도, 부귀영화를 자랑하는 기와집도 시간이 지나면 허물어지고 사라지듯 꽃은 한 철 뜨겁게 피고 지지만, 예술의 향기는 오래도록 그 향을 퍼뜨립니다. 소멸하는 아름다움에 뿌리를 두고 예술활동을 이어가고 있는 황란 작가의 전시에 오셔서 세상의 아름다움을 나누고 그 유한함에 숙연해 지는 시간이 되었으면 합니다. ​ ​ ​ [매화, 소멸하는 아름다움] 전시 언제. 3/10(금)~ 5/31 어디서 . 광양 인서리공원(전라남도 광양시 광양읍 남문길 65) 무엇을. 오후 4 시 최정주의 뮤직도슨트 오후 5 시 작가와 함께 Artist Talk ​ ​ ​ [광양은 봄, 다시 만나는 매화] 축제 언제. 3/10(금)~19(일) 어디서. 광양시 다압면 매화마을 일대 갑빠오의 집 ‘반창고’가 잘 다듬어]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230310_30/16784244038225Y4un_JPEG/main_banner_2023030900.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[나만의 작은 안식처, 프롬메이 박지영]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000312558</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000312558</guid>
            <pubDate>Thu, 23 Mar 2023 09:15:24 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 봄에는 새로운 보금자리에서 또다른 시작을 하는 분들이 많으실거예요. 집이라는 공간은 그 사람의 취향을 그대로 보여주는 공간이기도 하면서, 지친 몸과 마음을 치유하는 나만의 안식처가 되기도 합니다. 바쁜 매일을 위로해주는 그림 한 점, 따듯한 마음이 그대로 담긴 프롬메이 박지영 작가님의 작품을 보고있으면 조금 힘들고 고되었던 오늘 하루도 툭 털어버리고 다시 힘을 낼 수 있을 것 같아요. 박지영(프롬메이) Park Ji Young "행복" 을 전하는 한 장의 그림을 그리기 위해 노력하는 일러스트레이터 정글같은 매일을 견디고 있는 응원이 필요한 사람에게 전하는 따스한 마음, 필명 프롬메이(from_may)로 유명한 아티스트 박지영은 단행본과 잡지, 사보 등에 다양한 그림 작업을 하고 있는 젊은 일러스트레이터이다. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』라는 에세이로 유명해지기도 한 박지영 작가는 바라는 것 없이 마음을 위로해 주고 굳이 말하지 않아도 바라보는 눈빛에서 느껴지는 애정이 외로운 일상을 견딜수 있는 힘이 되어 주고 있음을 느끼며 정글 같은 매일은 여전하지만 그 날들을 견뎌낼 수 있는 힘, 평범한 일상이 한 뼘 정도 행복해 질 수 있는 이유를 그림을 통해 더 많은 이들과 함께 나누고 싶은 마음으로 오늘도 이야기를 만들어 내고 있는 작가이다. 자연이 주는 모든것들을 사랑합니다. 수시로 변하는 빛과 그 빛이 스며들어 만들어내는 수많은 아름다운 풍경들은 마음의 위로와 평안을 안겨줍니다. 그런 풍경속에 살아가는 사람들의 이야기들이 그림속에서 또다른 아름다움으로 누군가에게 위로와 공감이 되길 바랍니다. -작가노트 中 출판이력 2017 &lt;쓱쓱싹싹 쉽게 그려지는 러블리 패턴북&gt; 취미서적 출간 2018 &lt;나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어&gt; 그림에세이 출간 2018 &lt;바비인형 따라그리기&gt; 취미서적 출간 2019 &lt;HELLA portugal&gt;여행아트북 출간 2020 &lt;부비부비 강아지일러스트&gt;취미서적출간 전시 2016 &lt; 드림 x Dream : 열린옷장 이야기 展&gt;커먼그라운드 토이리퍼블릭/ 서울 2016 &lt;그라폴리오 선거는 축제다 展&gt;중앙선거관리위원회/ 서울 2017 &lt; 한일크리에이터교류 프로젝트 '공감' 展&gt; 일본문화원/ 서울 2021 &lt;연애의 온도 두 번째 이야기 ; 다시 사랑한다 말할까 展&gt; 석파정 서울미술관/서울 이렇게까지 그림을 구매할생각은 없었는데.. ㅠㅠ 이 작가님 그림이 너무 첫눈에 반했고 실제로 집에 걸었을때 너무 잘 어울렸고, 빈 공간을 핑계로 없기엔 너무 허전했네요 좋은 그림 알게 해주셔서 제가 더 감사합니다! 저희 거실 벽에걸린 그림을 볼때마다 미소짓습니다 -m__m****님 리뷰 작가님 특유의 온화한 색감이 잘 어우러지는 3점을 나란히 걸었어요. 동봉해주신 네임텍을 그림 우측하단에 부착하니, 더욱 갤러리 느낌이 나네요. 그림닷컴! 아주 추천합니다. -김명*님 리뷰 오늘 하루도 수고했어요, 작품은 그렇게 말하고 있는 것 같아요. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』 라는 박지영 작가님의 에세이 제목처럼, 따듯한 위로와 응원이 되어줄 작품으로 우리집 나만의 안식처를 꾸며보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230323_44/16795590006604svoy_PNG/%EB%B0%95%EC%A7%80%EC%98%815.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[피카소와 샤갈의 작품이 담긴 노트를 만나보세요🎨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000319639</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000319639</guid>
            <pubDate>Tue, 28 Mar 2023 10:17:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[요즘 피카소와 샤갈의 작품이 담긴 노트를 주문 해 주시는 분들이 부쩍 늘었어요 🥰 한가지만 주문하시는것이 아닌 여러개를 주문하시는 분들도 꽤 보이는데요! 선물용으로도 좋고, 들고다니면서 끄적끄적 메모를 하기에도 좋은 두 가지 사이즈의 노트를 아티쉬에서 만나보세요 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230328_97/1679996518177aYh1U_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] ﻿잔잔한 힐링 윤슬 감성 그림✨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000318970</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000318970</guid>
            <pubDate>Tue, 28 Mar 2023 08:20:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[잔잔한 힐링 윤슬 감성 그림 윤슬 바다 풍경 물멍 물그림 물결 감성 사진 - 윤슬은 햇빛이나 달빛에 비치어 반짝이는 잔물결을 뜻하죠.✨ 일상에 지쳐있을 무렵 물결의 일렁임을 보고만 있어도 자체가 힐링이지요. 잔잔한 물결 속 반짝이는 예쁜 빛과 평온함을 느낄 수 있는 물결 그림으로 감성 힐링하세요.🏞️ Wave 지금 이 시간도 흐르고 흘러 지나갈테지 Artist. 그녀 [ 천포스터 A3~A0 size ] 오늘도 사랑을 줄게요 오늘도 사랑을 줄게요 Have a nice day Artist. 은궁 [ 쉬폰포스터 A3~A0 size ] 수평선이 되어 딱 좋을 만큼 일렁이는 물결 Artist. 째찌 [ 캔버스 액자 A3~A0 size ] 믿음 Artist. 도톨킹 [ 천포스터 A3~A0 size ] 유영하는 삶 인생은 또 흘러가는 대로 풀리기도 하곤 하니까. Artist. 아레아레아 [ 캔버스액자 A3~A0 size ] 윤슬따라 윤슬따라 Artist. 권우희 아름다운 우도 가만히 있어도 좋아요 Artist. 머스터드 [ 캔버스액자 A3~A0 size ] 바다와 아이들 평온한 바닷가의 반짝이는 순간 Artist. 이니드 [ 종이포스터 A3~A0 size ] 꿈의 바다 언제 잠에 든지도 모르게 꿈속에 빠져든 밤 Artist. 애뽈 [ 폰케이스 ] 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230328_137/1679989122279eYgNc_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Craig Drake, 뇌리 속에 찍혔던 영화의 한 장면]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000318897</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000318897</guid>
            <pubDate>Tue, 28 Mar 2023 08:20:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 해외감성 아티스트 큐레이팅샵 4만마켓입니다 일러스트 작가 Craig Drake Craig Drake는 도쿄에서 활동하는 샌프란시스코 출신의 일러스트레이터 겸 크리에이티브 디렉터입니다 영화, 게임 업계에서 다년간 작업을 하고 있으며, 현재는 넷플릭스 아트디렉터로 활동하고 있습니다 미국 회화와 그래픽 디자이너인 Patrick Nagel의 영향을 받은 그림으로 미국 HCG 갤러리와는 전시회, 디자인 화보집과 같은 콜라보레이션 작업을 통해 많은 팬이 있습니다. ⠀ 수많은 커버를 기록했던 수어사이드 스쿼드의 매력적인 마고로비의 할리퀸 할리퀸이 항상 들고 다니는 야구 방망이와 시 그니처인 의상을 입은 발랄한 매력이 잘 나타나있습니다. 밀레니엄을 앞두고 있던 1999년 최고의 히트를 기록했던 영화 매트릭스의 여자 주인공 트리니티는 이전에 없었던 카리스마있는 여성 캐릭터로 주목을 받았습니다 공중에 뛰어올라 발차기, 총알 피하기 등의 무수한 패러디를 낳았고 몸에 쫙 달라붙는 가죽 의상이 유행하기도 했었죠 스파이더맨은 조금씩 변해왔어도 그 사랑은 식지 않았습니다 "큰 힘에는 큰 책임이 따르지" 지금 막 빌딩숲을 향해 날아가는 것만 같은 역동적인 스파이더맨의 모습입니다. 루카스 필름, 마블 스튜디오 등과 작업한 크레이그 작가의 작품은 작품 하단에 마블 인장과 한정판 프린트를 증명하는 넘버링이 되어있습니다. Craig Drake 작가의 다양한 작품을 만나보세요 세계 곳곳의 숨은 아트상품을 만나고 싶다면, 4만마켓으로! http://www.40000market.com/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230328_276/1679964406329mi6B7_JPEG/%EC%8A%A4%ED%8C%8C%EC%9D%B4%EB%8D%94%EB%A7%A8_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[만개하여, 박구환 개인展]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000310190</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000310190</guid>
            <pubDate>Wed, 22 Mar 2023 06:19:17 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 본격적으로 벚꽃 개화시기가 시작되고있는 따스한 봄, 만개한 벚꽃처럼 아름다운 풍경을 담아내는 박구환 작가님의 전시소식을 전해드려요. 전시장소인 교육박물관이 위치한 청주는 수양벚꽃나무가 드리워진 '무심천'이 벚꽃 명소로도 유명하지요 ! 다가오는 주말, 청주 가볼만한 곳으로 추천하는 '만개하여' 전시회로 봄의 시작을 알립니다 : ) 만개하여 박구환 개인展 23. 03. 21 - 23. 04. 22 관람비 무료 한국교원대학교 교육박물관 1층, 기획전시실 충북 청주시 흥덕구 강내면 월탄리 산7-1 나의 작업은 바다를 삶의 터전으로 하는 섬마을 풍경과 그곳에서 살아가는 사람들의 이야기, 그리고 생명의 결실을 의미하는 화려한 꽃이 만개한 나무들이 주를 이루고 있다. 나에게 자연이란, 머릿속에 기억되어 있는 풍경이 아니라 그 무엇으로도 부정할 수 없는 본바탕의 감성이며 그곳의 향기, 색상과 형태 그리고 아무 의미 없이 들리는 소음들까지 정겹게 느껴지는 느낌이다. 그래서 나의 작품 속 자연의 모습이 우리 모두가 그리워하는 익숙하고 정겨운 감각들을 되살려내기를 바라며 그렇게 담담하게 전해지는 감정들이 삶의 위로가 되기를 희망한다. ㅡ 박구환 작가의 글 박구환 Park Guhwan , 1964 우리나라 최고의 목판화가 박구환은 1991년 조선대학교 회화과를 졸업하고, 1996년 조선대학교 대학원 미술학과를 졸업했다. 금호갤러리(광주)에서 첫 개인전을 시작으로 40여회의 개인전과 평창비엔날레 특별전, 국제 판화교류전, 아시아 판화교류전 등 여러 차례의 단체전도 열었다. 그는 인생의 대부분을 도시에 보냈지만, 바다를 삶의 터전으로 하는 섬마을 풍경과 그곳에서 살아가는 사람들의 이야기, 그리고 생명의 결실을 의미하는 화려한 꽃이 만개한 나무들이 주를 이루고 있다. 작가로서의 삶이 몹시도 힘들었던 시절, 도피처로 찾았던 곳에서 만난 섬마을과 바다에서 평온을 느꼈던 계기로 섬마을과 바다는 그의 작품에서 소재가 되어 삶의 희망을 상징하고 있다. 작품 속 풍경은 누구나의 고향이면서 동시에 누구의 고향도 아니다. 선명하지만 흐릿하고, 흐릿하지만 선명한 유년의 추억이다. 결국 작가에게 고향이란, 머릿속에 기억되어 있는 풍경이 아니라 그 무엇으로도 부정할 수 없는 본바탕의 감성이며 그곳의 향기, 색상과 형태 그리고 아무 의미 없이 들리는 소음들까지 정겹게 느껴지는 곳이다. 그래서 작품 속 고향이 우리 모두가 그리워하는 익숙하고 정겨운 감각들을 되살려 내기를 바라며 그렇게 담담하게 전해지는 삶의 위로가 되기를 희망한다고 작가는 전한다. 그의 주요 작품들은 국립현대미술관, 일본사키마미술관, 광주시립미술관, 문화관광부 등에서 소장하고있다. Recollection M230217 / 116.8X91 / oil on canvas / 2023 In full bloom M230112 /116.8X91 / oil on canvas / 2023 In full bloom M230118 / 53X45.5 / oil on canvas / 2023 In full bloom M220815 / 53X45.5 / oil on canvas / 2022 Recollection M210417 / 116.8X91 / oil on canvas / 2022 In full bloom SL220508 / 162.2X97 / oil on canvas / 2022 박구환 작가 에디션 판화는 그림닷컴 ! 한정판으로 제작된 에디션 작품을 소장해보세요 : ) 드넓은 바다와 함께 살아가는 섬마을의 풍경은 답답했던 마음을 탁 트이게 하고, 생명의 결실을 의미하는 화려한 꽃나무들이 겨우내 잠들어있던 감각을 깨워줍니다. 따뜻한 시선으로 위로를 전하는 박구환 작가님의 작품을 만나보세요 !]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230322_191/1679458769944MIIIb_PNG/%EB%A7%8C%EA%B0%9C%ED%95%98%EC%97%AC_(1).png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Lee Choun Hwan: The Mood of the Mountain, 서정아트 을지로]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000316271</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000316271</guid>
            <pubDate>Mon, 27 Mar 2023 02:33:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Lee Choun Hwan: The Mood of the Mountain 이춘환 이춘환 화백이 지난 작품들 부터 최근 신작들까지 만나볼 수 있는 《Lee Choun Hwan: The Mood of the Mountain》展이 오는 3월 서정아트 을지로에서 진행됩니다. 따뜻한 봄과 함께하는 이춘환 화백의 전시를 서정아트 을지로에서 만나보시기 바랍니다. ⓒ서정아트 《산의 기운》은 계룡산, 북한산, 설악산, 월출산 등 산의 모습을 조형적으로 함축해 색과 구도를 단순화한 작업이다. 이 화백은 새벽녘에 산에 오르며 얻은 에너지를 되새기며 산의 형태와 색채를 자신만의 시각으로 변형해 특유의 개성을 담아낸다. 초기 작업인 수묵화 시리즈에 이어 서양화 재료를 혼합한 현재의 작업까지 《산의 기운》 시리즈에서는 색과 형태가 점차 단순화되는 과정을 볼 수 있다. “전부 채워내고 나서야 비로소 비울 수 있다”는 동양 철학적 사고를 접목한 이춘환은 작품을 완성시키는 과정을 하나씩 비워내는 작업을 통해 오히려 산세의 웅장함을 드러낼 수 있음을 주장한다. 대자연을 품에 안은 삼라만상의 존재가치를 생동감 있게 담아낸 《산의 기운》 시리즈는 마치 산의 현장에서 그 모습을 관조하듯, 자연과의 교감을 이끌어낸다. 전시작가 이춘환 In “The Mood of the Mountain” series, Lee Choun Hwan simplifies colors and composition, by aesthetically representing the mountain scenery such as Gyeryongsan, Bukhansan, Seoraksan, Wolchulsan, etc. He expresses his individuality by modifying the colors and the forms of mountains based on his perspective. From his early ink paintings to current paintings combined with western materials, “The Mood of the Mountain” series shows magnificent features of the mountains through the process to simplify colors and features. Lee works on simplifying the process leading up to perfection, grafting eastern philosophy onto his painting. Therefore, “The Mood of the Mountain” series presenting the value of the universe enables people to feel the vitality of nature as if they were seeing the mountain scenery in person. Artist Lee Choun Hwan ｜전시 일정｜ 2023년 3월 27일 ~ 2023년 5월 12일 ｜전시 장소｜ 서정아트 을지로 ｜문의｜ 1644-1454 (2번)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230327_277/1679883204017Uh7Rw_JPEG/230327-%EC%9D%84%EC%A7%80%EB%A1%9C_%EC%9D%B4%EC%B6%98%ED%99%98-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>