<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 27 Feb 2024 17:15:06 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 알렉스 카츠의 'Dancer 2' 오리지널 판화 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001111098</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001111098</guid>
            <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 11:11:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CURATOR NOTE &lt;Dancer 2&gt; 알렉스 카츠의 인물화는 그의 대표적인 예술 소재이며 선명한 색채와 단순화된 형태로 특징 지어집니다. Dancer 시리즈는 검은 배경에 채색 인물을 중심으로 배치해 몰입도를 높인 구성이 특징이며 에드가 드가에 대한 존경심이 담긴 작품입니다. 알렉스 카츠의 독특한 시각과 스타일의 대표작을 컬렉팅 해보세요. 알렉스 카츠는 '아메리칸 스타일'을 대표하는 작가로 과감한 화면 구성, 대담한 채색, 그리고 절제된 분위기로 전통과 아방가르드가 맞닿아 있는 현대적 리얼리즘을 표현합니다. 주변에서 흔히 접할 수 있는 풍경, 그리고 인물들의 무표정은 묘하게 느껴지지만 단조롭고 고요한 우리의 실제 삶과 가장 닮아있는 표현으로 다가와 평면적인 우리의 생활을 돌아보는 기회를 제공합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 알렉스 카츠 (Alex Katz) &lt;Dancer 2&gt; WEART ORIGINAL &lt;Homage to Degas&gt; 작품은 국내외 경매에 자주 등장하며 유명해진 작품입니다. 드가에 대한 찬양이자 현대와 고전이 만나는 아름다운 대화의 결과물입니다. 미술 역사에 경의를 표하는 동시에, 시간과 장소를 초월하는 아름다움을 담아낸 작품입니다. 그렇다면 알렉스 카츠의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 동일 작품 255% 상승, 20년 900만원에서 23년 3,200만원 (아트시) 02 세계 주요 옥션 4,430회 / 180억 원 이상 낙찰 기록 작가 (아트프라이스) 03 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 200 (아트프라이스) 입체감을 강조하는 관액자를 채택해 작품에 집중되는 효과 고급판화지에 세밀하게 표현된 오리지널 판화 ■ 알렉스 카츠_Dancer 2 바로가기 황동으로 주문 제작된 알렉스 카츠의 네임텍 24년 1월 최고급 원목 프레임으로 재작업하여 최고 수준의 컨디션 유지 유명 호텔들과 경매, 페어에 전시하며 고공행진을 이어가고 있는 슈퍼스타 아티스트 알렉스 카츠, 지금까지 그의 &lt;Dancer 2&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 그의 강렬한 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 알렉스 카츠 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) Homage to Degas 크기 177.8 x 88.9 cm (액자 포함 185.8 x 96.9 cm) 형태 판화 www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240227_200/1709029566577MzFvB_JPEG/SE-cc374522-3151-4da5-8db5-9519190f6fe9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[온라인 최저가로 만나는 이우환 작가의 From Line🎨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001110600</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001110600</guid>
            <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 08:17:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이우환 작가의 From Line 작품을 다양한 사이즈와 온라인 최저가로 만나보세요! tina****님과 cho*****님의 네이버 리뷰입니다 cho*****님의 네이버 리뷰입니다 dnjs******** 님의 네이버 포토리뷰입니다. dnjs******** 님의 네이버 영상리뷰입니다. 캔버스 위에서 굵게 시작되는 선이 아래로 내려오면서 점차 색이 엷어지는 것을 표현하였다. 물감의 농도나 선 사이의 간격은 조금씩 다르지만 나름의 규칙을 가지고 안료를 찍어 캔버스에 묻혀나가는 방식이다. 이를 통해 동양의 "생성과 소멸"에 대한 메시지를 전달하고자 하였다. ✨ 아티쉬에서는 고객분들께서 더욱 더 원작과 비슷한 형태로 작품을 감상하실 수 있도록 불필요한 여백을 제거하고 별도의 마트지 옵션을 추가하였습니다. ✨ 가볍고 모던한 알루미늄 프레임과 고급스럽고 편안한 원목 액자 프레임 두 가지 중에서 선택이 가능하며, 여러 색상의 프레임을 추가하여 선택지의 폭을 늘렸습니다 원목 액자는 MDF재질이 아닌 고급 원목 프레임으로 제작되어 더욱 더 고급스러운 분위기를 자아냅니다 ✨ 옵션이 너무 많아 결정이 어려우신 경우 네이버 톡톡 메세지로 문의 주시면 상담 도와드리겠습니다 :) L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 집안 곳곳 어디에 두어도 잘 어울리는 사이즈의 액자입니다 . L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 (알루미늄 화이트) L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm 여백이 들어가 다소 답답할 수 있는 그림의 주변을 트이게 하였으며, 마치 미술관에서 작품을 보는 느낌이 듭니다. L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm (원목 미송) ● (L사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] L : 63x51cm - [여백] L : 여백없음 / 마트여백 3cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 64.6x52.6cm 마트 3cm : 70.6x58.6cm - 원목 (미송) 여백없음 : 66x54cm 마트 3cm : 72x60cm (블랙,화이트) 여백없음 : 67x55cm 마트 3cm : 73x61cm XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 대형 사이즈 액자로 넓은 공간에 두면 고급스러운 느낌이 물씬 나는 사이즈입니다. XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 (원목 미송) XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm 액자 주변에 여백을 추가하여 시원하게 트인 느낌이 들도록 하였습니다. 화이트프레임에 여백이 들어가면 확장된 느낌을 주어 그림이 더으욱 시원해보이는 효과가 있습니다 XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm (알루미늄 화이트) ● (XL사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] XL : 95x76.2cm - [여백] XL : 여백없음 / 마트여백 5cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 96.6x77.8cm 마트5cm : 106.6x87.8cm - 원목 (미송) 여백없음 : 98x79.2cm 마트 5cm : 108x92.2cm (블랙,화이트) 여백없음 : 99x80.2cm 마트 5cm : 109x93.2cm - 이우환 초대형 사이즈 액자 - -이우환 작가의 다른 작품 보러가기- 액자 안내 액자 전면은 기본 아크릴로 마감됩니다. 슬림패널 액자와 캔버스 액자는 전면 마감이 되지 않은 노출형 액자입니다. 전면 아크릴 없이 제작을 원하시거나 전면 유리 마감을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니다. 알루미늄 액자 0.8cm 두께의 얇은 알루미늄 액자가장 베이직한 형태로 그림을 모던하고 세련되게 연출할 수 있습니다. 그림과 액자 사이에 종이마트를 추가하여 그림이 더욱 깊이 있고 돋보이게 할 수 있습니다. 마트 사이즈 변경을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230922_159/1695363712206Nlf48_JPEG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%982.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[The Scene, 유민 Solo Exhibition (~3/18)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5001107223</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5001107223</guid>
            <pubDate>Mon, 26 Feb 2024 08:18:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[유민 초대개인전 &lt;The Scene&gt; [Solo Exhibition] 유민 Yoo Min The Scene 2024.2.21 - 2024.3.18 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (롯데백화점 수원점 7F) T. 070-4239-8201 유민_On the silent road, 90.9x65.1cm, Oil on canvas, 2022 유민_Over the hill and far away, 72.7x90.9cm, Oil on canvas, 2023 유민_Road scenery-walk, 27.5x21.9cm, Oil on canvas, 2022 유민_Bus stop 2, 53x33.4cm, Oil on canvas, 2023 유민_Lightscape, 33.4x45.5cm, Oil on canvas, 2023 Artist Note 隨處作主 立處皆眞 수처작주 입처개진 어느 곳이든 가는 곳마다 주인이 되면, 머무는 모든 곳이 진리의 자리이다. 《임제록 중》 저는 기억 속 어딘가에 있을 법한 풍경들, 특히 눈이 내린 일상의 풍경을 담아냅니다. 눈이 내리는 순간에는 시간마저 기다려줄 것처럼 세상의 속도가 느려집니다. 사람들의 걸음걸이도 조심스러워지면서 비로소 늘 걷던 길가의 풍경을 자세히 바라보게 됩니다. 눈은 매일 반복되던 일상의 풍경을 미화시켜주고 우리의 주변에 무엇이 있었는지 깨닫게 만듭니다. 익숙하다 못해 지겨움을 불러일으킬지도 모르는 일상의 풍경들이 더 이상 반복되기만 하는 무의미한 순간들이 아니라 하나의 장면으로 기억되길 바랍니다. 우리들은 다양한 기억을 안고 살아갑니다. 그 중에서도 다시는 돌아가고 싶지 않은 기억이나, 힘들었던 기억, 지우고 싶은 기억들은 종종 미화되거나 다른 의미로 되돌아오곤 합니다. 영화의 특별한 장면이 기억에 남듯이 제 작품을 통해 우리 주변의 풍경들 역시 영화의 한 장면과 다름없다는 것을, 그 속에서 살아가는 우리들은 각자만의 속도와 방향을 결정하는 주인공임을 전하고자 합니다. 유민_차도, 33.4x45.5cm, Oil on canvas, 2021 유민_Roadscape, 33.4x45.5cm, Oil on canvas, 2018 유민_Forest 2, 72.7x90.9cm, Oil on canvas, 2015 유민_Angelorum - waterfall 16, 50x65cm, Oil on canvas, 2022 유민_Angelorum-waterfall 17, 145.5x97cm, Oil on canvas, 2022 유민 Yoo Min 홍익대학교 미술대학 회화과 졸업 개인전 2023 The Scene, 정부서울청사갤러리, 서울 2015 Falling snowly, 탐앤탐스 갤러리탐 건대점, 서울 2015 이은지展, 갤러리 이마주, 서울 주요 단체전 2022 ON:ME 온라인 단체전 《어딘가의 잠 못 이루는 밤》 2021 ASYAAF 참여작가, 홍익대학교 현대미술관, 서울 2020 ASYAAF 참여작가, 홍익대학교 현대미술관, 서울 2017 ASYAAF 참여작가, 동대문 DDP, 서울 2016 ASYAAF 참여작가, 동대문 DDP, 서울 2015 ASYAAF 참여작가, 문화역 서울 284, 서울 2015 제5회 '스카우트展', 갤러리 이마주, 서울 수상경력 2015 제8회 서울메트로 전국미술대전, 최우수상 주요 전시전경 ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240226_108/1708932755889hkdLU_JPEG/240222_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EC%9C%A0%EB%AF%BC(%EC%9D%B4%EC%9D%80%EC%A7%80)-%EA%B0%9C%EC%9D%B8%EC%A0%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000920456</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000920456</guid>
            <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 08:17:59 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 극소량 남아있는 김환기 인기작, '은하수' 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001103879</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001103879</guid>
            <pubDate>Sat, 24 Feb 2024 01:44:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 김환기(Whanki Kim)의 &lt;은하수_02&gt;을 소개해드리려고 합니다. 헤아릴 수 없는 우주의 별 그림, 김환기 화백의 최대 걸작 중 하나인 &lt;은하수_02&gt; 작품을 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;은하수_02&gt; 헤아릴 수 없는 우주의 별의 그림, 그의 최대 걸작 중 하나인 은하수 작품입니다. 거대한 우주의 한편을 담아낸 듯한 무한한 점으로 이루어진 푸른 색채를 느끼다 보면, 자연이 들려주는 신비한 소리에 귀 기울이게 됩니다. 추상 미술의 거장, 김환기 (Whanki Kim) WEART ORIGINAL 김환기는 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명성의 세계로 이끌어냈습니다. 그의 작품은 다양한 주제와 깊은 의미를 담고 있으며, 그의 기법은 여전히 많은 예술가들에게 영감을 주고 있습니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 김환기 &lt;은하수_02&gt; WEART ORIGINAL 김환기 판화 중 인기작으로 꼽히는 &lt;은하수_02&gt;는 현재 극소량 남아 있어 더욱 높은 가치를 보여주는 작품으로, 거대한 우주의 한편을 담아낸 듯한 푸른 색채의 무한한 점을 통해 자연이 들려주는 신비한 소리에 귀 기울이게 만듭니다. 그렇다면 김환기의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 김환기 판화 중, 인기작으로 극소량 남아 있는 작품 (곧 솔드아웃) 02 '점화' 시리즈 최근 7년간 244%의 가격 상승 (2011년 9억 원→2018년 31억 원) 03 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑500 (아트프라이스) &lt;은하수_02&gt; 오리지널 에디션은 프랑스산 240g 면 100% 고급 판화지로 제작되어, 더욱 선명하고 생생한 색채로 원화의 색감을 재현합니다. &lt;은하수_02&gt; 오리지널 에디션에는 환기 재단의 넘버링과 정품임을 인증하는 직인이 포함되어있습니다. ■ 김환기 은하수_02 바로가기 한국 미술품 경매의 신기록을 쓰고 있는 김환기 작가의 14년간 2배 이상 가격 상승을 이룬 전면 점화 시리즈, 지금까지 김환기의 &lt;은하수_02&gt; 오리지널 에디션을 소개해드렸습니다. 전세계에 넘버링된 수량만이 존재하는 김환기 리미티드 오리지널 에디션으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 김환기 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터팀이었습니다. 감사합니다. :) www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240224_167/1708738654873UkDVS_JPEG/page-3(2).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[프리오더 [하늘땅 잇다 래브라도라이트 반지]]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5001103611</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5001103611</guid>
            <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 11:12:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[프리오더 [하늘땅잇다 래브라도라이트 반지] Pre-order 2월 봄맞이 기획 이음 2월 봄맞이 기획 Pre-Order 하늘땅 잇다 래브라도라이트 반지 369,000 --&gt; 309,000 6만원 할인! 이음에서는 2월 봄맞이 반지 선물을 미리 같이 주문해 봅니다. 같이 주문해서 더 좋은가격으로 만나실 수 있습니다. 핸드메이드로 하나씩 만들지만 원석을 같이 커팅하고 한번에 만들면 할인된 가격이 될수 있어요 같이 주문하고 조금 기다려서 더 좋은가격으로 만나실수 있습니다. 2월 만큼이나 짧은 기간 바로 선택하세요 주문기간 : 2월 24일 ~2월 29일 작품제작기간 : 3월 1일~ 3월 15일 배송 시작: 3월 18일 부터 주문기간에 할인쿠폰으로 구매하실 수 있습니다. 아주 작은 물건이라도 잠시 쓰고 버려지는 물건이 너무 많아 속상합니다. 좋은 재료를 사용하고, 오래 사용해도 고쳐쓸 수 있고, 그 사람이 담겨 점점 멋드러지는 물건을 만들고자 노력합니다. 이 지구를 위해서요 [ 작가의 작품 . 작품관리 ] 고객 한분한분을 위해 주문후 핸드메이드로 작품제작을 하고 평생 AS로 최선을 다합니다. *** 작품포장은 선물용으로 준비했습니다. *** 선물용 포장]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240223_276/170868434501743946_JPEG/2%EC%9B%94_%ED%94%84%EB%A6%AC%EC%98%A4%EB%8D%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[언제나 여행처럼, 리안 작가의 두근두근한 설레임]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001103491</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001103491</guid>
            <pubDate>Fri, 23 Feb 2024 09:14:12 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[언제나 여행처럼 리안 작가의 두근두근한 설레임 무언가, 새로운 경험, 새로운 풍경이 사무치게 그리울 때 리안 작가의 그림을 만나보세요. 작가의 개인적인 여행의 기록으로 시작된 &lt;두근두근한 설레임&gt;은 매일 반복되는 일상 속에서 간편하게 즐기는 여행이 되어 줍니다. 때로는 스트레스가 되기도 하는 비행기, 숙박 예약 등의 복잡한 여행 준비 없이도 순간순간 언제나 여행처럼 사는 방법이기도 하지요. 언젠가 꼭 가보고 싶은 꿈의 여행지 뿐 아니라 다시 가고 싶은 곳을 추억하기에도 좋습니다. 마추픽추. 리안 중남미 여행을 대표하는 페루의 마추픽추. 고대 잉카 문명의 신비함 속으로 여러분을 안내합니다. 28번 트램. 리안 유럽의 명물, 포르투갈 리스본의 28번 트램. 경사진 좁은 골목길에 ‘자유롭게’ 엉켜 있는 트램이 자아내는 풍경 그 자체로 충분히 이국적입니다. 포르투. 리안 포르투갈 리스본의 포르투 지역에서 만난 일몰. 여행지에서 만나는 노을처럼 여행다운 장면은 또 없지요. 우유니 소금사막. 리안 여행자 사이에서 ‘마음이 없으면 닿을 수 없는 곳’이라 불리는 세상에서 가장 큰 거울, 볼리비아 우유니 소금사막. 그만큼 가기 어려운 곳이기에 더 마음이 끌리나 봅니다. 산토리니. 리안 그리스 에게 해에 자리한 섬, 산토리니. 믿을 수 없을 정도로 파란 하늘 아래 펼쳐진 하얀 집들이 자아낸 풍경은 언제 보아도 두근두근 설레임을 줍니다. 고래상어. 리안 필리핀 세부의 고래상어 투어를 그린 작품. 깊은 바다, 거대한 고래상어가 있는 풍경은 그저 꿈만 같습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240223_196/1708666366276UgNFF_JPEG/%EB%A6%AC%EC%95%88_%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 100점 한정판 판화, 알렉스 카츠 'Red Dogwood 2' 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001100566</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001100566</guid>
            <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 06:19:02 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 알렉스 카츠의 &lt;Red Dogwood 2&gt;를 소개해드리려고 합니다. 단순하고 절제된 분위기의 알렉스 카츠 작품, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;Red Dogwood 2&gt; 알렉스 카츠의 가장 인기 있는 판화 작품 중 하나이자 대표작인 정물화입니다. 미적 감각과 감성적 탐험을 즐기는 이들에게 추천하는 작품으로, 현대 미술의 아름다움에 대한 새로운 시선을 선사합니다. 전 세계에 100점만 존재하는 오리지널 판화 WEART ORIGINAL 알렉스 카츠는 대형 화면과 단순하고 과감한 화면구성으로 추상 표현주의 그림을 그렸습니다. 그는 추상 표현주의와 팝 아트를 섭렵한 화가로서, 회화, 드로잉, 조각, 판화 등 다양한 작품을 남겼습니다. 그는 팝아트의 영향을 받아 서정적인 풍경을 평평한 표면과 일관되고 단조로운 선의 마무리로 알렉스 카츠만의 화풍을 선보였습니다. 그의 작품은 단순해서 심심하고 조용해보이지만 강렬한 아름다움을 자아내며 화면 속으로 감상자를 끌어들입니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 알렉스 카츠 &lt;Red Dogwood 2&gt; WEART ORIGINAL &lt;Red Dogwood 2&gt; 알렉스 카츠의 가장 인기 있는 판화 작품 중 하나이자 대표작인 정물화입니다. 미적 감각과 감성적 탐험을 즐기는 이들에게 추천하는 작품으로, 현대 미술의 아름다움에 대한 새로운 시선을 선사합니다. 그렇다면 알렉스 카츠의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 동일 작품, 22년 2,280만 원 낙찰 (K 옥션, 수수료 포함) 02 세계 주요 옥션 4,430회 / 180억 원 이상 낙찰 기록 작가 (아트프라이스) 03 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 200 (아트프라이스) 알렉스 카츠의 &lt;Red Dogwood 2&gt;는 오리지널 판화로 작가의 친필 서명과 넘버링이 기재되어 있습니다. 전 세계에 100점만이 존재하며, 원화와 마찬가지로 시간이 지날수록 작품의 가치가 상승합니다. 실제로 동일 판화 작품은 22년 케이옥션에서 2,280만 원에 낙찰되었습니다. 소중한 가치를 지닌 작품에 위아트만의 최고급 원목 프레임을 더하여 작품의 몰입도와 퀄리티를 높였습니다. ■ 알렉스 카츠의 &lt;Red Dogwood 2&gt; 바로가기 밝고 선명한 색채로 위로와 힐링을 전하는 알렉스 카츠, 지금까지 그의 &lt;Red Dogwood 2&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 현대 미술계에서 높은 인기를 누리는 알렉스 카츠의 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 알렉스 카츠 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) www.wart.co.kr &lt;위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240222_44/170857896629964w2f_JPEG/SE-98fda2f3-082f-4f9b-a6ba-0f7f3f873544.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[공예정원] 겹겹의 쓰임 (10%할인/~3.31)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001100181</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001100181</guid>
            <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 03:14:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Layerd Series : 겹겹의 쓰임 하나로도 충분하지만 함께하면 더욱 돋보이는 공예정원 추천상품 진행기간 : ~2024.03.31. 까지 할인혜택 : 기획전 상품 10% 할인 할인 쿠폰 사용 안내 : - 알림받기 동의 고객에게 제공되는 할인 쿠폰 입니다. - 상품페이지 상단에 쿠폰받기 확인이 가능합니다. [▼참고 이미지] ▶공예정원 고객센터 : 1588-7915 ▶공예정원 대표메일 : kcdfonlineshop@kcdf.kr ▼공예정원 인스타그램 : https://www.instagram.com/kcdfgallery/ ▼공예정원 아트윈도(쇼핑몰) : https://shopping.naver.com/art/stores/100032742]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240222_186/1708568456469cMvoH_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EB%A9%94%EC%9D%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 최영욱 Karma_2 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001099411</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001099411</guid>
            <pubDate>Wed, 21 Feb 2024 10:16:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트 입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 최영욱 (Choi Young Wook)의 &lt;Karma_2&gt;을 소개해드리려고 합니다. 최영욱의 감성적인 선과 색채를 통해 한국 정서의 이야기를 전달하는 &lt;Karma_2&gt;작품, 지금부터 함께 알아보실까요?:) CURATOR NOTE &lt;Karma_2&gt; 최영욱 작가의 Karma 시리즈는 간결한 표현과 함께 복잡한 감정의 미묘한 면을 담아내어 예술을 통해 소통의 다리를 만들어냅니다. 그의 작품은 예술적 경험을 통해 새로운 시각을 제공하며, 감성적인 여행을 선사하는 동시에 예술과 감정의 조화를 통해 소중한 경험을 선사합니다. '업'과 '연'을 담은 달항아리, 최영욱 (Choi Young Wook) WEART ORIGINAL 최영욱 작가는 감성적이고 섬세한 예술가로, 그의 작품은 감정과 아름다움을 표현하는 독특한 미적 감각을 담고 있습니다. 그의 작품은 세밀한 선과 다채로운 색채를 통해 감동적인 이야기를 전달하며, 관객들에게 깊은 감정의 공감을 일으킵니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 최영욱 &lt;Karma_2&gt; WEART ORIGINAL Karma_2 &lt;Karma_2&gt; 해당 작품은 오직 한 점만 존재하는 오리지널 원화로 캔버스 사이드랩에 작가의 친필 사인이 기재되어 있습니다. 꾸준하게 높은 가치 상승이 반영되는 작품으로 작품 투자가치로서도 매력 있는 작품입니다. 그렇다면 최영욱의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 22년 낙찰률 95%, 73점 낙찰기록 달성 아티스트(예술경영지원) 02 컬렉팅 선호도와 시장 가치가 가장 높은 푸른 바탕의 달항아리 03 빌게이츠가 사랑한 아티스트 (게이츠 재단 소장) Karma_2 컬렉팅 선호도와 시장 가치가 가장 높은 푸른 바탕의 달항아리 '인연'의 의미를 품은 세밀한 크랙표현 ■ 최영욱_Karma_2 바로가기 작가의 친필 싸인이 기재된 사이드랩 황동으로 주문 제작된 최영욱 작가의 네임텍 빌게이츠가 사랑한 한국의 아티스트 지금까지 최영욱의 &lt;Karma_2&gt; 오리지널 에디션을 소개해드렸습니다. 컬렉팅 선호도와 시장 가치가 가장 높은 핫한 최영욱 작가의 Karma_2 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 최영욱 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터팀이었습니다. 감사합니다. :) www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240221_287/1708508426434VtuLM_JPEG/111.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>