<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 08 Feb 2023 22:15:44 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW EDITION] 이우준 작가의 두번째 판화 오픈]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000247348</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000247348</guid>
            <pubDate>Wed, 08 Feb 2023 07:15:11 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이우준 작가의 두번째 판화, Form of view 002 판화 OPEN! 안녕하세요 아트앤에디션입니다 : ) 이번에는 이우준 작가님의 사진 작품 판화를 소개해드리려 합니다! 이우준 작가님은 아트앤에디션과 함께 여러번의 판화작업을 했었는데요! 작품 속, 한국적인 내음을 담는 이우준 작가님의 따뜻한 시선을 느껴보세요 : ) 특히, 이번 작품인 Form of view 002는 한국의 가을, 그중에서도 나른한 오후의 한순간을 느낄 수 있는 작품입니다! Form of View 2013년도 부터 사진을 시작한 이우준 작가는 서울예술대학교 사진전공으로 졸업 후 활동중이다. 다채로운 감수성을 지닌 그는 2019년 부터 한국의 풍경을 담기 시작했다. 흑백필름으로 자연을 담기 시작해 현재는 디지털, 필름 그리고 여러 이미지를 합성하는 등의 다양한 방법으로 이미지를 생산한다. &lt;Form of View&gt; 는 과거 우리 조상들이 바라보았던 시각을 엿보고자 시작한 작업이다. 수년간 한국의 고전적 풍경을 찾아 탐색하는 작업을 진행해 왔다. 날씨와 계절이 바뀜에 따라 변모하는 자연 속 공간을 바라보고 습득한 풍경을 카메라와 후작업을 통해 비슷한 분위기의 이미지로 만들어낸다. 이러한 일련의 과정들은, 글과 화폭으로 접한 과거의 삶을 오늘날의 시각으로 구상하는 일이다. 정확하게 존재하지 않는 당시의 색, 공기감, 촉감, 건축물을 복각한 이미지는 허상으로 존재한다. &lt;이우준 작가님의 작품 바로가기&gt;]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230208_197/1675837802090KHRcb_JPEG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%EC%A4%80_%EB%B0%B0%EB%84%88_-_form_of_view_002.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW EDITION] 이우준 작가의 첫번째 판화 오픈]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000247318</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000247318</guid>
            <pubDate>Wed, 08 Feb 2023 07:15:11 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이우준 작가의 첫번째 판화, Form of view 001 판화 OPEN! 안녕하세요 아트앤에디션입니다 : ) 이번에는 이우준 작가님의 사진 작품 판화를 소개해드리려 합니다! 이우준 작가님은 아트앤에디션과 함께 여러번의 판화작업을 했었는데요! 작품 속, 한국적인 내음을 담는 이우준 작가님의 따뜻한 시선을 느껴보세요 : ) Form of View 2013년도 부터 사진을 시작한 이우준 작가는 서울예술대학교 사진전공으로 졸업 후 활동중이다. 다채로운 감수성을 지닌 그는 2019년 부터 한국의 풍경을 담기 시작했다. 흑백필름으로 자연을 담기 시작해 현재는 디지털, 필름 그리고 여러 이미지를 합성하는 등의 다양한 방법으로 이미지를 생산한다. &lt;Form of View&gt; 는 과거 우리 조상들이 바라보았던 시각을 엿보고자 시작한 작업이다. 수년간 한국의 고전적 풍경을 찾아 탐색하는 작업을 진행해 왔다. 날씨와 계절이 바뀜에 따라 변모하는 자연 속 공간을 바라보고 습득한 풍경을 카메라와 후작업을 통해 비슷한 분위기의 이미지로 만들어낸다. 이러한 일련의 과정들은, 글과 화폭으로 접한 과거의 삶을 오늘날의 시각으로 구상하는 일이다. 정확하게 존재하지 않는 당시의 색, 공기감, 촉감, 건축물을 복각한 이미지는 허상으로 존재한다. &lt;이우준 작가님의 판화 바로가기&gt;]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230208_277/1675837003614duzxl_JPEG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%EC%A4%80_%EB%B0%B0%EB%84%88_-_form_of_view_001_%E2%80%93_2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[아티쉬 윈즈데이] 환경보호를 위한 한걸음, 접이식 에코백/장바구니 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000247296</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000247296</guid>
            <pubDate>Wed, 08 Feb 2023 06:19:38 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아티쉬입니다 가볍고 부들부들한 촉감이 참 기분 좋은 아티쉬 에코백입니다. 소지품이 없는 날에도 만약을 위해 아티쉬 에코백을 작게 접어 주머니에 넣고 다녀요. 외출 시 화사한 포인트 에코백으로, 장보러 갈 때 장바구니로도 제격인 아티쉬 에코백 ! 하와이안샐러드 에코백을 펼치는 순간 주변에서 너무 귀엽다며 칭찬해줍니다 ㅎㅎ 💯 윈즈데이 기간동안 20% 할인가에 만날 수 있답니다! ✨✨ 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 수입아트포스터의 가치를 전합니다 :) 매주 수요일 오후 3시 오직 네이버 아트윈도 &amp; 스마트스토어에서만 매주 새로운 라인업으로 만나는 아티쉬의 특가 상품 ! 아기자기한 소품들부터 인테리어 액자까지 모두 만나볼 수 있어요! 배너 이미지 또는 하단 링크를 클릭하면 특가 페이지로 이동됩니다 :) 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230208_142/1675836843192KiIU1_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[일상의 팝아트, ﻿패트릭 콜필드 Patrick Caulfield]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000246494</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000246494</guid>
            <pubDate>Wed, 08 Feb 2023 01:17:42 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 팝아트에 대한 관심이 젊은 층을 중심으로 점차 늘어가면서 앤디 워홀, 장 미쉘 바스키아, 뱅크시, 줄리안 오피, 데이비드 호크니 등 해외 유명한 팝 아티스트들의 이름도 국내에 더욱 널리 알려지고 있습니다. 단순한 선과 눈을 사로잡는 POP한 컬러감으로 일상 속에서 흔히 접하게되는 사물들을 새롭게 표현하는, 이번 그림닷컴 신규 입점 작가인 영국 팝 아티스트 패트릭 콜필드를 소개합니다 : ) 패트릭 콜필드 Patrick Caulfield 패트릭 콜필드 Patrick Caulfield 영국, 1936 ~ 2005 패트릭 콜필드(Patrick Caulfield)는 팝 아트 운동과 관련된 영국의 화가이자 판화 제작자로, 눈에 띄는 그래픽 스타일로 만들어진 대담한 이미지로 알려져 있다. 포토레알리즘에 대한 기법을 사용한 그의 그림은 평평한 색의 평면과 만화 같은 검은 윤곽이 특징이며, 현실과 환상 사이에 불편한 모호성을 만들어낸다. 1936년 1월 29일 영국 액턴에서 태어나 첼시 스쿨 아트와 로열 칼리지 오브 아트에서 공부하였으며 1964년 런던 화이트채플 갤러리에서 열린 "뉴 제너레이션" 쇼에 포함된 예술가들 중 한 명이었다. 그 다음 해 파리 비엔날레에서 영국을 대표하는 4명의 예술가들 중 한 명으로 선정되었고 파리 비엔날레에서 Priz de Jeunes Artistes 상을 받기도 했다. 1987년, 자신의 획기적인 솔로 쇼 "The Artist's Eye"로 권위 있는 터너상 후보에 올랐다. 콜필드는 1995년 저우드 회화상과 1996년 대영 제국 훈장을 받았으며, 1999년 런던 헤이워드 갤러리에서 주요 회고전의 주제였다. 그리고 그는 2005년 9월 29일 영국 런던에서 사망하였다. 패트릭 콜필드는 20세기 영국 화가들 가운데 가장 과소평가되고 있는 화가이기도 하다. 데이비드호크니, 앨런 존스, 로널드 브룩스 키타이와 런던 왕립미술 컬리지를 함께 다니며 그림을 그린 콜필드의 작품은 인쇄한 것 처럼 매끈하고 평면적인 느낌안에 검은색의 뚜렷한 윤곽선과 간결한 형태, 세련된 색채의 사용과 정교한 구성이 특징을 이룬다. 마이클 크레이그 마틴과 줄리안 오피의 스승이기도 한 콜필드는 1970년대 포스트 모더니즘의 영향속에서 새로운 분위기를 연출하기도 했다. 흔히들 '졸라맨'같은 단순한 그림을 보고 "저정도는 나도 그리겠다!"는 말을 하지만 막상 직접 펜을 쥐고 그려보면 생각처럼 쉽지는 않을겁니다. 단순하고 직관적이면서 높은 완성도의 작품을 선보이기까지는 무수히 많은 연습과 탄탄한 기본기가 필수불가결하기 때문입니다. 런던 왕립미술대학 출신이자 영국 왕실로부터 국가 훈장까지 받은 패트릭 콜필드 이기에, 언뜻 보아 단순히 그려낸 것 같은 작품에서도 아름다운 그만의 미학을 느낄 수 있습니다. 그림닷컴에서 선보이는 패트릭의 작품들은 실크스크린 silk screen 기법으로 제작되어 검은 테두리가 더욱 입체적으로 돋보이는, 250 점 한정 에디션 판화입니다. Oh Helen, I roam my room, 1973 (250 Editions) Paper Size : 64.5 x 70cm Oh Helen, I roam my room, 1973 (250 Editions) Paper Size : 64.5 x 70cm Crying to the walls My God! My God! Will she relent? 1973 (250 Editions) Oh Helen, I roam my room, 1973 (250 Editions) Paper Size : 64.5 x 70cm Crying to the walls My God! My God! Will she relent? 1973 (250 Editions) Paper Size : 64.5 x 70cm She fled along the avenue, 1973 (250 Editions) Paper Size : 64.5 x 70cm My life inspires so many desires, 1973 (250 Editions) Paper Size : 64.5 x 70cm 패트릭 콜필드의 작품은 250 Editions 에디션 판화로, 이를 인증하는 압인이 포함되어 있으며 보]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220527_18/1653578919954qLVWw_PNG/86_%ED%8C%A8%ED%8A%B8%EB%A6%AD%EC%BD%9C%ED%95%84%EB%93%9C.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW EDITION] 김강용 작가의 판화 오픈]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000245941</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000245941</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Feb 2023 10:17:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[김강용 작가님의 판화, Reality + Image 판화 open! 안녕하세요! 아트앤에디션입니다 : ) 오늘은 극사실적 표현으로, 벽돌작가로 알려져있는 김강용 작가님의 판화 오픈 소식을 전해드리려 합니다! 김강용작가님의 판화는 이전의 빨강,분홍 판화부터 많은 사랑을 받았던 작품인데요! 많은분들이 다른 컬러를 기대하시는 만큼 쿨한 컬러감의 판화와 함께 찾아왔습니다 : ) 실제로 보시면 판화인데도 불구하고 반짝이는 모래알갱이의 느낌이 가득하답니다 ㅎㅎ 모래알갱이 하나하나가 빛나는 김강용작가님의 판화를 만나보세요 : ) 극사실적 회화 김강용 작가는 우리나라 극사실그룹을 주도하며 전통적인 회화 재료에서 벗어나 모래와 접착제 등을 활용하여 벽돌을 극사실적으로 화폭에 담아내며 당대 구상회화에 새로운 바람을 불러 일으킨 장본인으로, 자신만의 독보적인 예술세계를 구축하며 ‘벽돌 작가’ 라는 트레이드 마크를 얻었다. 처음에는 모노톤 회벽돌을 주로 그렸으나 최근에는 다채로운 색을 도입하므로 사실적이면서도 낯선 그리고 극사실적이면서도 추상적인 새로운 회화의 세계를 보여주고 있다. &lt;김강용작가님의 판화 바로가기&gt;]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230203_77/1675409076420izTge_JPEG/%EA%B9%80%EA%B0%95%EC%9A%A9_%EB%B0%B0%EB%84%881.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW EDITION] 김강용 작가의 판화 오픈]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000245936</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000245936</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Feb 2023 10:17:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[김강용 작가님의 판화, Reality + Image 판화 open! 안녕하세요! 아트앤에디션입니다 : ) 오늘은 극사실적 표현으로, 벽돌작가로 알려져있는 김강용 작가님의 판화 오픈 소식을 전해드리려 합니다! ​ 김강용작가님의 판화는 이전의 빨강,분홍 판화부터 많은 사랑을 받았던 작품인데요! 많은분들이 다른 컬러를 기대하시는 만큼 쿨한 컬러감의 판화와 함께 찾아왔습니다 : ) ​ 실제로 보시면 판화인데도 불구하고 반짝이는 모래알갱이의 느낌이 가득하답니다 ㅎㅎ 김강용 작가님의 판화, 아트앤에디션에서 만나보세요! 극사실적 회화 김강용 작가는 우리나라 극사실그룹을 주도하며 전통적인 회화 재료에서 벗어나 모래와 접착제 등을 활용하여 벽돌을 극사실적으로 화폭에 담아내며 당대 구상회화에 새로운 바람을 불러 일으킨 장본인으로, 자신만의 독보적인 예술세계를 구축하며 ‘벽돌 작가’ 라는 트레이드 마크를 얻었다. 처음에는 모노톤 회벽돌을 주로 그렸으나 최근에는 다채로운 색을 도입하므로 사실적이면서도 낯선 그리고 극사실적이면서도 추상적인 새로운 회화의 세계를 보여주고 있다. &lt;김강용 작가님의 판화 바로가기 &gt;]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230203_183/1675409578574cTndu_JPEG/%EA%B9%80%EA%B0%95%EC%9A%A9_%EB%B0%B0%EB%84%882.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[갓벽한 새학기를 맞이하기 위한 찐아이템! 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000245843</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000245843</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Feb 2023 08:20:19 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[설렘 가득 새롭게 시작하는 신학기! 갓벽한 새학기를 맞이하기 위한 찐아이템을 소개해드립니다. 공부 필수템, 새학기 공부 계획을 위한 아티쉬 노트 지루한 책상 분위기를 바꿜줄 데스크패드 꽃샘추위로 여전히 추운 교실, 추위를 막아줄 담요 친구들에게 자랑하고 싶은 나만의 신학기 아이템! 20% 할인혜택도 있으니 서둘러주세요.🏃‍♀️ 1. 노트 필기는 꼼꼼히! 새학기 공부 계획을 아티쉬 노트에 적어보아요. 2. 데스크패드 앉아 있는 시간을 더욱 즐겁게! 지루한 책상의 분위기를 바꿔보아요. 3. 담요 꽃샘추위로 여전히 추운 신학기, 교실 또는 강의실에서 추위를 막아줄 담요를 추천합니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230207_132/1675756951681tpCAk_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 몽환적인 꿈 속 세상, sona 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000244954</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000244954</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Feb 2023 02:39:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[몽환적인 꿈 속 세상, sona 작가 상상만으로 존재했던 꿈 속 세계를 몽환적으로 표현하는 sona 작가입니다. 오브제들의 오묘한 조화가 몽환적인 분위기와 신비로운 느낌을 자아냅니다. 작품마다 낯선 세계로 가는 문이 열릴 것만 같은 sona 작가의 작품을 만나보세요. A R T W O R K 두물머리 나무 거대한 달이 날 찾아왔다. A R T W O R K 환상 꿈 속에서 발견한 환상의 섬나라 A R T W O R K 몽실구름 폭신한 구름속으로 빠져들어 달콤한 세상을 볼 수 있었다. A R T W O R K 배나무 나무에 주렁주렁 열린 배 A R T W O R K 바닷속 도시 바닷속 도시가 있는 곳으로 빠져버린 소녀를 구해주는 달 깊은 바닷속에 큰 유리막이 있고 그 도시에서 사는 사람들 A R T W O R K 마녀의 집 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230207_155/1675730185180MB4bS_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이왈종 화가 소형 에디션 판화 입점]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000179883</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000179883</guid>
            <pubDate>Thu, 02 Feb 2023 01:18:02 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 풍경이 독특한 화풍으로 표현된 '제주생할의 중도' ! 이왈종 화백님의 에디션 판화 6종이 신규 입점되었습니다. 37 x 37.5cm의 아담한 사이즈라 안방 탁자 위, 책상 위, 좁은 복도의 벽면 등 어디에나 예쁘게 어우러집니다. 두 작품을 함께 걸어두면 꼭 한 세트로 맞춘 것 처럼 더욱 빛날거예요. 그동안 이왈종 작품을 소장하고 싶었지만, 가격이 부담스러우셨던 고객님께 더욱 추천드리고 싶어요 : ) 모두 99점 한정판인 99 Editions 정품이며 그림닷컴의 판화, 원화 작품들은 정품임을 보증하는 보증서를 함께 보내드립니다. 이왈종 화백님의 에디션 판화는 그 희소성이 날이갈수록 높아지고 있습니다. 정말 어렵게 구한 작품들이에요 : ) 아트콜렉터 분들이라면 놓치지 마세요 ! 제주생활의 中道 이왈종 화백의 에디션 판화를 이번기회에 꼭! 소장해보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230116_198/1673855476438Vqdz6_JPEG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85%EB%AF%B8%E3%85%A3.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 발렌타인데이, 작품으로 특별한 사랑을 전하세요💖]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000241005</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000241005</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Feb 2023 08:20:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[발렌타인데이, 작품으로 특별한 사랑을 전하세요💖 Happy Valentine's Day 사랑을 전하는 특별한 날 사랑하는 사람을 생각하며 고른 선물은 무엇보다 의미있는 감동적인 선물이 될 거에요.🎁 🥰사랑하는 사람을 향한 마음을 그린 함께 하는 순간의 만족감이 풍부하게 전해지는 작품들을 추천합니다. 너무 과하지도, 부족하지도 않게- 소중한 사람들에게 그동안 전하지 못했던 나의 마음을 작품으로 대신해 표현해보세요. 두근두근 가슴 떨리는 순간을 지나, 한층 더 깊고 성숙한 마음을 전하기에 이보다 더 좋은 선물이 있을까요? 💖 달아오르는 시간 노을을 보면 기분이 좋아져서 슬며시 너의 어깨에 기대게 돼.. 바다도 숲의 풀들도 온통 노을빛으로 물들고 살포시 손 잡아주는 너의 몸짓에 내 얼굴도 물들어 달아오른다 자전거를 타며 이 순간이 가기전에 가을길을 한번 달려보시면 어떨까요? 가장 영원하고 싶은 시간 아무일도 하지 않고 스르르 기대어 잠든 가을 어느 날의 오후. 1+1의 체온이 되어 이불도 필요치 않은 가장 편하고 영원하고 싶은 시간 너와 나의 바다 너와 나의 바다 오로지 너의 웃음소리에 너의 말투의 너의 행동에 집중할 수있는 그렇게 고요한 어느 초여름날의 너와 나의 바다 오로지 너와 나뿐인 같이 걸을까 지치고 힘든길도 함께 걷다보면 어느순간 원하는 곳에 도착할 수 있어 너와 나의 관계 너와 나의 관계 아직은 그렇지 좋아한다고 말하기도 보고싶다고 말하기도 조금은 부끄러운 그런관계 근데 다행이네 이렇게 웃고 있으면 너도 날보고 웃어주니까 너와 나의 관계 나에게 햇살같은 너 그대 숨결 그대와 영원히 서로의 쉴 곳이 되어주어요 사랑하며 살기를 1 사랑하며 살기를 과거의 행복했던 나를 시기하지 않고 미래의 슬퍼할지모를 나를 두려워하지 않으며 사랑하며 살기를 별 꽃 그대 아직도 너와 만나는 꿈을 꾼다 대지의 뿌려진 한 포기의 풀이되어 너를 만나 꽃을 피우는 그런 꿈을 Summer Dream 아직도 너를 꿈꾼다 이름 없는 어린 풀이 되어 너를 만나 꽃을 피우는 그런 꿈을... 춤 출래요 이곳엔 우리를 비추는 달빛이 있고 아름다운 선율이 되어줄 파도가 있어요. 우리 함께 춤출래요? 함께 있으면 너와 함께 있으면 언제든 화창한 봄날 같고 어디에 있든 그곳은 향기로운 꽃밭이 되고 무엇을 하든 편안하고 행복해 별 보러 가지 않을래 아무 방해받지 않고 오롯이 너와 빛나는 별을 보고 싶어. 지금의 내 마음은 고요한 밤 하늘에 반짝이는 별과 같아. 네 마음에도 이 반짝임이 전해졌으면 좋겠어. 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230203_169/16754088368640DjB1_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>