<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Thu, 21 Sep 2023 06:19:03 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000652445</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000652445</guid>
            <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 02:20:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 오늘도 자람 _ 구채연 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000723629</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000723629</guid>
            <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 01:53:13 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.09.28 THU - 10.17 TUE 오늘도 자람 _ 구채연 초대전 [전시명] 오늘도 자람 [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.09.28(목) - 10.17(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 주말 11:00 - 18:00 휴게시간 12:00 - 13:00 연중무휴 [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] www.artrie.com 구채연 Chae Yeon, Koo 작가노트 나에게 그림은 나와 가족들의 일상, 사람들과의 관계설정을 그림으로 기록하는 일이었으며 그것을 시각적으로 연출하는 수단이다. 행복했던 날, 힘들었지만 의미 있던 날, 괴롭고 슬픈 날들이 모여 오늘을 만들고, 반복적이고 일상적인 공간에서의 휴식과 치유를 주제로 사랑하는 가족들, 그리고 묵묵히 위로의 눈빛을 아끼지 않는 세 마리의 고양이들이 주는 편안함과 행복을 그림을 보는 사람들에게도 전해지길 희망한다. 여유로움과 더불어 일상의 치유와 웃음으로 공간을 채우는 작업, 마음 따뜻해지는 보통의 날들, 우리 미래에 즐겁게 다가올 그날을 기다리며 감사하는 마음이 작업을 대하는 나의 마음인 것이다. 한가로이 커피 한잔을 마시며 하늘을 올려다보며 담소를 나누며 ‘행복해요’라고 말하고 손에 잡힐 것 같은 이 소소하고 한가해 보이는 하루의 소중함을 알아차리며 나는 오늘도 자란다. Dear my cat_116.8x72.7cm_Mixed madia on canvas_2023 개인전 구채연초대전 ’오늘도 자람‘ (경기도 광주, 아트리에갤러리 2023.9.28.~10.17) 구채연초대전 ’오늘도 고마워‘(서울,코랄갤러리,2023.9.5.~9.18) 구채연초대전 ’Dear my cat’ (서울,아트버스카프 2023. 6/16~6/28) 구채연초대전 ’일일시호일‘(서울,더숲 아트갤러리 2023. 2/23~3.19) 구채연 초대전 “내겐 주머니가 없어,그래도 나는 언제나 달달한 잠을자” (인사동, 갤러리 아르떼 숲2022.7.16.~8.3) ‘나비의 위로-I’m ok ’ (인사동,희수갤러리 2021.8.4.~8.16) ‘꽃피는 봄이오면’ (서울,갤러리쿱 2021.3.26.~4.7) ‘우리함께’ (인천,밀레갤러리 2020.10.5.~11.30) ‘꿈꾸는 대로’ (갤러리 쿱 2020.1.30.~2.12) 나우리 아트갤러리 초대전 (2019.9.16.~9.28) 폭스바겐 코리아 The Art:eon 컬래버래이션 초대전 (2018.12.18.~12.31) 현대백화점 &lt;갤러리H&gt; 초대전 (2017.12.20.~2017.12.31.) 서울 금보성아트센터 초대전 2017 &lt;나비야 나비야&gt; 2017 서울 삼청동 라플란드 초대전 -나비방 엿보기- 2017 서울 관훈갤러리 개인전 대구 동아갤러리 초대전 2001 대구 대덕 문화 전당 개인전 2000 초대_22.7x15.8cm_Mixed media_2023 그룹전 중견작가 집중조명전 (서울, 돈화문갤러리 2023.7/19~8.14) ‘즐거운 나의 집’ 4인전 (문래 아트필드갤러리 2023.4.28.~5.10) For,rest 구채연,강선미,이미혜 기획3인전(헤드비갤러리,2023.4.11.~5.6) 구채연,변진미2인전 “꿈의서정” (돈화문갤러리,2022.9.14.~10.3) 배다리아트스테이 1903 개관전시회(인천,2022.9.11.~9.20) 문래아트페어 (2022.7.21.~7.24) 착한갤러리 강남7월 단체전 2022.7.19~8.5) “A Wooded Space”4인기획전 (P&amp;C토탈갤러리 2022.7.6~7.24) 구채연/김형길2인전 –꿈,키우다 (아트버스카프2022.5.20~6.1) 서울 호텔페어 2022 (인터컨티넬탈 서울 코엑스 2022.2.25.~2.27) My First Collection (대전 신세계 Art &amp;Science 2022.1.2.~2.28) 누아 유니버스전 (누아 갤러리 2021.12.10.~2022.2.3.) 우리들의 마음 풍경전 ( 대전 갤러리 숨 2021.12.18.~2.10) 2021 MOAF (문래 원앤온리 아트페어/갤러리문래 2021.12.3.~12.5) 구채연,김현영 2인 ‘감성’전 (갤러리 마루 2021.11.26.~12.6) 인천아시아아트쇼 (송도컨벤시아 2021.11.8.~11.21) 폴스타아트 ‘나란히 나란히;아]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230921_36/1695258845999wsJcB_JPEG/%EA%B5%AC%EC%B1%84%EC%97%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] ONE DAY _ 강지 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000723599</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000723599</guid>
            <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 01:53:13 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.09.28 THU - 10.17 TUE ONE DAY _ 강지 초대전 [전시명] ONE DAY [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.09.28(목) - 10.17(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 주말 11:00 - 18:00 휴게시간 12:00 - 13:00 연중무휴 [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] www.artrie.com 강지 Kangzi 학력 안양예술고등학교 미술과 졸업 협성대학교 조형회화학과 졸업 개인전 2023 The spaces of memory (줌갤러리, 서울) 2022 The stories within the city./ (갤러리 H,서울) 2022 걷고 마시고 이야기하고 / 어반브레이크 (부스개인전 COEX, 서울) 2022 Memories (아틀리에 갤러리, 판교) 2021 줌갤러리 기획 개인전 (줌갤러리, 서울) 2021 Let’s ‘D’ together /어반브레이크 (부스개인전 COEX, 서울) 2021 Buen viaje (마루아트센터, 서울) 2021 극적 시퀀스 (이터널 저니 아난티 힐튼, 부산) 2020 La fabrica de los sueños / 어반브레이크 (부스개인전 COEX, 서울) 2020 La fabrica de los sueños (미구스타컴퍼니, 시흥) 2018 CO-ME NOCHE (México city, MÉXICO) 단체전 2023 House of analog (인사갤러리, 서울) 2023 Next move ONYOU (온유갤러리, 안양) 2023 Blossom 3인전 (록 갤러리. 서울) 2023 Nice to meet you (H갤러리 , 서울) 2023 그녀들의 새로운 비상 4인전 (줌 갤러리 , 서울) 2022 작가의 자화상 (컬러비트 갤러리 ,서울) 2022 Gift pot (멜팅팟 갤러리 ,서울) 2022 나누는 기쁨전 (컬러비트 갤러리,서울) 2022 adieu2022hello2023 강지 x 이상은 2인전 (록 갤러리,서울) 2022 MZ 작가 12인의 가을 선물전 (큐아트스페이스, 파주) 2022 갤러리 개관전 (멜팅팟 갤러리, 서울) 2022 Travel maker (Collast, 서울) 2022 MWC 세계 최대 모바일 전시 (Barcelona ,SPAIN) 2022 특별기획전 Find your piece ( 써포먼트 갤러리, 서울) 2022 신진작가 지원전 4인전 (유나이티드 갤러리, 서울) 2022 지현의 기억들 3인전 (363 갤러리, 부천) 2021 SKT ifland collaboration (ifland) 2021 The road 2인전 (한스바이오메드 본사, 서울) 2021 줌갤러리 기획 5인전 (줌갤러리, 서울) 2021 어반브레이크월드 (Zepeto) 2021 Art Dosan(꼴라보하우스, 서울) 아트페어 2023 뱅크아트페어 (SETEC, 서울) 2023 어반 브레이크 (COEX, 서울) 2023 조형아트페어 (COEX, 서울) 2023 뱅크아트페어 ( 롯데호텔, 서울) 2023 부산 국제 화랑 아트페어 (BEXCO, 부산) 2022 대구국제아트페어 (EXCO,대구) 2022 어포더블 아트페어 ( Battersea LONDON) 2022 PREMIER ART SEOUL (Westin Josun, 서울) 2022 울산 아트 페어 (UECO, 울산) 2022 ART FESTA (SETEC, 서울) 2022 조형아트서울 (COEX, 서울) 2022 어포더블 아트페어 ( Hampstead, LONDON) 2022 서울 호텔 아트 페어 (Intercontinental Hotel, COEX) 2021 서울아트쇼 (COEX, 서울) 2021 대구아트페어 (EXCO, 대구) 작가노트 도심 속 이야기를 담고 싶다. 예전 나의 시선은 건물과 풍경이 담긴 같은 장소에 대한 서로 다른 기억의 감정과 공감이였다. 하지만 지금의 나의 시선은 도시속 함께 공존하고 있는 사람들의 이야기를 표현하고 싶었다. 걷고 이야기하고 먹고 마시며 소통하고 이 모습들은 나의 작품속 사람들이다. 특별할것 없이 일상 속 모습들이다. 예전엔 몰랐지만 얼마나 소중한 순간들이였는지 지금에서야 세삼 느끼고 간절함까지 느껴진다. 작품안과 다르게 현실 속 나의 일상은 하루하루가 조용하기만 하다. 그래서인지 작품 안에서는 시끌벅적한 세상 속 이야기를 따뜻하게 담고 싶었다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230921_86/1695258776838v6HRE_JPEG/%EA%B0%95%EC%A7%80.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 그리움은 강물처럼 흐르고... _ 이혜민 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000723584</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000723584</guid>
            <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 01:53:13 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.09.28 THU - 10.17 TUE 그리움은 강물처럼 흐르고... _ 이혜민 초대전 [전시명] 그리움은 강물처럼 흐르고... [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.09.28(목) - 10.17(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 주말 11:00 - 18:00 휴게시간 12:00 - 13:00 연중무휴 [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] www.artrie.com 이혜민 Lee Hyemin 작가노트 어릴 때 뛰놀던 들판, 물장구 치던 개울은 옛모습을 잃었지만 산등성이, 이름모를 들꽃들은 여전히 정겹다. 순수함, 소박함, 조용함, 느림의 단어들은 시간의 속도에 묻혀 버렸다. 이 곳에서 다시 그들의 소중함을 생각하며 그림을 그린다. 시끄러운 세월에 조용한 그림을 그리고 싶다. 누구나 쉽고 편안하게 다가설 수 있는 그림을 그리고 싶다. 그리고 나의 그림이 잠시나마 고향을 생각하며 옛 추억에 잠기게 해 줄 수 있다면 이 또한 좋은 일이 아니겠는가? 학력 서울대학교 미술대학 응용미술과 졸업 동대학원 산업미술과 시각디자인전공 수료 개인전 2019 리서울갤러리 2018 블룸비스타 2017 올미아트스페이스 갤러리 2017 오차드갤러리 2016 훈갤러리 2015 가나인사아트센타 2014 아침고요수목원 갤러리 2013 아트원 갤러리,전주 2012 본화랑, 서울. 화랑미술제(COEX). 청화랑, 서울(청담미술제) 2010 아띠갤러리, 서울. 예술의전당 한가람미술관 2009 본화랑, 서울. 예술의전당 한가람미술관 2008 조형갤러리, 서울 2005 조형갤러리, 서울 2003 성보갤러리, 서울 1999 가산갤러리, 서울 그룹전 2019 화랑미술제 2018 싱가폴 아트페어, 홍콩 어포더블 아트페어, SNU 빌라다르 페스티벌 2018 청담미술제 2017 화랑미술제, 홍콩어포더블 아트페어, 아트부산 2016 KIAF 한국국제아트페어, G서울 아트페어, 2016 동대문 디자인 플라자(DDP) B6 갤러리 박영, WARME.FAMILY, 홍콩 아트페어 2016 파주 어린이 책잔치 특별기획전, 갤러리 박영 제1,2전시실(파주 출판단지내) 2015 화랑미술제 2014 홍콩 아트페어, 아트 햄튼(미국), 화랑미술제, 한국국제아트페어, 서울 오픈아트페어 2013 화랑미술제, 휴스턴 아트페어(미국), 한국국제아트페어, 부산아트쇼, 대구아트페어, 홍콩 아트페어 2012 화랑미술제, COEX, 서울. 한국국제아트페어(KIAF), COEX, 서울. 홍콩 아트페어, 홍콩 2011 한국국제아트페어(KIAF), COEX. 서울 한국구상대제전, 예술의전당 한가람미술관. 서울 서울오픈아트페어(SOAF), COEX. 서울 화랑미술제, COEX. 서울 호텔아트페어, 신라호텔, 서울 2010 화랑미술제, BEXCO, 부산. 인사미술제. 서울 양평환경미술제. 양평 코바코연수원 2010 대구아트페어, 대구. 아트광주, 김대중 컨벤션센터, 광주. 홍콩아트페어, 홍콩 2009 관음당 아트페어, 북경. 형성회전, 환갤러리, 서울 2008 체험과 증언전, 동이갤러리. 서울 형성회전, 동이갤러리, 서울 2006 형성회전, 김진현갤러리, 서울 등 단체전 50여회) 작품소장처 주 칠레 한국대사관, 주 두바이 한국영사관 서울시정개발연구원, 기업은행, LG그룹]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230921_270/1695258696222LuC2X_JPEG/%EC%9D%B4%ED%98%9C%EB%AF%BC2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE]  추석맞이 UPTO 20% 세일 기획전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000645299</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000645299</guid>
            <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 01:52:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[풍요롭게 복福스럽게 달항아리, 꽃밥 작품 추석맞이 10% 할인 기획전 더도 말고 덜도 말고 한가위만 같아라! 풍요롭고 즐거운 한가윗날 같은 매일이 계속되길 바라는 속담입니다. 좋은 의미를 담은 그림 한 점은 집안에 복을 불러오지요. 오랫동안 기억에 남을 특별한 추석 선물, 달항아리, 꽃밥 인기작가의 에디션과 오리지널 원화까지 ! 20% 할인작품과 10% 할인 쿠폰 으로 특별한 가격에 만나보세요 ! 그림닷컴과 함께 풍성한 한가위 되세요 :) ▲ 10% 할인쿠폰을 꼬옥 챙겨주세요 : ) 복福을 품은 달항아리 ‘Encore’ 이호철 Lee Ho Chul 넉넉하고 아름다운 모습의 둥그스름한 항아리 그림은 보름달을 닮았다 하여 ‘달항아리’라고 불립니다. 한가위의 보름달처럼 복스러운 항아리가 복을 불러올거예요. 행복을 기원하는 ‘소망의 달항아리’ 김경희 Kim Kyong Hee 예로부터 집안에 화병을 두면 좋은일이 많다고 합니다. 꽃을 꽂는 대신 둥그런 ‘달항아리’에 단아하고 예쁜 꽃을 가득 채워, 우리의 삶이 더욱 행복해지길 바라는 마음을 담았습니다. 한그릇의 풍요로운 꽃밥 임영숙 Lim Young Suk 한국인에게 밥만큼 중요한 것이 또 있을까요? 아빠 밥그릇처럼 꼭꼭 눌러담은 쌀밥에 화사한 꽃이 피어난 ‘꽃밥’ ! 풍요를 불러오는 꽃밥 한그릇으로 마음까지 든든해져요. 오랫동안 기억에 남을, 마음이 담긴 그림 선물 선물을 받으시는 분께 감사의 마음을 전하세요. 고객센터 혹은 카카오톡 채널, 톡톡으로 문의주시면 간단한 메세지 카드를 동봉해드려요. 공간의 분위기와 기분까지 바꿔주는 그림 한 점 ! 풍성하고 따듯한 추석이 될 수 있도록 그림닷컴이 함께할게요 :) ▲ 10% 할인쿠폰 받으러 가기 !]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230919_1/1695097953452gyRWf_PNG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[한정 쿠폰] 이왈종판화, 제주의 풍요로움을 담다,]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000398054</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000398054</guid>
            <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 22:13:40 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 생활을 이왈종 화백의 시선으로 꾸밈없이 솔직하게 담아낸, ' 제주생활의 中道 ' 에디션 판화 ! 최대 10만원 할인 받을 수 있는 기간 한정 쿠폰을 준비했어요 : ) + 이왈종 화백의 에디션 판화를 구입하시기 전, '알림받기' 하고 20,000원 할인쿠폰 꼭 챙기세요 ! 이왈종 Lee, Walchong, 1945 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채, 제주생활의 중도 이왈종 화가는 1945년 경기도 화성에서 출생, 중앙대학교 회화과와 건국대학교 교육대학원 졸업 후 1979년부터 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀포로 내려가 미술작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화의 고전적 양식에서 탈피하며 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구했고, 이를 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하면서 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 그의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감이 특징이다. 재료나 기법에 있어서도 아크릴을 사용하거나 부조 기법 등을 이용하여 동서양의 재료에 관계없이 작품을 제작할 뿐 아니라 보자기, 조각, 도자 등 평면과 입체를 넘나들며 그 영역을 넓혀 나가고 있다. 특히 이왈종 화가의 에디션 판화작품은 실크스크린 기법으로 제작되어 소장가치 높은 미술작품으로 인식되어 원화와 또다른 오리지널의 감성으로 대중에게 많은 사랑을 받고 있다. ▼ 깔끔한 원목 우드 액자와 더욱 고급스러움을 더하는 원목 관액자 그림닷컴에서 구입하신 고객님의 실제 리뷰사진 입니다 : ) ▼ 디테일한 부분까지 보여드릴게요 : ) 실물이 훨씬 아름답다는 점 ! ▼ 세트로 걸어놓고싶은 아담한 작품부터 공간을 갤러리로 만들어줄 대형 작품까지 모두 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 천국과 제주 중 한 곳을 선택하라고 하면 제주를 택하겠다. 제주의 자연과, 제주에 살아가는 생명 모두를 사랑하는 이왈종 화백. 그러기에 이왈종 화백의 작품에는 사람과 동물, 산새들이 현실의 크기와는 상관없이 모두가 동등하게 담겨있습니다. ▼ 이왈종 화백의 에디션판화 전용 쿠폰! 기간 한정 특별쿠폰이니 놓치지 마세요 : ) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230919_89/1695131410345Nbftc_PNG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[작품추천] 다가올 추석, 에디션 작품 추천!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000719535</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000719535</guid>
            <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 09:14:11 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[추석 맞이 작품 추천! 안녕하세요 아트앤에디션입니다. 곧 다가올 추석을 맞이하여, 소중한 사람들에게 선물할 수 있는 작품들을 추천드립니다. 밥 한 그릇의 소중함 임영숙 작가는 동덕여자대학교 회화과를 졸업하고, 홍익대학교 대학원 동양화학과를 졸업했다. 1991년 MBC미술대전 장려상을 수상 했으며, 수십 차례의 개인전과 또 여러 차례의 단체전에 참여하며 활발한 작품 활동을 하고 있다. 그는 20여년동안 ‘밥’이라는 흔하지 않은 소재를 가지고 작품을 해왔다. 그는 달덩이같이 하얀 그릇에 밥과 꽃을 그린다. 정갈하고 간략하면서도 화려한 그의 작품에는 먹고 살아가는 아득한 역사가 담겨있다. 밥은 곧 우리의 모습이며 힘든 기억이나 아픔을 가지고 살아가는 사람들을 위한 따뜻한 위로다. 그리고 함께 밥을 먹는 가족을 향한 한없는 사랑과 염원이기도 하다. 옹기종기 모여있는 밥알들을 받치고 있는 그릇은 우리의 사회를 나타내며 이는 공동체 삶을 상징한다. 밥과 꽃이 조화를 이루고 있는 정겹고 따뜻한 공간인 그릇은 건강과 다복을 함께 담고 있다. 그는 친숙하고 가까운 일상의 소재들을 통해 각자 다르게 살아가는 이들의 삶을 함축적으로 표현하며 동시에 아름다움과 희망을 전달한다. 그의 작품은 국립현대미술관 미술은행, 상명대학교박물관, 세종호텔, 북부지방법원 등에 소장되어 있다. 섬세한 채움과 세련된 비움의 조화 유의랑은 동아대 미술과 학사와 홍익대 미술사학과 석사 학위를 취득했다. 1980년대에 세밀하면서도 독특한 화풍으로 관심을 모았다. 그의 그림은 여성적인 섬세함과 낭만적인 감성에 앙리 루소의 원시적인 소박함이 느껴지는 신선한 방식이었다. 싱그러운 자연과 세련된 드로잉이 조화를 이루고 있는 화풍이다. 예리한 감성으로 꽃과 나뭇잎과 풀과 과일 등을 섬세하게 그려내고 있는 그의 그림이 보는 이에게는 매우 편안한 휴식을 준다. 어느 누구의 그림보다 독창적인 작품 컨셉은 미술애호가들 사이에 큰 인기를 끌며 팔려 나갔고, 다른 많은 화가들이 유의랑의 그림을 따라하며 ‘유의랑풍의 그림’이 널리 퍼지기도 했다. 작품은 한솔그룹, LG그룹, 제주신라호텔, 한국은행, 롯데호텔, 오크벨리, 호암미술관 외 다수의 곳에 소장되어 있다. 마음의 고향을 그리는 작가 김인옥은 홍익대 동양화과를 졸업하고 여러 차례의 개인전과 단체전에 참여하며 활발한 활동을 해왔다. ‘기다림’으로 시작하여 ‘항금리 가는 길’로 이어지는 그의 연작과 풍경들은 보는 이들에게 따뜻하고 평온한 감정을 전달한다. 동양화 안료인 ‘분채’와 ‘석채’를 사용하는 그의 회화는 전형적인 동양화의 채색 작품이라고 볼 수 있으며, 한국 최고의 여성 작가인 천경자, 이숙자를 이어 부드럽고 온정적인 필법과 전통채색의 정신을 계승하는 작가로 평가받고 있다. 그의 작업은 색이 맑고 청아한 것이 특징이며, 환상적인 몽상의 세계를 드러내 보여준다. 빨래가 널린 전원 풍경, 커튼이 드리워진 실내, 꽃이 소담하게 담긴 화병, 솜사탕 같은 나무들 사이로 날아 다니는 요정 등…. ‘기다림’의 연작은 아름답고 환상적이며 따뜻한 동심을 담고 있다. 작가가 마음의 어려움을 겪던 시절 ‘항금리 가는 길’을 그리게 되는데 ‘항금리’는 누구나 그리워하는 마음속의 고향을 말하고 있으며, “마음의 고향을 찾아가듯이 그림을 보면서 지친 삶에 위안을 줄 수 있다면 참 행복하겠다]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230920_135/1695199976818xUrPK_PNG/%EC%B6%94%EC%84%9D%EB%A7%9E%EC%9D%B4.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[온라인 최저가로 만나는 이우환 작가의 From Line🎨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000718672</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000718672</guid>
            <pubDate>Wed, 20 Sep 2023 08:18:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이우환 작가의 From Line 작품을 다양한 사이즈와 온라인 최저가로 만나보세요! tina****님과 cho*****님의 네이버 리뷰입니다 cho*****님의 네이버 리뷰입니다 dnjs******** 님의 네이버 포토리뷰입니다. dnjs******** 님의 네이버 영상리뷰입니다. 캔버스 위에서 굵게 시작되는 선이 아래로 내려오면서 점차 색이 엷어지는 것을 표현하였다. 물감의 농도나 선 사이의 간격은 조금씩 다르지만 나름의 규칙을 가지고 안료를 찍어 캔버스에 묻혀나가는 방식이다. 이를 통해 동양의 "생성과 소멸"에 대한 메시지를 전달하고자 하였다. ✨ 아티쉬에서는 고객분들께서 더욱 더 원작과 비슷한 형태로 작품을 감상하실 수 있도록 불필요한 여백을 제거하고 별도의 마트지 옵션을 추가하였습니다. ✨ 가볍고 모던한 알루미늄 프레임과 고급스럽고 편안한 원목 액자 프레임 두 가지 중에서 선택이 가능하며, 여러 색상의 프레임을 추가하여 선택지의 폭을 늘렸습니다 원목 액자는 MDF재질이 아닌 고급 원목 프레임으로 제작되어 더욱 더 고급스러운 분위기를 자아냅니다 ✨ 옵션이 너무 많아 결정이 어려우신 경우 네이버 톡톡 메세지로 문의 주시면 상담 도와드리겠습니다 :) L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 집안 곳곳 어디에 두어도 잘 어울리는 사이즈의 액자입니다 . L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 (알루미늄 화이트) L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm 여백이 들어가 다소 답답할 수 있는 그림의 주변을 트이게 하였으며, 마치 미술관에서 작품을 보는 느낌이 듭니다. L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm (원목 미송) ● (L사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] L : 63x51cm - [여백] L : 여백없음 / 마트여백 3cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 64.6x52.6cm 마트 3cm : 70.6x58.6cm - 원목 (미송) 여백없음 : 66x54cm 마트 3cm : 72x60cm (블랙,화이트) 여백없음 : 67x55cm 마트 3cm : 73x61cm XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 대형 사이즈 액자로 넓은 공간에 두면 고급스러운 느낌이 물씬 나는 사이즈입니다. XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 (원목 미송) XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm 액자 주변에 여백을 추가하여 시원하게 트인 느낌이 들도록 하였습니다. 화이트프레임에 여백이 들어가면 확장된 느낌을 주어 그림이 더으욱 시원해보이는 효과가 있습니다 XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm (알루미늄 화이트) ● (XL사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] XL : 95x76.2cm - [여백] XL : 여백없음 / 마트여백 5cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 96.6x77.8cm 마트5cm : 106.6x87.8cm - 원목 (미송) 여백없음 : 98x79.2cm 마트 5cm : 108x92.2cm (블랙,화이트) 여백없음 : 99x80.2cm 마트 5cm : 109x93.2cm - 이우환 초대형 사이즈 액자 - -이우환 작가의 다른 작품 보러가기- 액자 안내 액자 전면은 기본 아크릴로 마감됩니다. 슬림패널 액자와 캔버스 액자는 전면 마감이 되지 않은 노출형 액자입니다. 전면 아크릴 없이 제작을 원하시거나 전면 유리 마감을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니다. 알루미늄 액자 0.8cm 두께의 얇은 알루미늄 액자가장 베이직한 형태로 그림을 모던하고 세련되게 연출할 수 있습니다. 그림과 액자 사이에 종이마트를 추가하여 그림이 더욱 깊이 있고 돋보이게 할 수 있습니다. 마트 사이즈 변경을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230912_197/16945003619192MCUC_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[더 넗고 크게 ! 와이드 쿠션 신규 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000678885</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000678885</guid>
            <pubDate>Fri, 15 Sep 2023 09:14:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[NEW] 와이드 쿠션 9/15 ~ 9/30 20% 할인 계절이 바뀌었으니 인테리어도 한번 바꿔볼까요? 거실 소파 위에도, 침실 침대 위에도 포인트로 두기 좋은 아티쉬 신상 와이드쿠션입니다. 에바 알머슨과 프레리 작가의 작품으로 공간 무드를 변화시켜보세요. ▼와이드쿠션 보러가기▼]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230918_122/16949962761606a3mK_JPEG/%EC%99%80%EC%9D%B4%EB%93%9C%EC%BF%A0%EC%85%98.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[추석맞이 20% 할인 EVENT !]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000678780</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000678780</guid>
            <pubDate>Fri, 15 Sep 2023 09:14:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/1000013726/news/5000678780" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000678780 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">추석맞이 20% 할인 EVENT !</strong><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230918_9/1694996263001qdPxU_JPEG/%EC%B6%94%EC%84%9D%EC%84%A0%EB%AC%BC%EC%B6%94%EC%B2%9C.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230918_9/1694996263001qdPxU_JPEG/%EC%B6%94%EC%84%9D%EC%84%A0%EB%AC%BC%EC%B6%94%EC%B2%9C.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230918_9/1694996263001qdPxU_JPEG/%EC%B6%94%EC%84%9D%EC%84%A0%EB%AC%BC%EC%B6%94%EC%B2%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>