<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 20 Mar 2024 02:19:47 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[우징 초대개인전 : 나만의 풍경들]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5001140945</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5001140945</guid>
            <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 02:19:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt;내가 본 풍경&gt;은 작가 우징(b.1970)의 개인전으로 새롭게 선보이는 드로잉 작품을 선보입니다. &lt;내가 본 풍경&gt;은 우징작가가 직접 체험한 풍경을 자신만의 어법으로 재해석 했습니다. 일상에 깊숙히 자리잡은 철은 우리에게 쉽게 무시되곤 합니다. 누군가에게 철이라는 물질은 차갑고 단단하기만 물질로 느껴질수 있으나 누군가에게는 부드럽고 따뜻하며 위험으로부터 보호해주는 재료이기도 합니다. 우징 작가는 작품에 임하는 과정 속 행위에 따라서 달라지는 녹물을 통해 과거의 풍경을 되짚어 보는 수행의 시간을 갖기도 합니다. 현재 우리가 살아가는 풍경은 보는이의 시선에 따라 서로 다르게 해석되곤 합니다. 이번 전시는우징작가가 직접 경험한 풍경을 기억속에서 가져와 재해석한 작품들을 선보이는 자리가 될 것입니다. 그의 새로운 작품은 강렬한 감정과 표현력이 묻어나며, 그의 예술적 진심이 그대로 담겨 있습니다. 그의 그림은 새로운 시선을 유도하며, 감정과 생각을 자유롭게 불러일으킵니다. 풍경의 사전적 의미는 자연의 경치를 그린 그림이나 상황을 말합니다. 하지만 현대사회를 빠르게 살아가는 우리에게 일상 속 풍경은 스쳐 지나가거나 종종 그 아름다움을 잊어버리기 마련입니다. &lt;나만의 풍경들&gt;은 풍경이라는 그 의미에 초점을 두며 우징작가만의 시선으로 바라본 풍경의 재해석을 통해 다시 한번 우리에게 질문을 던지며 생각해 볼 시간을 가질 기회를 제공합니다. 우 징 (1970 ~) University of the Arts London Chelsea College Art and Design PGDIP Fine Art course 졸업 신라대학교 예술대학 미술학과 대학원 조소전공 졸업 동의대학교 예술대학 미술학과 조소전공 졸업 개인전 2023 이웰갤러리 기획초대 ‘사라질 기억’ 이웰갤러리, 부산, 대한민국 2023 KV Art 개관초대전 ‘사라질 풍경’ KV Art gallery, 부산, 대한민국 2023 공간35갤러리 기획 ‘사라질 기억’ 서울, 대한민국 2023 진제이드 기획 초대전 #2 ‘Small drawing, big idea' 울산,대한민국 2022 이웰갤러리 기획 ‘사라지는 것에 대하여’ 이웰갤러리, 부산, 대한민국 2022 미광화랑 기획 ‘무거운 가방’ 미광화랑, 부산, 대한민국 2022 인사아트프라자 ‘우징 조각전’ 서울, 대한민국 2021 ‘Drawing my memory with iron - I can't travel' - 상상갤러리, 마산, 대한민국 2020 ‘Hommage of Nam Kwan' - 갤러리 산, 부산, 대한민국 2019 "Drawing my memory with paper' - 영동 예술창고, 영동, 대한민국 2019 조각가의 화첩 - 비온후 갤러리, 부산, 대한민국 2019 철이 전하는 메시지 - 그 세 번째 이야기, GL갤러리 기획, 부산, 대한민국 2018 철이 전하는 메시지 – 그 두 번째 이야기, 523갤러리 개관기념전, 부산, 대한민국 2018 ‘나의 집은 어디인가?’ - BGN갤러리 기획, 부산 대한민국 2018 ‘소리가 된 벽’ - 금정문화재단 기획, 서동예술창작공간 부산, 대한민국 2017 ‘철에 소리가 깃들다-3’ - 킴스아트필드 부산, 대한민국 2016 ‘철에 소리가 깃들다-2’ - 미부아트센터 부산, 대한민국 2015 ‘철에 소리가 깃들다’ – 예술지구 P 부산, 대한민국 2013 정준호갤러리 기획초대 - 정준호 갤러리, 부산, 대한민국 2013 Drawing my memory with steel, 해오름갤러리 기획초대, 부산, 대한민국 2013 ‘울산을 그리다-2’ 울산시청 전시실 기획초대, 울산시천 전시실, 울산, 대한민국 2013 ‘울산을 그리다’ 아리오소갤러리 개관2주년 기획초대, 아리오소갤러리, 울산, 대한민국 2012 ‘철을 그리다 2012’ 이듬갤러리, 부산, 대한민국 2]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240318_251/1710730604405nqmIP_PNG/%EA%B0%9C%EC%9D%B8%EC%A0%84_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0_20240315_1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[눈으로 직접 보고 확인하세요! 오프라인샵 OPEN]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001125848</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001125848</guid>
            <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 02:19:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 그동안 정말 많은 문의가 있었던 오프라인 매장 ! '큐레이션 샵' 이라는 이름으로, 100여점의 인기 작품과 함께 드디어 오픈했습니다. 60여평의 단독 공간에 위치한 그림닷컴 오프라인 매장 , '큐레이션 샵' ! 사진으로는 다 담기지 않는 오리지널 원화 실물의 감동과 에디션 판화 작품마다의 세밀한 디테일, 제작방식에 따른 질감의 차이, 그림닷컴 액자공방에서 제작하는 다양한 고퀄리티의 액자들까지 모두 눈으로 직접 확인하세요 : ) ✨ 찾아오시는 길 ✨ 그림닷컴 오프라인 샵 📍 경기도 파주시 광인사길 17, A동 1층 그림닷컴 본사 📍 경기도 파주시 광인사길 9-7 ✨ 운영시간 ✨ 월 - 일요일, 오전 9시 - 오후 6시 *공휴일 휴관 ✨ 상담예약 및 문의 ✨ 고객센터 ㅣ 031-955-5816 카카오톡 ㅣ @그림닷컴 대중교통 이용시 '은석교 사거리' 정류장에서 도보 5분 이내 거리에 있습니다. 국내 최대규모의 도서관인 지혜의 숲과 맛있는 커피와 브런치를 즐길 수 있는 카페 Aat도 인근해 있어서, 주말 나들이로도 완벽한 코스예요 ✨ 매달 선정되는 이달의 작가 대한민국 컬러리스트 1호 김민경 작가, 지금 가장 핫한 라이징스타 송형노 작가, 매달 선정되는 이달의 작가 전시도 함께 감상하세요 ! 큐레이션 샵에서만 진행되는 스페셜 이벤트 혜택도 꼬옥 챙기시구요 ✨ 액자 선택이 고민되시나요? 우리 학교, 회사에 걸어 둘 작품이 필요하시다구요? 아늑한 분위기의 컨설팅존에서 전문 큐레이터가 무료 상담을 도와드려요 : ) 그림닷컴은 학교,관공서,호텔,기업 등 1,000여곳 이상의 아트컨설팅을 진행해왔습니다. * 액자 상담, 기업 컨설팅 등 상담을 원하실 경우 카카오톡 채널을 통해 예약해주시면 친절하게 안내해드릴게요. ▲ 카카오톡 예약하기 우리집에 작품이 걸리면 어떤 느낌일까? 주방, 거실처럼 실감나게 꾸며진 리빙존에서는 우리집에 걸린 모습을 상상하며 사이즈감을 잡기에도 좋을거예요. ✨ 찾아오시는 길 ✨ 그림닷컴 오프라인 샵 📍 경기도 파주시 광인사길 17, A동 1층 그림닷컴 본사 📍 경기도 파주시 광인사길 9-7 ✨ 운영시간 ✨ 월 - 일요일, 오전 9시 - 오후 6시 *공휴일 휴관 ✨ 상담예약 및 문의 ✨ 고객센터 ㅣ 031-955-5816 카카오톡 ㅣ @그림닷컴]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240307_148/1709771301526JS7BK_PNG/%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EB%8B%B7%EC%BB%B4_%EC%98%A4%ED%94%84%EB%9D%BC%EC%9D%B8%EC%83%B501.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리작] 축복의 근원 展 : 김정수 김명곤 임근우 이종한]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100143599/news/5001140459</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100143599/news/5001140459</guid>
            <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 02:19:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리작 봄 기획전 The Origin of Blessings 축복의 근원 2024. 3. 21(목) - 4. 20(토) 작품문의는 010-6326-3251 또는 카카오톡채널 @갤러리작으로 부탁드립니다. 여느 때보다 조금 이른 개화와 함께 따뜻한 햇살이 느껴지는 봄이 찾아왔습니다. 양재동 갤러리작에서는 개관 17주년을 맞이하여 네 명의 중견 작가와 함께 ‘축복의 근원’展을 엽니다. 이번 전시에서는 오랜 기간 갤러리작과 더불어 우리나라 정상의 작가로 성장한 ‘진달래-축복’ 시리즈의 김정수 작가를 비롯해 ‘꿈을 싣고 오는 자동차’ 작가 김명곤, ‘고고학적 기상도’로 행복의 염원을 담는 임근우 작가, 한지를 풀어 희망과 추억이 가득한 종이집을 짓는 이종한 작가의 주옥같은 작품 30여 점을 선보입니다. 김정수 작가의 ‘진달래-축복’은 커다란 바구니에 진달래 꽃잎을 수북이 담아낸 이미지로 우리에게 축복을 전합니다. 김명곤 작가의 ‘꿈을 싣고 오는 자동차’는 자동차 오브제를 꽃 이미지와 중첩, 즉 생명을 무생물 속에 존재시킴으로써 활력 없는 사물에 생명력을 부여하며 꿈과 희망을 나타냅니다. ‘신 행복십장생도’라 불리우는 임근우 작가의 ‘고고학적 기상도’는 작가 고유의 유토피아 캐릭터로 현대인의 이상향을 표현합니다. 이종한 작가의 ‘nowhere’는 한지로 떠낸 집의 이미지를 겹겹이 쌓아 올린 ‘종이집’에 가정의 소중함을 담아냅니다. ‘축복의 근원’이라는 제목처럼, 우리 모두 축복 받고 또 축복을 아낌없이 나눌 수 있는 매일을 살아가기를 소망합니다. 올봄, 부디 전시에 오셔서 특별한 날 선물 받은 꽃다발처럼 보기만 해도 미소가 지어지는 아름다운 작품들을 마음껏 누리시길 바랍니다. 감사합니다. 김정수, 진달래-축복, 60.6x72.7cm, Oil on canvas, 2022 이종한, nowhere-2408, 93×72cm, Korean paper, 2024 / 이종한, nowhere-2324, 76×183cm, Korean paper, 2023 안말환 Dreaming215019 70x130cm Mixed media on canvas 2021 안말환 Dreaming40107 65.1X100.0cm Mixed media on canvas 2023 김명곤, 꿈을 싣고 오는 자동차, 72.7x60.6cm, Acrylic on canvas, 2024 임근우, cosmos-고고학적 기상도, 162x130cm, Acrylic on canvas, 2023 양재동 갤러리작에 방문하시면 김정수, 김명곤, 임근우, 이종한 작가의 더 많은 작품을 감상하실 수 있습니다. 클릭하면 갤러리작 카카오톡 채널 페이지로 이동합니다. 좋은 미술품 구입의 시작, 행복한 공간을 만드는 갤러리작 주소 서울특별시 서초구 매헌로 16 라시따델라모다(구 하이브랜드) 패션관 3F TEL | 02-2155-2351 FAX | 02-2155-2397 E-MAIL | galleryjhak@naver.com Instagram @galleryjhak]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240318_208/1710689869629M2k6X_JPEG/2403_artwindo(527).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[일본 도예가 류지 이와사키 Ryuji Iwasaki 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001140207</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001140207</guid>
            <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 02:19:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[일본 도예가 류지 이와사키 Ryuji Iwasaki 의 개인전에 고객님을 초대합니다. RYUJI IWASAKI SOLO EXHIBITION 2024.03.23 - 04.14 작가의 첫 한국 개인전이기도 한 이번 전시는, 도예를 통해 세상에 영감을 주고자 하는 탐구자 류지 이와사키의 작품 세계를 엿볼 수 있는 좋은 기회가 될 것입니다. 부드럽고도 화려한 색상으로 매료되는 그의 도자 작품을 피노크에서 경험해 보시길 바랍니다. &lt;Ryuji Iwasaki 개인전&gt; ▶전시기간 : 2024년 3월 23일(토) ~ 4월 14일(일) ▶장소 : 피노크 성수 서울특별시 성동구 서울숲9길 5, 2층 ▶전시 오프닝 당일인 3월 23일 오후 1시부터 8시까지는 류지 이와사키가 전시장에 상주 예정입니다. 작가와 함께 작품에 대한 보다 깊은 이야기를 나눌 수 있는 소중한 기회가 되길 바랍니다. 이번 개인전은 보다 편리한 관람을 위해 방문 예약으로 진행됩니다. 아래의 링크를 통해 예약 가능합니다. https://url.kr/qodem5 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240317_112/1710662176479BS490_JPEG/%EB%A5%98%EC%A7%801-1_5.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 검은 피카소, 바스키아의 'Italian' 에디션 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001140082</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001140082</guid>
            <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 02:19:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 장 미셸 바스키아 (Jean-Michel Basquiat)의 &lt;Italian&gt; 에디션을 소개해드리려고 합니다. 1980년대 미국의 예술계를 뒤흔든 반항적 작가 바스키아, 그의 작품 세계를 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;Italian&gt; 바스키아의 Italian 작품은 문화적 융합, 언어와 상징, 정치적 메시지 등 다양한 측면을 강조합니다. 이탈리아의 예술과 역사에 대한 흥미가 녹아있으며, 그의 특유한 글쓰기와 상징적 표현은 독특한 시각을 제공합니다. 바스키아는 색채와 텍스처를 통해 작품에 생동감을 부여하며, 그의 작품은 현대 예술과 사회에 대한 깊은 의미를 전달합니다. 검은 피카소, 장 미셸 바스키아 (Jean-Michel Basquiat) WEART ORIGINAL 바스키아는 20세기 후반 미국 예술계의 독창적이고 혁신적인 작품으로 두각을 나타낸 아티스트입니다. 뉴욕 히스패닉 및 아프리카계 출신으로, 그의 작품은 도시 생활, 인종 문제, 정치 등 다양한 주제를 다루며 글쓰기, 상징, 색채의 특징을 갖추고 있습니다. 1980년대 초에 예술가로서 주목을 받았으며, 앤디 워홀과의 협업으로도 유명합니다. 조기 사망에도 불구하고, 바스키아의 작품은 현대 예술에서 아이코닉한 위치를 차지하며 인종과 정치적 주제를 다루어 시대적인 의미를 전합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 바스키아 &lt;Italian&gt; 에디션 WEART ORIGINAL &lt;Italian&gt; 바스키아의 문화적 융합, 언어와 상징, 정치적 메시지 등 다양한 측면을 강조합니다. 이탈리아의 예술과 역사에 대한 흥미가 녹아있으며, 그의 특유한 글쓰기와 상징적 표현은 독특한 시각을 제공합니다. 바스키아는 색채와 텍스쳐를 통해 작품에 생동감을 부여하며, 그의 작품은 현대 예술과 사회에 대한 깊은 의미를 전달합니다. 그렇다면 바스키아의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 최초의 1억 달러 (1,300억 원) 낙찰가를 돌파한 컨템포러리 아티스트 (소더비) 02 84년 19,000달러였던 '무제'는 33년 뒤 17년 5,800배 오른 110,500,000달러에 낙찰 (아트프라이스) 03 2023, 세계 경매시장 아티스트 랭킹 2위 (아트프라이스) 바스키아의 &lt;Italian&gt; 에디션은 스케이트보드로 재현되어 단순한 평면의 작품과 달리 독특한 아트 오브제의 매력을 느낄 수 있는 정식 라이센스 작품입니다. 오브제이지만 실제 스케이트보드로 제작된 작품의 특성 상 8개의 타공구가 각 패널에 존재합니다. 세밀하게 표현된 작품의 마티에르, 그리고 오브제 작품의 특성을 유지하는 레비테이션 프레임을 적용하여 차원이 다른 아트 오브제 연출을 제공합니다. ■ 바스키아_Italian 바로가기 1980년 뉴욕 화단에 혜성처럼 나타나 8년이라는 짧은 기간 3000여 점의 작품을 남기고 세상을 떠난, '유명한 것으로 유명했던' 미술계의 유일무이한 스타 바스키아, 지금까지 그의 &lt;Italian&gt; 오픈 에디션 아트 오브제를 소개해드렸습니다. 정식 라이센스가 부여된 그의 작품으로 소장과 미적의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 바스키아 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터팀이었습니다. 감사합니다. :) www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240317_195/1710641350027p6vwT_JPEG/page_3(2_1).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[수채화로 번지는 휴식의 감성, 모소]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001138856</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001138856</guid>
            <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 02:19:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[수채화로 번지는 휴식의 감성, 모소 다가오는 봄, 활짝 핀 꽃들과 수채화로 그려진 맑고 잔잔한 그림을 만나보세요 그림은 우리에게 감성적인 여유와 휴식을 전해주는 매력적인 예술입니다. 모소 작가님의 작품은 잔잔한 분위기의 그림으로, 우리에게 평온함과 안정감을 선사해줍니다. 그림 속에 담긴 자연물이나 일상의 풍경은 우리에게 일상의 소중함을 상기 시켜줍니다. 어느 공간에서나 어울리는 싱그러운 그림으로 휴식과 감동을 찾아보세요~ 01. 벚꽃둥실, 모소 02. 빛나는 귤나무 , 모소 03. 구름, 모소 04. 허브, 모소 05. 해바라기 둥실, 모소 06. 제주의 새벽 숲, 모소 07. 토마토, 모소 08. 카네이션 유칼립투스, 모소 09. 바질, 모소 더 많은 모소 작가님의 그림 작품은 컨티뉴 아트샵에서 만나보실 수 있습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240315_178/1710489675211wInIb_JPEG/%EB%AA%A8%EC%86%8C_%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[자연에게 展]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5001138237</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5001138237</guid>
            <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 02:19:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100165354/news/5001138237" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5001138237 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">자연에게 展</strong><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20240315_27/1710478741674D0U87_JPEG/%EA%B4%91%EA%B3%A01.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20240315_27/1710478741674D0U87_JPEG/%EA%B4%91%EA%B3%A01.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240315_27/1710478741674D0U87_JPEG/%EA%B4%91%EA%B3%A01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 아야코 록카쿠 'Untitled' (Edition of 200) 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001136659</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001136659</guid>
            <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 02:19:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 아야코 록카쿠의 &lt;Untitled (Edition of 200)&gt;를 소개해드리려고 합니다. 다채로운 색상의 조화가 시선을 사로잡는 아야코 록카쿠의 작품, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;Untitled&gt;는 다채로운 색상의 조화를 통해 관람자의 내면에 숨겨진 감정의 층을 섬세하게 탐색하는 작품입니다. 이는 시간의 경계를 허물고, 어린 시절 우리가 진심으로 믿었던 마법의 순간들을 현실로 불러옵니다. 그녀의 작품 속에서 관객은 평범한 일상을 초월한 경험을 하게 되고, 순간적으로나마 화려하고 몽환적인 아름다움에 몰입하게 됩니다. 아야코 록카쿠의 오리지널 판화 WEART ORIGINAL 아야코 록카쿠는 맨손으로 물감을 캔버스에 옮기는 독특한 퍼포먼스를 선보이는 작가입니다. 그녀는 핑거 페인팅 기법으로 작품을 묘사하여 표현하였습니다. 따뜻한 감성을 담고 있으며, 손끝에서 우주를 느낄 수 있는 듯한 느낌을 전달합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 아야코 록카쿠 &lt;Untitled (Edition of 200)&gt; WEART ORIGINAL &lt;Untitled&gt;는 붓 대신 손가락으로 채색된 꿈의 무대 같은 작품입니다. 이 화폭에는 아이의 상상력이 자유롭게 펼쳐져, 우리가 잊었던 순수하고 활기찬 에너지로 가득 차 있습니다. 어린 시절의 끝없는 꿈과 무한한 가능성, 그리고 무거운 현실의 구속에서 벗어난 자유로운 놀이의 순간들이 마음속 깊은 곳에서 되살아납니다. 그렇다면 아야코 록카쿠의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 연간 평균 최대 190.70%의 가격 상승세 기록 (2018 4.3억→2023 12.5억) 02 김환기, 박서보, 김창열, 쿠사마 야오이를 이은 경매시장 순위 5위 차지 (2022 한국미술시가감정협회) 03 최고가 작품 낙찰액 한화 16억 (2022 일본 SBI 옥션) ■ 아야코 록카쿠의 &lt;Untitled&gt; 바로가기 지금까지 아이의 상상력과 우리가 잊고 있었던 순수하고 활기찬 에너지를 전달하는 아티스트, 아야코 록카쿠 소개해 드렸습니다. 아야코 록카쿠의 독특한 시각의 작품들은 위아트 오리지널에서 만나보실 수 있는데요, 새로운 시각을 선사하는 아야코 록카쿠의 작품으로 일상에 신선한 통찰력을 불어 넣는 것은 어떨까요? ​ 복잡한 세상 속 그림으로 잠시나마 위안이 되었기를 바라며, 아야코 록카쿠뿐만 아니라 다른 재미있는 작업을 진행하는 아티스트들을 위아트에서 만나보세요. ​ 이상, 여러분의 예술적 취향과 공간을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) ​ &lt;위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240314_71/17103977378040AmNb_JPEG/page-3(2).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 우고 론디노네의  'Small Sun 2 ' 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001135353</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001135353</guid>
            <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 02:19:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 우고 론디노네의 &lt;Small Sun 2&gt; 를 소개해드리려고 합니다. 독창적이고 감각적인 표현으로 예술계에 큰 영향을 미치는 아티스트, 우고 론디노네. 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;Small Sun 2&gt; 우고 론디노네의 대표작 중 하나인 Sun 시리즈는 자연의 원소와 인간의 정서를 융합시키는 독특한 예술적 경험을 제공합니다. 태양의 형상을 현대적이고 추상적인 시각으로 해석한 것으로, 색채와 빛의 변화를 통한 자연 현상을 담아내어 시간의 흐름과 변화의 아름다움을 경험토록 하는 작품입니다. 자연과 인공 사이의 경계를 모호하게 만들어 그만의 시각으로 표현하는 아티스트, 우고 론디노네 WEART ORIGINAL 우고 론디노네는 주로 팝 아트의 요소를 결합한 컬러로 자연에 대한 관찰, 자연과 인간과의 관계를 주제로 다룬다. 연령이나 배경에 관계없이 모든 사람이 예술에 접근할 수 있어야 한다는 믿음으로 겉보기에 평범하고 보편적인 상징을 활용하지만, 그의 작품은 정신과 감정의 심오한 개념적 깊이를 탐구하고 있다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 우고 론디노네 &lt;Small Sun 2&gt; WEART ORIGINAL &lt;Small Sun 2&gt; 우고 론디노네의 대표작 중 하나인 Sun 시리즈는 자연의 원소와 인간의 정서를 융합시키는 독특한 예술적 경험을 제공합니다. 그렇다면 우고 론디노네의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 동일 작품, 22년 1월 1,440만원에서 4월 1,820만원으로 3개월간 낙찰가 26% 상승 (서울옥션, 수수료 포함) 02 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 700 (아트프라이스) 03 BTS, RM이 사랑한 아티스트 &lt;Small Sun 2&gt;는 태양의 형상을 현대적이고 추상적인 시각으로 해석한 것으로, 색채와 빛의 변화를 통한 자연 현상을 담아내어 시간의 흐름과 변화의 아름다움을 경험토록 하는 작품입니다. 고급판화지에 세밀하게 표현된 오리지널 판화 황동으로 주문 제작된 우고 론디노네의 네임텍 ■ 우고 론디노네_Small Sun 2 바로가기 지금까지 독창적이고 감각적인 표현으로 예술계에 큰 영향을 미치고 있는 아티스트 우고 론디노네를 소개해 드렸습니다. 우고 론디노네의 독특한 시각의 작품들은 위아트 오리지널에서 만나보실 수 있는데요, 새로운 시각을 선사하는 우고 론디노네의 작품으로 일상에 신선한 통찰력을 불어 넣는 것은 어떨까요? ​ 복잡한 세상 속 그림으로 잠시나마 위안이 되었기를 바라며, 우고 론디노네뿐만 아니라 다른 재미있는 작업을 진행하는 아티스트들을 위아트에서 만나보세요. ​ 이상, 여러분의 예술적 취향과 공간을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) Small Sun 2 www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240313_65/1710327405423E6unb_JPEG/575f30d75bc65e1c9c369ba0c78bec6f.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 에바알머슨 모양시계 10% 할인✨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001134965</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001134965</guid>
            <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 02:19:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🌟🌟 출시이후로 많은 분들의 사랑을 받고있는 아티쉬의 모양시계! 사랑스러운 에바알머슨의 그림이 담긴 무소음 시계에요 :) 인테리어 효과는 물론, 받침대와 함께 탁상용으로도 사용할 수 있고 뒷면의 홈에 걸어 벽걸이 시계로도 활용 가능하답니다💕 부모님께 드리는 선물로, 우리아이 방에 놓아둘 귀여운 시계로도, 소중한 분들께 선물하기에도 딱이에요 🌟🌟 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240313_61/1710315401810mGeDj_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>