<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 14 Mar 2023 02:32:33 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[광양 인서리공원 한옥스테이 숙박권 이벤트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000293987</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000293987</guid>
            <pubDate>Fri, 10 Mar 2023 09:17:10 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다! 4월에 벚꽃이 있다면 3월엔 매화가 있지요 : ) 한 발 이르게 봄을 맞이한 광양에서는 매화축제가 한창입니다. 광양에 매화뿐만 아니라, 멋진 복합예술문화공간이 있다는 사실을 알고계신가요? 낡고 오래된 한옥과 창고를 개조하여 만들어진 예술공간 '인서리공원'과, 고즈넉한 한옥에서 하룻밤 묵어가며 기분좋은 추억을 남겨줄 '인서리 스테이'를 소개해드립니다. 인서리 스테이 1박 숙박권 이벤트도 아래에서 소개해드릴게요! 인서리공원 인서리공원은 작년 12월, 낮은 옛 담장의 골목길을 따라 크고 작은 한옥이 겹겹이 포개진 광양시 구도심에 낡고 허름한 한옥과 창고 등을 개조한 14채의 공간을 예술이란 이름으로 재 탄생시킨 도시재생 예술복합문화공간이예요 이곳은 ‘일상이 예술, 예술이 일상’이라는 가치 아래 작가들의 작품을 에디션으로 제작, 판매하는 그림닷컴과 아트앤에디션 그리고 파주의 브런치 카페 Aat가 함께 완성한 공간이랍니다. 낡은 한옥의 재발견 ​ 다른 많은 도시와 마찬가지로 광양 원도심 역시 공공기관과 대규모 주거 단지가 외곽으로 개발되어 지속적으로 인구가 이탈하면서 공.폐가와 빈 점포가 늘어났다고 하는데요 이것을 해결하기 위해 광양시에서 2016년부터 추진한 대대적 도시 재생 사업의 일환이라고 합니다. 단순히 한옥을 상품화 한 관광 마을과 달리, 지역 고유의 주거 문화를 개선하고 공공 거점을 발굴해 누구나 공감할 수 있는 미술 컨텐츠를 더 하면서 의미있게 만들어진 공간이랍니다. 그래서 그런지 곳곳에 미술 작품이 참 많아요~ 건물은 크게 아트리움, 카페, 스테이 등 세 가지 콘셉트로 나뉘는데, 특정 구역에 묶이지 않고 마을 길을 따라 자연스럽게 뒤섞여 있는 점이 인상적이예요. ​ 공원 초입에 들어서면 현관 역할을 하는 아트숍 겸 판화공방 ‘그림닷컴과 아트앤에디션’ 갤러리 두 곳이 가장 먼저 객을 맞이하구요 안쪽의 너른 마당을 사이에 두고 Aat의 카페와 라이브러리 건물 두 채가 마주 보는 한편 미로 같은 골목틈에는 한옥 스테이 하나가 비밀스레 숨어있는 미로같은 공간이랍니다. "걷다보니 예술이야!" 예술전시공간 ​ ​ 반창고 인서리 공원 입구에 도착하면 좌측 정면에 낡은 옛 양곡 창고를 개조한 허름한 외관의 건물이 제일 먼저 눈에 띕니다. ‘반창고’라고 이름 붙여진 이곳은 매월 혹은 특별한 기간에 작가의 예술작품을 전시하며 뮤직도슨트와 작가를 함께 만날 수 있는 예술전시공간인데요, 감탄사가 절로 나오는 인서리공원의 갤러리 '반창고'에서는 광양 매화축제 시기에 맞추어 황 란 작가님의 작품이 전시중입니다 : ) ​ 눈부시게 아름다운 매화도, 부귀영화를 자랑하는 기와집도 시간이 지나면 허물어지고 사라지듯 꽃은 한 철 뜨겁게 피고 지지만, 예술의 향기는 오래도록 그 향을 퍼뜨립니다. 소멸하는 아름다움에 뿌리를 두고 예술활동을 이어가고 있는 황란 작가의 전시에 오셔서 세상의 아름다움을 나누고 그 유한함에 숙연해 지는 시간이 되었으면 합니다. ​ ​ ​ [매화, 소멸하는 아름다움] 전시 언제. 3/10(금)~ 5/31 어디서 . 광양 인서리공원(전라남도 광양시 광양읍 남문길 65) 무엇을. 오후 4 시 최정주의 뮤직도슨트 오후 5 시 작가와 함께 Artist Talk ​ ​ ​ [광양은 봄, 다시 만나는 매화] 축제 언제. 3/10(금)~19(일) 어디서. 광양시 다압면 매화마을 일대 갑빠오의 집 ‘반창고’가 잘 다듬어]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230310_30/16784244038225Y4un_JPEG/main_banner_2023030900.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[봄을 담은 빈센트 반고흐]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000297197</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000297197</guid>
            <pubDate>Tue, 14 Mar 2023 02:32:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 해외감성 아티스트 큐레이팅샵 4만마켓입니다 홍매화, 산수유가 꽃봉우리를 터트리고 있는 따스한 봄이 가까이 다가왔어요😊 ⠀ 우리 생활 곳곳에 명화의 숨결을 불어 넣는건 어떠세요? 아몬드 블라썸은 고흐가 동생인 태오에게 아기가 태어난 것을 기념하여 그린 그림이랍니다 일본 스타일에 매료된 고흐가 막 시작되는 봄을 느끼며 섬세한 붓질과 파스텔톤의 그림자를 새겨 완성한 아몬드 블라썸을 가장 사랑받는 작품이죠 해바라기의 화가라고도 불릴만큼 빈센트 반 고흐는 해바라기를 많이 그렸어요 고흐는 고갱을 기다리며 그의 방을 꾸며주기 위해서 해바라기를 그렸는데 후에 고갱도 '보랏빛 눈동자를 가진 해바라기가 노란 벽지를 배경으로 해서 걸려있었다'고 묘사할 만큼 인상 깊게 받아들였어요 고흐의 다른 작품을 통해 봄을 느껴보세요 세계 곳곳의 숨은 아트상품을 만나고 싶다면, 4만마켓으로! http://www.40000market.com/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230313_48/16786966172628pxhv_JPEG/vincent_shop_banner_01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[HWANG DOYOU : Innocent Blossom, 서정아트 강남]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000295849</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000295849</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Mar 2023 02:39:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[HWANG DOYOU Innocent Blossom 황도유 개인전 순수한 회화성을 탐구하며 작가 특유의 몽환적인 분위기의 작품을 선보이는 황도유 작가 개인전 《Innocent Blossom》展이 오는 3월 서정아트 강남에서 시작됩니다. 이번 전시는 자신의 손과 감각을 통해 작가가 생각하는 가장 순수한 회화를 표현한 전시로, 황도유 작가의 뮤즈와 같은 신비로운 소녀 '앨리스'를 다채로운 색감으로 만나볼 수 있습니다. 긴 겨울이 끝나고 찾아온 봄을 축하하듯, 환희의 색채로 가득한 황도유 작가의 작품들을 직접 만나보시기 바랍니다. ⓒ서정아트 황도유의 그림을 설명하는 수식어들은 다양하지만, 그 중 모든 감상자들이 공통적으로 선택하는 단어는 바로 ‘순수함’일 것이다. 황도유가 작업을 하는 궁극적인 목적은 순수한 회화성을 탐구하는 것이고 이전부터 꾸준히 작품의 기반으로 삼아 온 방법론은 ‘일획론(一畫論)’이다. 이는 중국 청초의 승려화가인 석도(石濤)의 회화 이론으로, 모든 것은 한 획에서 출발하여 그 획 안에 우주와 그 너머의 모든 것이 담겨있음을 의미한다. 황도유 작가는 일획론을 자신의 언어로 재해석하여, 다른 도구로 대체할 수 없는 손 그리고 감각에 의탁한 표현을 추구하며 모든 표현을 일획으로 시작하여 일획으로 마무리 짓고자 한다. 황도유의 작품에 주로 등장하는 소녀, 즉 앨리스는 작가가 오래전 받은 기묘한 감회에서 비롯되었다. 작가는 어느 겨울 아침 친척 여동생들과 산책을 하다가 시골의 물가에서 피어오르는 물안개와 소녀들이 어우러진 몽환적인 풍경에서 신비로운 인상을 받았고, 그 광경은 작가의 작품 세계의 근간이 되었다. 풍경 속의 신비로운 소녀들은 앨리스라 이름 붙여졌으며 현재까지도 작가에게 가장 중요한 뮤즈(Muse)로 기능하고 있다. 한편 첫 붓질의 흔적을 마지막까지 남겨두려는 작가의 기법 또한 특유의 순수성을 더욱 강조하려는 시도로 이해할 수 있다. 황도유는 자신의 손을 가장 중요한 도구로 여기며 첫 붓질의 흔적을 그대로 보존함으로써 붓질 당시 손의 미세한 떨림과 획의 방향, 작업의 과정을 숨김없이 보여준다. 이는 작가가 생각하는 가장 순수한 회화를 추구하는 방법이기도 하다. 이번 전시에서는 황도유 작가 특유의 몽환적인 분위기의 앨리스들을 보다 더 높은 채도와 다채로운 색감으로 만나볼 수 있다. 긴 겨울이 끝나고 찾아온 새로운 계절을 축하하듯, 황도유의 캔버스 위에는 환희의 색채로 가득하다. 기존의 앨리스들이 그 모습을 보여줄 듯 말 듯 신비로운 매력을 자랑했다면, 이번에는 그런 기묘한 분위기에 특유의 색감으로 생기와 활력을 더했다. 이 소녀들은 작가 특유의 첫 붓질의 흔적을 남겨 두는 기법과 결합하여 독특한 분위기를 자아내는데, 이는 단순히 아름다워 보이기만 하는 것이 아니라 태초의 야성이 느껴지기도 한다. 이는 아마 작가에게 있어 순수함이란 단순히 맑고 고요한 것이 아닌 회화의 근원적 에너지를 탐구하는 과정이기도 하기 때문일 것이다. 《Innocent Blossom》에서는 이처럼 순수하고 신비로운 소녀들의 이미지에 모든 것이 새로 움트는 계절의 생동감을 더했다. 황도유가 늘 탐구하고 있는 가장 순수한 회화 그리고 이를 구성하고 있는 최소한의, 그리고 필수적인 요소들에 대해 고민할 수 있는 시간이다. 이번 전시를 통해 한층 더 깊고 다채로워진 황도유 작가의 앨리스들을 만나게 되기를 기대한다. 전시작가 황도유 Hwang Doy]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230313_22/1678674299576etpHp_JPEG/230317-%EA%B0%95%EB%82%A8_%ED%99%A9%EB%8F%84%EC%9C%A0-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[따스해진 날씨, 시원한 음료를 담을 유리컵 할인 20%]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000294007</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000294007</guid>
            <pubDate>Fri, 10 Mar 2023 09:17:10 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[올해 들어 오늘 날씨가 가장 따뜻한 것 같습니다.🥰 외투 없이, 손에는 아이스 음료를 들고 다니는 분들이 많았어요.🧊 이제 머그 대신 차가운 음료를 위한 유리컵을 자주 사용하게 될 것 같아요. 즐거운 티타임을 위한 예쁜 아티쉬 유리컵은 어떨까요? 지금 아티쉬에서 다양한 유리컵을 확인해보세요! 👉🏻 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230310_56/1678437008477Oswdr_JPEG/3.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] ﻿살랑살랑 쉬폰 포스터🌞]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000292965</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000292965</guid>
            <pubDate>Fri, 10 Mar 2023 05:16:17 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[살랑살랑 쉬폰 포스터🌞 감성 인테리어 천 포스터 쉬폰포스터 - 부드러운 봄 바람처럼 살랑살랑 쉬폰포스터로 집안의 분위기도 부드럽게 연출해보세요. 어느 곳에서나 손쉽게 연출이 가능해서 지루했던 일상 공간을 아트로 바꿔준답니다. 햇빛과 바람이 있는 곳에 허전한 창가에 커튼처럼 꾸미고 싶은 벽공간, 가리고 싶은 곳에 다양한 인테리어 소품으로 살랑이는 쉬폰소재와 소중한 작가의 작품이 더해져 시너지가 두 배가 되는 특별한 아트 쉬폰포스터를 만나보세요. 파란 지붕 파란 지붕에 흐드러지게 피어난 능소화 Artist. 요나스 고양이의 예쁜 꿈 책을 읽던 중 예쁜 꽃밭에서 뛰어노는 상상을 하다가 코오 잠이 들었어요. Artist. GraceJ 초록물결 머리 위로 펼쳐지는 일렁이는 초록물결. 이곳은 초록빛 바닷속입니다. Artist. 김소라 바람을 타고 작은 꿈들은 바람을 타고 날갯짓하며 바다를 넘어가요 Artist. 로이 크리티엘 아름다운 우도 가만히 있어도 좋아요 Artist. 머스터드 노란풍경 노란 유채꽃 가득한 곳 너머 그림 같은집 Artist. photo21c 행복해져라 봄은 역시 목련화가 하얗게 피는 모습을 담을 수 있어 좋습니다. Artist. 금피리 Wave 지금 이 시간도 흐르고 흘러 지나갈테지 Artist. 그녀 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230309_208/16783394252199PuUn_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[산뜻한 색감의 라울듀피 트레이와 함께 봄을 준비해요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000292342</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000292342</guid>
            <pubDate>Thu, 09 Mar 2023 09:18:07 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[라울 듀피의 신상 트레이가 출시되었습니다! ✨ 이번 트레이는 프랑스의 화가 라울 듀피의 작품을 담았습니다. 색채가 풍부한 작품을 좋아하시는 분이라면 라울 듀피의 트레이가 분명 마음에 드실 거에요. 15일까지 진행되는 다양한 할인 이벤트도 확인 해 보세요🎁 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230309_204/1678351403051K762d_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이왈종 화가 소형 에디션 판화 입점]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000179883</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000179883</guid>
            <pubDate>Wed, 08 Mar 2023 08:21:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 풍경이 독특한 화풍으로 표현된 '제주생할의 중도' ! 이왈종 화백님의 에디션 판화 6종이 신규 입점되었습니다. 37 x 37.5cm의 아담한 사이즈라 안방 탁자 위, 책상 위, 좁은 복도의 벽면 등 어디에나 예쁘게 어우러집니다. 두 작품을 함께 걸어두면 꼭 한 세트로 맞춘 것 처럼 더욱 빛날거예요. 그동안 이왈종 작품을 소장하고 싶었지만, 가격이 부담스러우셨던 고객님께 더욱 추천드리고 싶어요 : ) 모두 99점 한정판인 99 Editions 정품이며 그림닷컴의 판화, 원화 작품들은 정품임을 보증하는 보증서를 함께 보내드립니다. 이왈종 화백님의 에디션 판화는 그 희소성이 날이갈수록 높아지고 있습니다. 정말 어렵게 구한 작품들이에요 : ) 아트콜렉터 분들이라면 놓치지 마세요 ! 제주생활의 中道 이왈종 화백의 에디션 판화를 이번기회에 꼭! 소장해보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230116_198/1673855476438Vqdz6_JPEG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85%EB%AF%B8%E3%85%A3.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[아티쉬 윈즈데이] 화사한 꽃밭을 우리집으로🌺 샌디둘리 20% 할인쿠폰 발급]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000289995</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000289995</guid>
            <pubDate>Wed, 08 Mar 2023 07:15:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[3월 2주차 아티쉬 윈즈데이 🌺🌺 안녕하세요! 아티쉬 윈즈데이 3월 2주차 상품을 공개합니다 🌺🌺 꽃밭에 들어와 있는 느낌과 창밖으로 만개한 꽃밭을 보는 기분이 드는 샌디둘리의 작품을 소개합니다 :) 많은 분들께서 꾸준히 사랑해주시는 아티쉬 BEST 작가에요👍 집안 곳곳 어디든 툭 놓아두면 화사한 느낌이 물씬 드는 예쁜 그림들이랍니다 상품 구매 시 쿠폰 발급을 통해 할인가가 적용되니 구매 시 잊지말고 쿠폰 꼭 다운받아서 사용하세요!💗 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230308_79/167825643263083E3c_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2023 성원아트갤러리 기획 초대전  구준효,곽지은,허필석 3인전  -자연에 머물다.]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100305343/news/5000289118</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100305343/news/5000289118</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Mar 2023 18:20:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt;2023 성원아트갤러리 기획 초대전 &gt; 구준효,곽지은,허필석 3인전 -자연에 머물다.- 2023.3.8(수)-4.1(토) Opening:2023.3.8 오후 4시부터 FREE OPEN 관람시간: PM.12:00-PM19:00(매주 월요일 휴관) 관람장소:부산 동래구 아시아드대로 250 1층 성원아트갤러리 문의 전화 :0507-1334-4998 &lt;전시 초대글&gt; 자연은 인간과 함께 평화로운 풍경을 선사한다. 언덕 위의 흑염소들, 자연속을 질주하는 버스, 자연을 그리워하는 고양이 자연은 시간을 친구삼아 늘상 변화한다. 봄은 유채꽃으로 거제도 섬을 한층 더 아름답게 만들고, 바다와 함께 펼쳐진 유채꽃들의 행렬은 보는 이로 하여금 평화와 활기참을 선물한다. 인생은 긴 시간속에 잠시 머물다 사라진다. 버스속 사람들은 어떤 소망을 품고 여행중일까? 자연속 일상에서 무엇을 찾고 있을까? 무한대의 시간속에서 우리는 어디쯤 존재할까? 자연은 우리에게 무한한 가치와 아름다움을 선물한다. 이번 전시를 통해 자연의 소중함을 한번쯤 생각해볼수 있는 기회가 되길기원한다. 성원아트갤러리 아트윈도 https://shopping.naver.com/art/stores/100305343 성원아트갤러리 : 네이버쇼핑 아트윈도 성원아트갤러리입니다. shopping.naver.com &lt;성원아트갤러리 찾아오시는 길 &gt; 성원아트갤러리 부산시 동래구 아시아드대로 250 1층 성원아트갤러리 미남역 6번 출구 앞]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230308_8/1678210398743hyTon_JPEG/5.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 맛있는 세상 그리고 그림, 알로쏭지 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000287545</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000287545</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Mar 2023 05:16:20 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[맛있는 세상 그리고 그림, 알로쏭지 작가 다정한 색채와 감성을 느낄 수 있는 알로쏭지 작가입니다. 작품을 보고 있으면 바쁜 일상 속에서 우리의 마음에 상쾌한 바람을 불어 넣어준답니다. 알로쏭지 작가의 작품과 함께 여러분을 미소짓게한 순간을 떠올려보세요.😊 A R T W O R K Forest for rest in the day 오늘 밤도 숲 속에서 쉬어가요 A R T W O R K Blue blues에서 stress를 빼니 blue가 되었다. A R T W O R K My little cactus 매일매일 선인장이 사랑스럽게 보였으면 좋겠어요. A R T W O R K Sunflower in my life Sunflower in my life 내 삶 속에서 해바라기를 계속 계속 찾고 또 찾을 거에요. A R T W O R K Flower way in the sky 오늘도 설레면서 살래요 A R T W O R K Swimming pooool 여름의 뜨거움을 잊기 위해 다시 찾아 온 푸른 수영장. A R T W O R K Peachy peachy 동글동글하고 분홍분홍한 복숭아가 달콤한 향을 낼 때 이제는 행복해야 할 시간! 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230307_135/1678152538832hwldB_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>