<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 13 Dec 2022 15:20:19 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[불야성(不夜城)：The White Way 展, 서정아트 강남]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000067739</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000067739</guid>
            <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 05:15:06 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[JIEUN PARK 불야성(不夜城)：The White Way 박지은 개인전 강렬한 먹선과 함께 도시의 야경을 담아내는 박지은 작가는 익숙한 서울의 풍경부터 뉴욕, 파리, 싱가포르 등 여행을 통해 만나는 각 도시의 풍경들을 섬세하게 묘사하여 작품에 담아냈습니다. 특히 이번 전시에서는 대조적인 감정의 변화에 주목하여 감정의 높낮이에서 얻은 영감을 작품에 표현하였다고 하는데요, 한밤중에도 해가 떠 있는 것처럼 밝다는 의미의 '불야성不夜城)’처럼 대조적인 면모를 작품에 담아 과감한 먹선 속 세밀한 야경의 불빛들을 들여다볼 수 있다고 합니다. 과감함과 세밀함, 차가움과 따뜻함, 고요와 활기가 공존하는 박지은 작가의 다채로운 작품들을 서정아트 강남에서 직접 만나보시기 바랍니다 :) ⓒ서정아트 박지은 작가는 강렬한 먹선과 함께 도시의 야경을 담아내는 작가이다. 그의 작품은 검은 묵면을 바탕으로 하지만 그 안을 자세히 살펴보면 도시의 야경이 세밀하게 묘사되어 있는 것을 알 수 있다. 이 야경들은 서울, 뉴욕, 파리, 싱가포르 등 다양한 도시의 경관이며, 각자의 랜드마크로 이들이 실재하는 풍경임을 식별할 수 있다. 여기서 유추할 수 있듯, 작가에게 있어 여행은 영감을 얻는 주요한 수단이 된다. 작가는 여행 중 우연히 마주친 풍경, 순간, 분위기를 캔버스 위에 담아내는데, 사진으로 찍은 듯한 사실적인 야경에서는 강렬한 묵면의 프레임을 통해 마치 잔상처럼 한순간에 지나가는 듯한 운동감을 느낄 수 있으며, 이는 여행지에서 느낀 순간적인 감정을 관람자에게 하여금 마치 직접 겪은 것과 같이 기억 저편에서 끌어온 경험인 것처럼 인식하게 한다. 박지은이 사용하는 주된 재료는 변화하는 감정이다. 빠르게 변화하는 세상의 속도에 혼란스러움을 느낀 작가는 한 발 뒤로 물러나 세상을 관조하려 한다. 작가는 관조의 수단으로 여행을 택했는데, 그 누구도 아닌 익명의 상태로 세상 곳곳을 누비며 작가는 여러 감정의 변화를 느꼈다. 그 감정의 소용돌이 속에서 작가는 세상 어디에서도 변함없는 고요한 밤의 건물과 풍경, 지붕과 불빛에서 위로를 얻어 갈 수 있었던 것이다. 이번 전시에서는 작가가 탐구하는 여러 감정 중 특히 대조적인 감정의 변화에 주목하였다. 차오르다가도 텅 비고, 쓸쓸하다가도 황홀해지는 감정의 높낮이를 통해 영감을 얻는 박지은은 작품 그 자체로 대조를 표현한다. 한밤중에도 해가 떠 있는 것처럼 밝다는 의미의 ‘불야성(不夜城)’처럼 본 전시는 작품의 이런 대조적 성격에 주목하는데, 언뜻 보면 과감한 먹선으로만 이루어진 듯한 작품의 내부를 자세히 살펴보면 그 안에 야경의 불빛들이 섬세하게 묘사되어 있는 것을 발견할 수 있다. ‘불야성’이라는 단어는 그 자체로 역설적이다. 밤이지만 낮처럼 밝으며, 잠을 자는 고요한 시간이지만 사람들이 불을 켜고 모여 활기차기도 하다. 언뜻 차갑고 쓸쓸하게 느껴지는 밤의 야경은 사실 그 속의 개인들이 따뜻한 불빛을 켜야 만들어질 수 있는 것이라는 점이 또 하나의 대조이기도 하다. 박지은 작가의 작품은 과감함과 세밀함, 차가움과 따뜻함, 고요와 활기가 공존하는 다채로운 이야기를 담아낸다. 이처럼 상반된 것들의 미학은 언제나 우리를 매료시킨다. 전시작가 박지은 Jieun Park is an artist who paints city nightscapes with intense Chinese ink brushstroke. Her work depicts a night view of a city implicitly and meticulously camouflaged under a black ink plane]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221213_231/1670906431914XYvtB_JPEG/221217-%EA%B0%95%EB%82%A8_%EB%B6%88%EC%95%BC%EC%84%B1-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 따뜻한 설렘, 푸르나 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000067719</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000067719</guid>
            <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 05:15:06 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[따뜻한 설렘, 날마다 즐겁게 꿈꾸는 푸르나 작가 따뜻한 설렘으로 가득한 푸르나 작가의 작품은 우리의 마음을 화사하게 비춰줍니다. 꾸밈없이 따뜻하고 평온함이 드러난 그림들이 우리의 공간과 마음을 따뜻하게 비춰주는 것 같아요. 푸르나 작가의 작품속으로 빠져보세요. A R T W O R K 해바라기처럼 나란히 기대선 해바라기처럼 뜨거운 동그라미 마음으로 '나'를 불태워요 축복의 둥근 하나 되어 '너'를 비춰줘요 A R T W O R K 푸른 고래 바닷속 소리 통로를 통해 아무리 멀리 있어도 서로 부르고 듣는 고래처럼 먼저 마음 열고 소통해요 A R T W O R K 은행잎 노래 축복합니다 감사합니다 금빛 노래 쏟아지는 아름다운 가을날 A R T W O R K 나도 꽃이에요 나도 꽃이에요 먼 길을 숨차게 달려왔어요 꽃다발 묶음에 넣어줘요 A R T W O R K 꽃이 진다고 슬퍼 말아요 어린 나비를 위해 배고픈 꿀벌을 위해 꿀과 향기 부지런히 나르는 꽃 A R T W O R K 사과나무의 얼굴 작은 아름다움을 이야기하는 동안 시간 틈에 맺혀있던 마음의 빛깔이 한움큼씩 꽃눈으로 솟아났습니다 CONTEENEW 스토어팜]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221213_235/1670901492144L5plU_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[김경미 개인전 '엄마의 바다' 12월 21일부터 26일까지 열려]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100177039/news/5000067300</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100177039/news/5000067300</guid>
            <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 02:51:56 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이상아트의 2022년 그룹전 MERCI &lt;김경미: 엄마의 바다&gt;(Mother's sea)展 전시 포스터. 이상아트, 2022 특별 기획전 MERCI展 마지막 릴레이 전시 김경미 개인전 &lt;엄마의 바다&gt; 12월 21일부터 26일까지 열려 “연말연시 엄마에 대해 생각해볼 수 있는 전시회 보러 오세요” 프라이빗 100% 예약제로 운영, 사전 예약자들만 전시 관람 가능 2022년의 끝자락이자 2023년 새해가 다가오는 가운데, 바다를 통해 우리를 낳고 길러준 엄마에 대해 생각해볼 수 있는 전시회가 열린다. 김경미, '어머니의 바다 3-4'(Mother's Sea), Mixed media on canvas, 72.7x90.9x4cm, 2022. 서울 서래마을에 있는 전시기획사 이상아트(관장 이상미)가 2022년 특별 기획전 &lt;MERCI&gt;展의 일곱 번째 릴레이 전시이자 마지막 전시로 김경미 작가의 &lt;엄마의 바다&gt;(Mother's sea)展을 오는 12월 21일(수)부터 26일(월)까지 개최한다. 이번 특별 기획 그룹 전시는 이상아트㈜의 설립 이념인 '이상적인 예술의 가치 구현'이라는 비전을 더 많은 예술 애호가들과 나누고자 마련되었다. 또한, 포스트코로나 이후 어려운 경제 상황에도 불구하고 이상아트가 펼치고자 하는 예술 분야에 관심을 가져준 많은 분께 감사의 마음을 담아 &lt;MERCI&gt;라는 주제로 릴레이 전시를 연다. 회화, 조각, 사진, 미디어 등 다양한 장르에서 활동하는 작가들의 개인전이 12월 말까지 진행된다. 김경미, '어머니의 바다 8-1'(Mother's Sea), Mixed media on canvas, 91.0x116.8x5cm, 2022. 오수진, 한승희에 이어 김경미 작가가 개인전 &lt;엄마의 바다&gt;(Mother's sea)展을 진행한다. 전시명인 ‘엄마의 바다’는 바다를 엄마처럼 은유적으로 일컬은 표현이다. 작가는 바다를 모티브로 한 회화 작품들을 선보인다. 김경미 작가는 생명을 잉태한 양수와 바닷물의 미네랄 성분이 비슷함에 ‘바다는 곧 생명의 보고이고 고향이며 어머니’라는 생각으로 바다를 그리고 있다. 작가는 2015~2018년까지는 수족관에 갇혀 사는 물고기가 원래 살던 강이나 바다로 돌아가기를 염원하는 테마로 &lt;이루어질 꿈&gt;을 작업했다. 바다를 모티프로 하기 전에는 흐르고 흘러 바다로 향하는 강(江)물을 그렸다. 김경미, '어머니의 바다 2-1'(Mother's Sea), Mixed media on canvas, 100x50x5cm, 2022. 김경미가 바다를 작업한 동기는 2020년 작고한 이강숙 한국예술종합학교 전 총장의 제안에서부터 시작되었다. 한국예술종합학교 초대부터 3대 총장을 역임하며 예술가를 발굴하고 키워내 학교로 발전시킨 공로를 인정받아 학교에서 ‘이강숙홀’ 아카이브를 구축하게 되었다. 이강숙 총장이 아내인 문희자의 작품과 김경미의 작품을 함께 설치하고자 하는 의사를 내비쳤다. 작가는 이강숙 전 총장이 수많은 제자를 길러 넓은 세상 바다로 내보내는 강물 같은 역할을 한 분이라는 구상을 통해 제작한 &lt;흐르는 강물처럼&gt; 작품 한 점을 2019년 이강숙홀 개관 때 걸었다. 이후 &lt;아버지의 강&gt; 작품을 하면서 지금의 &lt;어머니의 바다&gt;에 이르게 되었다. 김경미는 “모든 것을 품는 어머니의 포용과 사랑을 주제로 하는 나의 작업 모티브인 바다는 거의 모든 사람이 좋아한다. &lt;어머니의 바다&gt; 작품 이미지는 바다 풍경으로 보이기도 하고 추상적으로 표현되기도 한다”라며 “그런데도 ‘사람의 마음을 움직이는 것은 어머니를 표현하는 바다 이미지가 얼마만큼의 서정성을 담고 있는가?’ 하는 숙제가 있다”라고 밝혔다. 김경미, '어머니의 바다 2-4'(Mother's Sea), Mixed media on canvas, 100x50x5cm, 2022. 김경미 작가는 홍익대학]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221213_53/1670894548476ecI77_JPEG/%EC%82%AC%EC%A7%841.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[12/21~25] 갤러리탐 at 서울아트쇼 2022]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000065814</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000065814</guid>
            <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 03:21:40 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2022 [서울아트쇼 2022] 갤러리탐 BOOTH NO. 119 2022.12. 21(수) - 12. 25(일) COEX HALL 1F A홀 참여 작가 ARTIST 김미숙, 김조은, 루시드로잉, 박주영, 심성희, 이보윤, 지나유, 한지민, 호정 김미숙 Kim Misuk 김조은 Kim Joeun 루시드로잉 LUCY DRAWING 박주영 Park Jooyoung 심성희 Sim Sunghee 이보윤 Lee Boyun 지나유 Zinna Yoo 한지민 Han Jimin 호정 HOJUNG 갤러리탐 BOOTH NO. 119 출품작 및 행사관련 문의 070-4239-8190 or 카카오톡 채널 "갤러리탐" 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인전 및 매장 매체를 활용한 전국 단위의 홍보를 지원하는 탐앤탐스 커피의 예술 지원 프로그램으로, 2013년 부터 현재까지 약 400여명의 작가와 함께 진행해오고 있습니다. 일상 속에 들어온 예술을 통해 다양한 대중들과 소통하고, 생애 첫 컬렉터를 만나기도 하며, 일상의 예술화, 예술의 일상화를 위해 노력하고자 합니다. 매장 전시 외에도 외부 기획전, 공공 및 유관 기관과의 협업, 아트페어, 아트상품 기획, 아트샵 운영 등을 통해 다양한 일상 속에서 예술을 만날 수 있는 접점을 만들어가고 있습니다. ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221212_261/1670813342303Esafy_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%A0%84%EC%B2%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[달력증정] 프롬메이 박지영 2023 캘린더를 드려요!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000041520</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000041520</guid>
            <pubDate>Thu, 24 Nov 2022 08:21:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 지난 한 해 동안 그림닷컴을 사랑해주신 고객분들께 깊이 감사드리며 그 마음을 담아 그림닷컴 베스트 아티스트 '프롬메이 박지영' 작가님의 예쁜 그림으로 제작 된 2023 탁상 캘린더를 모든 고객님께 선물로 드립니다 ! 매년 새 달력이 나오는 시즌을 기다리시는 분들이 계실만큼 실용성도 높고, 아름다운 작품으로 밋밋한 책상 위를 빛내줄 예쁜 캘린더예요 : ) 액자 포함 구매하신 전 고객에게 발송됩니다. (1인 1부) 택배 박스 안에 함께 동봉되어있으니, 꼭 확인해주세요! 한정수량으로 제작되어 조기소진시 이벤트는 종료됩니다. 한 해 마무리 잘 하시고, 희망찬 2023 새해 맞이하세요! 늘 감사합니다 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221124_26/1669272783989oERtB_JPEG/KakaoTalk_20221123_154114498.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[공식협찬] 태풍의 신부 X 그림닷컴]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000003423</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000003423</guid>
            <pubDate>Fri, 09 Dec 2022 05:14:56 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[KBS 일일드라마 &lt;태풍의 신부&gt; 공식협찬 안녕하세요, 그림닷컴입니다. '복수를 위해 원수의 며느리가 된 한 여자의 이야기..' 흥미진진한 스토리 진행으로 화제가 되고있는 KBS일일드라마 &lt;태풍의 신부&gt; ! 10월 10일부터 월화수목금, 매일 오후 7시 50분에 방영하는 100부작의 대서사시 입니다 : ) 재벌가의 저택이 배경으로 나오는 드라마인만큼, 인테리어의 고급스러움과 화려함 또한 드라마에 몰입하게 도와주는 중요한 부분 중 하나입니다. 고급스러운 분위기를 완성해 줄 그림 한 점! 드라마 태풍의 신부 속 분위기를 책임지는 그림들은 그림닷컴에서 공식 협찬 진행한 작품입니다 : ) 매일 보는 일일드라마 속, 자꾸만 눈에 들어오는 그림! 드라마 &lt;태풍의 신부&gt; 속 작품들은 그림닷컴에서 만나실 수 있습니다 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221028_190/1666947187419Ea8gs_JPEG/%ED%83%9C%ED%92%8D1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 추울 땐 귤과 담요, 따뜻한🔥 그림 한 점]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000062364</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000062364</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Dec 2022 11:13:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[추울 땐 귤과 담요, 따뜻한🔥 그림 한 점 한 겨울 추위에도 따뜻하게! 소중한 나만의 공간에서 달콤함 쉼이 필요할 때! 기분 좋은 따뜻한 휴식을 도와줄 아이템을 준비했어요. 갈 수록 추워지는 계절, 귤 하나에 추억과 담요 하나에 사랑과 쿠션 하나에 온기와 그림 한 점에 따뜻함을 - 편안하고 안락한 집콕 생활을 위한 월동준비 아이템을 제안합니다. 벨보아 쿠션커버, 무릎담요 겨울냄새 추운 겨울 아침. 차가운 공기가, 겨울 냄새가 내 코 끝으로 다가온다. Artist. 수연재 별의 비 수많은 별이 내리던 날 Artist. 애뽈 낮잠 포근한 햇살아래 Zzz Artist. 그녀 Forest for rest in the day 각자의 방식대로 조용하게 숲 속에서 힐링을 즐기는 친구들 Artist. 알로쏭지 시간 계속 흘러가는 시간을 잡기는 어려운 일이죠. 단순하지만 복잡한 우리의 삶에 조금이나마 쉼을 주는 그림이 되고 싶습니다. Artist. 이슬비 따뜻한 오후의 커피 따뜻한 오후에 들리는 봄이 오는 소리 그리고 따뜻한 향기 Artist. 이호석탄 행복하자 우리 아무 걱정 없이 행복하자. Artist. 루나 CONTEENEW 스토어팜]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221208_143/1670496573485UihoI_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[책상 위 분위기를 바꿔봐요🎈 신규 데스크패드 출시 30% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000061926</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000061926</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Dec 2022 08:20:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[작은 마우스패드의 불편함을 없애주고, 책상도 예쁘게 꾸밀 수 있는 1석 2조 아티쉬 데스크패드가 새로운 디자인으로 돌아왔습니다. 👏 업무 공간이나 공부하는 책상, 아이방 등 다양한 공간의 무드에 맞는 다양한 디자인이 준비되어 있습니다.🎨 12월 15일까지 출시 기념으로 30% 할인이 진행됩니다:) 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221208_169/1670484197670cq8oI_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[The Gift, 갤러리탐 연말연시 선물전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000060527</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000060527</guid>
            <pubDate>Wed, 07 Dec 2022 11:13:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 연말연시 선물전 &lt;The Gift&gt; [Special Exhibition] 연말연시 선물전 ; The Gift 2022.12.09 - 2023.01.13 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (롯데백화점 수원점 7F) T. 070-4239-8201 The Gift 올 한 해 바쁘게 달려온 나 자신에게, 그 동안 표현하지 못했던 그립고 소중한 사람들에게, 예술작품으로 의미있고 특별한 마음을 전해보세요. 공간 뿐 아니라 삶의 활력과 영감을 주는 따뜻한 선물이 될 거예요. 주요 Artist 김조은 / 구승희 / 루시드로잉 / 김규비 송다현 / 안명현 / 김표중 / 이다애 / 조은아 김조은 Kim Jo-eun 김조은 / silent flow, 48x36cm, 금지에 먹, 2022 매순간 존재하는 아름다운 빛과 물의 풍경을 금빛 영원으로 표현하고 있다. 흐르는 물의 풍경을 통해 계절의 흐름을 바탕으로 에스키스를 구성하고 빛을 담아내는 작업이다. 회화에서 공간은 평면으로 변하고 시간을 멈추게 한다. 내가 본 아름다운 찰나가 잠시 멈추어 온 세상, 그 공간 안에 나 혼자만의 시간으로 멈추는 것처럼... 그런 순간들과 나만의 조우를 통해 세상은 조용해지고 깨끗해짐을 느낀다. - 영남대학교 일반대학원 동양화전공졸업 개인전 Solo Exhibitions 2021 &lt;품고품다-silent flow&gt; 달천예술창작공간 갤러리, 대구 2021 &lt;다시 먹먹하다&gt; 수성아트피아, 대구 2021 &lt;나는나 무&gt; 보나 갤러리, 대구 2020 &lt;엄마의 르네상스&gt; 문화공간 아뜰리에, 대구 2019 &lt;I am a plant.&gt; 영천예술창작스튜디오 2전시실, 영천 2018 &lt;공간의 기억&gt; 아르스에스 갤러리, 대구 2016 &lt;점점이 피어나다&gt; 봉산문화예술회관, 대구 2006 &lt;치다...&gt; 봉산문화예술회관, 대구 2002 &lt;樂落&gt; 영남대학교전시실, 경산 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2022 대구현대미술가협회 &lt;함께하는 Q&amp;A&gt;, 대구문화예술회관, 대구 2021 코로나19특별전: 기억... 그리고 희망, 수창청춘맨숀, 대구 2021 STUDIO EXCHENAGE : 달천과 수창 사이, 수창청춘맨숀, 대구 2021 달성 대구현대미술제, 강정보 디아크, 대구 2021 &lt;햇살이 따뜻한 미술관-아트홀릭전&gt;서구문화회관, 대구 2021 &lt;공존共-John:전혀 다르거나 같은&gt;달천예술창작공간 갤러리, 대구 2021 &lt;서사시의 시작:우리가 만나서...전&gt;수성아트피아, 대구 2021 &lt;작은 것이 아름답다&gt;보나갤러리, 대구 2021 &lt;회화 소리를입다&gt;수성아트피아, 대구 외 다수 레지던시 Residensy 달천예술창작공간 1기 입주작가 영천 창작스튜디오 11기 입주작가 수상 Awards 2021 신조미술협회50년 선정작가상 구승희 Ku Seung-hee 구승희 / 행복, 장지에채색, 60×40cm, 2022 (좌) 너에게, 40x60cm, 장지에 채색, 2022 / (우) 별 따라기,35x30cm, 장지에채색, 2017 매일 매일이 행복할 수는 없다. 힘들 때도 있고 화날 때도 있고 울고 싶을 때도 있다 그래도 힘들고 화나고 우는 것보다 웃는 날이 많았으면 한다. 사람마다 행복을 느끼는 것은 다르다. 각자 자신에게 맞는 행복 느끼는 법을 찾으면 된다. 난 일상 속에서 행복을 찾는 중이다. 저 산 너머 찾는 것보다 내 주변에서 찾으니 웃을 일이 많아진다. 막연하지 않고 찾기도 쉬워지고 금방 내게로 다가와 웃음을 준다. 별 일 없는 일상에서 느끼는 소소한 행복 찾기. 나를 웃게 만든다. 나를 행복하게 만든다. 난 오늘도 보물찾기 중이다. - 중앙대학교 대학원 한국화 졸업 전남대학교 색채학 강사 역임 환기미술관 채색화 특강, 금호미술관, 남서울 대학교 등 특강 개인전 Solo Exhibitions 2021 22회 초대개인전, 아트나인갤러리 2021 21회 현대백화점, 갤러리 H ,천호점 2021 20회 수원 롯데백화점, 갤러리탐 2020 19회 일]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221207_211/1670401253401jsEtW_JPEG/221205_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EC%97%B0%EB%A7%90%EC%86%8C%ED%92%88%EC%A0%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[즐거운 티타임에 아트를 더해요, 논슬립 트레이 30% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000060002</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000060002</guid>
            <pubDate>Wed, 07 Dec 2022 07:14:55 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[☕️ 커피 한잔 마실 때, 오브제를 올려놓을 때 사용하기 좋은 아티쉬 트레이입니다. 차분한 분위기부터 귀엽고 발랄한 이미지까지 다양한 취향에 맞춰 준비해봤어요.😍 취향에 맞는 트레이를 고르다보면, 취향에 맞는 아티스트를 찾을 수 있을 지도 모르겠어요. 작은 트레이 하나로 여러분의 라이프스타일에 아트를 더해보세요.💖 ※12월 15일까지 🌸30% 할인 이벤트🌸가 진행됩니다. . 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221207_77/16703947377388Exuu_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>