<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sun, 24 Mar 2024 11:11:01 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 키치 예술의 대가, 제프 쿤스 'Pink Panther' 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001149438</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001149438</guid>
            <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 11:10:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 제프 쿤스 (Jeff Koons)의 &lt;Pink Panther&gt;을 소개해드리려고 합니다. 포스트 팝아트의 경계를 확장한 제프쿤스, 그의 작품 세계를 지금부터 함께 알아보실까요? :) 키치 예술의 대가, 제프 쿤스 WEART ORIGINAL 제프쿤스는 일상적인 물건을 화려하게 재해석하여 대중들에게 친숙하면서도 독특한 미술 작품을 선보였습니다. 그의 작품은 일상과 예술 사이의 관계를 들여다보게 하며, 예술이 어떻게 대중문화에 영향을 미치는지를 보여줍니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 제프 쿤스 &lt;Pink Panther&gt; WEART ORIGINAL &lt;Pink Panther&gt; 제프 쿤스의 대표작 중 하나로, 팝 아트의 영향을 받아 대중적이고 상징적인 이미지를 현실적으로 재현한 작품입니다. 이를 통해 쿤스는 대중문화와의 상호작용을 강조하며 대중과 예술 간의 경계를 허물고자 했습니다. "Pink Panther"는 제프 쿤스의 아트웍 중 하나로, 그의 대중문화에 대한 현대적이고 독특한 시각을 대표하며 광범위한 관객들과 소통하는 예술가로서의 역할을 강조합니다. 그렇다면 제프 쿤스 의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 에디션 넘버가 존재하는 한정판 작품으로, 오리지널 작품과 동일하게 가치 상승이 반영됩니다. 02 생존 작가 중 단일 작품 최고 낙찰가 1200억 기록 (2019 크리스티) 03 세계 경매시장 TOP 100 작가 (아트프라이스) 스케이트보드로 재현된 해당 작품은 단순한 평면의 작품과 달리 독특한 아트오브제의 매력을 느낄 수 있는 한정판 에디션 작품입니다. 오브제이지만 실제 스케이트보드로 제작된 작품의 특성상 8개의 타공구가 각 패널에 존재합니다. 오브제 작품의 특성을 유지하는 레비테이션 프레임을 적용하여 차원이 다른 아트 오브제 연출을 제공합니다. ■ 제프 쿤스_&lt;Pink Panther&gt; 바로가기 포스트 팝아트의 경계를 확장한 키치예술의 대가 제프 쿤스, 지금까지 그의 &lt;Pink Panther&gt; 에디션을 소개해드렸습니다. 새로운 시각을 선사하는 그의 작품으로 소장과 미적 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 제프 쿤스뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) Pink Panther www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240323_235/1711158300961AroKc_PNG/20240323_104459.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[일상을 동화로 꿈을 꾸는 시간, 요나스]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001148963</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001148963</guid>
            <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 11:10:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[일상을 동화로 꿈을 꾸는 시간, 요나스 톱니바퀴처럼 굴러가는 일상에서 우리는 간혹 동화같은 일을 맞이하죠. 여러분은 그 동화같은 일을 어떻게 간직하시나요? 저는 잔잔한 물결처럼 간혹 생각나요. 요나스 작가님은 그 동화같은 일상들을 도화지 위에 간직합니다. 작가님의 작품을 보면 휴식, 여행, 쉼 같은 일상들이 동화같이 표현되죠. 우리는 그림으로 일상을 같이 공감하고, 느낄 수 있죠. 요나스 작가님의 작품을 보면서 일상을 동화로 꿈꿔보시는 것은 어떨까요? 01. 파란지붕, 요나스 02. 꽃밭에서, 요나스 03. 특별한 오후, 요나스 04. 꽃집, 요나스 05. 가을 하늘, 요나스]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240322_17/1711091300188MQB92_JPEG/%EC%9A%94%EB%82%98%EC%8A%A4_%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[봄맞이 _Breath of Spring]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5001146830</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5001146830</guid>
            <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 11:10:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[봄맞이 _Breath of Spring 봄맞이 _ Breath of Spring 이음이 제안합니다. 봄맞이 선물로 준비하실수 있도록 할인쿠폰을 준비했습니다. 소중한 분들에게 좋은 선물 되세요 [주문기간] 2024. 3.22 ~ 4.10 대상 컬렉션 기간동안 주문시 전제품 10% 할인쿠폰 증정 [ 작가의 작품 ] 특별한 작가의 작품으로 특별한 선물을 제안합니다. 주문제작이라 기간이 소요되니 참고해주세요 [ 작품관리 ] 작품제작 - 고객의 선택 - 추후관리 와 AS 최선을 다합니다. -------- *** 네이버 아트윈도와 스마트스토어, 이음 스튜디오에서만 구매 가능합니다. *** 모든 작품은 이음만의 케이스와 포장에 담겨집니다. 선물상담은 언제나 네이버 톡톡으로 열려있습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240321_172/1710999766269mICL9_JPEG/2024_04.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 팝아트의 선구자, 앤디 워홀 'Campbell's Soup Cans' 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001146508</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001146508</guid>
            <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 11:10:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 앤디 워홀(Andy Warhol)의 &lt;Campbell's Soup Cans&gt; 에디션을 소개해드리려고 합니다. 팝아트하면 가장 먼저 떠오르는 아티스트 앤디 워홀, 그의 작품 세계를 지금부터 함께 알아보실까요? :) 팝아트의 선구자, 앤디 워홀 WEART ORIGINAL 앤디 워홀은 주로 대중 문화의 상품과 아이콘을 그려냄으로써 우리가 주목하지 않았던 아름다움을 발견했습니다. 작품은 화려한 컬러와 감각적인 패턴을 통해 감성적인 깊이를 더했는데, 이는 마치 그 시대의 일상과 꿈 사이를 오가는 듯한 느낌을 선사하며, 우리를 감성의 파도 위에서 품어 안아 새로운 아름다움을 엿보게 합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 앤디 워홀 &lt;Campbell's Soup Cans&gt; 에디션 WEART ORIGINAL &lt;Campbell's Soup Cans&gt; 앤디 워홀의 대표작 중 하나로, 1961년에 창작된 팝 아트의 아이콘적인 작품입니다. 이 작품은 32개의 캔으로 이루어진 캠벨 스프의 다양한 맛을 담고 있으며, 대량 생산과 소비문화에 대한 비판적인 메시지를 전달합니다. 워홀은 반복된 이미지와 모노크롬 색상을 통해 기계적이고 상업적인 미적 효과를 창출하여 현대 사회를 표현했습니다. 'Campbell's Soup Cans'는 워홀의 아트월드 진입을 알리며 팝 아트 운동의 중요한 출발점이 된 작품입니다. 그렇다면 앤디 워홀의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 15년간 1,311%의 거대한 가격 상승 (2006 176억→2021 2,485억) 02 역대 미술작품 경매 낙찰가 2위 한화 2,485억 (2021 크리스티) 03 2023년 전세계 작가 종합순위 9위 기록 (아트프라이스) 앤디 워홀의 &lt;Campbell's Soup Cans&gt; 에디션은 스케이트보드로 대현되어 단순한 평면 작품과 달리 독특한 아트 오브제의 매력을 느낄 수 있는 정식 라이센스 작품입니다. 오브제이지만 실제 스케이트보드로 제작된 작품의 특성 상 8개의 타공구가 각 패널에 존재합니다. 세밀하게 표현된 컬러, 그리고 오브제 작품의 특성을 유지하는 레비테이션 프레임을 적용하여 차원이 다른 아트 오브제 연출을 제공합니다. ■ 앤디 워홀_Campbell's Soup Cans 에디션 바로가기 대량 생산과 매스 미디어가 발달된 사회를 적극적으로 이용하여 풍자적인 작품들로 세계적인 명성을 얻은 희대의 팝 아티스트 앤디 워홀, 지금까지 그의 &lt;Campbell's Soup Cans&gt; 오픈 에디션 아트 오브제를 소개해드렸습니다. 정신 라이센스가 부여된 그의 작품으로 소장과 미적 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 앤디 워홀 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) Campbell's Soup Cans www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240321_64/1710993205996cbXvc_JPEG/page_3(2).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[10만원 쿠폰] 제주의 풍요로움을 담다, 이왈종 판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001123863</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001123863</guid>
            <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 11:10:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 생활을 이왈종 화백의 시선으로 꾸밈없이 솔직하게 담아낸, ' 제주생활의 中道 ' 에디션 판화 ! 새롭게 피어나는 봄을 맞이해서 할인쿠폰을 준비했어요 : ) 이왈종 화백의 에디션 판화를 구입하시기 전, '알림받기' 하고 최대 100,000원 할인쿠폰 꼭 챙기세요 ! 이왈종 Lee, Walchong, 1945 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채, 제주생활의 중도 이왈종 화가는 1945년 경기도 화성에서 출생, 중앙대학교 회화과와 건국대학교 교육대학원 졸업 후 1979년부터 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀포로 내려가 미술작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화의 고전적 양식에서 탈피하며 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구했고, 이를 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하면서 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 그의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감이 특징이다. 재료나 기법에 있어서도 아크릴을 사용하거나 부조 기법 등을 이용하여 동서양의 재료에 관계없이 작품을 제작할 뿐 아니라 보자기, 조각, 도자 등 평면과 입체를 넘나들며 그 영역을 넓혀 나가고 있다. 특히 이왈종 화가의 에디션 판화작품은 실크스크린 기법으로 제작되어 소장가치 높은 미술작품으로 인식되어 원화와 또다른 오리지널의 감성으로 대중에게 많은 사랑을 받고 있다. ▼ 깔끔한 원목 우드 액자와 더욱 고급스러움을 더하는 원목 관액자 그림닷컴에서 구입하신 고객님의 실제 리뷰사진 입니다 : ) ▼ 디테일한 부분까지 보여드릴게요 : ) 실물이 훨씬 아름답다는 점 ! ▼ 세트로 걸어놓고싶은 아담한 작품부터 공간을 갤러리로 만들어줄 대형 작품까지 모두 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 천국과 제주 중 한 곳을 선택하라고 하면 제주를 택하겠다. 제주의 자연과, 제주에 살아가는 생명 모두를 사랑하는 이왈종 화백. 그러기에 이왈종 화백의 작품에는 사람과 동물, 산새들이 현실의 크기와는 상관없이 모두가 동등하게 담겨있습니다. ▼ 이왈종 화백의 에디션판화 전용 쿠폰! 기간 한정이니 놓치지 마세요 : ) 그림닷컴 오프라인샵 OPEN 기념 ~30% 세일 이벤트 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230509_22/1683607563216Vk5vO_PNG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85_%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EC%83%9D%ED%99%9C%EC%9D%98_%EC%A4%91%EB%8F%84.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 데이비드 슈리글리, 'I'm Sorry For Being Awful 판화 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001145698</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001145698</guid>
            <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 11:10:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 데이비드 슈리글리 (David Shrigley)의 &lt;I'm Sorry For Being Awful&gt;을 소개해드리려고 합니다. 현대 사회의 다양한 이슈를 유머러스하게 풍자하는 세계 경매시장 TOP 1000 아티스트 슈리글리, 그의 작품 세계를 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;I'm Sorry For Being Awful&gt; 데이비드 슈리글리의 작품에 유쾌하고 충격적인 낙서는 세상을 터무니없는 곳으로 묘사합니다. 그는 편집증, 집착, 불안, 도덕적 딜레마, 선입견, 일상의 불안을 포용하며, 어린아이 같은 렌더링과 지저분한 손글씨부터 사진, 즉흥적인 대중적 프로젝트와 장난스러운 조각품에 이르기까지, 충동적이고 변덕스럽지만, 본질적 진실함을 추구하는 메세지를 작품을 통해 공감할 수 있습니다. 단순하면서도 강렬한 메시지를 전하는 아티스트, 데이비드 슈리글리 WEART ORIGINAL 데이비드 슈리글리는21세기 가장 핫한 아티스트로, 작품 곳곳에 유머와 장난스러움이 느껴지지만 한편으로는 삶에 대한 깊이 있는 성찰을 담고 있습니다. 삶과 인생에 대한 시각을 위트 있게 전해주는 그의 작품은 많은 이들의 공감을 끌어내는 슈리글리는 그야말로 영국식 블랙 유머를 제대로 보여줍니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 데이비드 슈리글리 (David Shrigley) WEART ORIGINAL &lt;I'm Sorry For Being Awful&gt; 데이비드 슈리글리 작품의 유쾌하고 충격적인 낙서는 세상을 터무니없는 곳으로 묘사합니다. 그는 편집증, 집착, 불안, 도덕적 딜레마, 선입견, 일상의 불안을 포용하며, 어린아이 같은 렌더링과 지저분한 손글씨부터 사진, 즉흥적인 대중적 프로젝트와 장난스러운 조각품에 이르기까지, 충동적이고 변덕스럽지만, 본질적 진실함을 추구하는 메세지를 작품을 통해 공감할 수 있습니다. 그렇다면 데이비드 슈리글리의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 공식 주요 경매 2,440건 기록 아티스트 (아트프라이스) 02 거래 순환율 87%, 추정 작품가 평균 초과율 41% (아트시) 03 세계 경매시장 TOP 1000 작가 (아트프라이스) &lt;I'm Sorry For Being Awful&gt; ​오리지널 에디션은 고급 판화지로 제작되어, 더욱 선명하고 생생한 색채로 원화의 색감을 재현합니다. &lt;I'm Sorry For Being Awful&gt; 오리지널 에디션은 정품임을 인증하는 넘버링과 작가의 친필 사인이 포함되어있습니다. ■ 데이비드 슈리글리의 &lt;I'm Sorry For Being Awful&gt; 작품 바로가기 단순하면서도 강렬한 메시지를 담고 있는 작품을 통해 전 세계적으로 큰 사랑을 받고 있는 데이비드 슈리글리, 지금까지 그의 &lt;I'm Sorry For Being Awful&gt; 에디션을 소개해드렸습니다. 유머러스한 반성이 담긴 그의 작품으로 소장과 미적 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 데이비드 슈리글리뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240320_299/1710930609585fkOAw_JPEG/ab05097fd5d3a3370a382d2409b839b0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 봄봄봄🌸 봄을 알리는 화사한 그림, 샌디둘리 10% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001145371</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001145371</guid>
            <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 11:10:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🌺🌺 안녕하세요! 꽃밭에 들어와 있는 느낌과 창밖으로 만개한 꽃밭을 보는 기분이 드는 샌디둘리의 작품을 소개합니다 :) 많은 분들께서 꾸준히 사랑해주시는 아티쉬 BEST 작가에요👍 집안 곳곳 어디든 툭 놓아두면 화사한 느낌이 물씬 드는 예쁜 그림들이랍니다 🌺🌺 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240320_234/1710921453794F3J1b_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[기억의 조각들, 김소정 Solo Exhibition (~4/22)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5001145243</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5001145243</guid>
            <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 11:10:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[김소정 초대개인전 &lt;기억의 조각들&gt; [Solo Exhibition] 김소정 Kim So-jung 기억의 조각들 2024.3.19 - 2024.4.22 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (롯데백화점 수원점 7F) T. 070-4239-8201 김소정_April, 91x91cm, 마 천 위에 아크릴, 혼합 매체, 2024 김소정_한 입, 38x47cm, 마 천 위에 아크릴, 혼합 매체, 2024 김소정_향수, 117x73cm, 마 천 위에 아크릴, 혼합 매체, 2024 김소정_결, 91x73cm, 마 천 위에 아크릴, 혼합 매체, 2023 김소정_새벽이 지다, 91x73cm, 마 천 위에 아크릴, 혼합 매체, 2023 Artist Note 기억은 사물과 공간에 의미를 부여하고, 마음의 거리를 결정한다. 나와 어떤 기억을 공유하는지에 따라 지나쳐가는 일상이 될 수도, 의미있는 것이 될 수도 있다. 나는 기억 조각들을 수집하여 사람들에게 어떤 기억과 의미를 보여줄 것인지를 고민한다. 조개껍데기, 손때 묻은 곰인형, 몽당연필 등 살면서 얻은 작은 기억 조각들로부터 의미를 찾고, 감상과 온기를 화폭에 담는다. 세상에 명확한 기억은 없다. 그래서 나의 캔버스 위에 그려진 기억 조각들도 명확한 형체를 띄지 않는다. 단지 기억 속에 숨은 감각과 감정, 온도, 소리 등을 찾고, 이것을 대표하는 색채와 질감을 구체적인 대상 없이 그려나간다. 이러한 모호함이 있기에 관람객은 각자 방식으로 작품을 해석할 수 있고, 더 효과적으로 자신의 기억을 꺼낼 수 있다. 이처럼 나의 작품은 보는 이의 기억이 함께 만들어 나가는 입체적 세계이며, 관람객이 자신의 경험과 기억을 발견해 내는 과정까지 하나의 작품이다. 또한 의미를 잃어버린 물건이 쉽게 버려지는 현대 사회의 문제를 작품을 통해 드러내고자 한다. 나의 작품에는 단추, 자투리 천, 플라스틱 조각, 파스타면, 커피 원두, 돌 등 일상에서 특별한 의미가 부여되지 않는 하찮은 소재들이 사용된다. 이처럼 가치를 발견하기 어려운 작은 조각들을 드러냄으로써 관람객들이 작품 속 꺼내지지 못한 의미를 되찾고, 그 속에 자리한 기억과 맞닿기를 바란다. 김소정_낮이 지다, 91x73cm, 마 천 위에 아크릴, 혼합 매체, 2023 김소정_51x 41cm, 기억 속을 거닐다, 마 천 위에 아크릴, 혼합 매체, 2022 김소정_Present, 73x61cm, 마 천 위에 아크릴, 혼합 매체, 2023 김소정_Festival, 73x61cm, 마 천 위에 아크릴, 혼합 매체, 2023 김소정_나비효과, 91x91cm, 마 천 위에 아크릴, 혼합 매체, 2022 김소정 Kim So-jung 홍익대학교 공간디자인 박사 졸업 Pratt Institute MFA 홍익대학교 회화과 졸업 주요 개인전 2023 낯(Reflection), 온드림 소사이어티, 서울 (현대차 정몽구 재단 주최) 2023 향기(香 氣), 에빠뉘, 서울 2023 너를 꿈꾸다, 갤러리탐 공모선정전, 탐앤탐스 블랙 압구정점, 서울 등 총 12회 주요 단체전 2023 과천청년작가전, 과천시민회관, 과천 외 국내외 단체전 및 아트페어 다수 주요 수상경력 2023 안견미술대전, 서산문화재단, 입선 2023 ONSO ARTIST 선정 (현대차 정몽구 재단 주최) 2019 History + Art = Peace Contest 2019 수상, Alpha Education 2015 금강미술대전, 대전 MBC, 특선 등 총 9회 레지던시 2016 ~ 2018 Cope NYC Residency program, The Pfizer Building, Brooklyn NY 2017 UrbanGlass Art Center, Brooklyn, NY 주요 전시전경 ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240320_189/1710918802869D4ui4_JPEG/240312_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EA%B9%80%EC%86%8C%EC%A0%95-%EA%B0%9C%EC%9D%B8%EC%A0%842.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[우징 초대개인전 : 나만의 풍경들]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5001140945</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5001140945</guid>
            <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 11:10:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt;내가 본 풍경&gt;은 작가 우징(b.1970)의 개인전으로 새롭게 선보이는 드로잉 작품을 선보입니다. &lt;내가 본 풍경&gt;은 우징작가가 직접 체험한 풍경을 자신만의 어법으로 재해석 했습니다. 일상에 깊숙히 자리잡은 철은 우리에게 쉽게 무시되곤 합니다. 누군가에게 철이라는 물질은 차갑고 단단하기만 물질로 느껴질수 있으나 누군가에게는 부드럽고 따뜻하며 위험으로부터 보호해주는 재료이기도 합니다. 우징 작가는 작품에 임하는 과정 속 행위에 따라서 달라지는 녹물을 통해 과거의 풍경을 되짚어 보는 수행의 시간을 갖기도 합니다. 현재 우리가 살아가는 풍경은 보는이의 시선에 따라 서로 다르게 해석되곤 합니다. 이번 전시는우징작가가 직접 경험한 풍경을 기억속에서 가져와 재해석한 작품들을 선보이는 자리가 될 것입니다. 그의 새로운 작품은 강렬한 감정과 표현력이 묻어나며, 그의 예술적 진심이 그대로 담겨 있습니다. 그의 그림은 새로운 시선을 유도하며, 감정과 생각을 자유롭게 불러일으킵니다. 풍경의 사전적 의미는 자연의 경치를 그린 그림이나 상황을 말합니다. 하지만 현대사회를 빠르게 살아가는 우리에게 일상 속 풍경은 스쳐 지나가거나 종종 그 아름다움을 잊어버리기 마련입니다. &lt;나만의 풍경들&gt;은 풍경이라는 그 의미에 초점을 두며 우징작가만의 시선으로 바라본 풍경의 재해석을 통해 다시 한번 우리에게 질문을 던지며 생각해 볼 시간을 가질 기회를 제공합니다. 우 징 (1970 ~) University of the Arts London Chelsea College Art and Design PGDIP Fine Art course 졸업 신라대학교 예술대학 미술학과 대학원 조소전공 졸업 동의대학교 예술대학 미술학과 조소전공 졸업 개인전 2023 이웰갤러리 기획초대 ‘사라질 기억’ 이웰갤러리, 부산, 대한민국 2023 KV Art 개관초대전 ‘사라질 풍경’ KV Art gallery, 부산, 대한민국 2023 공간35갤러리 기획 ‘사라질 기억’ 서울, 대한민국 2023 진제이드 기획 초대전 #2 ‘Small drawing, big idea' 울산,대한민국 2022 이웰갤러리 기획 ‘사라지는 것에 대하여’ 이웰갤러리, 부산, 대한민국 2022 미광화랑 기획 ‘무거운 가방’ 미광화랑, 부산, 대한민국 2022 인사아트프라자 ‘우징 조각전’ 서울, 대한민국 2021 ‘Drawing my memory with iron - I can't travel' - 상상갤러리, 마산, 대한민국 2020 ‘Hommage of Nam Kwan' - 갤러리 산, 부산, 대한민국 2019 "Drawing my memory with paper' - 영동 예술창고, 영동, 대한민국 2019 조각가의 화첩 - 비온후 갤러리, 부산, 대한민국 2019 철이 전하는 메시지 - 그 세 번째 이야기, GL갤러리 기획, 부산, 대한민국 2018 철이 전하는 메시지 – 그 두 번째 이야기, 523갤러리 개관기념전, 부산, 대한민국 2018 ‘나의 집은 어디인가?’ - BGN갤러리 기획, 부산 대한민국 2018 ‘소리가 된 벽’ - 금정문화재단 기획, 서동예술창작공간 부산, 대한민국 2017 ‘철에 소리가 깃들다-3’ - 킴스아트필드 부산, 대한민국 2016 ‘철에 소리가 깃들다-2’ - 미부아트센터 부산, 대한민국 2015 ‘철에 소리가 깃들다’ – 예술지구 P 부산, 대한민국 2013 정준호갤러리 기획초대 - 정준호 갤러리, 부산, 대한민국 2013 Drawing my memory with steel, 해오름갤러리 기획초대, 부산, 대한민국 2013 ‘울산을 그리다-2’ 울산시청 전시실 기획초대, 울산시천 전시실, 울산, 대한민국 2013 ‘울산을 그리다’ 아리오소갤러리 개관2주년 기획초대, 아리오소갤러리, 울산, 대한민국 2012 ‘철을 그리다 2012’ 이듬갤러리, 부산, 대한민국 2]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240318_251/1710730604405nqmIP_PNG/%EA%B0%9C%EC%9D%B8%EC%A0%84_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0_20240315_1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[눈으로 직접 보고 확인하세요! 오프라인샵 OPEN]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001125848</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001125848</guid>
            <pubDate>Sun, 24 Mar 2024 11:10:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 그동안 정말 많은 문의가 있었던 오프라인 매장 ! '큐레이션 샵' 이라는 이름으로, 100여점의 인기 작품과 함께 드디어 오픈했습니다. 60여평의 단독 공간에 위치한 그림닷컴 오프라인 매장 , '큐레이션 샵' ! 사진으로는 다 담기지 않는 오리지널 원화 실물의 감동과 에디션 판화 작품마다의 세밀한 디테일, 제작방식에 따른 질감의 차이, 그림닷컴 액자공방에서 제작하는 다양한 고퀄리티의 액자들까지 모두 눈으로 직접 확인하세요 : ) ✨ 찾아오시는 길 ✨ 그림닷컴 오프라인 샵 📍 경기도 파주시 광인사길 17, A동 1층 그림닷컴 본사 📍 경기도 파주시 광인사길 9-7 ✨ 운영시간 ✨ 월 - 일요일, 오전 9시 - 오후 6시 *공휴일 휴관 ✨ 상담예약 및 문의 ✨ 고객센터 ㅣ 031-955-5816 카카오톡 ㅣ @그림닷컴 대중교통 이용시 '은석교 사거리' 정류장에서 도보 5분 이내 거리에 있습니다. 국내 최대규모의 도서관인 지혜의 숲과 맛있는 커피와 브런치를 즐길 수 있는 카페 Aat도 인근해 있어서, 주말 나들이로도 완벽한 코스예요 ✨ 매달 선정되는 이달의 작가 대한민국 컬러리스트 1호 김민경 작가, 지금 가장 핫한 라이징스타 송형노 작가, 매달 선정되는 이달의 작가 전시도 함께 감상하세요 ! 큐레이션 샵에서만 진행되는 스페셜 이벤트 혜택도 꼬옥 챙기시구요 ✨ 액자 선택이 고민되시나요? 우리 학교, 회사에 걸어 둘 작품이 필요하시다구요? 아늑한 분위기의 컨설팅존에서 전문 큐레이터가 무료 상담을 도와드려요 : ) 그림닷컴은 학교,관공서,호텔,기업 등 1,000여곳 이상의 아트컨설팅을 진행해왔습니다. * 액자 상담, 기업 컨설팅 등 상담을 원하실 경우 카카오톡 채널을 통해 예약해주시면 친절하게 안내해드릴게요. ▲ 카카오톡 예약하기 우리집에 작품이 걸리면 어떤 느낌일까? 주방, 거실처럼 실감나게 꾸며진 리빙존에서는 우리집에 걸린 모습을 상상하며 사이즈감을 잡기에도 좋을거예요. ✨ 찾아오시는 길 ✨ 그림닷컴 오프라인 샵 📍 경기도 파주시 광인사길 17, A동 1층 그림닷컴 본사 📍 경기도 파주시 광인사길 9-7 ✨ 운영시간 ✨ 월 - 일요일, 오전 9시 - 오후 6시 *공휴일 휴관 ✨ 상담예약 및 문의 ✨ 고객센터 ㅣ 031-955-5816 카카오톡 ㅣ @그림닷컴]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240307_148/1709771301526JS7BK_PNG/%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EB%8B%B7%EC%BB%B4_%EC%98%A4%ED%94%84%EB%9D%BC%EC%9D%B8%EC%83%B501.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
    </channel>
</rss>