<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sun, 19 Dec 2021 18:10:19 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021] Artist 한지민]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446584</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446584</guid>
            <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 18:10:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021 [2021 서울아트쇼] 갤러리탐 BOOTH NO. 120 2021.12. 22(수) - 12. 26(일) COEX 1F A홀 ㆍ2021.12. 22.(수) 오후 3시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 23.(목)-12. 25.(토) 오전 11시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 26.(일) 오전 11시 - 오후 5시 참여 작가 ARTIST 한지민 Han Jimin 한지민_의자 / 130.3×130.3cm / Oil on canvas / 2021 한지민_침대 / 130.3×130.3cm / Oil on canvas / 2020 Artist CV 홍익대학교 미술대학원 회화과 졸업 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2021 Sense of Distance, 프로젝트스페이스 우민, 청주 2021 각자의 방, 갤러리탐, 탐앤탐스 블랙 파드점, 남양주 2020 monologue, 이목화랑, 서울 2020 혼잣말, 면천읍성 안 그 미술관, 당진 2019 두 사람, 이목화랑, 서울 2019 두 사람, 면천읍성 안 그 미술관, 당진 2018 어떤 날, 갤러리 담, 서울 주요 단체전 Selected Group Exhibitions 2021 ECOLE DE AMI, 레지던시 결과보고전, 아미미술관, 당진 2021 둥근 침묵 ROUND SILENCE 2인전, 폴스타아트갤러리, 서울 2020 KIAF IN YEEMOCK GALLERY, 이목화랑, 서울 2019 Portrait, CICA미술관, 김포 2019 바라보다, 순성미술관, 당진 2019 Da Capo-2019, 갤러리담, 서울 2018 1주년을 돌아보며, 면천읍성 안 그 미술관, 당진 2018 자리 Something in here 4인전, 면천읍성 안 그 미술관, 당진 2018 New Thingking, New Art, 인사동 청년작가 공모전, 갤러리 바이올렛, 서울 2017 소소함, 일상을 보다, 당진문예의전당, 당진 레지던시 Residency 2021 아미미술관 레지던시 출판/저서 Book 한지민 그리고 쓰다 &lt;혼잣말&gt; KONG 한지민_밤 / 60.6×72.7cm / oil on canvas / 2019 Artist Statement 누군가의 뒷모습에서 그 사람의 진심을 본다. 혼자 있는 시간, 타인을 대할 때 쓰던 가면을 벗고 느슨하게 풀어헤쳐진 모습, 하루 종일 부여잡고 있던 긴장을 내려놓은 채 녹초가 되어 잠든 모습, 나를 의식하지 않고 행하는 모든 움직임이 내게는 그림 재료로 다가온다. 꾸밈없는 뒷모습은 소박하며, 너무 솔직하다 못해 때로는 힘들고 서글프다. 단지 뒷모습만의 이야기는 아니다. 등을 돌리거나 고개를 숙여 얼굴이 보이지 않는 몸. 잔뜩 웅크려 앉은 옆모습에서 현실을 외면하려는 속마음을 읽는다. 얼굴에 드러나는 표정은 진실일 때도 있지만, 쉽게 거짓을 만들기도 한다. 이것이 내가 얼굴 보다는 몸이 하는 이야기에 귀 기울이는 이유이다. 한지민_소파 / 27.3×45.5cm / oil on canvas / 2021 한지민 (좌) 편지 / 72.7×53cm / oil on canvas / 2019, (우) 퇴근 / 65×45cm / oil on canvas / 2019 황초롱_시작 / 53x45.5cm / Oil on canvas / 2021 황초롱_Red2 / 45.5x37.9cm / Oil on canvas / 2021 한지민_벽 / 33.4×21.2cm / oil on canvas / 2020 한지민_아이 / 40.9×31.8cm / oil on canvas / 2020 한지민 작가 북콘서트 인터뷰 주요 전시 전경 갤러리탐 BOOTH NO. 120 주 출입구와 가까운 곳에 있어 찾기 쉬우실 거예요! 그럼, 곧 서울아트쇼에서 만나요! 따뜻하고 행복한 연말 보내세요. :) 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인전 및 매장 매체를 활용한 전국 단위의 홍보를 지원하는 탐앤탐스 커피의 예술 지원 프로그램으로, 2013년 부터 현재까지 약 350여명의 작가와 함께 진행해오고 있습니다. 일상 속에 들어온 예술을 통해 다양한 대중들과 소통하고, 생애 첫 컬렉터를 만나기도 하며, 일상의 예술화, 예술의 일상화를 위해 노력하고자 합니다. 매장 전시 외에도 외부 기획전, 공공 및 유관 기관과의 협업, 아트페어, 아트상품 기획, 아트]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_41/1639935694151VcWtc_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_08.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021] Artist 황초롱]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446576</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446576</guid>
            <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 18:10:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021 [2021 서울아트쇼] 갤러리탐 BOOTH NO. 120 2021.12. 22(수) - 12. 26(일) COEX 1F A홀 ㆍ2021.12. 22.(수) 오후 3시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 23.(목)-12. 25.(토) 오전 11시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 26.(일) 오전 11시 - 오후 5시 참여 작가 ARTIST 황초롱 Hwang Chorong 황초롱_저 너머에 / 53x45.5cm / Oil on canvas / 2021 황초롱_언제나 / 53x53cm / Oil on canvas / 2021 Artist CV 홍익대학교 일반대학원 회화과 박사 졸업 홍익대학교 일반대학원 회화과 석사 졸업 러시아 상트 페테르부르크 레핀 아카데미 회화과 졸업 (Graduated from Painting Dept. St. Petersburg Repin State Academic Institute of Fine Arts in Russia) 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2021 공간, 나인웰스 갤러리 2021 다시 봄, 아트 앤 갤러리 2021 시선, 나우리아트 갤러리 2019 사람 그리고 시간, 희수 갤러리 2019 기억, 갤러리탐, 탐앤탐스 블랙 도산사거리점 2018 시간과 시간 사이, 신기루, 홍익대학교 현대미술관 2017 제14회 공주국제미술제, 부스전 2015 사람 그리고 삶, 갤러리 푸에스토 2015 황초롱 개인전, 갤러리 1898 주요 단체전 Selected Group Exhibitions 2021 G-ART 회장단 작품전시회, 산촌갤러리 2021 청년작가 초대전 소풍, 내일 갤러리 2017 41회 한국인물작가 회 정기전, 갤러리 미술세계 2017 GIAF 아시아현대미술청년작가공모전, 세종문화회관 미술관 2017 Winter Stories Exhibition, 경민 현대미술관 등 다수 수상경력 Awards 2016 제45회 대한민국 구상전 입선, 서울 2015 제16회 신사임당 미술대전 입선, 강릉 등 7회 수상 황초롱_거리 / 33.4x53cm / Oil on canvas / 2021 Artist Statement 작가의 작업은 일상의 이미지들 속에서, 인간의 모습들을 표현 대상으로 하고 있다. 현대인들의 다양한 모습에 담겨있는 삶의 애환을 표현하는 것이 작가의 가장 진솔한 방식이다. 사람들의 모습에서 작가 본인의 모습을 되돌아 볼 수 있게 되고 작가의 본인 모습 속에서 사람들을 이해하고 공감하게 한다. 캔버스에 그리기 전에 아이디어 이미지 구상을 위한 드로잉 작업을 한다. 이것은 아크릴 물감의 흰색, 검정색만을 가지고 이미지들을 구상한다. 구상을 통해 표현된 이미지를 가지고 색채가 있는 물감, 크레파스, 종이 등을 가지고 다시 빛과 어둠을 표현한다. 재현된 이미지들을 가지고 다시 오리거나 재구성 하여 여러 번의 콜라주 작업을 한다. 이 과정에서는 찰나의 순간들, 기억들을 통한 이미지들을 재현하고 구도와 색채를 고민한다. 인물들의 사실적인 기법보다는 거친 붓 자국으로 작가만의 독특한 그림의 회화적 양식을 바탕으로 표현된다. 강렬한 색채와 두터운 마티에르로, 인물들의 다양한 모습들을 표현하고 배경은 보다 단조롭게 표현된다. 작가의 지극히 개인적인 일상의 모습들을 표현하고 있다. 일상으로부터 경험과 소재는 작가의 작업을 통해 가시화하여 현대인들의 모습 속에서의 나 자신의 정체성을 생각해볼 수 있도록 하고 작업에 나타난 일상적 이미지들을 통하여 작가의 삶을 재조명한다. 황초롱_시간 / 90.9x72.7cm / Oil on canvas / 2021 황초롱_시작 / 53x45.5cm / Oil on canvas / 2021 황초롱_Red2 / 45.5x37.9cm / Oil on canvas / 2021 주요 전시 전경 갤러리탐 BOOTH NO. 120 주 출입구와 가까운 곳에 있어 찾기 쉬우실 거예요! 그럼, 곧 서울아트쇼에서 만나요! 따뜻하고 행복한 연말 보내세요. :) 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_62/1639933698930wpv6c_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_09.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[샘플세일]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100719219/news/2002446429</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100719219/news/2002446429</guid>
            <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 13:17:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요. 규방도감입니다. 규방도감에서 올 한해 제작 샘플용으로 사용되었던 제품을 판매하고있습니다. 샘플용 제품은 제작시 완성된 모습을 보여드리는 용도로 사용된 ‘새 제품’이며 본 상품과 같은 품질의 상품입니다. 샘플 판매가는 기존가격에서 40-60% 할인된 가격으로 선보이고 있습니다. 샘플제품은 하나 내지 두개 정도의 수량으로 재고 소진시 추가적인 제작은 불가합니다. 사이즈및 기타 문의는 규방도감 쇼룸 02.732.6609 로 문의 주시면 답변 드리겠습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211219_177/16398946609237TKRg_JPEG/2021-%C2%A0%EC%83%A4%EB%87%A8%E3%85%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[닫힘과 열림의 경계,이호철 '달항아리']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002445046</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002445046</guid>
            <pubDate>Fri, 17 Dec 2021 09:10:17 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[#이호철 #leehochul #이호철작가 #복그림 #복이들어오는그림 #복을부르는그림 #꿈단지 #꿀단지 #항아리그림 #달항아리 #그림 #판화 #사진 #액자 #그림액자 #인테리어그림 #인테리어액자 #그림인테리어 #액자인테리어 #거실인테리어 #거실꾸미기 #거실벽꾸미기 #벽꾸미기 #그림닷컴 닫힘과 열림의 경계에 있는 하나의 달항아리 안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 예로부터 넉넉하고 아름다운 모습의 둥그스름한 항아리 그림은 보름달을 닮았다 하여 '달항아리'라는 이름으로 불립니다. 여러 작가들의 손에서 태어나는 각양각색의 달항아리 중, 독특한 작품관을 지닌 이호철 작가의 Encore(앙코르) 시리즈는 백자, 청자를 비롯한 여러 도자기의 모습을 사실보다 사실적으로 담고 있습니다. 가장 한국적인 아름다움을 세계적으로 인정받아, 국내뿐만 아니라 글로벌한 사랑을 받고있지요. 이호철 Lee Ho Chul, 1958 이호철 작가의 그림에는 닫혀 있는 세계와 열려 있는 세계의 묘한 함수관계 같은 것이 암시되어 있다. 작가의 작품에 자주 등장 하는 서랍이나 틀의 이미지는 닫힘과 열림의 경계에 있는 하나의 문지방 역할을 하기도 하며, 백자 뿐 아니라 대접, 흔히 사발이라 부르는 다완은 담백하고 수더분한 자태를 지닌다. 두툼한 기벽 외면의 굵은 물레 자국의 빠른 움직임이 순식간에 휙 지나간 듯 도자기 외벽에 거칠게 나 있는 것을 그대로 그렸다. 물의 흐름처럼, 바람이 불어오는 것 처럼 도체 전면을 분장하여 자유로움을 표현하고 있는 이호철 작가의 달항아리 작품은 백토의 자연스러운 흔적을 상당히 정교하고 섬세하게 묘사해 내고 있다. 더 없는 회화적인 맛을 풍성하게 표현하고 있는 백토는 충분히 매력적인 붓질의 회화 작품으로 추상화처럼 느껴진다. 이호철 작가는 홍익대학교 서양화과를 거쳐 동대학교 대학원 서양화과를 졸업한 후 1990년 금호 미술관에서의 첫 개인전을 시작으로 노화랑, 표갤러리, 아라리오, 선화랑 등 다수의 개인전을 가졌으며, 국제 Impact Art Festival (일본, 경도(京都)), 제8회 JAALA (TOKYO, JAPAN), 한국현대회화 50년 조망전(서울 갤러리) 등 국내외 단체전에 150여회 참여하였다. 이호철, &lt;Encore (앙코르) 달항아리 Ⅲ&gt; / 50x50cm, 지클리 프린트, 마운팅 베이지 액자 이호철, &lt;Encore (앙코르) 달항아리 Ⅲ&gt; / 50x50cm, 지클리 프린트, 마운팅 베이지 액자 사진인듯 그림인듯, 이호철 작가의 달항아리 그림닷컴X이호철 작가 이호철 작가님의 Encore(앙코르) 시리즈, 원작의 섬세함을 그대로 살려낸 고퀄리티 그림액자를 그림닷컴에서 만나보세요. 도자기의 아름다운 굴곡과 윤곽선을 감상하고 있다보면 그 아름다움에 매혹되어 저절로 손을 뻗어 한번쯤 쓰다듬어보고싶게 되는 매력을 가지고있습니다. 이호철, &lt;Encore (앙코르) 사발 Ⅰ&gt; 이호철, &lt;Encore (앙코르) 항아리 Ⅰ&gt; 이호철, &lt;Encore (앙코르) 호리병 Ⅱ&gt; 이호철, &lt;Encore (앙코르) 사발 Ⅱ&gt; 기분 좋은 그림이 만드는 아름다운 Life gurim.com ​]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211217_196/1639730140157UFko9_PNG/A04AL01031_%EC%9D%B4%ED%98%B8%EC%B2%A0444.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[현실에서 만나는 찰나의 동화들 - 이한주 작가 에디션 출시, 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002444134</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002444134</guid>
            <pubDate>Fri, 17 Dec 2021 04:11:56 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[아시아프에서 만난 환상적인 색감의 이한주 작가님의 에디션이 출시되었습니다. 현실에서 만나는 찰나의 동화같은 순간들이 담긴 이번 Collection은 공간을 분위기를 더욱 포근하고 따뜻하게 만들어줄 것 같은 작품들로 구성되어 있습니다. 저는 평범하고 일상적인 것들이 가진 존재의 중요성과 어떤 찰나에 포착된 지나간 시간이 가져다주는 특별함을 느끼며 작업하고 있습니다. 평범한 일상에 따스한 시각으로 숨을 불어넣고, 부드러운 빛과 예쁜 색을 칠해 우리의 일상도 동화처럼, 또는 동화 속 주인공처럼 특별한 것임을 전하고자 합니다. 매일 반복되고 지루한 일상이지만 화면 속에서나마 아름다운 곳으로 여행을 가고 찬찬한 여유를 누리는 기분을 함께 느꼈으면 합니다. 이한주 작가 작품 노트 중 이한주 작가님의 멋진 작품들로 작은 여행을 함께 떠나요 :) 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 액자 작품 구매시 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. Collectible Art Poster L'DIFF-盤 엘디판은 엘디프와 LP판의 합성어로, 음악을 LP판으로 수집하듯 그림을 슬림하게 수집할 수 있는 아트포스터 패키지입니다. 오늘의 기분에 따라 나의 노래를 선택하듯, 오늘의 공간을 위해 나의 그림을 선택하여 감상해보세요. 큰 돈 주고 구매한 그림 액자, 이제는 다른 그림을 보고 싶은데 액자를 새로 사기는 돈도 부담되고 공간도 부족하고... 기존 액자를 활용하면서 새로운 작품을 감상하고 싶으신가요? 내가 원하는 그림을, 내가 원하는 시기에, 포스터만 구매해서 합리적인 가격으로 교체하고 싶은데 콜렉터님의 취향에 걸맞는 서비스를 발견하지 못하셨나요? 많은 아티스트의 다양한 작품을 아트포스터로 소장하고 싶은데 포스터가 종이다 보니 보관이 너무 어려우신가요? 혹은 지관통에 돌돌 말려서 온 아트포스터에 구김이 있거나 똑바로 펴지지 않아서 제대로 사용하기 힘드셨나요? LP판처럼 생긴 아트포스터 패키지, 엘디판으로 공간을 채워보세요! 엘디프에 소속된 100여명의 K-ART 아티스트, 1,500여개 이상의 작품을 합리적인 가격에 만날 수 있고, 10개를 사도 100개를 사도 가볍고 슬림하게 소장할 수 있는 엘디판을 소개합니다. 엘디판 100% 활용하기 엘디]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211217_25/1639713626576sTtRN_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Basket 展, with 현대백화점 대구점 Gallery H]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002444053</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002444053</guid>
            <pubDate>Fri, 17 Dec 2021 04:11:56 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[서정아트센터 × 현대백화점 Basket 展​ 어느덧 2021년을 마무리하는 12월이 다가왔습니다 :) 다사다난했던 올 한 해를 따뜻하게 마무리할 수 있도록, 저희 서정아트센터와 함께 현대백화점 대구점 Gallery H에서 국내외 근·현대 미술사의 흐름을 주도했던 작가들의 다양한 작품을 선보이는 자리를 준비하였습니다. 미술사적으로 큰 가치를 지닌 한국 대가들의 작품과 동시대 유명 해외 작가들의 작품으로 구성된 이번 'Basket'展은 바구니에 탐스러운 과일을 담듯, 연말을 맞아 지쳤던 자신에게 소중한 시간을 선물할 수 있는 전시입니다. 크리스마스 선물과 같은 이번 전시는 현대백화점 대구점 9층에 위치한 Gallery H에서 12월 28일까지 관람이 가능합니다 🥰🌲 ‘Basket’展은 국내외 근·현대 미술사의 흐름을 주도했던 작가들의 작품을 선보이며 다양한 작품 세계를 비교할 수 있는 자리를 마련한 기획 전시다. 이번 전시는 크게 미술사적으로 큰 가치를 지닌 한국 대가들과 동시대 해외 작가들의 작품으로 구성된다. 물방울 작가로 잘 알려진 김창열의 1975년도 작 &lt;물방울&gt;, 종이와 펜화 작업으로 한국의 전통 기물을 그린 김환기의 &lt;항아리와 여인&gt;, 산의 경관을 화려한 색채와 독특한 질감으로 구현한 이춘환의 &lt;산의 기운&gt; 등을 통해 자연을 담아내는 방식에서 나타나는 미감을 보여주고자 한다. 또한, 전시장 한 켠에는 모노 프린트 기법으로 평면 회화의 한계를 벗어난 멜 보크너와 리미티드 에디션 오브제를 선보이는 카예하 등 참신한 기법으로 개성을 드러낸 해외 작가들이 소개된다. ‘Basket’展을 통해 미술사의 한 획을 그었던 한국 작가들의 예술성과 함께 해외 작가들의 트렌드를 감상하는 특별한 시간이 되길 바란다. 연말을 맞아 지쳤던 한 해를 마무리하며 바구니에 탐스러운 과일을 담듯, 소중한 시간을 담아보자. ｜전시 일정｜ 2021년 12월 10일 ~ 2021년 12월 28일 ｜전시 장소｜ 현대백화점 대구점 갤러리H]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211217_285/1639710685160QgKT5_JPEG/211208-%ED%98%84%EB%8C%80%EB%B0%B1%ED%99%94%EC%A0%90-%EB%8C%80%EA%B5%AC%EC%A0%90_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%ACH_Basket-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[닐리리갤러리 개관 6주년 기념전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100327883/news/2002443810</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100327883/news/2002443810</guid>
            <pubDate>Fri, 17 Dec 2021 01:58:51 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요! 닐리리갤러리 개관 6주년 기념전으로 소장품 150여점 온오프라인 전시 판매합니다. 전속작가의 최신작들과 신규 입고된 중견 작가님들의 멋진 작품들은 합리적인 가격대로 소개드립니다. 감사합니다. 톡톡문의 주시면 자세한 상담 가능합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211217_73/1639704862832nJQVY_JPEG/tmp407699246461238045.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[채널A 드라마 쇼윈도에서 만나는 그림작품]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002441460</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002441460</guid>
            <pubDate>Wed, 15 Dec 2021 10:10:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴입니다. 채널A 10주년 특별기획 월화드라마 &lt;쇼윈도:여왕의 집&gt; 에서 그림닷컴의 멋진 작품들을 만나보세요 ^^ 11월 29일부터 매주 월,화요일 밤을 책임질 스릴만점 드라마 &lt;쇼윈도:여왕의 집&gt; 입니다. 좋은 집, 멋진 남편, 그림으로 그려낸듯한 '완벽한 행복'을 누리고 있는 여자, 한선주. 선주가 가진 '여왕'의 자리를 차지하면 나도 행복해질 수 있다고 생각하는 여자, 윤미라. 일반적인 치정로맨스에서 한발 더 나아가 "행복이란 무엇인가" 에 대해 묻고있는 작품입니다. 회가 거듭될수록 흥미진진해지는 전개에 눈을 뗄 수 없더라구요 ^^ 드라마 속 상류층들이 살고있는 집의 인테리어는 보기만해도 한숨이 나올만큼 아름답지요. 그런 고급스러운 인테리어를 더욱 빛내주는 '그림액자'가 꼭 함께한다는 사실을 알고 계셨나요? 드라마 &lt;쇼윈도:여왕의 집&gt; 주인공의 타운하우스에도 분위기를 한층 살려주는 작품들이 숨어있습니다 ^^ 부엌 한 켠에는 화사한 월 와이즈 작가님의 추상화 그림액자를, 고급스러운 오브제들과 함께하는 침실에는 몽환적인 퍼플컬러의 두 작품을, 집에 오는 모든 이의 시선을 끌어당기는 집안의 얼굴이라고 할 수 있죠 ^-^ 거실에는 리사 리저스 작가님의 대형 그림액자로 한번 보면 잊을 수 없는 포인트를 더했습니다. 매주 월,화요일 오후 10시 30분 채널A 드라마 &lt;쇼윈도:여왕의 집&gt; 에서 만나요 ^^ 그림의 모든것, #채널A #쇼윈도 #쇼윈도여왕의집 #드라마추천 #월화드라마 #월화드라마추천 #볼만한드라마 #송윤아 #이성재 #전소민 #황찬성 #몇부작 #방송액자 #방송그림액자 #드라마그림액자 #드라마협찬그림 #그림닷컴 #거실그림액자 #인테리어액자]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211215_216/16395600850011o9QW_JPEG/KakaoTalk_20211021_151128955_14.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[LEE Choun Hwan Exhibition 'Windy Days: Seo Jung']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002440991</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002440991</guid>
            <pubDate>Wed, 15 Dec 2021 07:09:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[LEE Choun Hwan Solo Exhibition Windy Days: Seo Jung 展 서정 이춘환 화백의 개인전인 'Windy Day: Seo Jung'이 뉴저지에 위치한 아트모라 갤러리에서 12월 11일부터 1월 22일까지 진행됩니다. 이번 전시는 인고의 시간을 견디고 꽃을 피우는 매화에 관한 작품들로, 다양한 색채의 배경 위에 흩날리는 매화 꽃과 나뭇가지를 표현한 '바람부는 날' 연작을 선보입니다. 더욱 서정적인 색감과 여백의 미가 돋보이는 이번 작품은 다양한 크기과 각기 다른 색감으로 제작된 신작들로 한 가지 소재를 두고 계절과 시간의 변화를 느껴볼 수 있습니다. ｜전시 일정｜ 2021년 12월 11일 ~ 2022년 1월 22일 ｜전시 장소｜ 173 Main St. Ridgefield Park, NJ, USA, ART MORA]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211215_296/1639532878561ehnSP_JPEG/211211-NJ-Windy-Day-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[소복소복 하얀 눈을 기다리며 #에바알머슨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002439970</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002439970</guid>
            <pubDate>Tue, 14 Dec 2021 14:08:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[소.복.소.복 넌 내마음에 내려와~ 금방이라도 눈이 내릴것 같은 날씨예요.. 크리스마스와 하얀 눈을 기다리는 12월은 누구에게나 설레임을 가져다 주는 달인데요... 가슴 한켠.. 사랑스러움과 행복한 기분을 전해주는...그림... 화가 '에바알머슨'의 작품은 사랑하고 싶어지는 12월에 더더욱 보고싶어 지는 따뜻한 작품인것 같아요 오늘은... 그냥 보고 싶어지는... 그래서 갖고 싶어지는 에바알머슨 작가의 이야기를 들려드리고자 해요~ 남녀노소 누구나 좋아하는 화가이자 가장 행복해 지고 싶은 순간에 곁에 있는 작품 에바알머슨은 스페인의 출신의 화가로 한국인들이 많이 사랑해 주시는 작가예요 특히 색감이 아주 뛰어난 에바알머슨의 판화는 실제로 보면 감동이랍니다 EVA ARMISEN 에바알머슨 spain, 1969 친숙하고 사소한 것들이 얼마나 아름다운지를 그림으로 보여주는 화가 행복은 눈으로도 볼 수 있다 1969년 스페인 사라고사에서 태어난 여류화가 알머슨은 바르셀로나 대학에서 공부한뒤, 유럽과 미국을 오가며 활동하고 있는 작가입니다. 일상의 소중함과 위대함을 소재로 하는 그의 작품은 문화적 차이에 상관없이 국제적으로 폭넓은 공감대를 얻고 있는데요, 미술평론가 김의경은 알머슨에 대해 '행복에 대한 잠언을 시각적으로 풀어가며 일상에 대한 새로운 발견을 유도한다'고 평하기도 합니다. 에바알머슨에 대해 수 많은 기사들중 제가 가장 좋아하는 기사를 소개 해 드릴까 합니다. -머니투데이- 행복한가, 그렇지 못한가는 결국 우리들 자신에게 달려있다 철학자 아리스토텔레스의 말이다. 행복은 결국 마음 먹기 나름이라는 이야기인데, 누구에게나 별반 다를 바 없는 일상을 어떻게 받아들이느냐가 중요하단 소리이기도 하다. 하지만 대부분 사람들은 일상이 지루하다고 한다. 질린다고도 한다. 정말 일상은 그렇게 지루하고 질리는 것일까. 이 대목에서 다른 생각을 들여다보자. 혜민스님의 책 '멈추면 비로소 보이는 것들'에 보면 이런 구절이 나온다. '좋은 음악도 계속 들으면 질려요. 하지만 잊을 만했을 때 또다시 들으면 참 좋습니다. 이것은 음악 자체의 문제가 아니고 나와 음악과의 관계 문제입니다. ' 어떤 존재 자체가 아니라 그 존재와 나의 관계에서 문제가 발생한다는 거다. 일상도 마찬가지다. 일상 그 자체가 지루한 것이 아니라 받아들이는 나의 마음이 지루하다고 여기는 것 뿐이다. 바뀌면 새롭고, 새로운 건 일단 처음엔 좋아 보인다. 새로운 걸 좋아한다면 삶을 늘 바꿔야 하는데, 그게 사실은 훨씬 더 어렵다. Sometimes I Fly Away (85 Editions) 111.5X67cm 그렇게 일상을 소중하게 여기는 마음, 그게 바로 행복이다 차라리 바뀌지 않고 늘 내 곁에 머물러 있는 것들을 사랑하는 게 더 쉽다. 가족, 식탁, 키우는 고양이, 그늘이 있는 나뭇가지, 시원한 바람 등은 바뀌지 않기에 오히려 더 소중하다. 그렇게 일상을 소중하게 여기는 마음, 그게 바로 행복이다. 그런 행복감을 눈으로 볼 수 있게 그리는 화가가 있다. 스페인 출신의 에바 알머슨은 친숙하고 사소한 것들이 얼마나 아름다운지를 그림으로 보여준다. 눈으로 볼 수 있는 행복! 어린아이가 그린 만화 같은 스타일과 유화로 느껴지지 않을 정도로 가벼운 붓 터치에선 삶의 넉넉한 재미가 묻어 나온다. At The Fair (95 Editions) 74 x 57cm You Are Everywhere (95 Editions) 74 x 57cm La Verbena (95Editions) 110 X 72cm Family (95 Editions) 74 x 57cm Fiesta Party (95 Editions) 74x57cm Bailando (95]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211214_115/1639489468489KBC7n_PNG/B53AL00068_%EC%97%90%EB%B0%94%EC%95%8C%EB%A8%B8%EC%8A%A82.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
    </channel>
</rss>