<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sat, 04 Mar 2023 17:13:57 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[이혜민개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000284209</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000284209</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Mar 2023 12:30:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이혜민 개인전 2023년 3월2일-3월23일 서울 강남구 삼성로 147길 4, 청화랑 작품 문의 02 543 1663 청화랑은 2023년 3월 2일부터 3월 23일까지 이혜민 개인전을 개최합니다.이혜민 작가는 1954년생으로 서울대 미술대학를 졸업하였고 &lt;그리움&gt;이라는 주제로 꾸준히 작업을 이어 나가고 있습니다. 작가는 유년시절을 그리워하는 마음으로 작업을 하고 있기에 많은 사람의 마음을 따뜻하게 움직이고, 과거로 추억 여행을 하듯 그 시절의 나를 떠올리게 합니다. 99년 1회 개인전을 시작으로 어느덧 26회 개인전을 맞이한 작가는 흙담풍경과 메밀밭 풍경, 진달래꽃이 흐드러지게 핀 꽃 풍경, 개나리 풍경 등으로 조금씩 변화하며 본인만의 색채를 만들어왔고 ,사랑스럽고 수줍은 아이들의 모습으로 작가의 대표 캐릭터를 구축해 왔습니다. 이제는 다시는 돌아갈수 없는 그 시절, 그 풍경과 아이들의 재잘거림이 아직도 무척 그립고 행복했다는 작가는 이번 개인전에 따스함이 느껴지는 작품들로 20여점을 선보입니다. 그 때 그 시절의 꼬마들이 해맑게 웃으며 인사를 건넵니다. 따뜻한 봄을 기다리며, 이혜민 개인전에 많은 기대 와 관심 부탁드립니다. 청화랑]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230303_221/1677843207437pBtkO_JPEG/%EC%B2%AD%ED%99%94%EB%9E%91%EC%8D%B8%EB%84%A4%EC%9D%BC_%EC%9D%B4%ED%98%9C%EB%AF%BC.122x91cm_2022__oil_on_linen.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA['보고있으면 웃음이나와요' 행복의 토끼를 그리는 작가 송지호]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000073362</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000073362</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Mar 2023 05:20:06 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 보고있기만해도 미소가 방긋 지어지는 마법의 토끼! : ) 행복의 토끼를 그리는 송지호 작가님을 소개해드려요 ! 송지호 Song Ji Ho 일상의 소소한 이야기를 모티브로 행복을 은유적으로 표현하고 있는 행복 토끼 작가 일상에서 느끼는 소소한 감정들을 동화적인 상상력으로 그려내며 행복의 가치를 은유적으로 표현해 온 송지호 작가는 축제를 즐기듯 삶에 대해 여유와 즐거움을 느끼는 마음으로 그림을 그립니다. 송지호 작가의 작품속에 등장하는 토끼는 아주 익살스럽습니다. 토끼띠인 작가의 아빠토끼와 토끼띠인 11살 딸토끼의 소소한 일상 속 행복한 토끼가 익살스런 눈웃음을 짓고 한가득 꽃다발을 안고 있는 작품 '행복'은 그녀의 대표적인 작품이자 많은 사람들이 사랑해주고 있는 작품입니다. 행복은 멀리 있는 것이 아니라 내 마음 속, 눈앞에 있는 것 이라고 말하는 작가의 표현처럼 바쁜 일상에 지친 현대인들에게 잠시나마 여유를 두고 마음에 행복을 느끼며 삶을 즐길 수 있는 행복한 시간, 그의 작품을 보며 입가에 살포시 웃음을 지을수 있는 그 순간이 바로 '행복' 아닐까요~ "보고있으면 괜히 미소가 나와요." "힘든 날 이 토끼를 보면 행복해지는 것 같아요." "딸이 매일 아침 토끼에게 안녕? 인사하는데 너무 귀여워요!" 고객님들이 남겨주신 리뷰 중 기억에 남는 말들입니다. 보는 사람까지 행복하게 만들어주는 마법의 토끼, &lt;행복&gt; ! 이 작품은 tvN 인기드라마 &lt;스타트업&gt;의 주인공 서달미(수지 분) 방에 그림닷컴에서 협찬한 뒤로 더욱 더 많은 사랑을 받고 있답니다. '행복'을 주제로 한 파주 오프라인 전시회 &lt;행복주파수&gt;에서도 행복 토끼를 비롯한, 송지호 작가님의 여러 작품들을 감상하실 수 있구요 :) 토끼의 털 한올까지 섬세하게 표현된 '원화'는 실물로 보면 정말 감동스러울 정도입니다. 먼 곳에서 송지호 작가님 작품을 보기 위해 달려오신 고객님께서는 원화 중 한 점을 곧바로 구입하시기도 했어요 : ) 행복 토끼 외에도, 그림닷컴에서만 만나보실 수 있는 송지호 작가님의 신작 토끼그림들이 입점되었습니다 ! 사랑합니다 마음 한가득 오늘은 내가 주인공 비밀의 정원 물론 작가님이 직접 그리신 '원화'도 만나보실 수 있어요 : ) hoo~~ 송지호 Song Ji Ho 72.7 x 60.5 Oil on Canvas 2022 2023년 계묘년을 함께 시작할 &lt;행복의 토끼&gt;를 그림닷컴에서 만나보세요 :) 그림의 모든것,]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221230_175/1672367686602Wu7kd_PNG/A04AL01957_%EC%86%A1%EC%A7%80%ED%98%B8.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 🌻해바라기의 긍정 에너지 모음전2🌻]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000281576</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000281576</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Mar 2023 05:20:06 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🌻해바라기 긍정 에너지 모음전 2탄🌻 건강 사랑 재물 돈 들어오는 그림 - 마음 구석구석 환하게~ 활짝 피어나는 긍정 에너지 해바라기 2탄이 돌아왔습니다. 태양처럼 황금빛으로 타오르는 색감, 길고 곧게 뻗은 자태, 바람에 흔들려도 꿋꿋하게 태양을 바라보는 해바라기는 많은 예술가가 사랑한 꽃이기도 하지요. 동그란 얼굴 가득 환한 미소를 머금고 있는 것 같은 해바라기는 우리에게 기쁨과 열정, 긍정의 에너지를 전해주기에 집들이, 결혼 선물로도 인기가 많지요. 집안은 물론, 마음 구석구석까지 환하게 비춰주는 인기 작품과 함께 오늘도 해바라기 하세요. 🌻해바라기🌻 재물 행운 생명 번영 풍요 금전 sunflower 해바라기 Artist. 찬H Sunny day 푸른 하늘 아래 활짝 핀 해바라기처럼, 당신의 마음도 맑고 밝게 빛나기를 기원합니다. Artist. 이니드 너 바라기 해바라기를 포근하게 안아주며 잘해낼거라고 응원해주는 너.바라기로 표현 Artist. lamongjip 너의 곁으로 Artist. 정원 바라기 No 1 Artist. 제이킴 웃는날 a smiling day sunflowers 동양에서는 부귀화로 불리우는 꽃이랍니다. Artist. soomong 해바라기 수채 Artist. 예희 해바라기4 해바라기의 기운을 받아서 매일 매일 행복하세요. Artist. soomong 해바라기와 큰왕자 큰왕자가 해바라기에 올라 해바라기 밭을 바라보고 있습니다. Artist. 에리온차 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230302_229/167773698985402znq_GIF/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.gif?type=w304" length="0" type="image/gif"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리작] 봄이 오는 소리 展]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100143599/news/5000283278</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100143599/news/5000283278</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Mar 2023 05:20:06 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[한낮의 햇살이 점차 따뜻해지고, 자연은 어느덧 새 생명을 맞이할 준비를 합니다. 갤러리작은 봄을 닮은듯 따스하면서도 생명력 넘치는 작업을 활발히 이어가고 있는 글로벌 중견 작가 5인(김습, 남춘모, 이수동, 임근우, 전명자)을 초대, 봄이 오는 소리 : Sounds of Spring'展을 엽니다. 2023 갤러리작 봄 기획전 Sounds of Spring 2023. 2. 21(화) - 3. 11(토) 김습 남춘모 임근우 이수동 전명자 작품문의는 010-6326-3251 또는 카카오톡채널 @갤러리작으로 부탁드립니다. 남춘모, Spring18-13, 115x110cm, Acrylic on coated fabric, 2018 / 전명자, 자연의 조화, 65.1x53cm, Oil on canvas, 2015 김습, 숲의 노래, 72.7x60.6cm, 캔버스에 석채, 2012 / 임근우, 고고학적 기상도, 116.9x91cm, Acrylic on canvas, 2019 / 이수동, 키다리 아저씨, 27x23cm, 2012 클릭하면 갤러리작 카카오톡 채널 페이지로 이동합니다. 좋은 미술품 구입의 시작, 행복한 공간을 만드는 갤러리작 주소 서울특별시 서초구 매헌로 16 라시따델라모다(구 하이브랜드) 패션관 3F TEL | 02-2155-2351 FAX | 02-2155-2397 E-MAIL | galleryjhak@naver.com Instagram @galleryjhak]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230220_288/1676822889906DBG7X_JPEG/2302_artwindo(527).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[박서보작가 x  알레시의 와인오프너 펀딩 소식을 전해드려요!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000283277</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000283277</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Mar 2023 05:20:06 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[박서보 x 알레시 와인오프너 한정 펀딩 오픈!! 안녕하세요 아트앤에디션입니다! 오늘은 현대미술의 거장, 박서보 작가님과 이탈리아 명품드랜드, 알레시가 콜라보한 와인오프너를 소개해드립니다!! 이 와인오프너는 1500점 한정으로 제작되었는데요~! 와인오프너 바닥에 새겨진 에디션 넘버로 소장가치가 더욱 커졌답니다!! 박서보x알레시 와인오프너는 와디즈 펀딩으로 만나보실 수 있는데요! 오직 200점씩, 총 400점만 준비했으니 많은 참여 부탁드립니다 감사합니다 와디즈에서 박서보 와인오프너 펀딩 살펴보기! https://www.wadiz.kr/web/wcomingsoon/rwd/180456]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230302_190/1677747054305FLg3D_PNG/%EB%8B%A4%EC%82%AC%EB%8B%A4%EC%82%AC%EB%8B%A4%E3%85%8F%E3%85%85.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[새학기맞이 학교 인테리어 아트컨설팅]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000274823</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000274823</guid>
            <pubDate>Mon, 27 Feb 2023 03:21:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[새롭게 시작하는 2023의 봄 ! 긴 겨울 지나 다시 만난 학교는 어떤 모습일까요? 아름다운 작품으로 갤러리처럼 바뀐 우리 학교, 그림닷컴 아트컨설팅과 함께 하세요! 학교 공간, 예산, 선호하시는 분위기 등 말씀해주시면 전문 큐레이터가 1:1로 담당해서 작품 종류, 사이즈, 액자 타입, 설치까지! 꼼꼼하게 컨설팅 진행드리고 있어요 : ) 톡톡이나 그림닷컴 고객센터로 문의주세요~! *별도의 컨설팅 비용은 없습니다* 교과서에서도 나온 유명 한국작가의 작품, 미술적 기본소양을 갖추게 도와줄 고전 명화, 밝고 아름다움 마음을 가꿔주는 따스한 풍경화와 창의적인 발상력을 키워주는 알쏭달쏭 추상화, 학교의 품격을 높여주는 에디션 판화와 오리지널 원화까지 ! 모두 그림닷컴 아트컨설팅에서 만나보세요 : ) 그림의 모든것,]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230227_143/1677465131022dH2Cl_PNG/%ED%95%99%EA%B5%909.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[제로 콜라랑 먹으면 치킨도 살안찐다는 프로 다이어터 고양이, Bond St. 작가신작 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000283111</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000283111</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Mar 2023 04:45:07 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[엉뚱하고 귀여운 Bond St. 작가님의 신작이 출시되었습니다. 작가노트 제로 콜라랑 먹으면 절대 살 안쪄~ 라며 치킨을 신나게 뜯는 프로 다이어터 고양이 :) 저 한치의 의심도 없어보이는 당당한 눈빛에 바로 설득되는 것 같습니다. 프로 다이어터 고양이 너만 믿고 나도 오늘 치킨 달린다규! &lt;Bond St. 작가 고양이의 명언 시리즈&gt; 함께 전시하면 더욱 귀여운 Bond St. 작가의 다른 고양이 작품들을 아래 링크에서 만나보세요 :) https://smartstore.naver.com/l-diff/products/7379359949 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 액자 작품 구매시 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. 엘디프의 더 많은 베스트 셀러 정품 판화 작품들을 보고 싶으시다면! 엘디프의 베스트셀러 보러가기 엘디프 인기 대형 캔버스 판화 엘디프 인기 액자 에디션 판화 엘디프(L'Diff)의 모든 에디션 작품은 아티스트의 저작권을 보호하고, 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래(Art Fair-trade)를 통해 탄생합니다. 엘디프는 아티스트와 직접 저작권 계약을 한 합법적인 정품 에디션만을 취급합니다. 작품을 아티스트와 함께 꼼꼼하게 직접 검수하고 원화에 가장 가까운 에디션 작품으로 생산합니다. 엘디프는 에디션 작품의 판매 순수익금의 최대 50%를 아티스트에게 분배하며, 국내는 물론 미국, 싱가포르, 유럽 등 해외에서도 전시/홍보/판매를 추진하여 아티스트의 성장을 적극적으로 지원하는 아트 에이전시입니다. L'Diff Web L'Diff Instagram]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230303_267/1677815372195gO4dT_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2023 공예품 온라인 유통지원 공모 안내]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000281796</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000281796</guid>
            <pubDate>Thu, 02 Mar 2023 08:21:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023 공예품 온라인 유통지원 공모 ​ 문화체육관광부와 한국공예·디자인문화진흥원은 공예 소비문화 확산과 공예품 유통 활성화를 위하여 온라인 유통 판로 확대와 크라우드 펀딩 참여를 희망하는 공예 관련 업체 또는 작가를 공개 모집하오니 많은 관심과 참여 바랍니다. - 공 모 명 : 2023년 공예품 온라인 유통지원 - 모집대상 : 신청자가 개발하여 제작한 상품을 보유하고 있는 공예 관련 종사자 - 지원혜택 : (공통) 온라인 플랫폼 입점 및 홍보마케팅 지원 / (선택) 크라우드 펀딩 지원 - 접수기간 : 2023년 2월 24일(금) ~ 3월 22일(수) 17시까지 - 접수방법 : 온라인 접수 (한국공예디자인문화진흥원 홈페이지 &gt; 사업신청) - 신청/접수: https://www.kcdf.kr/businessapplication *자세한 사항은 한국공예디자인문화진흥원 홈페이지(www.kcdf.or.kr) 참고 부탁드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230302_256/16777415799949evRy_JPEG/%EA%B3%B5%EC%98%88%EC%82%B0%EC%97%85%ED%8C%80_%EA%B3%B5%EC%98%88%ED%92%88_%EC%98%A8%EB%9D%BC%EC%9D%B8_%EC%9C%A0%ED%86%B5%EC%A7%80%EC%9B%90_%EA%B3%B5%EB%AA%A8_(%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84_%EB%B0%B0%EB%84%88).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[마법같은 변화, 줄리안 오피 렌티큘러 미니액자 8종 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000255738</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000255738</guid>
            <pubDate>Thu, 02 Mar 2023 06:21:47 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴입니다. 현존하는 팝아티스트 중 가장 뜨거운 아티스트! 줄리안 오피 Julian Opie의 렌티큘러 신작을 소개합니다 : ) 줄리안 오피의 작품에 등장하는 도심 속 거리를 걷는 사람들은 간결한 선으로 마치 아이콘처럼 표현이 되었을 뿐인데도, 저 사람은 바빠보이네. 저 사람은 오늘 피곤했나? 좋은 일이 있나봐! 일상생활에서 그렇듯 보는 사람으로 하여금 수많은 상상을 하게 됩니다. 줄리안 오피 Julian Opie, 1958 영국의 새로운 팝 아이콘 줄리안 오피는 런던에서 태어나 옥스퍼드에서 성장하였고 영국 현대미술의 주역을 여럿 배출한 골드스미스 대학에서 일찍부터 두각을 나타내었다. 화가이자 설치 미술가이며 유화나 조각과 같은 전통적인 매체의 경계를 넓혀나가는 멀티아티스트로 영국 현대미술의 선두주자로 떠오른 그의 작품은 전자 매체를 사용하는 등 끊임없이 새로운 시도를 하며 점차 사람의 모습들에 주목하게 된다. 단순한 선과 형태로 보여주는 작업을 통해 점점 새로운 팝 이미지를 창조하는 예술가로 자리잡은 그는 사진과 비디오 영상에서 얻은 이미지를 컴퓨터로 단순화시킨 다음 회화, 조각, 애니메이션 등 다양한 매체로 출력해 보여주고 있다. 단 몇 개의 선과 모양만으로 완성된 인물의 형상은 현대인의 익명성을 나타냄과 동시에 경쾌하고 친숙한 또 하나의 팝 아이콘으로 인식되고 있다. 그의 작품은 세계의 유수 미술관들 MOMA, Tate, British Museum, Victoria &amp; Albert 외 다수의 박물관과 미술관 그리고 공공기관에 소장되어 있다. 그림닷컴에서 소개하는 줄리안 오피의 신작은 렌티큘러 Lenticular 기법으로 제작되어, 보는 각도에 따라 색이 변화합니다 : ) ▼ 움직이는 이미지로 마법같은 변화를 확인해보세요! ▼ Culottes Pockets Stripes Man bun Puffer jacket Scarf Shirt Turn-ups 줄리안 오피의 렌티큘러 신작은 한정수량으로 입고되었습니다. 한 점씩 걸어두어도, 여러 점을 SET로 걸어두어도 예쁜 포인트가 되어줄거예요 : ) 나만의 조합을 찾아보는 즐거움까지 ! 마법같이 변화하는 작품을 눈으로 직접 확인하세요~]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230215_288/1676419461106XNGiX_JPEG/000bann11er_20230127_opi.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 3월, 아티쉬와 산뜻한 봄을 준비해요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000281160</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000281160</guid>
            <pubDate>Thu, 02 Mar 2023 02:53:56 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[산뜻한 봄맞이 인테리어 3.1-3.15 20% 할인 이제 추위도 제법 물러가고 해도 많이 길어진 것 같습니다. 새로운 계절을 맞이하여 산뜻한 봄 소품을 마련해보세요. 1. 화분 시계로 공간을 화사하게 2. 유리컵에 시원한 아이스 음료 3. 유리컵 짝꿍 트레이도 함께해요 4. 플렌테리어 필수템, 햇빛을 잘 받게 해주는 미니 테이블 [New] 에바 알머슨의 작품이 입체적인 시계로 3.1-3.15 20% 할인 에바 알머슨의 신상 시계 3종이 출시되었습니다. 행운을 부르는 부엉이(Owl), 신혼부부를 위한 Dancing, 그리고 이름처럼 사랑스러운 Love까지! 오브제로도 활용할 수 있는 에바 알머슨의 시계를 지금 바로 확인해보세요. [New] 봄과 어울리는 풍부한 색채, 라울 듀피의 트레이 3.1-3.15 20% 할인 산뜻한 봄에 잘 어울리는 신상 트레이가 출시되었습니다. 이번 트레이는 프랑스의 화가 라울 듀피의 작품을 담았습니다. 색채가 풍부한 작품을 좋아하시는 분이라면 라울 듀피의 트레이가 분명 마음에 드실 거에요. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 수입아트포스터의 가치를 전합니다 :) 매주 수요일 오후 3시 오직 네이버 아트윈도 &amp; 스마트스토어에서만 매주 새로운 라인업으로 만나는 아티쉬의 특가 상품 ! 아기자기한 소품들부터 인테리어 액자까지 모두 만나볼 수 있어요! 배너 이미지 또는 하단 링크를 클릭하면 특가 페이지로 이동됩니다 :) 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230302_221/16777250330043NNaa_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_3%EC%9B%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>