<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 21 Dec 2021 02:00:26 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[자연의 아름다움에 매료되는 그 순간, 안소현 작가 신작 에디션 출시 - 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002449112</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002449112</guid>
            <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 15:09:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[자연이 건네는 아름다운 인사로 온 마음이 포근해지는 안소현 작가님의 신작 에디션이 출시되었습니다. 광활한 우주 속에 떠 있는 단 하나의 개체가 담긴 이번 Universe Collection은 자연의 아름다움에 순간 매료되어 마치 온 우주에 대상과 나 단 둘이 있는 것만 같은 그 순간이 담겨있는 것 같아요. 한 자연물의 아름다움을 오롯이 그리고 온전하게 느껴 볼 수 있도록 단 하나의 생명체만을 아주 고요한 우주속에 두고 이를 더 깊게 그리고 편안하게 감상해보시라고 작가님이 따뜻한 마음으로 소박한 의자를 함께 내어주신 것 같습니다. 이번 콜렉션은 100부 한정판으로 원화의 감동을 그대로 전달하는 캔버스 에디션과 모던한 분위기를 연출하며 작가의 친필 사인과 에디션 넘버링이 기입된 페이퍼 에디션으로 구성되어 출시 되었어요. 따뜻하고 아름다운 안소현 작가님의 신작 어서 구경오세요 :) 엘디프 콜렉터즈에디션(캔버스)의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 콜렉터즈에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프 콜렉터즈에디션은 한정판, 비한정판 작품으로 나뉘어져 있습니다. 한정판 작품의 경우 작가의 싸인과 고유 에디션넘버가 기입된 에디션 카드가 동봉되며, 비한정판 작품의 경우 작가의 싸인이 있는 에디션 카드를 동봉됩니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 작가의 친필 사인 에디션 카드 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 엘디프의 더 많은 베스트 셀러 정품 판화 작품들을 보고 싶으시다면! 엘디프의 베스트셀러 보러가기 엘디프 인기 대형 캔버스 판화 엘디프 인기 액자 에디션 판화]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_66/1640009359707MUf4l_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 컨티뉴 갤러리 오픈 초대 전시전 C-VIBES 안내]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002448046</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002448046</guid>
            <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 07:10:01 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt; C:VIBES - TIME TO CHILLAX展 &gt;은 ​ 컨티뉴갤러리 해방촌에서 개최되는 개관기념 프롤로그 전시입니다. ​ 정식 개관에 앞서 활발한 활동을 펼치고 있는 네이버 그라폴리오 아티스트 12인의 작품과 갤러리 소장품 100여점을 COZY, DREAMY NATURE 3가지 감성의 형태로 선보이며 프리오픈 소식을 알립니다. 잠시 일상을 벗어나 컨티뉴 갤러리가 제안하는 바이브를 함께 느끼며 느긋하게 휴식을 취해 보시기를 바랍니다. ​ ​ CHILLAX POINT ​ POINT 1. 네이버 그라폴리오 및 컨티뉴의 가장 주목받는 감성 아티스트 12인 국내 최초, GROUP EXHIBITION ​ 그라폴리오에서 일러스트, 사진, 회화 등 다양한 작업활동으로 따뜻한 공감을 형성해 나가고 있는 12명의 아티 스트. 국내 최초로 70여 점의 작품을 함께 선보입니다. ​ ​ ​ + 아티스트 라인업: 애뽈, Grace J, 이상무, 정원, 현현, Soomong, 찬H, 머스터드, 이호석탄, SOHI, 수연재, 리안 ​ ​ ​ ​ POINT 2. 마음까지 포근해지는, FABRIC CURTAIN CAFE ​ 이른 아침 일출의 순간이 창문 곁에서 하늘거리고, 한 송이의 해바라기와 꽃이 가득한 풍경이 드리워진 공간에서 커피 한 잔의 여유를 즐길 수 있다. ​ ​ ​ ​ POINT 3. 따뜻한 울림을 주는, MIX MEDIA ​ 감동을 극대화하는 대형 포스터, 영상, 사운드가 함께 어우러져 작품이 품고 있는 울림을 다채롭게 느낄 수 있습니다. ​ ​ ​ ​ ​ ​ ​ ​ POINT 4. 마음을 움직이는 작품을 소장하는 방법, SCAN TO GO ​ 나의 마음을 움직인 작품은 그 자리에서 QR코드 촬영으로 작품과 작가소개 글 감상은 물론 40여개의 원하는 제품의 형태로 구매하여 소장할 수 있는 기쁨을 누릴 수 있습니다. ​ ​ CHILLAX PART PART 1. COZY VIBES 한가로이 담장 밑에서 잠들어 있는 고양이, 시원한 바람이 느껴지는 미류나무, 아늑하고 포근한 풍경을 거닐어보세요. ​ ​ ​ PART 2. DREAMY VIBES 몽글몽글 핑크 빛 하늘, 유유히 날고 있는 거대한 고래, 신비로이 꿈을 꾸는 듯한 아티스트의 세계 속으로 들어가보세요. ​ ​ ​ ​ PART 3. NATURE VIBES 고가구와 어우러진 달항아리, 사계절이 느껴지는 풍경의 색감, 원화가 안겨주는 위안과 고즈넉함을 느껴보세요. ​ ​]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_263/1639977737206yyV9V_JPEG/%ED%82%A4%EB%94%94%EC%9E%90%EC%9D%B8_%EC%B0%ACh.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴]작가소개-Photo21C   진정한 렌즈는 마음의 눈]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002448001</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002448001</guid>
            <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 07:10:01 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Photo21 진정한 렌즈는 마음의 눈 그림인 듯 사진인 듯, 정지된 듯 움직이는 장면이 있습니다. 돌아서는 순간, 등 뒤에서 바람이 불고 높은 파도가 날아오를 것만 같아 쉽사리 눈을 떼지 못하게도 합니다. 바로 photo21 작가의 작품 이야기인데요, 판타지 영화에서나 나올 법한 일들이 정말로 일어날 것아 우리의 눈길을 사로잡지요. '진정한 렌즈는 마음의 눈'이라고 말하는 photo21 작가의 마음이 포착한 장면들로 재미있는 상상을 하기에 충분할 만큼 우리의 호기심을 자극하기 때문이겠지요. 추운 겨울, 적막한 순간까지 흥미롭게 바꿔주는 photo21 작가의 대표 작품과 함께 두근두근 행복한 겨울 이야기를 만들어보세요. Ferris wheei 생각지도 않은 순간, 우리 앞에 나타나 낯선 세계로 이끌어줄 것만 작품입니다. 마치, 의외의 장소에서 우연히 발견한 대관람차처럼 말입니다. 대관람차 해 질 무렵 거대한 관람차를 타고 하늘을 올라본 적 있나요? 가까이 있던 모든 것들이 멀어지는 순간 머리는 맑아지고 평온함을 느끼게 되지요. 혹시, 지금 머리 아프게 고민하는 것이 있다면 커다란 대관람차에 몸을 실어 보세요 바다가 보이는 창가 세상에 존재하는 창문 중 단 하나의 창문만을 선택해야 한다면? 당연히 바다가 보이는 창문이죠. 게다가 수평선이 펼쳐진 바다를 향해 활짝 열린 창문이라면 고민할 것도 없지요. Autumn flowers 길가에 흐드러지게 핀 꽃들이 그리워지는 계절입니다. 짙은 금빛으로 물든 작은 꽃들이 우리를 향해 손짓하는 계절로 방구석 산책을 즐겨보는 것도 이 겨울의 묘미가 될 거예요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_142/1639980703950rvY9g_JPEG/%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[12월 최대 30% 할인된 가격으로 만나는 아티쉬 상품들💜]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002447888</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002447888</guid>
            <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 06:13:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아티쉬입니다 이번 12월도 아티쉬와 함께하는 할인 이벤트! 그 두 번째 이벤트를 만나보세요~ 아티쉬와 함께 특별한 연말 선물 어떠신가요? 12월 ,할인된 가격으로 만나는 아티쉬의 상품들💜 12/16 - 12/31 키친 : 머그, 유리컵, 트레이, 식탁매트, 다용도받침, 쉐이커, 에코백, 스카프, 담요 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_237/1639977626513aswPJ_JPEG/%EC%84%B8%EC%9D%BC-%ED%82%A4%EC%B9%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021] Artist 구승희]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002447470</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002447470</guid>
            <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 05:10:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021 [2021 서울아트쇼] 갤러리탐 BOOTH NO. 120 2021.12. 22(수) - 12. 26(일) COEX 1F A홀 ㆍ2021.12. 22.(수) 오후 3시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 23.(목)-12. 25.(토) 오전 11시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 26.(일) 오전 11시 - 오후 5시 참여 작가 ARTIST 구승희 Ku Seunghee 구승희_기다림 / 장지에 채색 / 91x72.5cm / 2020 구승희_여유 / 장지에채색 / 73x61cm / 2019 Artist CV 중앙대학교 대학원 한국화 졸업 전남대학교 색채학 강사 역임 환기미술관 채색화 특강, 금호미술관, 남서울 대학교 등 특강 개인전 Solo Exhibitions 2021 21회 현대백화전, 갤러리 H ,천호점 2021 20회 수원 롯데백화점, 갤러리탐 2020 19회 일상으로, 서울 잠실롯데월드 BGN갤러리 2020 18회 일상으로, 서울, 포인트 갤러리 2020 17 회 초대개인전, 잠실 롯데타워 BGN 갤러리 2020 16 회 초대개인전, 명화담다 2019 15 회 초대개인전, 성은교회 갤러리 2019 14 회 초대개인전, 다온갤러리 2018 13 회 초대 개인전, 갤러리 앨리스 2018 12 회 녹십자 기획 초대전, R&amp;D 센터 2018 11 회 현대백화점 기획 초대전, 갤러리 H 2017 10 회 초대 개인전, 31 갤러리 2016 9 회 초대 개인전, 갤러리 5, 광주 2016 8 회 초대 개인전, 포인트 갤러리 , 서울 , 부산 2015 7 회 초대 개인전, 아트리에 갤러리 2014 6 회 초대 개인전, 상상갤러리 2010 4 회 개인전 Scent Of A Woman, 인사아트센터 등 총 21회 아트페어 Artfair 2021 홈테이블 아트페어, 코엑스 2021 레이크사이드 아트페어, 대구 수성호텔 2021 부산홈리빙 아트페어 2021 뱅크 아트페어, 인더콘타넨탈호텔 2019 유니온 아트페어 2019 아트樂 페스티벌, 스타필드 고양 외 다수 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2021 오가화원, 안산문화 예술의 전당 2019 2인전, 온유갤러리 2018 들려주고 싶은 이야기, 갤러리 마롱 외 국내외 단체전 다수 협업 Collaboration 자연드림 기업광고, 오렌지생명2020달력제작, (주)파미노젠 화장품 콜라보 등 구승희_담아둘께 / 장지에채색 / 91x72.5cm / 2020 Artist Statement 매일 매일이 행복할 수는 없다. 힘들 때도 있고 화날 때도 있고 울고 싶을 때도 있다. 그래도 힘들고 화나고 우는 것보다 웃는 날이 많았으면 한다. 사람마다 행복을 느끼는 것은 다르다. 각자 자신에게 맞는 행복 느끼는 법을 찾으면 된다. 난 일상 속에서 행복을 찾는 중이다. 저 산 너머 찾는 것보다 내 주변에서 찾으니 웃을 일이 많아진다. 막연하지 않고 찾기도 쉬워지고 금방 내게로 다가와 웃음을 준다. 별 일 없는 일상에서 느끼는 소소한 행복 찾기. 나를 웃게 만든다. 나를 행복하게 만든다. 난 오늘도 보물찾기 중이다. 구승희_행복해 / 장지에채색 / 53x45.5cm / 2021 구승희_이순간 / 장지에채색 / 53x43cm / 2021 구승희_고이담아 / 53x45cm / 장지에 채색 / 2021 구승희_소중히 느끼며 / 53x45cm / 장지에 채색 / 2021 구승희 작가의 작품을 가상 갤러리로 만나보세요! 주요 전시 전경 갤러리탐 BOOTH NO. 120 주 출입구와 가까운 곳에 있어 찾기 쉬우실 거예요! 그럼, 곧 서울아트쇼에서 만나요! 따뜻하고 행복한 연말 보내세요. :) 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인전 및 매장 매체를 활용한 전국 단위의 홍보를 지원하는 탐앤탐스 커피의 예술 지원 프로그램으로, 2013년 부터 현재까지 약 350여명의 작가와 함께 진행해오고 있습니다. 일상 속에 들어온 예술을 통해 다양한 대중들과 소통하고, 생애 첫 컬렉터를 만나]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_274/1639971805738Yj7OK_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021] Artist 김미숙]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002447392</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002447392</guid>
            <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 04:12:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021 [2021 서울아트쇼] 갤러리탐 BOOTH NO. 120 2021.12. 22(수) - 12. 26(일) COEX 1F A홀 ㆍ2021.12. 22.(수) 오후 3시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 23.(목)-12. 25.(토) 오전 11시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 26.(일) 오전 11시 - 오후 5시 참여 작가 ARTIST 김미숙 Kim Misuk 김미숙_무릉도원 / 82.5x123cm / 나무에 옻칠, 자개 / 2021 김미숙_바람의 기억 / 126x83cm / 나무에 옻칠,자개 / 2020 Artist CV 성신여대 미술대학 동양화과 졸업 2018 상해미술대학교 옻칠 인물화 특강 개인전 Solo Exhibitions 2021 Touched by.., MANSION9 갤러리 2021 피어나展, 마루아트센터 2021 다시, 봄展, 호아드 갤러리 2020 어둠을 가로지르는 빛-옻칠화展, 나우리아트센터 2020 Korea Lacquer Painting展, MANSION9 갤러리 2020 현재를 가로지르는 빛-옻칠화展, 세종갤러리 2019 빛의 초상-옻칠화展, 갤러리탐, 탐앤탐스 블랙 도산로점 2019 빛의 초상-옻칠화展, 송미영 갤러리 2018 빛의 초상-옻칠화展, 인사아트갤러리 2015 마녀사냥展, 팔레드 서울 2011 恨展, 갤러리 신상 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2021 Emerging Artist with SHINSEGAE, 신세계 백화점 2019 빛의 초상-옻칠화展, 예술의 전당_아트서울 2019 빛의 향연-옻칠화展, 아트센터 JIP 2019 Art New Wave展, 전주현대미술관 2019 예술의 물결로 이끈다 '파견’展, 서울시청 시민청 갤러리 2018 칠흑과 조화展, 상해정견예술공간 2018 옻칠화,칠(漆)흙에 새긴 빛展, 카라스 갤러리 2017 옻을, 칠하다展, 더 나눔 갤러리 2017 하나의 매듭展, 아트센터 JIP 2017 way to spring 3인展, 갤러리 이즈 2016 현실과 가상의 스펙트럼展, 한벽원 미술관 2015 상상, 번지점프展, 아트컴퍼니 긱 2015 無展, 프랑스 낭뜨 갤러리 2014 Postcard Show, 뉴욕 A.I.R Gallery 외 국내외 단체전 다수 수상경력 Awards 2019 제 23회 나혜석 미술대전 우수상 김미숙_봄바람 / 40.5x30cm / 나무에 옻칠, 자개 / 2020 Artist Statement 나에게 인간에 대한 탐구는 어떤 숙명과도 같은 것이다. 인간을 주어로 설정하지 않고서는 어떠한 것으로도 용인할 수 없듯이 나에게 인간이란 예술의 시발이자 종착이다. ‘인간’이라는 모호한 주어는 현실을 견인하지도 구원할 수도 없는 추상성 때문에 늘 미완성으로 남겨질 수밖에 없는데, 그것은 끊임없이 부서지고 흩어져서 다시금 태어나기를 반복하며 소멸하는 것이 아니라 영원하다. 인간의 본질, 그 표면 너머의 어떤 것을 포착하기 위해 무수한 결행을 감행하는 과정에서 깊은 내면을 가진 여인을 탄생시킨다. 누군가의 기억 속에서는 살아서 반짝이며 빛나는, 누군가 에게는 이미 멀어져 버려 아득한, 누군가는 현실에서 누군가는 미래에서 맞이하게 될 아름다움을 ‘여인과 꽃’으로 형상화하고 어둠과 빛으로 빚어내었다. 잃어버린 자들에겐 그리움이며 현재 누리고 있는 자들에겐 찬란함이고 다가올 미래에 맞을 자들에겐 설렘으로 기다려지는 아름다움이고 싶었다. 어둠에서 빛이 탄생하듯 그렇게 어느 시절 ‘여인과 꽃’은 짧은 순간 아름다움이었다가 ‘기억’이라는 어둠 속으로 홀연히 산화한다. 어둠에서 빛이 탄생하였듯 그 빛은 또한 어둠 속으로 사라진다. 이것은 하나의 진리이며 내가 현재 화종으로 쓰고 있는 옻칠의 특성과도 닮았다. 달빛 한 점 들지 않는 칠(漆)흑과 같은 옻칠캔버스는 어느 무엇도 존재하지 않는 어둠 그 자체이다. 빛을 비추어 어두움을 걷어내고 생명을 불어넣어 여인을 빚어내고 한 잎 두 잎 꽃잎을 달아 화려하고 다채로운 이미지의 생명을 창조해 낸다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_268/16399708668654ULf6_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_02.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021] Artist 이상미]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446594</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446594</guid>
            <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 20:09:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021 [2021 서울아트쇼] 갤러리탐 BOOTH NO. 120 2021.12. 22(수) - 12. 26(일) COEX 1F A홀 ㆍ2021.12. 22.(수) 오후 3시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 23.(목)-12. 25.(토) 오전 11시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 26.(일) 오전 11시 - 오후 5시 참여 작가 ARTIST 이상미 Lee Sangmi 이상미_Small but Obvious-Reddish Nourishment / 77.5x107.5cm / Mixed media / 2021 이상미_Small but Obvious-Golden Nourishment #Ⅲ / 78×108㎝ / Collagraph, Gold Leaf / 2021 Artist CV 홍익대학교 일반대학원 미술학 박사 졸업 (판화전공) 홍익대학교 일반대학원 판화과 미술학 석사 BFA École des Beaux-arts de Versailles, 조형예술학(판화전공), France 서울여자대학교 서양화과 졸업 개인전 Solo Exhibitions 2021 사물탐구, 작지만 분명한, 카이스트 경영대학 Research&amp;Art Gallery, 서울 2021 A Study on a Fruit - 한 열매에 대한 연구, 뮤지엄산, 원주 2021 Ingredient of Love – 사랑의 성분, 탐앤탐스 블랙 압구정점, 서울 2020 Fruit du Pommier 동그란 열매, 갤러리 그리다, 서울 2020 A piece of, H contemporary gallery, 분당 2019 Small but Obvious 작지만 분명한, 인사아트센터, 서울 2018 Lee sangmi's Solo Exhibition, Andlab gallery, LA, 미국 2017 Entre eux et moi - 그들과 나 사이, 아트스페이스 퀄리아, 서울 2016 Entre eux et moi - 그들과 나 사이, 안젤리미술관, 용인 2015 BELT 선정작가 프로젝트: Noodles-All about Relations, 유아트스페이스. 서울 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2021 THE BOOK 책이었고 책이며 책이 될 무엇에 관한 이야기, 아람누리도서관, 고양 2021 브리즈아트페어, 예술의전당 한가람미술관, 서울 2021 ZEROBASE SPECTRUM, 서울옥션 강남센터, 서울 외 국내외 단체전 다수 수상경력 Awards 2021 제3회 뮤지엄산 판화작가 공모전 최종작가 선정 2020 아트경기 선정작가 2015 제17회 Sarcelles 국제 판화 비엔날레 '특별상', 프랑스 2015 BS금융그룹 청년작가 평면미술 공모전 '입선', BS 아트 갤러리, 부산 2014 제16회 단원미술제 판화부문 '최우수상', 단원미술관, 안산 2014 제4회 서울디지털대학교 미술상 '입선', 세종문화회관 미술관, 서울 2014 BS금융그룹 청년작가 평면미술 공모전 '동상', BS 아트 갤러리, 부산 2013 제 33회 한국현대판화가협회 공모전 '우수상', 서울시립미술관 경희궁분관, 서울 2013 제 11회 서울미술대상전 '장려상', 서울시립미술관 경희궁분관, 서울 작품소장 Collections 2021 뮤지엄산, 원주 2020 Singapore Art book Library, 싱가폴 2019 이르쿠츠크 주립미술관, 러시아 2016 사르셀 시청, 프랑스 2014 단원미술관, 안산 2013 부산은행, 부산 외 개인소장 다수 이상미_Small but Obvious-Reddish nourishment #Ⅳ / 78x78cm / Collagraph, Gold Leaf / 2019 Artist Statement &lt;SMALL BUT OBVIOUS : 작지만 분명한&gt; 나는 아무 사건이 일어나지 않은 보통의 날에 마주하는 사물들을 다룬다. 그것들은 대체로 ‘물리적으로 작은 형태'를 갖추고 있고, 일상에 무심하게 각자의 몫으로 살아간다. 그래서 그것(사물)들은 자연스럽고, 평범하고, 때로는 자각되지 못할 정도여서 어느 때에는 소외된 것처럼 보이기도 한다. 특별할 것 없는 것이 특별해지고, 보통의 것이 보통의 것이 아니게 되는 것은 비로소 결여되는 순간이다. 그 결여의 순간에 사물은 특정의 사건과 시간을 품는다. 삶의 매 순간은 크고 작은 결여의 연속이고, 그래서 모든 사물은 저마다의 의미가 있다. 곧 나의 작업에서 관찰되는 대상은 나의 삶 중에 결여 된 순간에 비로소 유의미해진 사물들이다. 그래서 그들에는 매우 사적이고, 때로는 개인의 민감한 정서가 담긴다. 어머]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_292/1639940094715DsXwC_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_03.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021] Artist 전백진]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446592</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446592</guid>
            <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 19:07:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021 [2021 서울아트쇼] 갤러리탐 BOOTH NO. 120 2021.12. 22(수) - 12. 26(일) COEX 1F A홀 ㆍ2021.12. 22.(수) 오후 3시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 23.(목)-12. 25.(토) 오전 11시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 26.(일) 오전 11시 - 오후 5시 참여 작가 ARTIST 전백진 Jeon Baekjin 전백진_Empty Wave apple / 55×75×15(h)cm / 스테인레스 스틸 파이프 / 2021 Artist CV 충남대학교 대학원 미술대학 조소 전공 수료 충남대학교 조소과 졸업 개인전 Solo Exhibitions 2020 금속조각 작품 개인전, 울산북구문화예술회관, 울산 2019 울주아트지역작가 초대 개인전, 울산울주문화예술회관 2017 Empty Wave, 갤러리탐, 탐앤탐스 블랙 더스토리지, 경기 2016 표현의흐름, 84갤러리, 대전 2015 거센흐름을 건너, 변방갤러리, 대전 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2021 제10회 서울국제조각페스타 실내중대형조각전, 한가람미술관, 서울 2021 한강‘흥’프로젝트 야외조각특별전, 뚝섬한강공원, 서울 2021 제6회서리풀 ARTforART 대상 전시, 한전아트센터, 서울 외 기획 및 단체전 다수 심포지엄 Symposium 2015 대교 국제 조각 심포지엄 선정작가 프로젝트 Project 2017 조.하.밤 ‘찾아가는미술관’, 인천신도 2021 이.구.예.나 ‘시작의 궤도_The beginning’, 삼풍전자폐공장, 구미 수상경력 Awards 2021 경주엑스포대공원 홍보조형물 디자인 공모전 장려상 2019 LH청년작가 조형물 공모 장려상 2019 창동테마조형물디자인대상(창원시장상) 2018 한국구상조각대전특선 2016 광복70년, 대한민국 미술축전입상 2016 대한민국미술대전특선 2015 대교문화재단 국제조각심포지엄작가선정 2013 전국무등미술대전대상 2012 대전광역시미술대전입선, 특선 2011 전국무등미술대전우수상 작품소장 Collections 대교문화재단, 해태크라운 대전공장, 갤러리탐, 서울목동 보금자리주택APT, 강원 양구문화복지센터, 진주LH본사 조각공원, 창동통합시장상가 외 개인소장 다수 전백진_Empty Kiss#2 / 45×45×20(h)cm / 스테인레스 스틸 파이프 / 2021 Artist Statement Empty Wave ‘형태의 흐름’ 현재 작업은 금속파이프의 이어짐과 끊어짐의 반복, 직선에서 곡선으로의 재 가공을 거쳐 얼굴 또는 신체 일부분의 형태로 탈바꿈하는 과정을 보여준다. Empty Wave, 가진 뜻 그대로 빈 파도를 의미하지만, 파도는 계속 비어 있을 수가 없듯이 잠깐의 경계를 의미한다. 따라서 본래 흐름을 역할 하는 텅 빈 금속파이프는 그 의미가 확장되어 오브제로서 내부의 공간을 표현하는 경계의 역할을 갖게 되고, 빈 파도처럼 비어 있는 것 같지만 사실 비어 있지 않은 흐름에 주목하여 신체 기관과 비어 있음의 관계를 시각적으로 표현하고자 한다. 주로 재료의 계산된 나열과 가공을 통해 신체, 혹은 얼굴의 표정이나 표면의 일부분을 만들며,이러한 과정이 반복될수록 표현하고자 하는 형상은 더 선명해지고, 더 깊고 넓어지는 공간의 의미를 통해 형태 이면의 공감각(共感覺)적인 연상을 이끌어 내는 것, 그 안에 작가의 메시지를 담아 표현하여 채움과 비움의 관계를 보여준다. 과연 비어 있음은, 작품에서 입의 비어 있음은 없음을 뜻하는 것인가. 열려진 입은 과연 비어 있는 것인가. 전백진_Empty Kiss#3 / 50×50×25(h)cm / 스테인레스 스틸 파이프 / 2021 주요 전시 전경 갤러리탐 BOOTH NO. 120 주 출입구와 가까운 곳에 있어 찾기 쉬우실 거예요! 그럼, 곧 서울아트쇼에서 만나요! 따뜻하고 행복한 연말 보내세요. :) 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_132/1639939544606z2EvB_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_04.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021] Artist 정다운]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446591</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446591</guid>
            <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 19:07:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021 [2021 서울아트쇼] 갤러리탐 BOOTH NO. 120 2021.12. 22(수) - 12. 26(일) COEX 1F A홀 ㆍ2021.12. 22.(수) 오후 3시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 23.(목)-12. 25.(토) 오전 11시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 26.(일) 오전 11시 - 오후 5시 참여 작가 ARTIST 정다운 Jeong Daun 정다운_FabricDrawing#98 / 90.9x72.7cm / fabrics, frame, acrylic on canvas / 2021 정다운_FabricDrawing#99 / 53x45.5cm / fabrics, frame / 2021 Artist CV 동덕여자대학교 일반대학원 회화학과 서양화 전공 석사과정 졸업 동덕여자대학교 예술대학 회화과 서양화 전공 졸업 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2021 찰나의 순간:Flow Naturally, IFC Seoul, 서울 2019 Fabric Drawing:Layered Harmony, 63아트미술관, 서울 2017 FABRIC DRAWING, 모즈갤러리, 서울 2016 FABRIC DRAWING: Composition of Space, 스페이스선+, 서울 2016 FABRIC DRAWING-Stretched mind, l'espace 71, 서울 외 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2021 VOYAGES TO KOREA:CONTEMPORARY KOREAN ART, Tainan Art Museum, Taipei 2021 Re(born) 展 , 범어아트스트리트, 대구, 한국 2021 현대미술의 시선_현실과 이성의 조응(照應), 양평군립미술관, 경기, 한국 2020 Another art in the wall, Yido ordinary 본점, 서울, 한국 2020 감-응, 서울대학교미술관(2인전), 서울, 한국 2020 Dear my LINE,COLOR, TEXTURE,정샘물플롭스, 서울, 한국 2019 기하학, 단순함 너머, 뮤지엄 산, 원주, 한국 2019 안봐도 사는데 지장없는 전시, 서울미술관, 서울, 한국 2019 좋은꿈 꾸세요, 뚝섬미술관, 서울, 한국 2018 Flexible Space 유연한 공간, 세화미술관, 서울, 한국 2018 대구-바우하우스展, 대구예술발전소, 대구, 한국 2018 Between Space, 호반아트리움(2인전), 광명, 한국 외 국내외 단체전 다수 수상경력 외 Selected Awards&amp;Others 2021 스타필드 별마당 도서관, 제 3회 열린아트 공모전 우수상 당선 2020 Korean Eye 2020:Contemporary Korean Art by SKIRA 동시대한국미술작가 선정 2019 경주 국제 레지던시 아트페스타, 경주, 한국 2019 GMMA YOUNG ARTIST COMPETITION 작가선정 2019 HUNTER x FABRIC DRAWING Brand Collaboration, 서울, 한국 2018 &lt;현대문학핀 시리즈 VOL..I&gt; ART collaboration, 현대문학 2018 10년 후가 더 기대되는 유망작가 25인 선정, Forbes korea 2017 아티커버리 TOP 1 작가 선정, ART 1 2017 Rijswijk Textile Biennial, Museum Rijswijk, Netherland 2017 Daun Jeong x Tom Ford Beauty Collabolation, artnow 2016 KIMI FOR YOU 선정작가, 키미아트갤러리, 서울 2016 The winner of l'espace 71 2016 YOUNG ARTIST COMPE, 레스빠스71 2016 스페이스선+ 2016 신진작가(창작지원금선정작가), 스페이스선+, 서울 정다운_FabricDrawing#89 / 53x45.5cm / fabrics, frame, acylic on canvas / 2020 Artist Statement 나의 작업에서 가장 중요한 표현수단이자 주 재료는 ‘패브릭(fabric)'이다. 서양화를 전공하였지만 전통회화의 틀을 깨고자 물감대신 패브릭을 예술표현 소재로 이용해 정형화된 회화를 뛰어넘어 공간으로 그 개념을 확장한다. 이러한 작업을 ‘패브릭 드로잉(Fabric Drawing)으로 정하였다. 말 그대로 천으로 그림을 그리는 회화이다. 물감과 붓 대신 여러 질감과 색채를 가진 패브릭의 조각들을 당겨 프레임에 감싸고 겹침으로써 새로운 형태를 연출한다. 이 과정에서 패브릭은 팽창되거나 구겨지고, 일정했던 패턴이 균일하지 않게 변형되어 관람객들에게 시각뿐만 아니라 촉각적으로도 새로운 경험을 제시한다. 더 나아가, 수 차례의 패브릭을 감아 레이어(Layer)를 쌓아 나가는 과정에서 생겨나는 작은 틈새 공간들은 나에게 굉장히 흥미롭다. 단지 그 자체만으로 인지하게 하는데 그치지 않고, 작품이 위치한 공간]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_141/1639938688665WGEkF_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_05.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021] Artist 정운식]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446589</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446589</guid>
            <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 19:07:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021 [2021 서울아트쇼] 갤러리탐 BOOTH NO. 120 2021.12. 22(수) - 12. 26(일) COEX 1F A홀 ㆍ2021.12. 22.(수) 오후 3시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 23.(목)-12. 25.(토) 오전 11시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 26.(일) 오전 11시 - 오후 5시 참여 작가 ARTIST 정운식 Jung Unsik 정운식_Elizabeth / 240x45x300mm / Aluminum, graffiti paint / 2017 정운식_AUDREY / 260x45x260mm / Aluminum, graffiti paint / 2020 Artist CV 서울시립대학교 환경조각학과 미술석사 국립경상대학교 사범대학 미술교육과 교육학 학사 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2020 像, 떠오르다, 공간 쌀 갤러리, 사천 2018 기억과 추업 초대전, 현대호텔 오션갤러리, 경주 2017 …appear.., 탐앤탐스 블랙 압구정점, 서울 2017 will, 스칼라티움 아트스페이스, 서울 2016 I will, 이정아 갤러리, 서울 2016 Anther day, 모즈갤러리, 서울 2015 보이지만 보이지않는, 혜화아트센터, 서울 2015 그저웃지요, 세종문화회관 광화랑, 서울 2014 Side-面, 포스코건설 마스트뷰 뮤지엄, 인천국제무역지구 2013 FACE-면-面, 익산문화재단 어메이징 컬쳐하우스, 익산 2013 ICON, 동신대 미술박물관, 나주 2012 Image, 아트트리스 갤러리, 인천 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2020 KAUP, 동덕아트갤러리, 서울 2019 구름위를 걷는 조각가들, 클라우드 호텔, 제주 외 국내외 단체전 다수 아트페어 Artfair 2016 - 2021 부산 국제 화랑 아트페어 2016 - 2020 부산 아트쇼 2016 - 2019 아시아프 히든아티스트, 홍콩 콘레드 호텔 아트페어, SOAF, 서울 어포더블, 홍콩 어포더블, 런던 햄스테드 어포더블, 싱가폴 어포더블, 서울 오픈 아트페어, 아트경주, 아트팜비치(미국) 외 국내외 다수 심포지엄 Symposium 2015 대교 국제 조각 심포지엄 선정작가 수상경력 외 Selected Awards &amp; Others 2017 GAMMA Young Artist Competition-Young Artist of the Year Award 2016-2015 경상남도 차세대유망예술인 선정 2013 신화예술인촌 조형미술 대상 2013 쇠부리 스틸아트 금상 작품소장 Collections 국립현대미술관 미술은행, 광주시립미술관, 진주이성자미술관, 영은미술관, 모즈 갤러리, 다온 갤러리, 오션갤러리, 홈플러스 그룹, 애경 그룹, (주) 프레인글로벌, 대교문화재단, 익산문화재단, 울산 북구청, 울산 신화마을, 샤인데일 골프리조트, 외 국내·외 개인소장 다수 정운식_Marilyn Monroe / 250x30x250mm / Aluminum, Stainless steel, Graffiti paint / 2021 Artist Statement ‘누군가’의 ‘얼굴’은 ‘누군가’를 ‘떠오르게’한다. 얼굴은 과거와 현재를 이루는 중요한 한 부분을 차지하고 있다. 과거, 현재, 다가올 미래에 얼굴은 나에게 시간과 공간, 기억, 추억 속에 존재하는 것들이다. 그리고 그 얼굴에서 ‘추억과 누군가’를 찾는다. 얼굴은 개인이 가진 ‘자기’로서의 마음, 감정, 사고, 삶과 같은 다양한 요소로 타인과 소통하고 드러나며, 마주하는 ‘장소’라는 생각은 현재도 진행형이다. 그 장소에서 나는 나를 뒤돌아보게 된다. 나를 마주할 수 있는 장소이자, 누군가를 그리워하는 장소로서 ‘얼굴’은 추억을 불러일으킨다. 추억은 잊을 수 없는 누군가의 행동, 말투, 향기, 목소리, 버릇 등 많은 부분들이 과거에서 현재로 이어지고 있다. 얼굴에서 시작된 작업은 그렇게 그 인물에 대한 생각에서 한 발 더 나아가 너무도 ‘나’라는 존재로 돌아오는 작업이 되어간다. 보이지 않지만 보이는 그 기억의 파편 속에 숨어있는 추억들은 그렇게 작업의 연장선상에서 나의 시간에 발현된다. 무수히 많은 판들과 선들로 이루어지는 공간을 가진 이 인]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_5/1639937969000340I1_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_06.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>