<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 15 Dec 2021 16:13:20 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[채널A 드라마 쇼윈도에서 만나는 그림작품]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002441460</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002441460</guid>
            <pubDate>Wed, 15 Dec 2021 10:10:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴입니다. 채널A 10주년 특별기획 월화드라마 &lt;쇼윈도:여왕의 집&gt; 에서 그림닷컴의 멋진 작품들을 만나보세요 ^^ 11월 29일부터 매주 월,화요일 밤을 책임질 스릴만점 드라마 &lt;쇼윈도:여왕의 집&gt; 입니다. 좋은 집, 멋진 남편, 그림으로 그려낸듯한 '완벽한 행복'을 누리고 있는 여자, 한선주. 선주가 가진 '여왕'의 자리를 차지하면 나도 행복해질 수 있다고 생각하는 여자, 윤미라. 일반적인 치정로맨스에서 한발 더 나아가 "행복이란 무엇인가" 에 대해 묻고있는 작품입니다. 회가 거듭될수록 흥미진진해지는 전개에 눈을 뗄 수 없더라구요 ^^ 드라마 속 상류층들이 살고있는 집의 인테리어는 보기만해도 한숨이 나올만큼 아름답지요. 그런 고급스러운 인테리어를 더욱 빛내주는 '그림액자'가 꼭 함께한다는 사실을 알고 계셨나요? 드라마 &lt;쇼윈도:여왕의 집&gt; 주인공의 타운하우스에도 분위기를 한층 살려주는 작품들이 숨어있습니다 ^^ 부엌 한 켠에는 화사한 월 와이즈 작가님의 추상화 그림액자를, 고급스러운 오브제들과 함께하는 침실에는 몽환적인 퍼플컬러의 두 작품을, 집에 오는 모든 이의 시선을 끌어당기는 집안의 얼굴이라고 할 수 있죠 ^-^ 거실에는 리사 리저스 작가님의 대형 그림액자로 한번 보면 잊을 수 없는 포인트를 더했습니다. 매주 월,화요일 오후 10시 30분 채널A 드라마 &lt;쇼윈도:여왕의 집&gt; 에서 만나요 ^^ 그림의 모든것, #채널A #쇼윈도 #쇼윈도여왕의집 #드라마추천 #월화드라마 #월화드라마추천 #볼만한드라마 #송윤아 #이성재 #전소민 #황찬성 #몇부작 #방송액자 #방송그림액자 #드라마그림액자 #드라마협찬그림 #그림닷컴 #거실그림액자 #인테리어액자]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211215_216/16395600850011o9QW_JPEG/KakaoTalk_20211021_151128955_14.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[LEE Choun Hwan Exhibition 'Windy Days: Seo Jung']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002440991</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002440991</guid>
            <pubDate>Wed, 15 Dec 2021 07:09:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[LEE Choun Hwan Solo Exhibition Windy Days: Seo Jung 展 서정 이춘환 화백의 개인전인 'Windy Day: Seo Jung'이 뉴저지에 위치한 아트모라 갤러리에서 12월 11일부터 1월 22일까지 진행됩니다. 이번 전시는 인고의 시간을 견디고 꽃을 피우는 매화에 관한 작품들로, 다양한 색채의 배경 위에 흩날리는 매화 꽃과 나뭇가지를 표현한 '바람부는 날' 연작을 선보입니다. 더욱 서정적인 색감과 여백의 미가 돋보이는 이번 작품은 다양한 크기과 각기 다른 색감으로 제작된 신작들로 한 가지 소재를 두고 계절과 시간의 변화를 느껴볼 수 있습니다. ｜전시 일정｜ 2021년 12월 11일 ~ 2022년 1월 22일 ｜전시 장소｜ 173 Main St. Ridgefield Park, NJ, USA, ART MORA]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211215_296/1639532878561ehnSP_JPEG/211211-NJ-Windy-Day-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[소복소복 하얀 눈을 기다리며 #에바알머슨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002439970</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002439970</guid>
            <pubDate>Tue, 14 Dec 2021 14:08:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[소.복.소.복 넌 내마음에 내려와~ 금방이라도 눈이 내릴것 같은 날씨예요.. 크리스마스와 하얀 눈을 기다리는 12월은 누구에게나 설레임을 가져다 주는 달인데요... 가슴 한켠.. 사랑스러움과 행복한 기분을 전해주는...그림... 화가 '에바알머슨'의 작품은 사랑하고 싶어지는 12월에 더더욱 보고싶어 지는 따뜻한 작품인것 같아요 오늘은... 그냥 보고 싶어지는... 그래서 갖고 싶어지는 에바알머슨 작가의 이야기를 들려드리고자 해요~ 남녀노소 누구나 좋아하는 화가이자 가장 행복해 지고 싶은 순간에 곁에 있는 작품 에바알머슨은 스페인의 출신의 화가로 한국인들이 많이 사랑해 주시는 작가예요 특히 색감이 아주 뛰어난 에바알머슨의 판화는 실제로 보면 감동이랍니다 EVA ARMISEN 에바알머슨 spain, 1969 친숙하고 사소한 것들이 얼마나 아름다운지를 그림으로 보여주는 화가 행복은 눈으로도 볼 수 있다 1969년 스페인 사라고사에서 태어난 여류화가 알머슨은 바르셀로나 대학에서 공부한뒤, 유럽과 미국을 오가며 활동하고 있는 작가입니다. 일상의 소중함과 위대함을 소재로 하는 그의 작품은 문화적 차이에 상관없이 국제적으로 폭넓은 공감대를 얻고 있는데요, 미술평론가 김의경은 알머슨에 대해 '행복에 대한 잠언을 시각적으로 풀어가며 일상에 대한 새로운 발견을 유도한다'고 평하기도 합니다. 에바알머슨에 대해 수 많은 기사들중 제가 가장 좋아하는 기사를 소개 해 드릴까 합니다. -머니투데이- 행복한가, 그렇지 못한가는 결국 우리들 자신에게 달려있다 철학자 아리스토텔레스의 말이다. 행복은 결국 마음 먹기 나름이라는 이야기인데, 누구에게나 별반 다를 바 없는 일상을 어떻게 받아들이느냐가 중요하단 소리이기도 하다. 하지만 대부분 사람들은 일상이 지루하다고 한다. 질린다고도 한다. 정말 일상은 그렇게 지루하고 질리는 것일까. 이 대목에서 다른 생각을 들여다보자. 혜민스님의 책 '멈추면 비로소 보이는 것들'에 보면 이런 구절이 나온다. '좋은 음악도 계속 들으면 질려요. 하지만 잊을 만했을 때 또다시 들으면 참 좋습니다. 이것은 음악 자체의 문제가 아니고 나와 음악과의 관계 문제입니다. ' 어떤 존재 자체가 아니라 그 존재와 나의 관계에서 문제가 발생한다는 거다. 일상도 마찬가지다. 일상 그 자체가 지루한 것이 아니라 받아들이는 나의 마음이 지루하다고 여기는 것 뿐이다. 바뀌면 새롭고, 새로운 건 일단 처음엔 좋아 보인다. 새로운 걸 좋아한다면 삶을 늘 바꿔야 하는데, 그게 사실은 훨씬 더 어렵다. Sometimes I Fly Away (85 Editions) 111.5X67cm 그렇게 일상을 소중하게 여기는 마음, 그게 바로 행복이다 차라리 바뀌지 않고 늘 내 곁에 머물러 있는 것들을 사랑하는 게 더 쉽다. 가족, 식탁, 키우는 고양이, 그늘이 있는 나뭇가지, 시원한 바람 등은 바뀌지 않기에 오히려 더 소중하다. 그렇게 일상을 소중하게 여기는 마음, 그게 바로 행복이다. 그런 행복감을 눈으로 볼 수 있게 그리는 화가가 있다. 스페인 출신의 에바 알머슨은 친숙하고 사소한 것들이 얼마나 아름다운지를 그림으로 보여준다. 눈으로 볼 수 있는 행복! 어린아이가 그린 만화 같은 스타일과 유화로 느껴지지 않을 정도로 가벼운 붓 터치에선 삶의 넉넉한 재미가 묻어 나온다. At The Fair (95 Editions) 74 x 57cm You Are Everywhere (95 Editions) 74 x 57cm La Verbena (95Editions) 110 X 72cm Family (95 Editions) 74 x 57cm Fiesta Party (95 Editions) 74x57cm Bailando (95]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211214_115/1639489468489KBC7n_PNG/B53AL00068_%EC%97%90%EB%B0%94%EC%95%8C%EB%A8%B8%EC%8A%A82.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[서울아트쇼에서 만나는 9명의 주목할만한 아티스트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002439830</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002439830</guid>
            <pubDate>Tue, 14 Dec 2021 11:08:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021 올해의 마지막 국내 최대 아트페어, &lt;서울아트쇼&gt;에서 괄목할만한 성장과 높은 가능성을 보여주고 있는 갤러리탐 블루칩 작가 9인의 작품을 선보입니다. 동양화, 서양화, 옻칠, 패브릭, 판화, 조각 등 다양한 장르와 개성 넘치는 조형 언어로 자신 만의 예술 세계를 구축하고 있는 이들 작가의 무대에 많은 관심과 방문 부탁드립니다. #많관부♥ [2021 서울아트쇼] 갤러리탐 BOOTH NO. 120 2021.12. 22(수) - 12. 26(일) COEX 1F A홀 ㆍ2021.12. 22.(수) 오후 3시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 23.(목)-12. 25.(토) 오전 11시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 26.(일) 오전 11시 - 오후 5시 참여 작가 ARTIST 구승희, 김미숙, 이상미, 전백진 정다운, 정운식, 조규훈, 한지민 황초롱 구승희_행복해 / 장지에 채색 / 53x45.5cm / 2021 김미숙_빛의 초상 / 나무에 옻칠, 자개 / 126x83cm / 2021 이상미_Small but Obvious-Reddish Nourishment / Mixed media / 77.5x107.5cm / 2021 전백진_Empty Kiss#3 / 스테인레스 스틸 파이프 / 50×50×25cm / 2021 정다운_FabricDrawing#98 / fabrics, frame, acrylic on canvas / 90.9x72.7cm / 2021 정운식_Breakfast at Tiffany's-Audrey (RELIEF) / Aluminum, Stainlesssteel, Graffitipaint / 140x70x265mm / 2021 조규훈_Squirrel / Oil on canvas / 72.7x60.6cm / 2020 한지민_의자 / 130.3×130.3cm / Oil on canvas / 2021 황초롱_저 너머에 / 53x45.5cm / Oil on canvas / 2021 갤러리탐 BOOTH NO. 120 주 출입구와 가까운 곳에 있어 찾기 쉬우실 거예요! 그럼, 곧 서울아트쇼에서 만나요! 따뜻하고 행복한 연말 보내세요. :) 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인전 및 매장 매체를 활용한 전국 단위의 홍보를 지원하는 탐앤탐스 커피의 예술 지원 프로그램으로, 2013년 부터 현재까지 약 350여명의 작가와 함께 진행해오고 있습니다. 일상 속에 들어온 예술을 통해 다양한 대중들과 소통하고, 생애 첫 컬렉터를 만나기도 하며, 일상의 예술화, 예술의 일상화를 위해 노력하고자 합니다. 매장 전시 외에도 외부 기획전, 공공 및 유관 기관과의 협업, 아트페어, 아트상품 기획, 아트샵 운영 등을 통해 다양한 일상 속에서 예술을 만날 수 있는 접점을 만들어가고 있습니다. ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211214_71/1639475095043VvQK6_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%A0%84%EC%B2%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[다이어리, 새로운 한 해를 준비하는 방법]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002439247</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002439247</guid>
            <pubDate>Tue, 14 Dec 2021 07:10:26 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[아티쉬 만년 다이어리가 출시되었습니다. 표지에 아티쉬 인기 작가들의 작품을 담은 다이어리 컬렉션을 지금 아티쉬 홈페이지에서 확인해보세요.👉 ✅'먼슬리&amp;위클리'와 '데일리' 섹션이 계단식으로 나눠져있고, 고급 양장제본이 노출되어 있는 독특한 형태로 제작되었습니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211214_102/1639461926937sgOAS_JPEG/%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EC%96%B4%EB%A6%AC-%EC%B6%9C%EC%8B%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[작품을 담은 포근한 극세사 담요를 만나보세요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002439223</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002439223</guid>
            <pubDate>Tue, 14 Dec 2021 07:10:26 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[아티쉬 인기 작가의 그림과 함께하는 따스함, 극세사 담요를 만나보세요. 보들보들한 극세사로 제작되어 따스함은 물론, 예쁜 그림도 함께 즐길 수 있답니다~ √ 보온성이 뛰어난 고밀도 양면 극세사 √ 145x105cm 넉넉한 사이즈 √ 벨크로 스트랩으로 보관&amp;휴대성 UP 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211214_106/1639462402330UFIxa_JPEG/%EB%8B%B4%EC%9A%94-%EC%B6%9C%EC%8B%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ christmas market ]]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101347270/news/2002438567</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101347270/news/2002438567</guid>
            <pubDate>Tue, 14 Dec 2021 02:32:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[ 크리스마스 마켓 ] 2021년을 마무리하는 마지막 한달입니다. 한해를 마무리하고 즐거운 연말을 보내시길 바라는 마음으로 타이블에서 크리스마스 마켓을 오픈하려고 합니다. 기존의 작품들 중 크리스마스, 연말 선물로 좋을 작가들의 작품들을 선별해보았습니다. 몇몇 작품들을 타이블 정가에서 25% 할인된 금액으로 제공해드립니다. 25일까지 운영하고 있으니 많은 관심 부탁드립니다. * 스토어 찜 쿠폰 5000원 쿠폰 같이 쓰실 수 있습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211214_23/1639447145393XXWXM_GIF/%EB%A6%AC%EC%8A%A4%EB%A7%88%EC%8A%A4%EB%A7%88%EC%BC%93_%EC%9B%80%EC%A7%81%EC%9E%84%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0.gif?type=w304" length="0" type="image/gif"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[소중한 내 이어폰을 위한 아트-  아트 이어폰 케이스]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002437577</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002437577</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Dec 2021 08:11:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[소중한 내 이어폰을 위한 아트 아트 이어폰 케이스 하루 중 가장 많은 시간을 함께하는 애착 아이템은 휴대폰과 이어폰이죠. 내 귀의 소중한 애착 아이템, 이어폰과 더 오래오래 함께하고 싶다면 좋아하는 작가의 좋아하는 작품을 입혀주세요. 손에 착 감기는 촉감까지 더해진 고급 소재로 이어폰은 더 안전하게 보호해줄 뿐 아니라 나만의 독특한 감각을 표현해주는 찐~ 아이템이 될 거예요. 그뿐인가요? 2021년을 열심히 달려온 나를 위한 선물로도 제격이지요. 이어폰 케이스에서 특별히 더 남다른 감성을 빛내줄 작품을 소개합니다. Love Bloossom Autumn Blossom 2 by 제이킴 아크릴 물감의 투박한 터치, 캔디처럼 달콤한 색상이 어우러져 팝아트적의 느낌을 기분 좋게 전해줍니다. 꽃피는 아몬드 나무 by 빈센트 반 고흐 푸른 하늘 위에 신비롭게 피어난 꽃피는 아몬드 나무는 이어폰 케이스에서도 독보적인 존재감을 드러냅니다. 강아지 산책 by 일루몽 동글동글 사랑스러운 댕댕이와 함께 온종일 산책을 떠나보세요. 화사한 봄날, 꽃길을 누비는 기분을 만끽할 수 있지요. 마티스의 새들 by 글림작가 임진순 단순한 반복 속에서 새로움을 발견하는 재미. '마티스의 새들'은 바로 그런 작품이죠. 반복되는 일상 속에서도 새롭고 즐거운 발견이 시작될 거예요. 크리스마스 쿠키 by 황예나 크리스마스를 더욱 신나게 보내고 싶다면 예쁜 쿠키를 준비해보세요. 잊지 못할, 완벽한 크리스마스가 될 거예요. 해바라기 둥실 by 모소 공기처럼 가볍게 떠오르는 기분 '해바라기 둥실'은 그런 기분을 전해주는 작품이죠. 힘겹거나 우울할 때도 위로가 되어줍니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211213_247/1639380130456BT4gC_JPEG/%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[뜨거웠던 임영숙 '밥' 판화 홈쇼핑 앙콜 방송]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002435527</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002435527</guid>
            <pubDate>Fri, 10 Dec 2021 11:08:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[임영숙 작가, &lt;밥&gt; 150점 한정 에디션 판화 &amp; 오리지널 원화 앙콜방송 (사진을 누르면 상세정보 페이지로 이동합니다.) 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 그동안 그림닷컴에서 많은 고객분들의 사랑을 받아 온 임영숙 작가님의 새로운 ‘밥’ 시리즈 작품 4종을 TV 홈쇼핑 쇼핑엔티를 통해 단독 런칭합니다. 특별한 가격, 특별한 만남. 방송 2021년 12월 12일(일요일) 오후 2 : 45 쇼핑엔티 채널 LGIPTV 35번 / SK 25번 / KT 30번 / 위성 24번 (지역과 가입자 형태에 따라 다름) THE유난희 임영숙 작가 판화 그림닷컴 150점 한정판 프리미엄 에디션 판화 네가지 &lt;밥&gt; 그림에는 각각 축복, 화목, 재물, 번창 등 가정의 안녕과 집안에 좋은 일들만 찾아오길 기원하는 마음이 담겨있습니다. 선선한 바람이 불기 시작하던 초가을의 어느 날 150장씩 4종, 총 600장이나 되는 판화의 한 장 한 장에 마음을 담아 에디션 넘버와 사인을 적어주시는 임영숙 작가님. 수많은 시간을 들여 최상의 컨디션으로 완성 된 판화. 원화의 섬세한 디테일, 색감, 무엇 하나 놓치지 않기 위해 오랜 기간이 걸렸습니다. 임영숙 작가님도 원화보다 더 곱다며 감탄하신 그림닷컴만의 기술입니다. 판화의 왼쪽 하단에는 에디션 넘버가, 오른쪽 하단에는 임영숙 작가님의 친필 사인이 기재됩니다. 조금 더 특별한 작품만을 위한 기술. 미술관과 문화재단에서도 입증 된 그림닷컴의 '아카이벌 피그먼트 프린트'로 제작됩니다. 임영숙 작가님의 새로운 &lt;밥&gt; 판화 작품들은 고급스러운 원목 우드액자가 포함된 가격으로 선보이고 있습니다. 액자 앞면에는 작품 보호를 위해 안전하고 튼튼한 투명 아크릴 창이 들어갑니다. 액자 뒷면에는 가로로 길게 와이어 줄이 부착되어, 못이나 액자레일 등 어디에나 간단하게 설치할 수 있습니다. 세상에 단 한점만 허락 된 특별함, 오리지널 원화 수집가의 마음을 설레게하는 임영숙 작가님의 원화 작품도 만나보실 수 있습니다. 이 세상에 오직 단 한점만 주어진 오리지널 원화를 소장해보세요. 보증서 판화 / 원화 작품 구매시 정품임을 보증하는 보증서가 함께 동봉됩니다. 실제 원화, 판화 임영숙 Lim Young Suk 한 그릇의 풍요로운 밥을 담다. 임영숙 Lim Young Suk 한국인에게 밥 만큼 중요한 것이 또 있을까요? ‘밥은 먹고 다니냐, 숟가락 들 힘도 없다, 언제 한번 밥먹자…’ 힘들고 아픈 역사를 가진 탓인지 밥에 관련된 말을 찾는다면 수도 없지요. 임영숙 작가의 &lt;밥&gt;시리즈는 세밀하게 표현된 희고 고운 쌀밥에 화사한 꽃이 피어있는 모습이 인상적이라 ‘꽃밥＇이라고도 불리는데요. 아빠 밥그릇처럼 꼭꼭 눌러놓은 흰 쌀밥 위에 화려하게 놓인 꽃, 밥 걱정 안하고 살수 있는 풍요를 불러오는 &lt;밥&gt; 그림을 가족이나 지인에게 선물해 보세요 점점 사라져가는 한국 전통 채색화만을 고집하는 임영숙 작가. 더 많이, 널리 알려 다시금 한국 채색화를 찾는 이가 늘어났으면, 그런 마음을 담아 쌀 한톨 꽃송이 하나를 그립니다. 전통 안료의 특성상 옅은색으로 표현되기 마련인 것을 수없이 여러번 덧칠해가며 색을 쌓아올려, 화사하고 감각적인 컬러로 표현되었습니다. 간편하게 전화 한 통으로 완성되는 우리집 갤러리. 소장가치 높은 한정판 작품을 특별한 가격에 만나보세요. 방송 2021년 12월 12일(일요일) 오후 2 : 45 쇼핑엔티 채널 LGIPTV 35번 / SK 25번 / KT 30번 / 위성 24번 (지역과 가입자 형태에 따라 다름)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211114_50/1636867630412Az9hw_PNG/image.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[12월 한달간 최대 30% 할인된 가격으로 만나는 아티쉬 상품들💜]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002435204</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002435204</guid>
            <pubDate>Fri, 10 Dec 2021 08:11:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아티쉬입니다 이번달도 어김없이 찾아 온 아티쉬 할인 이벤트! 12월은 조금 더 특별하게 한 달 내내 할인 이벤트가 있어요ㅎㅎ 아티쉬와 함께 특별한 연말 선물 어떠신가요? 12월 한달간 할인된 가격으로 만나는 아티쉬의 상품들💜 12/1 - 12/15 데코&amp; 라이프 : 시계 , 램프, 패브릭포스터, 쿠션, 모빌, 데스크패드, 퍼즐, 다이어리, 러그 12/16 - 12/31 키친 : 머그, 유리컵, 트레이, 식탁매트, 다용도받침, 쉐이커, 에코백, 스카프, 담요 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211203_158/1638518262495uhMWz_JPEG/%EC%84%B8%EC%9D%BC-%EB%8D%B0%EC%BD%94%EB%9D%BC%EC%9D%B4%ED%94%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>