<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 17 Oct 2023 01:02:25 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[5%쿠폰] LOOK at ME, 아티스트 콜라보 거울 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000623361</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000623361</guid>
            <pubDate>Mon, 16 Oct 2023 09:16:13 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다! 그림닷컴에서 새롭게 선보이는 아티스트 콜라보 거울 LOOK at ME 를 소개합니다 : ) 네이버 한정 특별 할인 이벤트 ! 5% 할인쿠폰도 꼬옥 챙겨주세요 ~ 아트 미러 LOOK at ME는 국내외 아티스트들의 그림과 일상 속에서 매일 마주하게 되는 거울을 결합한 또 하나의 작품입니다. 하루의 시작과 마무리에서 거울 속 나와 작품이 하나가 되는 일체감을 느껴보세요 ! 평범한 오늘도 특별한 순간으로 기억 될 거예요 : ) 휴식 (30 Editions)_ 아트 미러 Artist_ 류예지 Ryu Ye Ji 마음에 여유가 필요한 날, 쉼과 휴식이 필요한 날. 류예지 작가의 ‘휴식’은 편안한 주말의 여유를 닮았습니다. 거울에 비친 나에게도 잠시 휴식을! 구름 위 얹힌 체리 한 알이 오늘의 기분과 인테리어에 산뜻한 포인트가 되어줍니다. 폴의 고백 ｜너에게 간다 (30 Editions)_ 아트 미러 Artist_ 박현웅 Park Hyun Woong 둥실둥실 풍선과 함께 곰돌이 폴은 어디로 가는 걸까요? 거울에 담기는 풍경이 모두 폴의 여행지가 될 거예요. 박현웅 작가가 펼쳐내는 동화같은 세계로 아이들의 호기심과 상상력을 자극하는 여행을 떠나요. 그대를 사랑합니다 (30 Editions)_ 아트 미러 Artist_ 손유영 Son Yuyeong 민화가 가진 전통미와 사랑스러운 고양이가 만난 아트&amp;미러! 매일 아침 거울 속 고양이와 눈맞춤하며 사랑이 주는 따스함을 느껴보세요. 붉은 동백꽃의 꽃말인 ‘그대를 사랑합니다’가 작품명이 되었듯이, 손유영 작가가 늘 고양이를 통해 말하고자 하는 ‘사랑’이 가득 담긴 특별한 작품입니다. 너는 나의 봄이다 (30 Editions)_ 아트 미러 Artist_ 손유영 Son Yuyeong 창밖의 벚꽃을 바라보는 고양이는 봄을 기다리는 것 같지만 스스로가 누군가에게 기쁨을 주는 봄이기도 합니다. 손유영 작가는 작품 속 고양이로 마음 속 바램과 감정을 표현하지요. 창틀 사이로 비춰진 계절은 늘 따듯한 봄날처럼 느껴질 거예요. 희망과 설렘으로 가득한, 사랑스러운 봄을 집안에 들여보세요! 첨첨 (添添) (30 Editions)_ 아트 미러 Artist_ 허 욱 Heo Wook 더할 첨(添)자 두개를 붙여 ‘더하다’라는 의미가 두 번, 첨첨(添添)은 ‘계속하여 보탠다’는 허 욱 작가의 작품세계를 나타냅니다. 움직일 때마다 언뜻언뜻 비춰보이는 내 모습도 더해져 매일 또다른 작품이 되지요. 팝한 색감에 보면 볼수록 빠져드는 패턴! 어디에서도 볼 수 없는 독특한 스타일의 아트 미러로 밋밋한 공간에 감성을 더해보세요. Tableau No.IV_ 아트 미러 Artist_ 피에트 몬드리안 Piet Mondrian 점, 선, 면만을 이용한 추상의 거장 피에트 몬드리안의 대표작 중 하나인 Tableau No.IV가 거울로 새롭게 탄생했습니다. 부분적으로 거두어 낸 면을 나와 내 주변 풍경으로 가득 채워보세요. 지금도 널리 사랑받는 몬드리안의 작품은 모던한 인테리어에 과하지 않으면서, 시선을 사로잡는 포인트가 됩니다. Tree of Life_ 아트 미러 Artist_ 구스타프 클림트 Gustav Klimt 거장의 명화에서만 느낄 수 있는 깊이감을 간직한 구스타프 클림트의 아트&amp;미러입니다. 화려한 장식과 황금빛으로 찬란하게 빛나는 ‘생명의 나무’가 집안의 품격을 높여주고, 좋은 기운을 불러와 활기를 더해줍니다. 나뭇가지 사이로 비춰지는 내 모습은 명화 속 인물이 될 거예요. 에디션 Editions 아트 미러는 한정판으로 제작되어 고유 넘버, 작가 친필사인이 기재 된 보증스티커가 작품 후면에 부착됩니다. LOOK at ME 아트 미러는 고급스러운 전용 케이스에 안전하게 포]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230828_55/16931913037536Pe7d_PNG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EB%AF%B8%EB%9F%AC_%EC%B6%9C%EC%8B%9C1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 눈으로 보아도 느껴지는 바람, 앨리스 달튼 브라운 10% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000808062</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000808062</guid>
            <pubDate>Mon, 16 Oct 2023 08:19:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[적당히 따뜻하고 적당히 시원한 그 느낌을 오롯이 담아 액자 속의 그림으로 즐길 수 있다면 얼마나 좋을까요? 눈으로 보아도 불어오는 바람이 느껴지는 앨리스 달튼 브라운 작가의 액자를 10% 할인된 가격에 만나보세요 🎁 앨리스 달튼 브라운 - Blues come through 앨리스 달튼 브라운 - Silver Light 앨리스 달튼 브라운 - Good Day(Light) 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231011_233/1697005183601HiDKb_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[가을을 그대에게} 추천상품 10% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000805671</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000805671</guid>
            <pubDate>Sat, 14 Oct 2023 04:16:26 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[공예정원 기획전] [공예정원] 가을을 그대에게 23.10.13~23.10.31 공예정원 추천상품 10% Sale 가을을 그대에게!! 아쉬운 가을을 간직하고 싶은 그대에게 가을의 빛깔을 닮은 작품 공예정원에서 상품을 추천드려요!! 이벤트기간 : 2023. 10. 13 ~ 10. 31까지 공예정원 온라인숍님, 쇼핑 꿀팁 받으세요! 알림받기 동의하면 쿠폰이 쏙!!! 혜택받아서 꼭 쓰세요! 10%할인 구매가 가능한 추천상품의 상세 정보는, 상품별 페이지에서도 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231014_37/1697252241802jVnx4_JPEG/10%EC%9B%94_%EA%B8%B0%ED%9A%8D%EC%A0%84(%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84_%EB%A9%94%EC%9D%B8).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000652445</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000652445</guid>
            <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 18:17:20 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 다가올 2024년을 준비해요💕 2024 캘린더 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000804789</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000804789</guid>
            <pubDate>Fri, 13 Oct 2023 07:13:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[벌써 10월, 연말을 향해가고 있습니다. 조금 이른 감이 있긴 하지만, 이맘 때 쯤이면 다음해 달력과 다이어리를 미리 준비하는 분들이 생각보다 많은 것 같습니다. 연말과 새해의 설렘을 조금 일찍 느끼고 싶은 마음일까요? 아티쉬도 벌써 5년째, 매년 달력을 출시하고 있는데요. 작년에 이어 올해도 아티쉬 달력을 구매해주시면서, 어서 새 달력을 걸 날을 설레는 마음으로 기다리고 있다는 말씀을 들을 때면 뿌듯한 마음이 듭니다. 올해에도 다양한 구성으로 준비했으니 많은 기대 부탁드리며, 남은 올해도 내년에도 아티쉬와 함께해주세요:) [NEW] 2024 CALENDAR 올해도 돌아온 아티쉬 2024년 캘린더! 설레는 마음으로 2024년을 기다려보아요. 이번 달력은 첫장이 12월부터 시작됩니다. 새 달력은 조금 더 일찍 걸 수 있게 되었어요. 올해 새로 추가된 작가 라인업도 확인해주세요! 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231004_226/1696406301632YJWTg_JPEG/%EC%BA%98%EB%A6%B0%EB%8D%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] LIDART '북극光 - AURORA 전시']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000804328</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000804328</guid>
            <pubDate>Fri, 13 Oct 2023 05:13:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[LIDART 전시안내 안녕하세요. 컬러풀한 세상을 꿈꾸는 리드아트입니다. 오랜만에 리드아트 쇼룸에 준비된 전시를 소개합니다. 북극光 - AURORA 전시안내 일정 : 23.09. 25 ~ 장소 : 리드아트 쇼룸 (종로구 율곡로 185, 2층 ) 시간 : 평일 AM 11:30 - PM 07:00 / 토요일 PM 01:00 - PM 07:00 / 휴일 : 일요일 및 공휴일 전시공간과 카페 공간을 함께 이용할 수 있습니다. LIDART 북극광 전시 CMYK 전구를 활용하여 만들어진 아름다운 컬러는 공간을 에너지 넘치게 하고 에너지는 우리의 감정에 파장을 일으킵니다. 마치 오로라처럼 컬러로 가득 차는 순간의 아름다운 에너지가 여러분께 전달되기를 바랍니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231013_100/1697171655327RYj2X_JPEG/aurora(A2)-2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 풍경을 담다 _ 이현열 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000803940</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000803940</guid>
            <pubDate>Fri, 13 Oct 2023 03:15:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.10.19 THU - 11.07 TUE 풍경을 담다 _ 이현열 초대전 [전시명] 풍경을 담다 [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.10.19(목) - 11.07(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 휴게시간 12:00 - 13:00 주말/공휴일 11:00 - 18:00 연중무휴 [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] www.artrie.com 이현열 Lee Hyunyeol 학력 2002 홍익대학교 미술대학 동양화과 졸업 2005 홍익대학교 일반대학원 동양화 전공 졸업 개인전 2022- 에버그린 (문래동 아트필드갤러리) 2021- 언덕을 잇다 (GS타워 스트리트 갤러리) 2020- 우리땅-산,바다 (아트팩토리) 2018- 노스텔지어 풍경 (아트팩토리) 2016- 바다, 언덕 (kiss 갤러리) 2016- 나의 10년의 기록 Artist's archive (충무아트홀) 2014- 남도南島- 자연으로 물들다 (갤러리 이레) 2012- Unique Deco (우덕 갤러리) 2010- 스며든 풍경 (통인 옥션갤러리) 2009- 내가 스며든 풍경, 나에게 스며든 풍경 (관훈갤러리) 꽃 풍경 남해_100x73cm_한지 위에 먹, 아크릴, 동양화물감_2023 기획전 및 단체전 2023 화랑미술제- 코엑스 / 푸르른 날에- 돈화문갤러리 2022 KIAF- 세텍 / 대구아트페어- 엑스코 / 화랑미술제- 세텍 2021 KIAF- 코엑스, 대구아트페어- 엑스코 2021 산수와 풍경사이 – 아산 조방원 미술관 2020 화랑미술제- 코엑스, 대구아트페어-엑스코, 화랑미술제- 예술의 전당 2019 KIAF- 코엑스, 대구아트페어- 엑스코 2018 도서산간_ 청주시립 오창미술관 2018 유유산수-서울을 노닐다- 세종미술관 2018 붉은 땅 푸른강 검은 갯벌, 무안 문화의 원류- 오승우 미술관 2017 KIAF- 코엑스, 전라도의 여름_ 광주 롯데갤러리(전남광주) 라일락 풍경_64.5x91cm_한지 위에 먹, 아크릴, 동양화물감_2023 작품소장처 동부지검 검찰청, 안산시청, 국립현대미술관 미술은행, 국립현대미술관 정부미술은행, 금나라건설, 여주시 려미술관 외 개인소장 꽃밭에서_84.5x136cm_한지 위에 아크릴_2023 작가노트 ‘남도 南島 - 자연으로 물들다’ 展 에 부치는 글 이번 남도풍경전은 지난 2년간 여행과 스케치를 다니면서 얻은 수확물들을 한데 묶어서 전시하는 성격으로 기획되었다. 대다수의 그림들이 남도지방의 구도를 가져온 것으로 이름 붙여진 것이다. 주로 바다와 육지가 만나는 지점에서 많은 스케치를 했던 것 같다. 바다를 끼고 살아가는 어촌의 모습들이 대부분으로 자연과 인간의 삶이 경계로 만나는 지점으로 볼 수 있다. 포구가 있고 방풍림이 어촌을 감싸고 있고 그 뒤로는 농경지가 조각으로 펼쳐져 있다. 비탈진 산을 경작하기 위해 돌을 쌓고 평지로 만들어 농사를 짓고 살아간다. 어떻게 보면 나는 그러한 자연과 인간의 경계, 혹은 대비되는 두 가지 것들이 만나는 것들에 관심이 많은지도 모르겠다. 가끔 삶은 두 가지로 양분된다고 믿는다. 음陰과 양陽이 있고 남男과 여女가 있다. 여기가 있으면 저기가 있고 살아있는 것과 죽은 것이 있다. 물론 움직이는 것과 움직이지 않는 것도 있다. 자연의 법칙으로 여겨지는 이러한 것들을 나는 그림 속에 즐겨 넣고 있다. 일종의 대응하는 내적인 힘의 균형을 유지하고자하는 소산인지도 모를 일이다. 그리고 자연 속에서 인간이 순응하면서 즐거움을 찾는 것이야 말로 인생의 가장 큰 행복이 아닐까 생각해본다. 자연을 그리기 시작하면서부터 나는 자연이 극복의 대상으로 여겨져 스스로 괴로워했던 적이 있다. 한명의 화가로써 대상을 잘 그리고도 싶었지만 자연 앞에서 한없이 작은 인간이 초라하게만 여겨]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231013_216/169716394495967ibP_JPEG/%EC%9D%B4%ED%98%84%EC%97%B41.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] Remind Blue _ 이지수 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000803934</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000803934</guid>
            <pubDate>Fri, 13 Oct 2023 02:25:13 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.10.19 THU - 11.07 TUE Remind Blue _ 이지수 초대전 [전시명] Remind Blue [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.10.19(목) - 11.07(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 휴게시간 12:00 - 13:00 주말/공휴일 11:00 - 18:00 연중무휴 [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] www.artrie.com 이지수 Lee Ji-soo 작가노트 봄에게.. 다가오는 너에게.. 약속된 너를 위해 부르는 노래 여리고 따뜻한 네 작은 발 내 거칠고 시린 발등 위로 포개질 그 날에 나는 기쁨의 눈물로 널 맞이하겠다 네 가늘고 힘없는 손끝이 바람에 흔들릴 때, 나는 너의 작은 발을 꼭 쥐고 입김을 불겠다 네 입가에 솜털같은 미소가 번지는 날, 내 가슴도 다시 뛰겠다 봄에게.. 화창한 어느날, 부르는 너의 이름 사이로 나의 이름 잊혀지는 그 날에도 나는 고요히 널 사랑하겠다. 한차례 세찬 비바람이 지나고 네 눈에 슬픔이 뚝뚝 떨어지는 날, 나는 마른 입술로 네 젖은 발을 닦아주겠다. 뜨거운 태양아래 서있는 네 발을 나의 눈물로 식혀주겠다 봄에게.. 파란하늘 아래, 아름다운 너의 이름 하나 둘 떨어질때 나는 아무것도 하지않겠다 이내 눈꽃 나리는 날 나는 널 위해 새하얀 이부자리를 펴겠다 돌아와 누울 널 위해 내 온 가슴을 열고 기다리겠다 지난 나의 봄처럼 오래전 그 봄날들 처럼 Silence Song_306x612cm_장지에 혼합재료_2023 학력 홍익대학교 동양화과 석사, 수원대학교 한국화과 졸업 개인展 15회 2023 “To Spring" 展 (금보성아트센터) 2022 "beyond Blue" 초대전 (RedBoots갤러리) 2022 “Fly Blue" 초대전 (Point갤러리) 2020 Again..II 展 (8th갤러리) 2020 Agin...I 展 (온유갤러리) 2019 "Season's Blue"展 (유나이티드갤러리) 2018 “Blue Ocean"展 (브라운갤러리) 2017 “from Blue‘展 (금오공대갤러리) 2017 “Blue &amp; Bluming‘展 (MeGustar 갤러리) 2016 “Blue‘展 (갤러리 이든) 2016 ‘Blue'展 (갤러리 뮤즈) 2015 ‘Blue &amp; Blue‘展 (갤러리 다소) 2014 'Blue &amp; Blue‘展 (서진갤러리) 2014 'Blue &amp; Blue'展 (KSD문화갤러리) 2010 ‘피어나는 섬’展 (홍익대 현대미술관) 2007 ‘타래.연리지,실의 비밀,展 (구올담갤러리) Bluming Day-VII_44.5x87cm_장지에 혼합재료_2022 그룹展 80여회 2023 한국미술협회군포지부 정기회원전 선정작가 (군포문화예술회관) 2023 홍익대미술대학원 동문전 ”홍마담” (플러스9갤러리) 2022 제1회 babidiba (루벤갤러리) 2022 군포미협 “수리산의 꿈” (군포예술회관) 2021 위드아트展 (유나이티드갤러리) 2021 창작미협 정기전 (한가람미술관) 2021 예인예술제 2021 조형아트서울 (KOEX) 2021 Artro Wero 展 (갤러리M) 2020 한성백제 송파미술제 2020 Pink Atr Fair 2020 (인터컨티넨탈서울) 2020 창작미협 정기전 (인사아트센터) 2020 별무신통 “색감의 온도”展 (한전아트센터) 2019 창작미협 정기전 (인사아트센터) 2019 별무신통 “색감의 온도”展 (한전아트센터) 2019 한국구상대제전 (한가람미술관) 2019 각양각색 정기전 ”同行”展 (한전아트센터) 2018 창작미협 정기전 (한가람미술관) 2018 별무신통 “6인 가을을 걷다”展 (유나이티드갤러리) 2017 각양각색 “화가애시”展 (한전아트센터) 2017 Hotel Art Fair in Daegu (노보텔앰배서더 대구) 2017 “끌림과 설렘”展 (아트G&amp;G) 2017 "화폭 속에 대마도를 담다“展 (로쉬아트홀) 2017 별무신통 ‘Green Latte’展 (8st Gellery) 2017 합동군사대학교 기획展 (예담갤러리) 2017 2017 Calendar展 (미누현대미술관) 2016 다임갤러리 개관기념초대전 ‘집으로의 초대’ (다임갤러리) 2016 ‘Blue in Summer' 2人展 (IFC]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231013_265/1697163841787xOD0E_JPEG/%EB%A6%AC%EB%A7%88%EC%9D%B8%EB%93%9C%EB%B8%94%EB%A3%A8%EC%A0%84(%EC%B5%9C%EC%A2%85)-04.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[노트&데스크패드 최대 20% 할인 ! 🎁]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000802936</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000802936</guid>
            <pubDate>Thu, 12 Oct 2023 08:18:19 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[SALE] 노트 &amp; 데스크패드 10/1~ 10/16 20% 할인 점점 가까워지는 연말, 한해를 마무리하고 신년을 계획할 타이밍! 새로운 계획과 아이디어를 정리할 노트가 필요해요. 책상까지 정리하면 아이디어가 더욱 샘솟을 것 같아요. 깔끔한 책상을 위한 아이템! 데스크패드로 책상을 꾸며보아요. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231004_256/16964070829121UxzO_JPEG/%EB%85%B8%ED%8A%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[허승희 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000801994</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000801994</guid>
            <pubDate>Thu, 12 Oct 2023 03:14:54 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[제목 : 허승희 개인전 기간 : 2023. 10.11-10.28 장소 : 서울 강남구 삼성로 147길 4, 청화랑 문의 : 02 543 1663, 010 8712 7951 김민정실장 강남구 청담동 청화랑에서 허승희 개인전이 열립니다. 72년생 허승희 작가는 글을 잘 쓰고 싶었고, 글로는 표현이 안되는 것 들을 그림으로 그리다가글보다 표현하는 것이 즐거워 져서 작가가 되었습니다. 작가는 주로 풍경, 사람의 뒷모습이나 옆모습을 그리는데, 밑바탕이자 배경이 되는 곳에 작가는 여러번 색을 입히고 긁어내고 그리고 지워내고를 반복합니다. 인물이라는 메인 보다 바탕에 최선을 다해야 더욱 만족스러운 작품이 완성된다고 합니다. 작가의 작품을 관찰하다보면 수많은 감정이 올라옵니다. 쓸쓸하고 소외된 감정이라거나, 허무하고 좌절했던 순간을 느끼게도 합니다. 작가는 그림속 나에게 위로를 건넵니다. 배경의 어두운 색 뒤에는 희망의 색들이 깔려있습니다. 담담히 지나가는 시간의 흐름을 표현합니다. 이번 개인전에 출품한 22점의 작품이 관객들을 맞이할 준비를 하였습니다. 깊어가는 가을에 어울리는 작가. 허승희 작가의 개인전에 많은 관심 부탁드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231012_130/1697079439371NnXSf_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>