<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 22 Oct 2024 01:20:57 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 강라희 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001603412</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001603412</guid>
            <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 01:20:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[11월 전시를 소개드립니다. 이번에 소개드릴 작가님은 강라희 작가님 이신데요, 그 전 작품들과 다른 신작들로 구성된 전시가 진행 예정입니다. 많은 관심 부탁드립니다. 강라희 초대전 10.31 - 11.19 갤러리 아트리에 본사 경기도 광주시 목동길 143 평일 0900 - 1800 주말 1100 - 1800 연중무휴 문의 02 587 4110 강 라 희 KANG RAHEE 학력 동아대학교 예술대학 회화과 및 동대학원 졸업 개인전 및 초대전 2024.07 초대전- ‘바다위의 정원’, 카페갤러리 봄, 과천 2023.10 초대전- “그 섬으로”, 갤러리 H.art bridge, 서울 2023. 7 초대전- “그 섬에서”, 갤러리 두, 서울 2022. 7 초대전- 바람의 풍경, 루안베이커리 갤러리, 성남 2022. 4 초대전- “A Nice Time” 레 끌레 드 크리스탈, 서울 2022. 2 초대전- 리버레인 카페갤러리, 청평 2021. 6 초대전- “Good Vibes Only”, 청사포갤러리, 부산 2020. 8 초대전- 서울아산병원갤러리, 서울 / 2020. 8 초대전- 살롱 굿 루쓰 갤러리, 용인 2019. 3 초대전- “내안의 오아시스”, 갤러리카페 아트앤, 서울 2015. 3 초대전- “봄향기 담은 오아시스”, 흥국생명B/D, 서울 2013. 9 초대전- 가가갤러리, 서울 / 2012. 8 초대전- 현대,기아차 남양연구소 갤러리, 화성 2011. 5 초대전- UD갤러리, 서울 / 2009. 9 개인부스전- 충남아트페어, 문예의 전당, 당진 2009. 5 개인부스전- “ART SEOUL"전, 예술의 전당, 서울 2008. 3 공모당선 초대전- GS타워갤러리, 서울 2007. 9 공모당선 초대전- kT art-hall Gallery, 서울 2006. 1 개인전- Hun Gallary, New York 2005. 6 개인부스전- 한, 러 아트페어, 세종문화회관, 서울 2005.11 개인전- 금정문화회관, 부산 / 2003.11 개인전- 엄태익 갤러리, 부산 2001. 8 개인부스전- 공평아트센터, 서울 2000.10 개인전-석사학위 청구 작품전, 석당 갤러리, 부산 단체전 2024.3 그림을 읽다-2인전, 인테그랄갤러리, 서울 2023.10 6th CAAF상생아트페어, 스타필드 고양 2022.01 겨울정원 전(3인전), 돈화문갤러리 2021.5 아!미얀마 전, 명동성당갤러리 1898, 서울 2020.11 강라희.송형노2인전, 갤러리카페 아트앤, 서울 2020.02 명랑한 사색전, 갤러리 두, 서울 2019.9 강라희, 민해정수 2인전, 갤러리 쿱, 서울 2019.8 기획전&lt;This World&amp;The Next&gt;, 수호갤러리, 분당 2019.7 프랑스 루앙 단체전 및 혜화 귀국전, 프랑스 루앙, 혜화아트센터 2019.1 Best of Best 전, P for Y 갤러리, 판교 2018.12 아듀2018, 갤러리아트앤, 서울 2018.6 그림으로 화성을 빛내다, 화성 상공회의소 2018.4 갤러리 쿱 공모작가 2인전, 갤러리 쿱, 서울 2017.11 갤러리 두 기획- 새, 다섯가지 풍경 전, 갤러리 두, 서울 2017.11 위드아트페어 인터컨티넨탈호텔 2017.8 코리아라이브,옹푈뢰르소금창고, 프랑스 2017.8 AHAF 아시아호텔아트페어, 인터컨티넨탈 호텔, 서울 2017.3 아름다운 예술전, 민경찬미술관, 중국 항주 2016.12 서울아트쇼, 코엑스, 서울 2016.4 부산국제화랑아트페어-갤러리두, 벡스코, 부산 2013.12 마이애미 아트페어, Miami Beach Convention Center 2013.10 퀼른 아트페어, STAATENHAUS AM RHENPARK COLOGNE 2013.8 ASIA HOTEL ART FAIR 2013, CONRAD SEOUL, 서울 2012~2013서울오픈아트페어, 코엑스전시실, 서울 2011공모기획전 “새로운 도약전 2011”, 청작화랑, 서울 2008 작가 지원프로젝트_제3회&lt;가늠을보다&gt;전,우림갤러리,서울 2007 Paris-2007,ExpositionD'EchangeCoree-FranceArtContemporain, Espace Beaurepaire, 파리 2006 “Paris-2006, 국제 현대 미술제”, 릴 그랑팔레, 프랑스 2006 특별기획 초대전-프랑스 국제현대미술화랑제Special Project FIACS 2005, 파크 데 엑스포, 파리 2005 파리-2005 현대미술국제 초대]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20241021_148/1729476135895DRpRW_JPEG/%EA%B0%95%EB%9D%BC%ED%9D%AC_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001156619</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001156619</guid>
            <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 01:20:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 차 한 잔의 여유, 치에 코바야시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001599864</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001599864</guid>
            <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 01:20:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[낮에는 따듯한 햇살이, 밤에는 선선한 바람이 부는 가을 날씨가 선명하게 느껴지는 10월입니다. 여러분들은 다가오는 추위를 어떠한 방식으로 대비할 예정인가요? 추워지는 날씨에 빠질 수 없는 것 중 하나는 아마 차를 마시는 것이라고 할 수 있습니다. 가장 좋아하는 찻잎을 예쁜 찻잔에 내어 마시게 되는 기쁨은 아주 크기 때문이죠. 일본의 도예가 치에 코바야시 (Chie Kobayashi)는 싱그러운 찻잎을 보다 매력적으로 마시기 위한 차분하고 우아한 작품을 창작합니다. 작가의 작품을 보면 전체적으로 매료가 되는 듯한 순수한 흰색을 띠며, 조심스레 다가가야 할 것 같은 섬세한 두께를 가지고 있고, 이 모든 분위기에 들어맞는 보드라운 질감을 가지고 있습니다. 이러한 작품의 특징들은 "고령토"라는 흙을 사용했기 때문에 표현될 수 있죠. 작가는 25년간 고령토를 연구하며 철분이 없는 특징을 바탕으로 작품의 밝은 색감과 얇은 두께를, 고령토의 건조하고 부드러운 촉감을 바탕으로 작품의 질감을 만들어냈습니다. 또한 작가는 여리면서도 우아한 분위기의 작품들을 자연의 모습으로부터 영감을 받아 제작한다고 하죠. 그녀는 자신의 시야에서 바라보는 자연을 작품에 담고자 합니다. 예를 들어, 대부분의 작품들에는 작가의 시그니처 디테일이 있는데요, 이 부분은 바람으로 인해 깎여나간 풍화의 모습을 표현했다고 합니다. 이 외에도 꽃의 모습을 작품의 형태로 표현하고, 구름의 부드러움을 작품의 색감과 질감으로 나타냅니다. 이렇듯 작가의 절제된 아름다움을 가진 작품들은 그녀의 시야에서 본 자연의 모습을 담아내어 차를 마시는 시간을 보다 소중한 시간으로 만들어줍니다. 차 한 잔의 여유를 불러일으키는 치에의 작품들을 피노크에서 만나보세요. https://standardsupply.cafe24.com/skin-skin8/board/gallery/read.html?no=196&amp;board_no=1002&amp;cate_no=108 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr 정보 출처: https://www.grandculture.net/nonsan/toc/GC02000293]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20241017_57/17291468588914Cv11_PNG/%EC%8A%A4%ED%81%AC%EB%A6%B0%EC%83%B7_2024-10-17_%EC%98%A4%ED%9B%84_3.33.52.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[공예정원] 탐나는 사물 (10%할인/~11.10)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001599635</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001599635</guid>
            <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 01:20:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[탐나는 사물 공예·디자인 디렉터가 고른 '마음 산책' 물건 - 아름다운 물건을 가까이 다루는 직업을 가진 공예, 디자인 분야 기획자의 일상에는 어떤 물건이 자리하고 있을까요? 세 명의 공예·디자인 디렉터가 가을의 공예 정원에서 각자의 취향에 맞는 '마음 산책' 물건을 꼽았습니다. 진행기간 : ~2024.11.10. 할인혜택 : 기획전 상품 10% 할인 [ 할인 쿠폰 사용 안내 ] 알림받기 동의 고객에게 제공되는 할인 쿠폰입니다. 상품페이지 상단에 쿠폰받기 확인이 가능합니다. ▼ 참고 이미지 ▶ 공예정원 고객센터 : 1588-7915 ▶ 공예정원 대표메일 : kcdfonlineshop@kcdf.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20241017_252/1729140346882aS2Ma_JPEG/Artboard_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[온라인 최저가로 만나는 이우환 작가의 From Line🎨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001597368</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001597368</guid>
            <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 01:20:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이우환 작가의 From Line 작품을 다양한 사이즈와 온라인 최저가로 만나보세요! dnjs******** 님의 네이버 영상리뷰입니다. 캔버스 위에서 굵게 시작되는 선이 아래로 내려오면서 점차 색이 엷어지는 것을 표현하였다. 물감의 농도나 선 사이의 간격은 조금씩 다르지만 나름의 규칙을 가지고 안료를 찍어 캔버스에 묻혀나가는 방식이다. 이를 통해 동양의 "생성과 소멸"에 대한 메시지를 전달하고자 하였다. ✨ 아티쉬에서는 고객분들께서 더욱 더 원작과 비슷한 형태로 작품을 감상하실 수 있도록 불필요한 여백을 제거하고 별도의 마트지 옵션을 추가하였습니다. ✨ 가볍고 모던한 알루미늄 프레임과 고급스럽고 편안한 원목 액자 프레임 두 가지 중에서 선택이 가능하며, 여러 색상의 프레임을 추가하여 선택지의 폭을 늘렸습니다 원목 액자는 MDF재질이 아닌 고급 원목 프레임으로 제작되어 더욱 더 고급스러운 분위기를 자아냅니다 ✨ 옵션이 너무 많아 결정이 어려우신 경우 네이버 톡톡 메세지로 문의 주시면 상담 도와드리겠습니다 :) L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 집안 곳곳 어디에 두어도 잘 어울리는 사이즈의 액자입니다 . L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 (알루미늄 화이트) L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm 여백이 들어가 다소 답답할 수 있는 그림의 주변을 트이게 하였으며, 마치 미술관에서 작품을 보는 느낌이 듭니다. L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm (원목 미송) ● (L사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] L : 63x51cm - [여백] L : 여백없음 / 마트여백 3cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 64.6x52.6cm 마트 3cm : 70.6x58.6cm - 원목 (미송) 여백없음 : 66x54cm 마트 3cm : 72x60cm (블랙,화이트) 여백없음 : 67x55cm 마트 3cm : 73x61cm XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 대형 사이즈 액자로 넓은 공간에 두면 고급스러운 느낌이 물씬 나는 사이즈입니다. XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 (원목 미송) XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm 액자 주변에 여백을 추가하여 시원하게 트인 느낌이 들도록 하였습니다. 화이트프레임에 여백이 들어가면 확장된 느낌을 주어 그림이 더으욱 시원해보이는 효과가 있습니다 XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm (알루미늄 화이트) ● (XL사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] XL : 95x76.2cm - [여백] XL : 여백없음 / 마트여백 5cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 96.6x77.8cm 마트5cm : 106.6x87.8cm - 원목 (미송) 여백없음 : 98x79.2cm 마트 5cm : 108x92.2cm (블랙,화이트) 여백없음 : 99x80.2cm 마트 5cm : 109x93.2cm - 이우환 초대형 사이즈 액자 - -이우환 작가의 다른 작품 보러가기- 액자 안내 액자 전면은 기본 아크릴로 마감됩니다. 슬림패널 액자와 캔버스 액자는 전면 마감이 되지 않은 노출형 액자입니다. 전면 아크릴 없이 제작을 원하시거나 전면 유리 마감을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니다. 알루미늄 액자 0.8cm 두께의 얇은 알루미늄 액자가장 베이직한 형태로 그림을 모던하고 세련되게 연출할 수 있습니다. 그림과 액자 사이에 종이마트를 추가하여 그림이 더욱 깊이 있고 돋보이게 할 수 있습니다. 마트 사이즈 변경을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니다. 화이트 블랙 마트 추가 전면 뒷면 원목 액자 2cm 두께의 안정감 있는 액자 고급스러운 분위기를 연출하고 싶을]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240709_15/1720509504221JqcLq_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84-From-Line_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[한정 쿠폰] 제주의 풍요로움을 담다, 이왈종 판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001284343</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001284343</guid>
            <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 01:20:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 생활을 이왈종 화백의 시선으로 꾸밈없이 솔직하게 담아낸, ' 제주생활의 中道 ' 에디션 판화 ! 할인쿠폰을 준비했어요 : ) 이왈종 화백의 에디션 판화를 구입하시기 전, '알림받기' 하고 최대 100,000원 할인쿠폰 꼭 챙기세요 ! 이왈종 Lee, Walchong, 1945 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채, 제주생활의 중도 이왈종 화가는 1945년 경기도 화성에서 출생, 중앙대학교 회화과와 건국대학교 교육대학원 졸업 후 1979년부터 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀포로 내려가 미술작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화의 고전적 양식에서 탈피하며 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구했고, 이를 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하면서 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 그의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감이 특징이다. 재료나 기법에 있어서도 아크릴을 사용하거나 부조 기법 등을 이용하여 동서양의 재료에 관계없이 작품을 제작할 뿐 아니라 보자기, 조각, 도자 등 평면과 입체를 넘나들며 그 영역을 넓혀 나가고 있다. 특히 이왈종 화가의 에디션 판화작품은 실크스크린 기법으로 제작되어 소장가치 높은 미술작품으로 인식되어 원화와 또다른 오리지널의 감성으로 대중에게 많은 사랑을 받고 있다. ▼ 깔끔한 원목 우드 액자와 더욱 고급스러움을 더하는 원목 관액자 그림닷컴에서 구입하신 고객님의 실제 리뷰사진 입니다 : ) ▼ 디테일한 부분까지 보여드릴게요 : ) 실물이 훨씬 아름답다는 점 ! ▼ 세트로 걸어놓고싶은 아담한 작품부터 공간을 갤러리로 만들어줄 대형 작품까지 모두 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 천국과 제주 중 한 곳을 선택하라고 하면 제주를 택하겠다. 제주의 자연과, 제주에 살아가는 생명 모두를 사랑하는 이왈종 화백. 그러기에 이왈종 화백의 작품에는 사람과 동물, 산새들이 현실의 크기와는 상관없이 모두가 동등하게 담겨있습니다. ▼ 이왈종 화백의 에디션판화 전용 쿠폰! 기간 한정이니 놓치지 마세요 : ) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230509_22/1683607563216Vk5vO_PNG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85_%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EC%83%9D%ED%99%9C%EC%9D%98_%EC%A4%91%EB%8F%84.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[덕터뷰 안소현 5편] 세속에 쩔은 질문 죄송하지만, 작가님 재테크는 어떻게..]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5001595885</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5001595885</guid>
            <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 01:20:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕, 나 양벼락이야. 하이루? (^ㅡ^)/ 엘덕들아, 저번 편은 우리 안최애가 우주까지 닿는 고민의 스펙트럼을 가진 반면 가까운 곳에서 행복을 찾는 현명함이 있다는 걸 나눠보았지? 자연을 그림에 담는 것이 어렵다는 말, 이해는 하지만 우리 엘덕들이 보기에는 안최애가 그린 자연만큼 멋진 그림도 없어서 반박하고 싶어지지! 그만큼 자연에 대한 경외감이 큰 최애의 성격이 참 좋아. 오늘은, 어떤 주제로도 엮기 힘든 진짜 찐찐찐으로 사소한 질문, 사적인 질문과 그에 대한 답을 모아보기 할게. 이번 편이 마지막이야. (근데 이번 편이 제일 재밌을 거 같아!) &lt;인터뷰를 빙자한 덕질, 덕터뷰&gt; 안소현 편 절대음감, 절대색감, 근데 몸치 옆집 강아지도 산책시켜주는 사람에게 하는 질문 엘덕후: 반려동물들과 침대를 쉐어하시나요? 안최애: 네, 침대랑 쇼파에 늘 함께 버무려져 있어요. 그래도 한여름에는 동물들이 각자 시원한 곳을 찾아 (의자, 선반, 방바닥, 마당 등등...) 자는데 한겨울이되면 이불 속으로 파고 들어오고, 제 옆을 차지하려고 영역 다툼도 일어나요. 점점 추워지는 날씨에 고양이와 강아지의 영역다툼에서 누가 이길지 갑자기 궁금해지는군! 히말라야 보러 훌쩍 떠난 안최애의 빈 자리를 남편분이 잘 메워주고 계시겠지? 엘덕후: 고양이들이 그림을 가만히 내버려두나요? (우리 엘디프 멤버들은 모두 집사들이라 더욱 궁금해요!) 안최애: 신기하게도 그림을 한번도 건드린 적이 없어요. 캔버스를 늘 피해다녀요. 가끔 포개어 진열된 캔버스 틀 위에는 올라가긴 하지만, 화면을 건드리진 않더라구요. 하지말라고 한적도 없는데 말이죠. 대신 물감 파렛트는 가끔식 밟아서 발도장을 여기저기 찍을 때도 있어요. ㅎㅎ 끼야아아아아아아 젤리도장이라늬! 이건 참을 수 없쟈냐 &gt;ㅁ&lt;!! 꿈나라, 27.3x22cm, Oil on canvas, 2022 최애는 인스타 디톡스 중 엘덕후: 작가님은 디지털 디톡스에 대한 욕구가 있으신가요? (홍여실의 질문입니다.) 저는(양벼락) 디톡스를 위해 유튜브 설정을 제한적으로 바꿨어요. 저는(홍여실) 디톡스를 하고 싶지만 웹툰을 끊을 수가 없네요. 너무 웹툰만 보는 것 같아서 아침에 스쿼트를 시작했답니다. 그런데 스쿼트를 하면서 웹툰을 또 봐요. 안최애: 디지털의 종류로 이야기를 한다면 저는 오히려 조금 봐야 될 편인 것 같아요. 유튜브도 안보고, 웹툰도 본 적 없고, 포털사이트도 메일 확인 말고는 아무것도 클릭을 안하고, 뉴스도 안보고... 유일하게 보는게 있다면 인스타그램인데, 이건 디톡스하고 싶어서 최근에 팔로잉을 정리해보았습니다. 효과가 좋더라구요! 사용 시간이 60% 줄었어요. 타인의 자극을 받지 않으니까 마음이 고요해지는 기분이 들어요. 대신 오목같은 게임에 빠져서 일주일 동안 끝장을 보고 1단이 되자 게임 삭제했어요. ㅋㅋ 이제는 그냥 멍한 시간을 가져보고 있어요. 자, 오늘부터 최애가 인스타에 포스팅 하나 올려주면 디톡스 안 해주셔서 감사합니다! 댓글달자 &gt;ㅁ&lt;! 풍덩, 24.2x24.2cm, Oil on canvas, 2023 언젠간 꼭 춤 추는 거 봐야지! 엘덕후: 그림도 글도 역량이 아주 뛰어나신데 혹시 음악이나 무용 쪽도 잘 하시나요? 종합예술인 느낌이 납니다! 안최애: 아이고..질문이 잘못된 것 같아요.ㅎㅎ 저는 뛰어나지 않다고 생각합니다만... 잘하지는 못하지만 예술을 좋아하는 것만은 확실해요! 음악 쪽으로는 절대음감이라서 멜로디를 들으면 바로 음계를 맞춰서 피아노로 칠 수 있]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20241015_299/1728958557212Pw62E_JPEG/%EC%8A%AC%EB%9D%BC%EC%9D%B4%EB%93%9C5.JPG?type=w304" length="0" type="image/JPG"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[덕터뷰 안소현 4편] 담연하면서도 신비롭고 여리면서도 담대하고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5001595872</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5001595872</guid>
            <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 01:20:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕, 나 양벼락이야. 하이루? (^ㅡ^)/ 3편에서 너무 사소하고 하찮은 질문들에 너른 마음으로 대답해 준 안최애의 회신을 읽다 보니 '가분한' 입맛, '온온한' 스타일링, '무해한' 컵라면, '0의' 칼로리와 같은... 너희 같은 엘덕들만 알아들을 수 있는 드립을 치고 왔는데 설마 나만 재밌고 나만 웃는 거 아니지..? (아 이런 게 아재특인가...?) 질문이 몇 개 없었는데 작가님의 답변을 읽고 사족을 덧붙이는 게 재밌어서 4편까지 후다닥 왔네. 너희도 같이 덕질하고 있을 걸 생각하니 콧김이 쎄진다 흐흐흐. 이번 편은 글감을 다듬는 데 굉장히 오랜 시간이 걸렸어. 최애의 마음은 우주를 향할 만큼 거시적이고, 최애의 감사는 개미의 열심에도 머무르기 때문이야. 그 너른 스펙트럼을 짧은 글에 담으려다 보니 필력이 달리는 것이 여실히 느껴졌지 뭐야. 그래도 최애의 고요한 생각들이 사이사이에 침윤하길 바라며 시작해볼게! &lt;인터뷰를 빙자한 덕질, 덕터뷰&gt; 안소현 편 크면서 섬세하고 작으면서 자유한 사람 우주속의 우주, 130.3x97cm, Oil and acrylic on canvas, 2021 작업의 방향, 지구 온난화, 미술 불황, 삶, 죽음, 인간, 동물, 우주... 요즘은 어떤 고민을 하시나요? 라는 질문에 대한 답변이 위에 있는 소제목이야. 내가 여기서 최애와 공유하는 고민거리는 '작업(사업)의 방향, 지구온난화, 미술불황' 이 정도인 것 같아. 사업의 방향은 뭐... 고민하든 안 하든 늘 오리무중이긴하지만 올해 느껴지는 지구 온난화 진짜 끝판왕이었잖아? 미술 불황도 내 사업이랑 직결돼 있는 문제라 무시할 수 없고. 나는 피부에 와 닿고 내게 직접적인 영향을 주는 문제들에 대해서 고민하는 경향이 있는 것 같아. 그러나 최애의 고민은? 삶, 죽음, 인간, 동물... 우주까지 간다. 그렇다면 최애의 행복은? 엘덕후: 요즘은 어디서 행복을 자주 느끼시나요? 안최애: 잠들기 전에 신랑이랑 농담이나 성대모사 같은 것을 하면서 깔깔 웃을 때, 신랑 차를 타고 이동할 때에 나는 늘 블루투스 마이크로 노래를 하는데 노래가 잘 될 때, 수영하는데 누군가 따봉 해주거나 강사님이 선수 같다고 해주실 때, SNS에 그림 올렸을 때에 사람들이 좋다고 해줄 때(이게 제일 행복하고 행복감이 오래감), 강아지들이랑 산책하는 동안 10살 된 까미가 잘 따라올 때, 동물들이 행복해 보일 때, 매일 짓는 밥이 맛있게 잘 되고, 남편이 두 그릇 먹고 남은 게 없을 때. 삶(노래, 수영, 그림), 죽음(10살 된 까미 아직 젊지만 왠지 아이유도 생각나), 인간(남편, SNS, 따봉 날린 사람), 동물(강아지들, 까미, 행복한 동물들), 우주(빈 밥그릇?) 우주는 좀 어거지였다, 그치? 어떻든, 고민과 행복이 평행으로 놓인 듯한 최애의 답변을 위 아래로 올렸다 내렸다 읽고 또 읽으면서, 광폭의 우주 속에도 개화라는 미시의 우주가 존재한다는 걸 시각적으로 표현한 작품 &lt;우주속의 우주&gt;가 최애 같다는 생각이 들었어. 크면서 섬세하고 작으면서 자유한 사람. 고민이 넓고 큰 만큼 생활 속 작은 곳에서 행복을 느낄 수 있는 그 지점이 부럽더라고. 세상을 만지고 맡는 범위가 무한하면서도 본질은 가까이에 있다는 걸 만끽하기까지 하는 것 같아서. 손으로는 가을을, 눈으로는 겨울을 눈의 품, 100x72.7cm, Acrylic on canvas, 2020 엘덕후: 좋아하시는 계절이 있으신가요? 안최애: 풍경을 시각으로만 보면 사계절이 각기 다른 매력이 있어서 다 똑같이 좋아요. 촉각으로 느껴지는 걸로 생각해보면 저는 가을이 좋은 것]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20241015_250/1728958388074KsTdn_JPEG/%EC%8A%AC%EB%9D%BC%EC%9D%B4%EB%93%9C4.JPG?type=w304" length="0" type="image/JPG"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[덕터뷰 안소현 3편] 최애에게 줄 선물이 고민된다면, 이태리면사무소의 식전빵]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5001595862</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5001595862</guid>
            <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 01:20:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕, 나 양벼락이야. 하이루? (^ㅡ^)/ 엘덕들아, 지난 2편에서는 안최애의 새 취미인 '수영'에 대해 집중적으로 다루어보았어. 이번에는 조금 더 사적이고 사소하고 정말 하찮은, 그렇지만 최애에 대해 진짜로 궁금한 질문들에 대한 대답을 엮어볼게. 너무 사적인 걸 물어본 것 같아서 '왜 이렇게 밖에 질문하지 못했을까!' 뒤늦게 부끄럽지만 쓰다 보니까 엘덕들이 안최애에게 선물을 줄 때 참고하면 좋을 것 같은 내용들이 된 것 같아. 물론 우리 최애는 선물 받는 걸 굉장히 어려워 하는 성격 같지만, 우린 늘 뭔가 주고 싶잖아? 질문은 부스러기 같지만 답변을 먹다 보니 최애 전시 찾아갈 때마다 사갔던 작은 선물들이 하나씩 떠오르게 되더라고. 에휴 내가 긴 말 해봐야 뭐하니. 안최애가 뭐라는지가 중요하지! 오늘도 풍덩 들어가보자! &lt;인터뷰를 빙자한 덕질, 덕터뷰&gt; 안소현 편 최애한테 선물 주고 싶지? 이거 읽고 결정해 이태리면사무소의 식전빵, 22x22cm, Oil on canvas, 2023 '가분한' 입맛 엘덕후: 그림을 그리실 때 자주 먹는 간식이나, 음료가 있으신가요? 무엇을 좋아하시는지, 왜 좋아하시는지 궁금해요! 저는 스파클링 워터를 굉장히 많이 마시거든요. 스파클링 워터를 마시면 뭔가 청량감이 느껴지면서도 확실한 자극이 있어서 기분 전환이 되는 느낌이에요. 안최애: 가장 좋아하는 간식은 빵이예요. 삼삼하고 담백한 빵 너무 좋아해요. 빵 취향은 반죽을 공들여 했다는 느낌이 드는 빵. 근데 빵은 조금만 먹어도 살이 잘 쪄서 격주로 먹어요. 빵을 안먹을 때에는 과일이나 남편이 먹는 과자 가끔 뺏어 먹어요. 음료는 향기좋은 차를 좋아해서 각종 차를 마시는데 여름에는 차가 안 땡겨서 아메리카노, 레몬수, 옥수수수염차를 시원하게 해서 하루종일 마셔요. 스파클링 워터의 청량함을 느끼는 거 너무 부러워요! 저는 탄산에도 취하는 신생아 목구녕같아요. 얘들아, 간식은 반죽 잘 된 담백한 빵이다. 먹는 건 봄, 가을, 겨울엔 카페인 적거나 없는 티백 선물해주고, 여름에는 아이스아메리카노야 알겠지? 근데 우리 최애가 스파클링 워터도 잘 못 먹는 신생아 목구멍이라고 하니까 테이크아웃 해갈 때는 디카페인으로 해야 돼. 이미 여기저기서 선물 많이 받았을 거거든! 왜 작품 제목에 띄어쓰기가 없나 싶어서 네이버지도 찾아보니까 '이태리면사무소'라는 이탈리안 식당이 있네? '온온한' 스타일링 엘덕후: 옷이랑 신발 등 몸에 착용하는 것들은 어떤 유의 것을 좋아하시나요? 선호하는 브랜드나 스타일이 있으시면 공유해주세요! 안최애: 1990년대 초등학생일 때에는 베네통을 좋아했어요. 색감이 너무 예쁘더라고요. 중고등학교가면서부터는 그냥 교복만 입었고, 20대에 인도를 다녀온 뒤로는 패턴에 홀려서 패턴이 화려한 천을 사서 랩스커트로 두르고 다니거나, 구제시장을 휘집고 다니면서 희한한 원피스를 사입었어요.ㅋㅋ 30대 이후로는 사회생활을 접고 집에서 작업만 하다 보니 패션에 관심이 줄어들어서 그냥 착용감이 편하고 원단이 좋은 옷만 입게 되더라구요. 브랜드는 안 따지는 편이지만 처음에 이런 류를 사입을 때는 아메리칸 어페럴 좋아했는데 어느 순간 매장이 사라진 것 같더라구요. 지금은 저보다 신랑 꾸며주는걸 좋아하게 되었는데, 코닥(kodak) 어패럴에 예쁜게 많더라구요! 뭔가 필름 카메라처럼 아날로그한 색감이면서도 빈티지한 느낌의 프린트가 있는 디자인들이 좋아요. 신발은 20년째 반]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20241015_245/1728958194377Vc6dj_JPEG/%EC%8A%AC%EB%9D%BC%EC%9D%B4%EB%93%9C3.JPG?type=w304" length="0" type="image/JPG"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[덕터뷰 안소현 2편] 벽이 없는 바닷속을 자유롭게 유영하는 생명들처럼]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5001595848</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5001595848</guid>
            <pubDate>Tue, 22 Oct 2024 01:20:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕, 나 양벼락이야. 하이루? (^ㅡ^)/ 엘덕들아, 덕터뷰 안소현 1편 다 읽고 왔니? 서면으로 진행된 인터뷰라 그런지 나도 모르게 여러 번 읽게 되고 작가님의 마음이 어떤 것인지 곰곰히 생각해보게 되더라고. 우리가 보낸 질문들이 인터뷰 같지 않은 질문들(!)이라서 열자마자 파하하하 웃으셨다는 안최애의 이메일을 보고 기분이 참 좋았지 뭐야. 덕질을 위한 인터뷰다 보니 너무 소소해서 못 물었지만 꼭 묻고 싶었던 질문들이어서 그랬던 것 같아. 오늘은 최애가 요즘 푸욱 빠져있는 '수영'에 대해서 이야기해볼게. 정확히는 '다이빙'일 수도 있겠어. 실내 다이빙은 물론이고 진짜 바다에서도 스쿠버다이빙을 하면서 최애의 물 사랑 바다 사랑은 더욱 깊어지고 있는 듯해. 최애의 신작에 간간히 등장하기 시작한 바닷속 풍경이 앞으로 더 펼쳐질 가능성이 높아진 것 같아서 나는 굉장히 기대가 된다구! 자 그럼 우리 최애의 수영 스토리에 대해서 더 깊이 덕질해보도록 하자! &lt;인터뷰를 빙자한 덕질, 덕터뷰&gt; 안소현 편 벽이 없는 깊은 바닷속을 자유롭게 유영하는 생명들처럼 몸을 호흡하게 함으로 마음도 숨을 쉰다 정신을 건강하게 하는 방법, 다들 하나씩 가지고 있지? 가장 쉽게는 먹고 마시는 걸로 해결하기가 있을거야(정말 이것 좀 안 하고 싶다!) 그러나 조금만 더 집중할 수 있다면 '움직임'이라는 훌륭한 방법으로 해결할 수도 있지(물론 난 잘 못해.) 우리 최애는 '수영'을 선택한 것 같아. 엘덕후: 수영을 접하게 된 계기가 있으실까요? 안최애: 수영은 7살쯤에 배웠어요. 물을 무척 좋아했어요. 물에 빠져서 위험했던 경험이 몇 번 있는데도 불구하고 물속에서 몸이 둥둥 뜨는 느낌이 즐거웠어요. 하지만 초등학생이 된 이후로는 나름 바빠지고 강습이 힘들어져서 안하게 되었고, 성인이 되고 나서는 살찐 몸에 수영복 입기가 부끄러워서 안 했다가 40대가 되니 그런 부끄러움은 아무렇지 않게 되고 오직 나의 정신과 신체의 건강이 우선이다라는 생각이 들면서 수영장으로 홀린 듯 찾아가게 되었어요. 왜 30여 년 간 수영을 안 했는지 후회하면서 매일 새로 태어난 기분으로 지내고 있습니다. 지금 저에게 수영이란 삶의 모든 것을 활기차게 생활 할 수 있는 에너지이자 원동력이 되었습니다. 무엇보다 잡념이 많던 정신 상태가 수영하는 동안 단순하게 되는 기분이 가장 좋아요! 수영은 호흡이 직결되는 운동이라서 그런지 아무 생각도 할 수가 없더라구요. 나는 최애를 떠올리면 수줍지만 환하게 웃는 모습이 가장 먼저 생각나는데, 물을 어릴 때부터 워낙에 좋아했다는 말을 들으니 아기 안최애의 미소도 이랬겠지? 싶어. 지금도 소녀 같은 미소인데 물에서 첨벙거리고 있는 어린 최애는 얼마나 행복했을까? 그 행복을 40이 넘은 지금에서 다시 즐기고 있다니 나의 가슴이 웅장해진다. 이게 바로 덕질의 묘미겠지? 투명한 물이 되는 시간 지난 1편에서 안최애가 '시각적 정보에 민감하다'고 말한 거 기억나? 이번 바닷 속 풍경은 시각적 정보 따위 1도 안 민감한 내가 볼 때도 아름다운데, 최애의 눈 속에는 어떻게 담겼을지 정말 내가 다 행복해! 옆에 올린 사진은 우리 최애의 인스타에서 가져온 사진들이야. 정말 환상적이지? 자연을 사랑하고, 생명을 경외하는 안최애에게 땅과 하늘과 그 사이의 바람이 아닌 물 속을 헤엄치는 것과 그림 사이에 어떤 공통점과 차이점이 있는지 물어보았어. 엘덕후: 요즘 수영을 많]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20241015_91/1728957884996XKhEx_JPEG/%EC%8A%AC%EB%9D%BC%EC%9D%B4%EB%93%9C2.JPG?type=w304" length="0" type="image/JPG"/>
        </item>
    </channel>
</rss>