<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sun, 23 Oct 2022 02:00:54 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[오프라인 전시 시즌1. '행복주파수']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003090973</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003090973</guid>
            <pubDate>Fri, 21 Oct 2022 07:30:19 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt;행복 주파수&gt; 그림닷컴 展 season.1 22/10/18(화) ~ 22/11/30 경기 파주시 광인사길 17, AAT 3층 갤러리 매주 월요일 휴관 일상에서 느끼는 소소한 감정들을 동화적인 상상력으로 그려내며 행복의 가치를 표현해 온 송지호 작가, 다양한 모습의 사랑과 사회적 이슈를 유쾌하고 즐거운 형태로 표현하는 그래피티 아티스트 키스 해링, 우리에게 선물처럼 다가오는 일상 속 풍경, 자연의 숨소리를 섬세하게 표현해내는 오진 작가, 앙리 루소를 연상시키는 과장된 인물 표현으로 생명력 있는 컬러가 풍부하고 깊은 행복감을 선사하는 로웰 에레로, 네명 작가의 그림을 ‘행복’이라는 주제로 선보입니다 : ) 행복한 그림을 볼 때 맞춰지는 ‘행복 주파수’가 새로운 계절이 다가오는 이 가을, 여러분을 더욱 행복하게 해 주기를 기대합니다 ! #파주출판단지맛집 #AAT 맛있는 음식과 커피, 파주 출판단지가 한 눈에 보이는 전경을 자랑하는 카페 AAT 3층에서 전시중입니다 : ) 길건너 맞은편의 '지혜의 숲'에도 볼거리가 다양해서, 이번 주말 가족 나들이로 추천드려요. 부쩍 추워지는 가을, 가슴까지 따듯하게 물들여 줄 네가지의 '행복'을 만나보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221021_59/1666334189201k9O74_JPEG/%ED%96%89%EB%B3%B5%EC%A3%BC%ED%8C%8C%EC%88%98%EC%A0%84%EC%8B%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[여기저기 붙였다 떼었다 가능한 아티쉬 리무버블 스티커🌺]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003090739</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003090739</guid>
            <pubDate>Fri, 21 Oct 2022 06:43:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🌸 세상 모든 귀여움을 다 담은 듯한 굴리굴리 스티커로 #다꾸 하세요! 핸드폰 케이스 뒤에 붙여서 그때그때 색다르게 분위기 전환도 좋고 노트북에 붙여서 나만의 개성을 뽐내보세요 💮 리무버블 스티커라 마음 놓고 붙였다 떼어도 괜찮답니다:)🤗 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221021_141/1666331342523H3g7R_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[프랑스 디자이너 로낭 부홀렉 드로잉(Drawing) 시리즈로 거실 꾸미기]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002911165</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002911165</guid>
            <pubDate>Fri, 21 Oct 2022 01:46:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 매일 보는 가구 속에서 새로운 아름다움을 발견하게 된다면 얼마나 기쁠까요? 매력적인 가구 디자이너로 시작해 드로잉 아티스트로써도 세계적인 사랑을 받는 프랑스의 디자이너 형제 ! 로낭 부홀렉 Ronan Bouroullec 가구 디자인 과정에서 발견한 또다른 아름다움, Drawimg 시리즈가 입고되었습니다. 로낭 부홀렉 ronan bouroullec 영국, 1971 로낭(1971년 ~ )과 에르완 부홀렉(1976년 ~ )은 파리에 본거지를 둔 형제이자 유명한 디자이너이다. 로난과 에르완 부울렉 형제는 이전 세대들이 농사를 지었던 브르타뉴의 퀼퍼에서 태어난 후 에콜 국립 수페리외르 데 데코라티프에서 공부했고, 이후 에콜 국립 수페리외르 데 파리-체르기를 졸업한 그의 동생 에르완의 도움을 받았다. 2007년 덴마크 크바드라트를 위한 노스타일 디자인은 'D - Design Forum AID Award' 를 수상했으며 줄리아 카펠리니의 디자인 컬렉션에 선정되기도 했다. 형제들의 디자인은 기능적인 조각의 열거를 피해 시적 실용성을 나타내는 것으로 유명하다. 파리에 위치한 아틀리에 부울렉에서 카펠리니, 리그네 로즈, 해비타트, 도마우 &amp; 페레스, 오센틱스, 이앤드W, 매기스, 비트라, HAY, 갤러리 크레오를 포함한 다양한 클라이언트를 위한 디자인 작업을 하던 형제는 파리에서 열린 메종 엣 오브제 가구 박람회에서 1998년 국제 심사위원상을 받았고, 1999년 뉴욕 최고의 신인 디자이너상, 2001년 밀라노에서 열린 콤파소 도로 후보에 올랐으며, 파리에 있는 이세이 미야케의 아포크 샵의 인테리어를 디자인하기도 했다. 2006년 예술가 거주지인 "플로팅 하우스"를 디자인했고 2011년, 퐁피두-메츠 센터는 부울렉 형제에 대한 주요 회고전을 주최한다. 이 전시회는 미국으로 건너가 시카고의 현대 미술관에 전시되었는데 그들의 작품은 수많은 책으로 출판되었고, 그 형제는 Gary Hustwit의 2009년 Objectized라고 불리는 산업 디자인에 관한 다큐멘터리에서 인터뷰되되면서 더욱 더 유명한 디자이너로 자리를 굳혀간다. 2014년, 부울렉은 파네라이 런던 디자인 메달을 수상했으며 전람회 외에도 퐁피두 미술관과 파리 현대미술관, 뉴욕 현대미술관, 시카고미술관, 런던의 디자인 박물관, 로테르담의 보이만스 반 뷰닝겐 박물관 등에 전시되어 있다. 이처럼 프랑스의 대표 산업 디자인 스튜디오 로낭과 에르완 부홀렉 스튜디오를 운영하고 있는 부홀렉 형제는 21세기 산업디자인 시장에 수많은 디자인을 선보이며 히트작 드로잉 시리즈를 선보였고 이후 몇몇의 아티스트 카피 플랫폼을 통해 그들의 드로잉이 단순한 스케치가 아닌 예술작품으로 소개되면서 아티스트로서 꾸준한 성장을 거듭하고 있다. 로낭 부홀렉의 디자인 스케치 현대적이며 모던한 추상화로 알려진 로낭 부홀렉의 Drawing 시리즈는 사실 의도되어 그려진 그림이 아니라는 사실, 알고계셨나요? 디자인 과정중에 나온 스케치들을 다른 시선으로 보니 "그 자체로도 아름답다." 작업과정의 일부로만 남아있을뻔했던 드로잉에서 이렇게 작품으로서의 아름다움과 가치를 인정받게 되었습니다. 매일 삶에서 쓰는 아름다운 무언가를 만들어 내는 것. 디자인은 그 자체로 아름다움을 발산하고, 아름다움은 일상에서 강력한 존재감을 발휘한다. Drawing 14 Drawing 16 Drawing 3, 1 Drawing 5 Drawing 4 Drawing 11 Drawing 3 Drawing 2 Drawing 4 Drawing 11 Drawing 16 Drawing 17 Drawing 14 매일의 삶에서 아름다움과 만나는 방법, 로낭 부홀렉의]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220825_287/1661394111955YAEVm_PNG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EB%A1%9C%EB%82%AD%EB%B6%80%ED%99%80%EB%A0%894.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2022년 [공예정원] 할로윈 추천 상품 기획전(-10%)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/2003089775</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/2003089775</guid>
            <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 12:45:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[공예정원 추천상품 기획전] [공예정원] 할로윈 추천 상품 기획전(-10%) 이벤트 기간 : 10/20 ~ 10/31일까지 공예정원 기획전 10% Sale 할로윈을 완성시켜 줄 특별한 아이템을 찾는 당신에게 상품페이지 상단에서 10% 할인 쿠폰을 다운로드 받을 수 있습니다. ----------------------------------------------------------------------------- &lt;10% 할인 쿠폰받기&gt; 상품의 상세페이지 상단에서 확인 가능하며, 스토어의 '스토어찜' 설정을 해주셔야 다운로드가 가능합니다. ( ※쿠폰 해당 추천 상품은 하단의 '연관상품'에서 확인하실 수 있습니다.) 기획전 추천상품 (10%할인) 10%할인 구매가 가능한 추천상품의 상세 정보는, 아래의 상품별 페이지에서 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221020_132/1666263852797tavhp_PNG/10%EC%9B%94-2%EC%B0%A8%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EB%B0%B0%EB%84%88.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[더현대닷컴 X 아트앤에디션 라이브방송]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/2003089360</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/2003089360</guid>
            <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 07:30:47 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[DENSITY of ART 10월 21일 - 10월 30일 현대백화점 무역센터점 10F 박서보 김종학 김태호 김강용 김보희 이재삼 김선형 최영욱 아트앤에디션에서 총 8명의 유명 인기작가의 에디션판화, 원화를 선보이는 전시를 진행합니다 :) 전시 첫날인 21일 금요일 저녁 8시 30분에는 유명작가들의 판화를 소량으로 진행하는 라이브방송을 선보입니다!! 많은 관심과 시청 부탁드립니다. 방송 알림신청하기 VVVVV]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221020_275/16662334783029mcoE_PNG/%EC%B9%B4%EC%B9%B4%EC%98%A4-%EB%89%B4%EC%8A%A4.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[고급스러운 달항아리 그림. 최영욱 작가 'Karma']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003088620</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003088620</guid>
            <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 02:02:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt;최영욱 작가 에디션 2종 "Karma" &gt; 예로부터 우리 선조들은 달항아리는 집에 좋은 기운과 복을 가져다 준다고 믿었습니다. 최영욱 작가의 달항아리는 단순한 상징적 의미에서 나아가 우리의 인생을 보여줍니다. 🌕🌕 둥글고 평면적인 몸통과는 대조적으로 달항아리의 표면에는 수많은 선이 섬세하게 묘사되어 있습니다. 업보를 의미하는 'Karma'라는 작품 제목처럼 선으로 표현된 균열은 세월이 흐르며 켜켜이 세겨진 인간의 삶과 닮았습니다. 그 안에는 만남과 헤어짐, 삶의 즐거운 순간과 아픔이 담겨있습니다. ❗최영욱 작가의 이번 에디션 2종은 원작에서 느꼈던 카르마를 재현하기 위해 노력을 기울였습니다. 🇬🇧영국에서 수입한 600gsm 100% 코튼 판화지 위에 실크스크린 기법과 잉크를 쌓아올리는 방식의 UV프린팅 기법을 이용하여 달항아리 표면의 질감과 균열을 섬세하게 표현했습니다. Karma(blue)◆ Karma(Gray)◆ 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220928_269/1664354398860gOmxi_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이건희 컬렉션 X 김환기 산울림 에디션판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002975224</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002975224</guid>
            <pubDate>Wed, 19 Oct 2022 14:01:20 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이건희 컬렉션, 김환기의 산울림 (1973 Echo of Mountain 19-II-73 #307) 리미티드 에디션 단독 출시 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 이건희 컬렉션 중 가장 뜨거운 반응을 불러온 김환기 화백의 작품인 "산울림"을 포함하여 총 4점의 작품이, 그림닷컴에서 국내최초 리미티드 에디션으로 제작되었습니다 : ) ▲ 김환기, 산울림19-II-73#307, 코튼에 유채, 264 x 213 cm, 1973 ⓒ (재)환기재단·환기미술관 이건희 컬렉션에서 큰 화제를 몰고왔던 전면점화 작품인 산울림(1973 Echo of Mountain 19-II-73 #307) 작품은 1950년대 6.25 전쟁 이후 즈음, 서울대 교수로 재직중이었던 40대 초반 김환기에게 그 당시 조선방직을 인수한 최대 방직 재벌인 삼호그룹의 정재호 회장이 퇴계로에 새로 집을 지으면서 대형 벽화용으로 주문한 작품으로 알려져 있습니다. 1960년대 삼호그룹이 쇠퇴하면서 미술시장에 나온 이후 1980년대 초에 가나아트 이호재 회장의 중개로 이건희 컬렉션으로 소장된 것으로 예측됩니다. 1985년 서울 서소문 중앙일보 사옥이 오픈하면서 한동안 걸려 있었는데, 같은 건물에 있던 호암갤러리의 다른 작품들을 초라하게 만든다는 이유로 한동안 용인 수장고에 있다가 최근 이건희 컬렉션 기증으로 세간에 모습을 드러냈습니다. 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm 1973년 2월 19일, 올해 처음으로 큰 캔바스를 시작하다 1973년 3월 11일, 근 20일 만에 307번을 끝내다. 이번 작품처럼 고된 적이 없다. 종일 안개비 내리다. ▲ 김환기, 산울림19-II-73#307, 코튼에 유채, 264 x 213 cm, 1973 ⓒ (재)환기재단·환기미술관 산울림이 동심원을 그리면서 퍼져나간다. 동심원이 겹쳐지면서 퍼져나간다. 사각틀 안에서는 더 큰 울림이 느껴진다. 더 깊은 울림 속으로 들어가는 느낌이다. 사각틀 밖에서는 점을 찍으면서 번진 흔적들이 그]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220925_299/1664114356621Qusxq_PNG/109_%EA%B9%80%ED%99%98%EA%B8%B0.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이호철 Encore 달항아리 에디션 판화 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003071795</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003071795</guid>
            <pubDate>Wed, 19 Oct 2022 07:43:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 섬세한 표현력과 단아한 색감으로 많은 사람을 받고있는 이호철 작가님의 'Encore 달항아리' 가 드디어 에디션 판화로 제작 되었습니다 : ) 그동안 이호철 작가님 달항아리를 에디션 판화로 찾으시는 문의가 참 많았는데, 드디어 이렇게 선보일 수 있게 되었네요! 이호철 작가 'Encore 달항아리' 99 Editions 판화 출시 Encore 달항아리 판화 (99 Editions) 작품 사이즈 paper 86.5cm X 88.0cm image 76.5cm X 76.5cm Encore 달항아리 판화 (99 Editions) 작품 사이즈 paper 86.5cm X 88.0cm image 76.5cm X 76.5cm 작품 실물 사진 작품 디테일 에디션 판화 작품 2종, 각 99장 모두에 이호철 작가님의 정성스러운 친필 사인과 에디션 넘버가 기재됩니다. 우리집에 복을 불러다 줄, 둥그렇고 복스러운 달항아리! 이호철 작가님의 'Encore 달항아리' 에디션 판화를 만나보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221018_79/1666072344286MqYVO_JPEG/11bdea32-7e5a-4624-b0a0-a50f53ff0a03.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[고급스러운 라위 오브제, 그레이 컬러 추가 입고 안내]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003087736</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003087736</guid>
            <pubDate>Wed, 19 Oct 2022 08:37:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🎨🎨 페인팅 작품과 건축물에서 영감을 받은 라위 오브제, 그레이 컬러가 추가 입고되었습니다! 컬러명만 보고 흔히 생각하는 진한 컬러를 상상하실 수 있지만, 실제로는 화이트에 그레이가 몇방울 섞인 느낌의 고급스러운 컬러입니다. 🤍 화이트가 베이스이기 때문에 어디에나 잘 어울린답니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221019_237/1666165326576Qo9jI_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[아티쉬 윈즈데이] 우리집의 포인트 인테리어, LED시계 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003087473</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003087473</guid>
            <pubDate>Wed, 19 Oct 2022 07:43:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[10월 3주차 아티쉬 윈즈데이 안녕하세요 아티쉬입니다 이번 주 윈즈데이 할인상품은 고흐,마티스,모네 등 고급스러운 명화가 담긴 LED탁상시계입니다! 밋밋한 공간에 포인트액자로 두기에도 좋고 시계 기능으로 실용성까지 챙겨요 오직 윈즈데이 기간동안에만 20% 할인된 가격에 만나볼 수 있습니다 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221019_299/1666159036740z57V7_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>