<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 23 Jun 2023 04:19:51 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 지금은 행복해질 시간 - 명화 벽시계 모음전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000471907</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000471907</guid>
            <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 08:17:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[지금은 행복해질 시간🕙 컨티뉴 명화 벽시계 모음전 우리는 많은 계획을 세우게 되죠. 아무도 강요하지 않는데도 말이에요. 그리고 머뭇거리지도, 멈추지도 않고, 망설이지도 않고 째깍째깍 흐르는 시간을 바라보며 초조해지곤 하죠. 하지만, 이제부터는 시계를 바라볼 때마다 어깨를 짓누르는 긴장감과 피로를 푸는 시간이 되면 어떨까요? 우리가 많은 일을 계획하고 결심하는 이유는 조금 더 행복해지기 위해서니까요. 그래서! 여러분의 1분, 1초까지도 예술이 되기를 소망하는 컨티뉴가 준비했습니다. 볼 때마다 기분이 좋아지고 마음 깊이 여유를 가져다주는 행복한 시간이 될 거예요. 여러분! 행복하세요.❣ 꽃피는 아몬드 나무, 빈센트 반 고흐 푸른 하늘을 배경으로 드리운 꽃봉오리가 만개한 나뭇가지는 반 고흐가 가장 좋아하는 주제 중 하나였다. 이른 봄에 개화하는 아몬드 나무는 새로운 인생의 시작을 상징한다. 반 고흐는 이 그림의 주제, 대담한 윤곽선 그리고 나무의 구도를 일본의 판화에서 빌려왔다. 이 그림은 얼마 전 조카 빈센트 빌럼을 출산한 동생 테오와 그의 아내 조를 위한 선물로 그려졌다. 아기의 출생을 알리는 편지에서 테오는 이렇게 썼다. "예전에도 말했듯이 아기 이름은 형의 이름을 따서 빈센트라고 짓겠어. 이 애가 형처럼 단호하고 용감한 사람으로 자라기를 기도해." 당연하게도 이 그림은 반 고흐 가족에게 가장 소중한 작품으로 남았다. 빈센트 빌럼은 후일 반 고흐 미술관을 창립했다. (출처- 네이버 지식백과) The Avenue in the Park at Saint Cloud by 앙리 루소 ​짙은 초록으로 물든 생클루 공원의 고혹한 풍경은 우리를 깊은 휴식으로 이끌어줍니다. 독학으로 자신만의 독창적인 미술 세계를 그려낸 앙리 루소의 명작이 주는 감동 속으로 산책을 떠나보세요. 이러저러한 고민으로 시끄러운 마음도 잠잠해집니다. Idle hours, 윌리엄메리트체이스 1891년에 William Merritt Chase는 Long Island의 시골 동쪽 끝에 있는 새로운 여름 미술 학교의 교장이 되었습니다. 그곳에서 그는 야외에서 그림을 그리기에 이상적인 환경을 발견하여 그의 경력 중 가장 신선하고 생생한 풍경을 만들었습니다. 바다로 둘러싸인 이 지역은 빛의 변화하는 효과를 기록할 수 있는 무수한 기회를 제공했습니다. 그는 베이와 인렛의 탁 트인 전망을 제공하는 현관에서 많은 그림을 그렸습니다. 작가의 가족은 종종 이러한 작품에 등장합니다. Idle Hours는 빨간 보닛을 쓴 Chase의 아내와 그녀의 두 딸, 아마도 그의 시누이를 보여줍니다. 야외에서 독서의 목가적인 취미에 빠지면서 햇빛과 바닷 바람 의 완벽한 하루를 즐깁니다. (출처- 구글아트앤컬쳐) 아터제 호수 On Lake Attersee, 구스타프 클림트 당시 이 풍경은 클림트가 사랑했던 아터제의 독특하고 용감한 묘사였습니다. 용감하게도 수면의 전체성은 여기에서 거의 추상적인 색상 구성으로 렌더링되며 그림의 대부분을 포함합니다. 클림트는 어느 정도의 자유를 가지고 파도를 청록색 반점으로 묘사하는데, 이는 그림의 상단으로 갈수록 점차 줄어들어 깊이의 환영을 암시합니다. 오른쪽 상단 모서리에 있는 Litzlberg 섬의 어두운 나무 꼭대기는 수평선에서 명확하게 정의된 유일한 개체입니다. 그의 모든 풍경화 중에서 클림트가 가장 추상적인 예술에 뛰어든 그림입니다. 흔하지 않은 청록색은 프랑스 인상파 클로드 모네 의 동시대 그림을 연상시키지만, 여름 아침 시간 동]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230622_272/1687420459920LREUU_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW!] 데이비드 슈리글리 작가 에디션 판화 입고 소식!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000470671</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000470671</guid>
            <pubDate>Thu, 22 Jun 2023 01:19:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[데이비드 슈리글리 작가님의 에디션 판화 입고! 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 데이비드 슈리글리 작가님의 에디션 판화 입고 소식을 알려드립니다! 위트와 풍자가 가득한 드로잉 영국에서 가장 주목받는 작가인 데이비드 슈리글리는 작품 곳곳에서 유머와 장난스러움이 느껴지지만 한편으론 깊이 있는 성찰을 담았다. 위트와 풍자가 가득한 드로잉과 파격적인 설치작품으로 알려져 있으며 일상에서 흔히 일어나는 상황을 바탕으로 무심하게 그린듯한 선과 단순한 형태, 풍자적 코멘트를 나란히 배치해 삶의 명암을 능숙하고 직관적으로 전달하고 있다. 드로잉, 조각, 애니메이션, 퍼포먼스 등 매체와 형식에 얽매이지 않고 자신만의 독특한 작품 세계를 구축했다. published by Shrig Shop]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230622_224/1687392222348yQQCX_JPEG/%EC%8A%88%EB%A6%AC%EA%B8%80%EB%A6%AC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[공식협찬] ENA드라마 '행복배틀' 속 그림닷컴을 만나보세요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000470202</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000470202</guid>
            <pubDate>Wed, 21 Jun 2023 09:14:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[ENA 수목드라마 &lt;행복배틀&gt; 공식 협찬 ENA 수목드라마 &lt;행복배틀&gt; 수, 목요일 오후 9시 절찬 방영중 ! SNS에서 치열하게 행복을 겨루던 엄마들 중 한 명이 의문투성이인 채 사망하고, 비밀을 감추려는 이와 밝히려는 이의 싸움을 그린 서스펜스 스릴러 ! 매 화 더해지는 흥미진진한 전개에 눈을 뗄 수 없는 드라마입니다. 부유한 집안의 인테리어가 많이 비춰지다보니 그림닷컴에서 감각적인 추상화와 귀여운 아이방 그림까지 다양하게 공식 협찬을 진행했어요 : ) 인테리어의 마무리는 '그림 한 점' ! 인기리에 방영중인 드라마 &lt;행복배틀&gt; 속 그림닷컴을 만나보세요 : ) 잠깐 ! 할인쿠폰 챙기셨나요? 그림닷컴에서는 지금 첫 구매 고객님 대상으로 5%할인쿠폰을 드리고 있어요. 기간한정 쿠폰이니 서두르세요 ~ ! 그림닷컴 카톡 플친 이벤트 ! 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230621_63/1687324742109EwvxG_PNG/%ED%96%89%EB%B3%B5%EB%B0%B0%ED%8B%80%EA%B7%B8%EB%A6%BC%ED%98%91%EC%B0%AC.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 시원함이 느껴지는 그림 10% 할인쿠폰 증정]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000469941</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000469941</guid>
            <pubDate>Wed, 21 Jun 2023 07:13:47 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[6월 3주차 아티쉬 윈즈데이🌊 ✨✨ 고객분들께서 여러가지 액자를 선택하실 수 있도록 특별 10%할인쿠폰 지급 이벤트로 진행됩니다. ✨✨ ✨쿠폰 이벤트 안내✨ 무더운 여름 '시원함이 느껴지는 그림' 카테고리 상품에 적용이 가능한 쿠폰이에요 :) 상품 금액 아래 쿠폰받기 버튼이나 상세페이지 상단의 쿠폰 이미지에서 다운로드할 수 있습니다. 마크 펠리시에 - Greenland fire sky / 앨리스 달튼 브라운 - Good day (Light) 데이비드 호크니 - Mount Fuji and Flowers 캐롤라인 골드- Ocean / Waves 할인쿠폰 발급방법 (★소식받기 필수!) 소식받기 후 카테고리 &gt; 아티쉬 윈즈데이 SALE &gt; 구매를 원하는 상품 선택 &gt; 쿠폰받기 버튼 클릭 &gt; 결제시 사용 가능 :) 상품 상단 버튼 상세페이지 상단 버튼 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230621_120/1687330509782PDkwe_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 뜨거운 햇빛과 비로부터 지켜줄 에바알머슨 양우산 20% 할인☂]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000468607</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000468607</guid>
            <pubDate>Tue, 20 Jun 2023 10:15:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[6월 2주차 아티쉬 윈즈데이 뜨거운 햇빛과 변덕스러운 날씨때문에 가방에 우산을 가지고 다니는 분들이 보여요 에바알머슨이 그려진 아티쉬 양우산은 UV코팅처리와 발수처리가 되어있어서 양산과 우산 두가지 용도로 쓰기 좋습니다 콤팩트한 사이즈와 가벼운 무게로 제작된 에바알머슨 양우산을 20% 할인된 가격에 만나보세요 🌷🌼🌻 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230614_191/1686723963293sM7iR_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[그림닷컴] 나만의 작은 안식처, 프롬메이 박지영]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000312558</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000312558</guid>
            <pubDate>Tue, 20 Jun 2023 03:15:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 봄에는 새로운 보금자리에서 또다른 시작을 하는 분들이 많으실거예요. 집이라는 공간은 그 사람의 취향을 그대로 보여주는 공간이기도 하면서, 지친 몸과 마음을 치유하는 나만의 안식처가 되기도 합니다. 바쁜 매일을 위로해주는 그림 한 점, 따듯한 마음이 그대로 담긴 프롬메이 박지영 작가님의 작품을 보고있으면 조금 힘들고 고되었던 오늘 하루도 툭 털어버리고 다시 힘을 낼 수 있을 것 같아요. 박지영(프롬메이) Park Ji Young "행복" 을 전하는 한 장의 그림을 그리기 위해 노력하는 일러스트레이터 정글같은 매일을 견디고 있는 응원이 필요한 사람에게 전하는 따스한 마음, 필명 프롬메이(from_may)로 유명한 아티스트 박지영은 단행본과 잡지, 사보 등에 다양한 그림 작업을 하고 있는 젊은 일러스트레이터이다. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』라는 에세이로 유명해지기도 한 박지영 작가는 바라는 것 없이 마음을 위로해 주고 굳이 말하지 않아도 바라보는 눈빛에서 느껴지는 애정이 외로운 일상을 견딜수 있는 힘이 되어 주고 있음을 느끼며 정글 같은 매일은 여전하지만 그 날들을 견뎌낼 수 있는 힘, 평범한 일상이 한 뼘 정도 행복해 질 수 있는 이유를 그림을 통해 더 많은 이들과 함께 나누고 싶은 마음으로 오늘도 이야기를 만들어 내고 있는 작가이다. 자연이 주는 모든것들을 사랑합니다. 수시로 변하는 빛과 그 빛이 스며들어 만들어내는 수많은 아름다운 풍경들은 마음의 위로와 평안을 안겨줍니다. 그런 풍경속에 살아가는 사람들의 이야기들이 그림속에서 또다른 아름다움으로 누군가에게 위로와 공감이 되길 바랍니다. -작가노트 中 출판이력 2017 &lt;쓱쓱싹싹 쉽게 그려지는 러블리 패턴북&gt; 취미서적 출간 2018 &lt;나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어&gt; 그림에세이 출간 2018 &lt;바비인형 따라그리기&gt; 취미서적 출간 2019 &lt;HELLA portugal&gt;여행아트북 출간 2020 &lt;부비부비 강아지일러스트&gt;취미서적출간 전시 2016 &lt; 드림 x Dream : 열린옷장 이야기 展&gt;커먼그라운드 토이리퍼블릭/ 서울 2016 &lt;그라폴리오 선거는 축제다 展&gt;중앙선거관리위원회/ 서울 2017 &lt; 한일크리에이터교류 프로젝트 '공감' 展&gt; 일본문화원/ 서울 2021 &lt;연애의 온도 두 번째 이야기 ; 다시 사랑한다 말할까 展&gt; 석파정 서울미술관/서울 이렇게까지 그림을 구매할생각은 없었는데.. ㅠㅠ 이 작가님 그림이 너무 첫눈에 반했고 실제로 집에 걸었을때 너무 잘 어울렸고, 빈 공간을 핑계로 없기엔 너무 허전했네요 좋은 그림 알게 해주셔서 제가 더 감사합니다! 저희 거실 벽에걸린 그림을 볼때마다 미소짓습니다 -m__m****님 리뷰 작가님 특유의 온화한 색감이 잘 어우러지는 3점을 나란히 걸었어요. 동봉해주신 네임텍을 그림 우측하단에 부착하니, 더욱 갤러리 느낌이 나네요. 그림닷컴! 아주 추천합니다. -김명*님 리뷰 오늘 하루도 수고했어요, 작품은 그렇게 말하고 있는 것 같아요. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』 라는 박지영 작가님의 에세이 제목처럼, 따듯한 위로와 응원이 되어줄 작품으로 우리집 나만의 안식처를 꾸며보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230323_44/16795590006604svoy_PNG/%EB%B0%95%EC%A7%80%EC%98%815.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW!] 장욱진 작가 에디션 판화 오픈!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000467389</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000467389</guid>
            <pubDate>Tue, 20 Jun 2023 01:17:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[장욱진 작가님의 에디션 판화 오픈! 안녕하세요 아트앤에디션입니다. 장욱진 작가님의 에디션 판화 오픈 소식을 전해드리려고 하는데요! 장욱진 작가님은 자연과 사물을 그대로 재현하는 것이 아니라 사물 안에 내재해있는 근원적이고 정신적인 본질을 추구하여 동화적이고 이상적인 내면세계를 표현하였습니다. 장욱진 작가님의 단순한 선과 독창적인 색채를 판화로 만나보세요! 순수함 가득한 고향의 풍경 장욱진은 박수근, 이중섭, 김환기 등과 함께 한국의 근현대 미술을 대표하는2세대 서양화가이다. 일본 동경제국미술학교에서 유화를 전공하고 한국 전쟁 이후 서울대학교 미술대학에서 교수(1954-1960)로 재직하였으나, 작품 창작에 몰입하기 위해 6년만에 사임한다. 자연과 더불어 살며 단순한 선과 독창적인 색채의 그림을 선보인 그는 세련된 표현과 조형적 치밀성으로 독특한 화풍을 선보였다. 다정다감한 집들과 시골풍경, 산, 까치, 강아지, 소, 나무, 해와 달 등 일상의 흔하고 소박한 것들을 소재로 해학이 담긴 장욱진 예술의 전형을 열었다. 자연과 사물들을 그대로 재현하는 것이 아니라 사물 안에 내재해 있는 근원적이고 정신적인 본질을 추구하였다. 그렇기에 장욱진의 작품은 단순하면서도 대담하다. 평생을 “나는 심플하다” 라고 외치며 자연속에 살며 그림을 통해 동화적이고 이상적인 내면세계를 표현했다. 1990년 12월 27일에 73세의 나이로 작고하였다]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230619_296/1687135359209dOGFK_JPEG/%EC%9E%A5%EC%9A%B1%EC%A7%841.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[행복한 삶의 단면들, 김민정 작가 신규 에디션 출시 - 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000467275</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000467275</guid>
            <pubDate>Tue, 20 Jun 2023 01:17:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[선명한 색채로 내면의 행복을 표현하는 김민정 작가님의 신규 에디션이 출시되었습니다. 작품 속 동물 친구들의 명랑한 일상이 기쁨을 전해드려요. 동심이 피어나는 그림으로 따스한 공간을 만들어보세요! 김민정 작가님의 &lt;HAPPY MOMENT&gt; Collection 엘디프에서 만나보세요. :) ••••• "삶의 단상들에 대한 여러 이야기를 작품을 통해 나눌 수 있어서 행복합니다. 그림에 이야기와 마음을 담아도 아무도 보아주지도 읽어주지도 않는다면 외로울 것 같습니다. 제 작품에 담긴 이야기에 시각적인 공감을 보내주신 소장자님께 정말 감사한 마음입니다." - 김민정 작가 인터뷰 중 그림 선물 L'Diff Homepage L'Diff Instagram]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230620_186/1687219389915z7dy6_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 카즈야 하시모토 개인전 오픈!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000466859</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000466859</guid>
            <pubDate>Mon, 19 Jun 2023 09:15:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CHILDHOOD MEMORY 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 이번 6월, 카즈야 하시모토 전시소식 알려드립니다! 동심의 기억 1975년 일본의 오사카에서 출생한 카즈야 하시모토는 많은 크리에티브 작가들을 배출한 교토조형예술대학(Kyoto University of Art &amp; Design)에서 Visual Design을 전공하였다. 그의 작품은 또 하나의 새로운 동화처럼, 현실의 화면 속에 드러나는 풍경을 유니크(unique)하게 표현한다. 팝아트 혹은 일러스트처럼 장르에 구애 받지 않는 자유로운 작품을 선보이는 그는 흑동고래를 모델로 한 작품이 시그니처로 자리잡고 있다. 그의 작품은 우리들의 마음속에서 사라져 가는 동심의 기억을 다시 한번 경험하게 해준다. 전시 기간 6월 1일 - 6월 25일 / 매주 월요일 휴무 파주시 광인사길 17 (카페 Aat 3층) Aat 3층에서 원화 전시 진행 중이며, 네이버 스토어, 아트앤에디션 사이트에서 카즈야 하시모토 작가님의 원화 작품을 구매하실 수 있습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230608_295/1686212953758NloIg_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC-%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[쿠션커버 신규 라인업 출시 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000466637</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000466637</guid>
            <pubDate>Mon, 19 Jun 2023 08:19:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[NEW] 새로운 쿠션커버 라인업! 6/16~6/30 20% SALE 오랜만에 쿠션커버 신규 라인업이 출시되었습니다!✨ 여기에 정말 많은 분들이 기다려주셨던 이왈종 쿠션커버 재입고 소식까지! 리뉴얼된 옥스퍼드 소재도 꼭 확인해주세요.💖 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230619_190/16871600920828DiJI_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>