<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sat, 08 Apr 2023 20:14:39 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[정겨운 '여행의 풍경', 나윤찬 작가 신작 에디션 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000336349</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000336349</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Apr 2023 09:14:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[여행가기 좋은 날씨가 계속되고 있습니다 : ) 얼마 전 비가 내린 뒤로는, 봄철마다 고생시키던 미세먼지도 싹 사라진 것 같아요. 여행지에서 만나는 하늘, 바다, 꽃, 구름, 그리고 동네마다 제각기의 모양을 하고있는 집이 모여 나윤찬 작가의 캔버스를 구성합니다. 내가 모르는 세계에 들어가는 모든 것이 여행이 아니냐 넓은 의미로, 인생 자체가 삶의 여행인 점에서 착안하여 나윤찬 작가의 작품명은 모두 '여행에서 두고 온 풍경' 이 되었습니다. 처음부터 그림에 뜻을 두고 전공으로 택한 것이 아니라, 수십여년간 무역업이라는 또다른 직종에 종사한 끝에 화가의 길을 걷게 된 나윤찬 작가의 경험과 삶을 대하는 방식이 작품에 녹아있는 것 같아요. 자유로운 여행길, 그 곳에서 마음에 담아온 풍경.. 나윤찬 작가의 '여행에서 두고 온 풍경' 신작 에디션 판화 4종이 출시되었습니다 : ) 나윤찬 Na Yunchan, 1944 여행지에서 가져온 풍경 나윤찬은 연세대학교 상경대학 상학과를 졸업했다. 다수의 개인전과 아트페어, 단체전을 가지며 한국미술협회, 서초미술협회, 한국전업미술가협회 등의 회원으로 활동 중이다. 어려서부터 그림을 시작한 나윤찬은 유년 시절의 기억과 여행에서 체득한 경험과 인상을 서정적인 이미지로 그려내는 것이 특징이다. 대학에서 경영학을 공부한 경영학도로서 정규 미술교육을 받아본 적이 없는 그의 작품은 타고난 감수성과 심미안의 결과물들로 보여진다. 한국적 아름다움이 드러나는 간소한 몇 가지 색채를 기본으로 꽃과 나무, 삶이 내재한 가옥들과 같은 특정한 형상들을 덧붙여 한편의 서정시와 같은 풍경을 그려내는 것이 작가의 특징으로 사물을 화면 구석으로 몰아놓는 독특한 구도로 관람객의 시야를 넓혀준다. 나윤찬의 공간 배분은 소실점이 없는데도 원근이 존재하는 효과를 내고 있으며 자연과 더불어 살아가는 우리들 삶을 노래하는 작품세계에는 ‘온세상의 아름다움에 대한 헌사’가 담겨있다. 그의 작품은 국민은행, LH공사 등의 기업들의 캘린터로 제작되어 더욱 친근한 이미지가 되었다. 여행에서 두고 온 풍경 NA-104, NA-223, NA-266, NA-296 (99Editions) 따듯하고 정겨운 여행지의 풍경, 원화의 감동을 그대로 재현한 99점 한정 에디션 판화 ! 에디션 판화에는 나윤찬 작가님의 친필 사인과 에디션 넘버링이 기재됩니다. 한 장 한 장, 모두 작가님의 검수를 거친 뒤 사인이 진행되며 비로소 에디션 판화로 완성이 됩니다. 우리집을 여행지로, 나만의 갤러리로 꾸며주는 마법 ! 나윤찬 작가님의 프리미엄 에디션 판화를 만나보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230407_46/1680857309875zT5pn_JPEG/%EB%82%98%EC%9C%A4%EC%B0%AC_%EC%8B%A0%EC%9E%91_%EC%97%90%EB%94%94%EC%85%98.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[일본 도예가 Kansai Noguchi 칸사이 노구치의 새로운 작업을 소개합니다.]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5000336104</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5000336104</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Apr 2023 08:18:07 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[피노크 FINORK Kansai Noguchi Japan Ceramist 일본을 기반으로 활동하는 도예가 Kansai Noguchi 작가를 소개합니다. 'Kansai Noguchi' 는 고대 그리스와 조몬시대의 토기에서 영감을 받아 작업을 합니다. 이를 일본의 미와 접목하여 현대적이면서도 전통적인 느낌의 작업물들을 선보이고 있습니다. 도자 기법과 유약을 연구하고 도자기의 새로운 가능성을 지속적으로 탐구하여 본인 만의 오리지널을 만들어내고 있습니다. 작가의 대표작이라 할 수 있는 ‘JOMON’ 시리즈 중 일본 전통의 도자 기법인 YAKISHIME를 사용하여 만들어낸 작품을 처음으로 한국에 소개합니다. BIOGRAPHY 2013 Moved to New York to study music 2014 Influenced by the works of ISAMU NOGUCHI and returned to Japan with the aim of becoming an artist 2015 Studied modeling as an assistant under a sculptor. Started making pottery at the pottery workshop 2016 Established an atelier "KANSAI NOGUCHI STUDIO" in Tama City, Tokyo]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220824_102/16613261288845TFdg_JPEG/%E3%85%81%E3%85%87.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[봄처럼 피어나는 우리집, 최지윤 작가 Inner Peace Garden]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000327973</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000327973</guid>
            <pubDate>Mon, 03 Apr 2023 07:14:18 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[꽃이 피다, 봄이 피어나다. 참 예쁜 말인 것 같아요 : ) 최지윤 작가님의 생기넘치는 작품 한 점으로 심심하던 인테리어가 화사하게 피어날 거예요. 화이트 톤 인테리어는 모던하고 청결한 느낌을 줘서 많은 분들이 선호하지만, 포인트를 주는 그림 한 점, 소품 하나에 따라 얼마든지 분위기를 바꿀 수 있다는 무한한 가능성이 또다른 장점 중 하나입니다. Roses Ⅰ Vase Ⅳ 최지윤 작가님의 산뜻한 꽃, 아기자기 귀여운 과일, 또는 차분하게 톤다운 된 추상화 등 플랫하고 깔끔한 스타일이라 집뿐만 아니라 사무실이나 카페, 음식점 어디에나 잘 어울려요. 'Apples' 복과 재물을 상징하는 사과 그림은 선물로 딱 ! 세로 기준 50-60cm정도의 아담한 작품은 마음 담긴 집들이 선물로도 강력하게 추천 드릴게요! 최지윤 Choi Ji yun, 1991 이너피스가든 Inner Peace Garden 숨가쁜 도시의 삶에 지친 스스로를 위로하기 위해 마음 속에 작은 정원을 지었다. 마음 속 정원에 펼쳐지는 풍경과 일상에 깃든 평화로운 순간들을 그림으로 그리며 작가 자신의 마음은 물론 다른 이의 마음까지 어루만지기를 꿈꾼다. 누구나 도시 생활에 지친 마음을 잠시 쉬어갈 수 있도록 이너피스가든(InnerPeaceGarden)의 문을 항상 활짝 열어두고 있다. 꽃과 추상 미술을 좋아하는 그래픽 디자이너 최지윤 작가의 그림에는 도식화 되지 않은 자연스러움이 있다. 화면 가득한 꽃과 과일은 생기있으면서도 차분하다. 튀지 않는 톤 다운된 컬러는 자칫 심심해 보일 수 있는 인테리어에 발랄함을 더해준다. 그녀의 작품은 어디에 두더라도 엣지있는 분위기를 만들어 내기에 충분하다. 인테리어의 변신은 무죄! 최지윤 작가님 작품으로 새롭게 변화한 실제 리뷰사진도 함께 보실게요 : ) 이사온 집에 설치 하니 너무 좋아요! 생각한대로 너무 이쁩니다! -kiwi****님 선택 옵션 : 42.4x60cm / (캔버스) 마운팅 화이트 식탁 앞에 걸어두었습니다 집안 분위기가 사네요 딱 원하던 그림입니다 -song******님 선택 옵션 : 60x60cm / 캔버스패널 기다린만큼 너무 이쁘고 품질좋아서 만족ㅠ 캔버스프린팅이라 더욱실감나고 유리판안끼워서 더 잘보여조아요 약간냄새나는건금방빠졋어요 역시그림닷컴 저 여기 네다섯번 삿는데 여기서 한번사면 진짜딴데거는 질이낮아서 못삼니더ㅋ -kiwi****님 선택 옵션 : 42.4x60cm / (캔버스) 마운팅 화이트 호텔 객실 인테리어 그림으로도 많이 찾아주시고 있어요 :) 방에 들어서는 순간, 머리맡에 걸린 예쁜 작품을 만난다면 기분까지 좋아진답니다! 대구 브라운도트 호텔 설치사진 대구 브라운도트 호텔 설치사진 대구 브라운도트 호텔 설치사진 예쁜 봄날, 봄처럼 예쁘게 피어나는 우리집 인테리어 ! 최지윤 작가님의 사랑스러운 작품으로 꾸며보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230403_256/1680489043118cESLo_PNG/%EC%B5%9C%EC%A7%80%EC%9C%A4.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리작] 개관 16주년 : 임근우 展]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100143599/news/5000335681</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100143599/news/5000335681</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Apr 2023 06:19:18 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리작 개관 16주년 기념전 임근우 : 봄날의 유토피아 2023. 4. 13(목) - 4. 29(토) 작품문의는 010-6326-3251 또는 카카오톡채널 @갤러리작으로 부탁드립니다. 2023년 봄, 예년보다 일찍 꽃들이 만개한 가운데 양재동 갤러리작에서는 개관 16주년을 맞이하여 임근우 작가님의 ‘봄날의 유토피아’展을 4월 13일부터 29일까지 엽니다. 이번 전시회에서는 포스트 코로나 시대에 세계의 평화와 회복을 기원하는 메시지를 담은 작가의 신작 30여 점을 선보입니다. 임근우 작가의 ‘고고학적 기상도’는 과거를 탐구하는 고고학과 미래를 예측하는 기상도 개념을 통합하여, 한국의 역사와 문화에 관련된 다양한 기억의 장소를 화면에 접목시킵니다. 마치 안견의 ‘몽유도원도’와 같은 무릉도원의 이미지는 화려한 꽃과 몽환적인 동물 이미지로 독창적인 세계관을 연출합니다. 그림 속 말, 젖소, 기린이 합쳐진 형상은 작가만의 유토피아 캐릭터로, 현대인이 꿈꾸는 이상향을 나타냅니다. 특히 ‘어사화’가 떠오르는 동물 머리 위의 복숭아꽃은 심산유곡으로 뻗어나가는 우리나라의 역동성과 성공의 궤적을 상징합니다. 어느덧 개관 16주년을 맞았습니다. 보내주신 성원에 감사드리며, 언제나 겸허한 마음으로 새롭게 거듭나는 갤러리작이 되겠습니다. 올봄, 부디 오셔서 임근우 작가가 펼치는 아름다운 이상향의 세계와 넘치는 치유의 생명력을 느껴보시길 바랍니다. 길었던 겨울과 코로나19를 지나 여러분의 삶 속에 일상의 회복과 함께 온전한 자유와 행복을 누리시길 진심으로 기원합니다. 임근우, cosmos-고고학적 기상도, 2023, 50F(116.7x91cm), Acrylic on canvas / 임근우, cosmos-고고학적 기상도, 2023, 30F(90.9x72.7cm), Acrylic on canvas 임근우, cosmos-고고학적 기상도, 2023, 20F(72.7x60.6cm), Acrylic on canvas / 임근우, cosmos-고고학적 기상도, 2023, 30F(90.9x72.7cm), Acrylic on canvas 임근우, cosmos-고고학적 기상도, 2023, 30F(90.9x72.7cm), Acrylic on canvas / 임근우, cosmos-고고학적 기상도, 2023, 50F(116.7x91cm), Acrylic on canvas 임근우, cosmos-고고학적 기상도, 2023, 30F(90.9x72.7cm), Acrylic on canvas / 임근우, cosmos-고고학적 기상도, 2023, 20F(72.7x60.6cm), Acrylic on canvas 임근우, cosmos-고고학적 기상도, 2023, 100F(162.2x130.3cm), Acrylic on canvas 임근우 작가의 작품은 양재동 갤러리작에서 더 많은 작품을 감상하실 수 있습니다. 클릭하면 갤러리작 카카오톡 채널 페이지로 이동합니다. 좋은 미술품 구입의 시작, 행복한 공간을 만드는 갤러리작 주소 서울특별시 서초구 매헌로 16 라시따델라모다(구 하이브랜드) 패션관 3F TEL | 02-2155-2351 FAX | 02-2155-2397 E-MAIL | galleryjhak@naver.com Instagram @galleryjhak]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230407_226/1680847172634LWLJz_JPEG/_2304_artwindo(527).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 몽환적인 보랏빛 꿈의 세계🌙, Cuna]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000335198</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000335198</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Apr 2023 04:17:55 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[몽환적인 보랏빛 꿈의 세계🌙, Cuna 작가 몽환적인 보랏빛 꿈의 세계로 물들여진 이야기를 전하는 cuna 작가입니다. 작품의 보랏빛 세계 속에 개성있고 귀여운 하얀마녀와 달, 별이 조화롭게 녹여져 있답니다. 보랏빛 이야기가 가득한 작품속으로 떠나보세요- A R T W O R K 하늘의 거리 [ 장패드 ] 앞으로 보여질 길은 더욱 더 빛나는 길이길 A R T W O R K 다리에서 [ 종이 포스터 A4~A0 size ] 다리위에서 빛나는 시간들 A R T W O R K rose quartz [ 천 포스터 A4~A0 size ] 유독 빛나던 무언가에게 빠져 그것만 보이는 순간이 있었다. A R T W O R K moon flower [ 마우스 패드 ] 좋아하는 것들을 모아 나만의 달을 만들어보자 A R T W O R K Ctrl + Z [ 레더커버 사철노트 ] 지금의 기억이 꼭 나쁜 것 만은 아니에요. 남기는 방법을 배워보아요 A R T W O R K 영도 [ 천포스터 A4~A0 size ] 아무 생각하지않고, 그냥 그렇게 머물렀다. A R T W O R K 겨울밤 [ 폰케이스 ] 쌀쌀한 공기 속 따스함 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230407_133/1680835681112o3mgk_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[나만의 작은 안식처, 프롬메이 박지영]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000312558</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000312558</guid>
            <pubDate>Thu, 23 Mar 2023 09:15:24 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 봄에는 새로운 보금자리에서 또다른 시작을 하는 분들이 많으실거예요. 집이라는 공간은 그 사람의 취향을 그대로 보여주는 공간이기도 하면서, 지친 몸과 마음을 치유하는 나만의 안식처가 되기도 합니다. 바쁜 매일을 위로해주는 그림 한 점, 따듯한 마음이 그대로 담긴 프롬메이 박지영 작가님의 작품을 보고있으면 조금 힘들고 고되었던 오늘 하루도 툭 털어버리고 다시 힘을 낼 수 있을 것 같아요. 박지영(프롬메이) Park Ji Young "행복" 을 전하는 한 장의 그림을 그리기 위해 노력하는 일러스트레이터 정글같은 매일을 견디고 있는 응원이 필요한 사람에게 전하는 따스한 마음, 필명 프롬메이(from_may)로 유명한 아티스트 박지영은 단행본과 잡지, 사보 등에 다양한 그림 작업을 하고 있는 젊은 일러스트레이터이다. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』라는 에세이로 유명해지기도 한 박지영 작가는 바라는 것 없이 마음을 위로해 주고 굳이 말하지 않아도 바라보는 눈빛에서 느껴지는 애정이 외로운 일상을 견딜수 있는 힘이 되어 주고 있음을 느끼며 정글 같은 매일은 여전하지만 그 날들을 견뎌낼 수 있는 힘, 평범한 일상이 한 뼘 정도 행복해 질 수 있는 이유를 그림을 통해 더 많은 이들과 함께 나누고 싶은 마음으로 오늘도 이야기를 만들어 내고 있는 작가이다. 자연이 주는 모든것들을 사랑합니다. 수시로 변하는 빛과 그 빛이 스며들어 만들어내는 수많은 아름다운 풍경들은 마음의 위로와 평안을 안겨줍니다. 그런 풍경속에 살아가는 사람들의 이야기들이 그림속에서 또다른 아름다움으로 누군가에게 위로와 공감이 되길 바랍니다. -작가노트 中 출판이력 2017 &lt;쓱쓱싹싹 쉽게 그려지는 러블리 패턴북&gt; 취미서적 출간 2018 &lt;나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어&gt; 그림에세이 출간 2018 &lt;바비인형 따라그리기&gt; 취미서적 출간 2019 &lt;HELLA portugal&gt;여행아트북 출간 2020 &lt;부비부비 강아지일러스트&gt;취미서적출간 전시 2016 &lt; 드림 x Dream : 열린옷장 이야기 展&gt;커먼그라운드 토이리퍼블릭/ 서울 2016 &lt;그라폴리오 선거는 축제다 展&gt;중앙선거관리위원회/ 서울 2017 &lt; 한일크리에이터교류 프로젝트 '공감' 展&gt; 일본문화원/ 서울 2021 &lt;연애의 온도 두 번째 이야기 ; 다시 사랑한다 말할까 展&gt; 석파정 서울미술관/서울 이렇게까지 그림을 구매할생각은 없었는데.. ㅠㅠ 이 작가님 그림이 너무 첫눈에 반했고 실제로 집에 걸었을때 너무 잘 어울렸고, 빈 공간을 핑계로 없기엔 너무 허전했네요 좋은 그림 알게 해주셔서 제가 더 감사합니다! 저희 거실 벽에걸린 그림을 볼때마다 미소짓습니다 -m__m****님 리뷰 작가님 특유의 온화한 색감이 잘 어우러지는 3점을 나란히 걸었어요. 동봉해주신 네임텍을 그림 우측하단에 부착하니, 더욱 갤러리 느낌이 나네요. 그림닷컴! 아주 추천합니다. -김명*님 리뷰 오늘 하루도 수고했어요, 작품은 그렇게 말하고 있는 것 같아요. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』 라는 박지영 작가님의 에세이 제목처럼, 따듯한 위로와 응원이 되어줄 작품으로 우리집 나만의 안식처를 꾸며보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230323_44/16795590006604svoy_PNG/%EB%B0%95%EC%A7%80%EC%98%815.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 꽃피다 _ 가국현 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000333883</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000333883</guid>
            <pubDate>Thu, 06 Apr 2023 08:19:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.04.13 THU - 2023.05.02 TUE _ 꽃피다, 가국현 초대전 [전시명] 꽃피다 [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.04.13(목) - 2023.05.02(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 / 주말 11:00 - 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] www.artrie.com 🖋 작가노트 내 작품은 색채적 테라피가 항상 존재한다. 전통적인 형태의 미학을 통해 시각적 편안함을 이끌어 낸다. Fillng &amp; Emptying 비워둘 일이다... 점차 단순화 시켜 빈 공간은 대상과 여백만의 서로의 존재를 인식하도록 한다. 빈 공간이 커질수록 대상은 점점 기다렸던 님처럼 애틋하다... 모든 사물은 직관에 의해 단순화된 도자기의 재현을 통해 조형적 아름다움이나 대중적 기호에 영합하지 않고 도자기가 갖고 있는 다의적 속성과 고고한 정신세계의 추구로 귀결되고 있음을 의미한다. 평면적이면서 입체적이고, 입체적이면서 평면적이다. 관조와 성찰, 소박함과 단순함. 비움과 채움, 함축된 형상과 절제된 표현과 같은 특징들이 화폭 속 도자기에 중요한 키워드라 할 수 있다. 학력 한남대학교 미술교육과,세종대학원회화과졸업 개인전 38회 (서울,대전,광명,대구,청주,파리,뉴욕) 2022 kiaf (문화인아츠coex) 2022 코리아아트페어 (coex) 2022 화랑미술제 (문화인아츠 coex) 2021 kiaf (2448아트스페이스 coex) 2021 한중현대미술전 (산둥미술관 중국지난시)2021화랑미술제(청작갤러리coex서울) 2019 인사이드4인전 (고트빈대전tjb방송국) 2019 엑상프로방스아트페어 (프랑스) 2018 조형아트페어 (coex.서울) 2017 화랑미술제 (coex서울) 2017 - 2016부산아트쇼 (컨벤션센타) 2017 - 2016kiaf (coex 서울) 2015 상해아트페어 (컨벤션센타. 중국) 2015 3인spring전 (앤갤러리. 분당) 2015 아트베이징 (expo. 중국) 2014 스콥마이애미 (마이애미. us) 2014 퀄른아트페어 (컨벤션센타. 독일) 2014 kiaf (문화인아츠coex. 서울) 2014 홍콩아트페어 (컨벤션센타, 홍콩), 예술,봄을 만나다 (예술의전당, 천안), 2인 초대전 (현대백화점, 울산) 2013 상하이 아트페어 (컨벤션센타, 중국) 2012 취리히 아트페어 (컨벤션센타, 스위스), 마이애미 아트페어 (US), korean art show in NewYork (US) 2011 Reddat art fair (miami/US) 2011 서울오픈 아트페어 (coex,서울), 한국화랑미술제 (coex, 서울), NewYork Art EXPO (컨벤션센타, US) 2010 LA Art Fair (컨벤션센타, US) 2009 대구아트페어 (EXCO, 대구) 2007 - 2013 KIAF (coex, 서울) 2005 - 2012 한국구상미술대제전 (예술의전당, 서울) 2007 홍콩아트페어 (EXCO, 홍콩) 2006 Auch Biennale(France), Salon Blance (Tokyo Metropoiltan Art Museum,Japan), 동방의 빛(베이징,중국)외 다수 현 한국미술협회회원]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230406_279/16807665036648sMlo_JPEG/%EA%B0%80%EA%B5%AD%ED%98%842.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 닮다 _ 김명식 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000333876</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000333876</guid>
            <pubDate>Thu, 06 Apr 2023 08:19:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.04.13 THU - 2023.05.02 TUE _ 닮다, 김명식 초대전 [전시명] 닮다 [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.04.13(목) - 2023.05.02(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 / 주말 11:00 - 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] www.artrie.com 🖋 작가노트 8년 전(2015년) 정년퇴임(부산 동아대)과 함께 용인 전원에 작업실을 신축 이사를 했다. 용인 시내를 벗어나 조금은 한적한 곳으로 산새들만 지저귈 뿐 조용해 작업하기는 최상의 조건이다. 게다가 좌청룡 우백호라 할까 작업실을 중심으로 앞뒤로 나즈 마한 야산이 병풍처럼 둘러싸여 바람을 막아주고 햇살 밝은 남향은 온기를 모아준다. 작업실 뒤로는 실개천이 흘러 눈과 귀를 맑게 해준다. 아침에 일어나 커피 한 잔에 토스트 한 쪽, 사과 반쪽, 삶은 계란 1개로 가볍게 아침을 한 후 아래층 작업실로 내려와 작업을 한다. 보통 9시에 시작하면 점심시간을 제외하고 오후 5시까지 계속한다. 특별한 경우를 제외하곤 주말은 쉬며 재충전의 시간으로 삼는다. 퇴직 후는 아무래도 시간이 남아 때때로 산과 바다 들로 머리도 식힐 겸 스케치를 다녀오곤 한다. 이곳은 보이는 그대로 초록의 향연이다. 작업실 주변으론 논과 밭이 있어 아직 시골의 정취가 남아있고 따뜻한 이웃 간의 정이 있다. 마당에는 수선화, 매화, 영산홍, 금잔화, 모란, 장미, 작약, 수국, 산국 등이 사시사철 피고 진다. 바로 곁에 자그마한 텃밭이 있어 우리 식구들 먹는 채소류는 거의 자급자족을 한다. 80-90년대 고데기 시리즈가 도시의 확장으로 사라진 고향의 언저리라면, 2000년 초반은 뉴욕에서 머무는 동안 그곳에서 살아가는 다양한 인종들과 문화를 담은 이스트사이드 시리즈를, 2015년 정년퇴직과 함께 전원으로 들어온 이후는 이곳의 전원 풍경에 매료돼 초록의 컨트리 사이드 시리즈를 발표하게 됐다. 시 소설 음악 등 모든 예술이 환경의 영향을 벗어날 수 없듯이 나 역시 돌아보면 머물렀던 자리가 작업에 미치는 영향이 참 크다는 것을 알 수 있다. 참 고마운 일이다. 이제 화업 50여 년을 결산하는 전환점에 서있다. 지금까지 부족하지만 꾸준히 작업을 할 수 있었던 것은 나의 작업을 사랑해 주는 팬들이 있기 때문에 가능했다. 그래서 그분들에게 나의 작품세계를 보여드리기 위해 미술관을 신축 중이다. 이르면 금년 상반기 중 개관을 목표로 현재 마무리 공사 중이다. 이제 남은 인생 후반기는 붓을 놓을 때까지 건강하게 작업을 할 수 있었으면 좋겠다. (2023 계묘년 새해) 약력 1949 서울생 1974 ~81 중앙대학교 예술대학 회화과 졸업 동대학원졸 2004 롱아일랜드대학 연구교수(뉴욕) 2010 규슈산업대학 연구교수(후쿠오카) 수상 월간 미술세계작가상 평면부문 수상(2008) 장리석 미술상 수상(2014) 개인전 80여회 (1984~2023) 서울,부산,대구,광주,상하이,항주,마드리드,시드니,밴쿠버,마이애미,뉴욕등 2010년도 일본열도순회전 (동경,오사카,고베,후쿠오카,삿보로,시코쿠,구마모토) 단체전 (외수백회) 2005 3 Asian Artists _ Reece Gallery New York 2006 Art Miami _ Miami Beach Convention Center 2007 KIAF _ COEX 서울 2007 아트바젤 마이애미 _ Miami Beach Convention Center 2008 싱가폴아트페어 _ 선택시티 싱가폴 2009 아트상하이 _ 상하이마트 상하이 2010 상하이 아트페어 _ 상하이마트 상하이 2011 KIAF _ COEX Seoul Korea 2013 아시아 탑 호첼 아트페어 _ 만다린 호텔,홍콩 2014 홍콩컨템포라리아트쇼 홍콩 _ Conrard Hotel]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230406_40/1680766297845bxhRV_JPEG/%EA%B9%80%EB%AA%85%EC%8B%9D1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 만개한 꽃을 집에서도 즐겨요, LED탁상시계 20% 할인🌼🌷🌻]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000331625</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000331625</guid>
            <pubDate>Wed, 05 Apr 2023 07:14:54 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[4월 1주차 아티쉬 윈즈데이 따스한 봄, 만개한 꽃들을 보며 행복했던 기억을 활짝 핀 꽃이 가득한 그림으로 기억하는건 어떨까요? 이왈종 작가의 제주생활의 중도, 캐리슈미트 작가의 작품이 담긴 아티쉬 LED시계를 2주간 20% 할인된 가격에 만나보세요 🌷🌼🌻 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230405_86/1680676239407HOQoa_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[내마음의 봄을 여는 문, 두바이의 James Domine 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000330045</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000330045</guid>
            <pubDate>Tue, 04 Apr 2023 09:16:01 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 해외감성 아티스트 큐레이팅샵 4만마켓입니다 사진작가, 'James Domine' James Domine 작가는 미국, 한국, 홍콩 그리고 중동에서 사진작가로 활동한 갤러리원의 크리에이티브 디렉터 입니다 자연광을 아름답게 사용하는 작가는 예술적 그래픽 스타일의 사진들과 더불어 환상적인 결과물을 창조해 내고 있어요 ⠀ 유럽과 동서양을 여행하면서 작가는 다양한 소재를 얻고, 그것을 나란히 늘어놓는 방식으로 아름답고 독창적인 몽타주 작품들을 만들어내고 있답니다 Door to Arabia Door to Arabia 작품은 작가가 오멘 등의 중동지역을 여행하며 전통양식의 문들을 카메라로 포착하여 만든 작품입니다 사막을 생각나게 하는 집들의 전통적인 문 양식은 중동 특유의 문화를 보여주고 있습니다 작가만의 독특한 스타일로 문들을 소장하기 시작했습니다 금방이라도 문을 열고 사람이 나올것만 같은 작품들은 선명한 색상들의 문들은 각기 다르면서도 통일된 스타일으 볼 수 있으며 화려한 패턴과 아치형의 문들은 중동의 특징을 잘 보여주고 있습니다 AL Balad 내 마음으로 오는 길 블루 도어 블랙 프레임 골드 도어 블랙 프레임 블루 도어 블랙 프레임 James Domine의 A way to my heart 시리즈를 통해 인테리어에 봄을 더해보세요~ 세계 곳곳의 숨은 아트상품을 만나고 싶다면, 4만마켓으로! http://www.40000market.com/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230404_283/1680596110228vQkgC_JPEG/dubai_g1_detail_top_james.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>