<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sat, 25 Dec 2021 18:11:08 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[5만원 이상 구매 시 캘린더 증정 EVENT !]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002458402</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002458402</guid>
            <pubDate>Fri, 24 Dec 2021 01:56:38 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아티쉬입니다! 즐거운 이벤트 소식을 전해드려요~ 12월 한 달간 진행되는 특별한 이벤트! 아티쉬에서 5만원 이상 구매 시 예쁜 아트 캘린더를 드립니다! 평소에 갖고 싶었던 예쁜 아트상품, 그림액자도 구매하고 2022년 캘린더도 증정받는 1석 2조 혜택을 놓치지 마세요!🎄🎁💜 (상품은 에바알머슨, 자넷힐 중 랜덤으로 1종 발송됩니다) 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211207_261/163886197444053sDt_JPEG/%EC%BA%98%EB%A6%B0%EB%8D%94-%EC%A6%9D%EC%A0%95.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[12월, 최대 30% 할인된 가격으로 만나는 아티쉬 상품들💜]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002458385</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002458385</guid>
            <pubDate>Fri, 24 Dec 2021 01:56:38 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아티쉬입니다 이번 12월도 아티쉬와 함께하는 할인 이벤트! 그 두 번째 이벤트를 만나보세요~ 아티쉬와 함께 특별한 연말 선물 어떠신가요? 12월 ,할인된 가격으로 만나는 아티쉬의 상품들💜 12/16 - 12/31 키친 : 머그, 유리컵, 트레이, 식탁매트, 다용도받침, 쉐이커, 에코백, 스카프, 담요 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_237/1639977626513aswPJ_JPEG/%EC%84%B8%EC%9D%BC-%ED%82%A4%EC%B9%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[인스타,블로그 후기 감사 이벤트!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100811719/news/2002456893</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100811719/news/2002456893</guid>
            <pubDate>Thu, 23 Dec 2021 08:12:11 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요:) 원미주얼리 고객여러분 감사한 마음을 담아 후기 이벤트를 준비하였습니다. 스마트스토어에 후기를 남겨주시면 적립금을 드리고 있는데요~ 인스타그램과 블로그에 후기를 남겨주시는 모든 분들께 적립금 5000원 을 더 드립니다^^ 후기를 작성하시고 톡톡을 남겨주세요 이벤트는 2021년 12월 23일 부터~ 2021년이 얼마남지 않았네요^^ 올해 고객님들의 많은 사랑으로 한해를 행복하게 지냈습니다~ 너무나 감사를 드립니다! 남은 한해를 잘 마무리하시고 다가오는 2022년에도 건강과 행복이 가득하시기를 바랍니다^^ 원미주얼리 김진영 드림]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211223_103/1640241983131VLFOt_JPEG/SE-e1b24c3d-9d5b-440e-94c0-9cce1cdc63f7.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2022 임인년 호랑이의 해 기념 세화전 안윤모展  호랑이의 세상 밖 외출]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/2002450891</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/2002450891</guid>
            <pubDate>Tue, 21 Dec 2021 07:10:01 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안윤모 개인전 - 호랑이의 세상 밖 외출 전시일자: 2021.12.15(수) - 2022.01.10(월) 전시장소: 청화랑 (서울시 강남구 삼성로 147길 4, (청담동 7-21) 문의: 02-543-1663 호랑이는 예로부터 우리민족과 매우 가까이 있었고, 잡귀를 물리치는 부적의 역할을 한다고 해서 사람들은 호랑이 그림을 벽에 거는 관습이 있었다. 나쁜 기운을 물리친다고 해서 일반가정의 한 벽을 차지하면서 자연스레 다정스럽고 친숙한 모습을 하고 있다. 때로는 바보 같이 우스꽝스럽고 또는 근엄하고 용맹한 본래의 모습이 아닌 익살스럽게 등장함으로서 사람들이 그림을 대하더라도 질리지 않고 친근함을 오래 이어갈 수 있게 만들어 준다. 전통 회화에 나오는 민화 속의 까치는 호랑이 그림에 빼놓을 수 없는 새이다. 일명 까치 호랑이 라고 불리는 이 그림은 이미 유형화 되어 있어서 붙여진 이름이다. 까치는 기쁜 소식을 전해준다 하여 우리와 아주 친숙한 새이고 호랑이는 악귀를 물리치는 동물이므로 자연스럽게 친숙함으로 함께 등장한다고 여겨진다. 조선시대에 호랑이 그림들이 그 시대의 희노애락(喜怒哀樂)의 해학적 표현이었다면 지금 나의 호랑이 그림들은 희락(喜樂)의 해학적 표현으로 오늘을 바쁘게 살아가는 사람들에게 잠시 나마 여유를 찾아 줄 수 있는 기회가 되기를 희망한다. 안윤모 (회화, 설치미술가) 책읽는 호랑이, 72.7x60.6cm, 2019 2022년 壬寅年 기념 歲畵展 특별 제작한 조각도 선보이고 있으니 더 많은 관심 부탁드립니다. 독서, 34x27cm, acrylic, 2021]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211221_297/1640068424913TWajR_JPEG/%ED%81%AC%EB%A6%AC%EC%8A%A4%EB%A7%88%EC%8A%A41.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[마음의 산 패브릭포스터 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100206251/news/2002450685</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100206251/news/2002450685</guid>
            <pubDate>Tue, 21 Dec 2021 06:11:42 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요. 언제나 그 자리에 변함이 없는 산 마음의 평온을 주는 산을 그린 그림 '마음의 산' 패브릭포스터로 선보입니다. illustrated by 오승만 오승만 작가의 '어딘가 somewhere' 연작 중 하나로 제주에서 처음 선보이는 그림입니다. 산이 주는 위로와 휴식을 전하려고 합니다. 100% 린넨 원단 위에 프린팅하여 천이 주는 사각거림과 자연스러운 느낌으로 액자처럼 걸어 두시거나 집게 고리를 이용하여 커튼처럼 걸어 두시기를 추천드립니다]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211221_244/1640066487195wTHat_JPEG/%ED%8C%A8%EB%B8%8C%EB%A6%AD%EA%B4%91%EA%B3%A0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[자연의 아름다움에 매료되는 그 순간, 안소현 작가 신작 에디션 출시 - 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002449112</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002449112</guid>
            <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 15:09:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[자연이 건네는 아름다운 인사로 온 마음이 포근해지는 안소현 작가님의 신작 에디션이 출시되었습니다. 광활한 우주 속에 떠 있는 단 하나의 개체가 담긴 이번 Universe Collection은 자연의 아름다움에 순간 매료되어 마치 온 우주에 대상과 나 단 둘이 있는 것만 같은 그 순간이 담겨있는 것 같아요. 한 자연물의 아름다움을 오롯이 그리고 온전하게 느껴 볼 수 있도록 단 하나의 생명체만을 아주 고요한 우주속에 두고 이를 더 깊게 그리고 편안하게 감상해보시라고 작가님이 따뜻한 마음으로 소박한 의자를 함께 내어주신 것 같습니다. 이번 콜렉션은 100부 한정판으로 원화의 감동을 그대로 전달하는 캔버스 에디션과 모던한 분위기를 연출하며 작가의 친필 사인과 에디션 넘버링이 기입된 페이퍼 에디션으로 구성되어 출시 되었어요. 따뜻하고 아름다운 안소현 작가님의 신작 어서 구경오세요 :) 엘디프 콜렉터즈에디션(캔버스)의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 콜렉터즈에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프 콜렉터즈에디션은 한정판, 비한정판 작품으로 나뉘어져 있습니다. 한정판 작품의 경우 작가의 싸인과 고유 에디션넘버가 기입된 에디션 카드가 동봉되며, 비한정판 작품의 경우 작가의 싸인이 있는 에디션 카드를 동봉됩니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 작가의 친필 사인 에디션 카드 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 엘디프의 더 많은 베스트 셀러 정품 판화 작품들을 보고 싶으시다면! 엘디프의 베스트셀러 보러가기 엘디프 인기 대형 캔버스 판화 엘디프 인기 액자 에디션 판화]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_66/1640009359707MUf4l_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 컨티뉴 갤러리 오픈 초대 전시전 C-VIBES 안내]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002448046</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002448046</guid>
            <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 07:10:01 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt; C:VIBES - TIME TO CHILLAX展 &gt;은 ​ 컨티뉴갤러리 해방촌에서 개최되는 개관기념 프롤로그 전시입니다. ​ 정식 개관에 앞서 활발한 활동을 펼치고 있는 네이버 그라폴리오 아티스트 12인의 작품과 갤러리 소장품 100여점을 COZY, DREAMY NATURE 3가지 감성의 형태로 선보이며 프리오픈 소식을 알립니다. 잠시 일상을 벗어나 컨티뉴 갤러리가 제안하는 바이브를 함께 느끼며 느긋하게 휴식을 취해 보시기를 바랍니다. ​ ​ CHILLAX POINT ​ POINT 1. 네이버 그라폴리오 및 컨티뉴의 가장 주목받는 감성 아티스트 12인 국내 최초, GROUP EXHIBITION ​ 그라폴리오에서 일러스트, 사진, 회화 등 다양한 작업활동으로 따뜻한 공감을 형성해 나가고 있는 12명의 아티 스트. 국내 최초로 70여 점의 작품을 함께 선보입니다. ​ ​ ​ + 아티스트 라인업: 애뽈, Grace J, 이상무, 정원, 현현, Soomong, 찬H, 머스터드, 이호석탄, SOHI, 수연재, 리안 ​ ​ ​ ​ POINT 2. 마음까지 포근해지는, FABRIC CURTAIN CAFE ​ 이른 아침 일출의 순간이 창문 곁에서 하늘거리고, 한 송이의 해바라기와 꽃이 가득한 풍경이 드리워진 공간에서 커피 한 잔의 여유를 즐길 수 있다. ​ ​ ​ ​ POINT 3. 따뜻한 울림을 주는, MIX MEDIA ​ 감동을 극대화하는 대형 포스터, 영상, 사운드가 함께 어우러져 작품이 품고 있는 울림을 다채롭게 느낄 수 있습니다. ​ ​ ​ ​ ​ ​ ​ ​ POINT 4. 마음을 움직이는 작품을 소장하는 방법, SCAN TO GO ​ 나의 마음을 움직인 작품은 그 자리에서 QR코드 촬영으로 작품과 작가소개 글 감상은 물론 40여개의 원하는 제품의 형태로 구매하여 소장할 수 있는 기쁨을 누릴 수 있습니다. ​ ​ CHILLAX PART PART 1. COZY VIBES 한가로이 담장 밑에서 잠들어 있는 고양이, 시원한 바람이 느껴지는 미류나무, 아늑하고 포근한 풍경을 거닐어보세요. ​ ​ ​ PART 2. DREAMY VIBES 몽글몽글 핑크 빛 하늘, 유유히 날고 있는 거대한 고래, 신비로이 꿈을 꾸는 듯한 아티스트의 세계 속으로 들어가보세요. ​ ​ ​ ​ PART 3. NATURE VIBES 고가구와 어우러진 달항아리, 사계절이 느껴지는 풍경의 색감, 원화가 안겨주는 위안과 고즈넉함을 느껴보세요. ​ ​]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_263/1639977737206yyV9V_JPEG/%ED%82%A4%EB%94%94%EC%9E%90%EC%9D%B8_%EC%B0%ACh.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴]작가소개-Photo21C   진정한 렌즈는 마음의 눈]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002448001</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002448001</guid>
            <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 07:10:01 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Photo21 진정한 렌즈는 마음의 눈 그림인 듯 사진인 듯, 정지된 듯 움직이는 장면이 있습니다. 돌아서는 순간, 등 뒤에서 바람이 불고 높은 파도가 날아오를 것만 같아 쉽사리 눈을 떼지 못하게도 합니다. 바로 photo21 작가의 작품 이야기인데요, 판타지 영화에서나 나올 법한 일들이 정말로 일어날 것아 우리의 눈길을 사로잡지요. '진정한 렌즈는 마음의 눈'이라고 말하는 photo21 작가의 마음이 포착한 장면들로 재미있는 상상을 하기에 충분할 만큼 우리의 호기심을 자극하기 때문이겠지요. 추운 겨울, 적막한 순간까지 흥미롭게 바꿔주는 photo21 작가의 대표 작품과 함께 두근두근 행복한 겨울 이야기를 만들어보세요. Ferris wheei 생각지도 않은 순간, 우리 앞에 나타나 낯선 세계로 이끌어줄 것만 작품입니다. 마치, 의외의 장소에서 우연히 발견한 대관람차처럼 말입니다. 대관람차 해 질 무렵 거대한 관람차를 타고 하늘을 올라본 적 있나요? 가까이 있던 모든 것들이 멀어지는 순간 머리는 맑아지고 평온함을 느끼게 되지요. 혹시, 지금 머리 아프게 고민하는 것이 있다면 커다란 대관람차에 몸을 실어 보세요 바다가 보이는 창가 세상에 존재하는 창문 중 단 하나의 창문만을 선택해야 한다면? 당연히 바다가 보이는 창문이죠. 게다가 수평선이 펼쳐진 바다를 향해 활짝 열린 창문이라면 고민할 것도 없지요. Autumn flowers 길가에 흐드러지게 핀 꽃들이 그리워지는 계절입니다. 짙은 금빛으로 물든 작은 꽃들이 우리를 향해 손짓하는 계절로 방구석 산책을 즐겨보는 것도 이 겨울의 묘미가 될 거예요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_142/1639980703950rvY9g_JPEG/%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[12월 최대 30% 할인된 가격으로 만나는 아티쉬 상품들💜]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002447888</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002447888</guid>
            <pubDate>Mon, 20 Dec 2021 06:13:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아티쉬입니다 이번 12월도 아티쉬와 함께하는 할인 이벤트! 그 두 번째 이벤트를 만나보세요~ 아티쉬와 함께 특별한 연말 선물 어떠신가요? 12월 ,할인된 가격으로 만나는 아티쉬의 상품들💜 12/16 - 12/31 키친 : 머그, 유리컵, 트레이, 식탁매트, 다용도받침, 쉐이커, 에코백, 스카프, 담요 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_237/1639977626513aswPJ_JPEG/%EC%84%B8%EC%9D%BC-%ED%82%A4%EC%B9%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021] Artist 구승희]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002447470</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002447470</guid>
            <pubDate>Fri, 24 Dec 2021 15:09:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021 [2021 서울아트쇼] 갤러리탐 BOOTH NO. 120 2021.12. 22(수) - 12. 26(일) COEX 1F A홀 ㆍ2021.12. 22.(수) 오후 3시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 23.(목)-12. 25.(토) 오전 11시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 26.(일) 오전 11시 - 오후 5시 참여 작가 ARTIST 구승희 Ku Seunghee 구승희_기다림 / 장지에 채색 / 91x72.5cm / 2020 구승희_여유 / 장지에채색 / 73x61cm / 2019 Artist CV 중앙대학교 대학원 한국화 졸업 전남대학교 색채학 강사 역임 환기미술관 채색화 특강, 금호미술관, 남서울 대학교 등 특강 개인전 Solo Exhibitions 2021 21회 현대백화전, 갤러리 H ,천호점 2021 20회 수원 롯데백화점, 갤러리탐 2020 19회 일상으로, 서울 잠실롯데월드 BGN갤러리 2020 18회 일상으로, 서울, 포인트 갤러리 2020 17 회 초대개인전, 잠실 롯데타워 BGN 갤러리 2020 16 회 초대개인전, 명화담다 2019 15 회 초대개인전, 성은교회 갤러리 2019 14 회 초대개인전, 다온갤러리 2018 13 회 초대 개인전, 갤러리 앨리스 2018 12 회 녹십자 기획 초대전, R&amp;D 센터 2018 11 회 현대백화점 기획 초대전, 갤러리 H 2017 10 회 초대 개인전, 31 갤러리 2016 9 회 초대 개인전, 갤러리 5, 광주 2016 8 회 초대 개인전, 포인트 갤러리 , 서울 , 부산 2015 7 회 초대 개인전, 아트리에 갤러리 2014 6 회 초대 개인전, 상상갤러리 2010 4 회 개인전 Scent Of A Woman, 인사아트센터 등 총 21회 아트페어 Artfair 2021 홈테이블 아트페어, 코엑스 2021 레이크사이드 아트페어, 대구 수성호텔 2021 부산홈리빙 아트페어 2021 뱅크 아트페어, 인더콘타넨탈호텔 2019 유니온 아트페어 2019 아트樂 페스티벌, 스타필드 고양 외 다수 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2021 오가화원, 안산문화 예술의 전당 2019 2인전, 온유갤러리 2018 들려주고 싶은 이야기, 갤러리 마롱 외 국내외 단체전 다수 협업 Collaboration 자연드림 기업광고, 오렌지생명2020달력제작, (주)파미노젠 화장품 콜라보 등 구승희_담아둘께 / 장지에채색 / 91x72.5cm / 2020 Artist Statement 매일 매일이 행복할 수는 없다. 힘들 때도 있고 화날 때도 있고 울고 싶을 때도 있다. 그래도 힘들고 화나고 우는 것보다 웃는 날이 많았으면 한다. 사람마다 행복을 느끼는 것은 다르다. 각자 자신에게 맞는 행복 느끼는 법을 찾으면 된다. 난 일상 속에서 행복을 찾는 중이다. 저 산 너머 찾는 것보다 내 주변에서 찾으니 웃을 일이 많아진다. 막연하지 않고 찾기도 쉬워지고 금방 내게로 다가와 웃음을 준다. 별 일 없는 일상에서 느끼는 소소한 행복 찾기. 나를 웃게 만든다. 나를 행복하게 만든다. 난 오늘도 보물찾기 중이다. 구승희_행복해 / 장지에채색 / 53x45.5cm / 2021 구승희_이순간 / 장지에채색 / 53x43cm / 2021 구승희_고이담아 / 53x45cm / 장지에 채색 / 2021 구승희_소중히 느끼며 / 53x45cm / 장지에 채색 / 2021 구승희 작가의 작품을 가상 갤러리로 만나보세요! 주요 전시 전경 갤러리탐 BOOTH NO. 120 주 출입구와 가까운 곳에 있어 찾기 쉬우실 거예요! 그럼, 곧 서울아트쇼에서 만나요! 따뜻하고 행복한 연말 보내세요. :) 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인전 및 매장 매체를 활용한 전국 단위의 홍보를 지원하는 탐앤탐스 커피의 예술 지원 프로그램으로, 2013년 부터 현재까지 약 350여명의 작가와 함께 진행해오고 있습니다. 일상 속에 들어온 예술을 통해 다양한 대중들과 소통하고, 생애 첫 컬렉터를 만나]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_274/1639971805738Yj7OK_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>