<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Thu, 17 Nov 2022 23:19:50 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리조이] Diaf 2022 대구국제아트페어 - 2022.11.24.~11.27]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100227750/news/5000031644</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100227750/news/5000031644</guid>
            <pubDate>Thu, 17 Nov 2022 09:17:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100227750/news/5000031644" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000031644 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">[갤러리조이] Diaf 2022 대구국제아트페어 - 2022.11.24.~11.27</strong><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20221117_189/1668674347233ub5fk_JPEG/%EC%B9%B4%EC%B9%B4%EC%98%A4_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0_800X600.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20221117_189/1668674347233ub5fk_JPEG/%EC%B9%B4%EC%B9%B4%EC%98%A4_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0_800X600.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221117_189/1668674347233ub5fk_JPEG/%EC%B9%B4%EC%B9%B4%EC%98%A4_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0_800X600.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이건희 컬렉션 X 김환기 산울림 에디션판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002975224</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002975224</guid>
            <pubDate>Tue, 15 Nov 2022 08:24:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이건희 컬렉션, 김환기의 산울림 (1973 Echo of Mountain 19-II-73 #307) 리미티드 에디션 단독 출시 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 이건희 컬렉션 중 가장 뜨거운 반응을 불러온 김환기 화백의 작품인 "산울림"을 포함하여 총 4점의 작품이, 그림닷컴에서 국내최초 리미티드 에디션으로 제작되었습니다 : ) ▲ 김환기, 산울림19-II-73#307, 코튼에 유채, 264 x 213 cm, 1973 ⓒ (재)환기재단·환기미술관 이건희 컬렉션에서 큰 화제를 몰고왔던 전면점화 작품인 산울림(1973 Echo of Mountain 19-II-73 #307) 작품은 1950년대 6.25 전쟁 이후 즈음, 서울대 교수로 재직중이었던 40대 초반 김환기에게 그 당시 조선방직을 인수한 최대 방직 재벌인 삼호그룹의 정재호 회장이 퇴계로에 새로 집을 지으면서 대형 벽화용으로 주문한 작품으로 알려져 있습니다. 1960년대 삼호그룹이 쇠퇴하면서 미술시장에 나온 이후 1980년대 초에 가나아트 이호재 회장의 중개로 이건희 컬렉션으로 소장된 것으로 예측됩니다. 1985년 서울 서소문 중앙일보 사옥이 오픈하면서 한동안 걸려 있었는데, 같은 건물에 있던 호암갤러리의 다른 작품들을 초라하게 만든다는 이유로 한동안 용인 수장고에 있다가 최근 이건희 컬렉션 기증으로 세간에 모습을 드러냈습니다. 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm 1973년 2월 19일, 올해 처음으로 큰 캔바스를 시작하다 1973년 3월 11일, 근 20일 만에 307번을 끝내다. 이번 작품처럼 고된 적이 없다. 종일 안개비 내리다. ▲ 김환기, 산울림19-II-73#307, 코튼에 유채, 264 x 213 cm, 1973 ⓒ (재)환기재단·환기미술관 산울림이 동심원을 그리면서 퍼져나간다. 동심원이 겹쳐지면서 퍼져나간다. 사각틀 안에서는 더 큰 울림이 느껴진다. 더 깊은 울림 속으로 들어가는 느낌이다. 사각틀 밖에서는 점을 찍으면서 번진 흔적들이 그]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220925_299/1664114356621Qusxq_PNG/109_%EA%B9%80%ED%99%98%EA%B8%B0.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[박지현 개인전 'Attention' 11월 23일부터 28일까지 열려]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100177039/news/5000029102</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100177039/news/5000029102</guid>
            <pubDate>Wed, 16 Nov 2022 07:19:51 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이상아트의 2022년 그룹전 MERCI &lt;박지현: Attention&gt;(어텐션)展 전시 포스터. 박지현 개인전 &lt;Attention&gt; 11월 23일부터 28일까지 열려 이상아트, 2022 특별 기획전 MERCI展 네 번째 릴레이 전시 “작품에 담긴 언어 통해 그 이상을 전달하는 전시회 보러 오세요” 프라이빗 100% 예약제로 운영, 사전 예약자들만 전시 관람 가능 작품에 담긴 언어를 통해 그 이상의 의미를 전달하는 작품들이 전시장에서 관람객들에게 말을 걸어온다. 서울 서래마을에 있는 전시기획사 이상아트(관장 이상미)가 2022년 특별 기획전 &lt;MERCI&gt;展의 네 번째 릴레이 전시로 박지현 작가의 &lt;Attention&gt;(어텐션)展을 오는 11월 23일(수)부터 28일(월)까지 개최한다. 이번 특별 기획 그룹 전시는 이상아트㈜의 설립 이념인 '이상적인 예술의 가치 구현'이라는 비전을 더 많은 예술 애호가들과 나누고자 마련했다. 또한, 포스트코로나 이후 어려운 경제 상황에도 불구하고 이상아트가 펼치고자 하는 예술 분야에 관심을 가져준 많은 분께 감사의 마음을 담아 &lt;MERCI&gt;라는 주제로 릴레이 전시로 기획했다. 회화, 조각, 사진, 미디어 등 다양한 장르에서 활동하는 작가들의 개인전이 12월 말까지 이어진다. 박지현, ‘못.참.겠.다. - 인간의 욕망 ( Uuuh Aahh Yes! )’ 작품. 김양희에 이어 박지현 작가가 개인전 &lt;Attention&gt;(어텐션)展을 진행한다. 전시명인 ‘Attention’은 주의, 주목, 관심, 흥미 등을 의미한다. 이번 전시는 전시명처럼 어떤 주의나 관심을 유도하기 위한 작품을 선보인다. 박지현의 작업에서 ‘언어(텍스트)’는 매우 중요한 역할을 한다. 디자인뿐만 아니라 미술에서 언어가 차용된 이래로 언어(텍스트)의 수용은 다양한 방식으로 나타난다. 작가가 쓰는 언어는 이미지로서 작용할 뿐만 아니라 의미기능으로서 작용되며 표현된다. 그래서 언어(텍스트)는 박지현에게 중요한 재료 중 하나로 사용된다. 그것은 이미지와 결합되기도 하고, 텍스트 자체가 조형화되기도 하며 언어 자체로서의 예술적 가능성을 만들기도 한다. 박지현, ‘못.참.겠.다. - 인간의 욕망 ( yum yum )’ 작품. 언어라는 것은 또한 말해지는 것과 말해지지 않는 것이 동시에 존재하므로 ‘드러남’과 ‘감춤’의 이중성을 가진 존재라고 할 수 있다. 이러한 속성으로 인해 언어는 늘 다르게 말해질 수 있고, 또한 늘 다르게 이해하고 해석할 수밖에 없다. 독자나 관람자가 텍스트 사이에 감춰진 의미를 읽을 수 있게 되면 그들은 더 깊은 의미의 세계로 진입했다고 볼 수 있다. 박지현은 작가노트를 통해 “예술은 끊임없는 변화를 통해 인류의 역사 안에서 그 객관성을 보장받는다. 예술은 자연과학적인 방법론으로 접근 할 수 없는 독자적인 영역으로 미학적인 가치를 제시할 뿐만 아니라 관람자 개개인이 작품 안에서 ‘놀이’하며 어떤 진리에 도달하게 하는 유용한 학문이다”라며 “작가는 무한히 열려있는 자기운동으로 작품을 만들고 자신을 형성해 나아간다. 또한 관람자도 이 놀이에 참여한다면 언어를 통하여 그 언어의 한계를 넘어 사유하게 될 것이다”라고 밝혔다. 박지현은 서울예술고등학교, 시카고 아트 인스티튜트 학사, 이화여자대학교 석사·박사를 졸업했다. 작가는 고정된 이데올로기에 종속되지 않기 위한 노력과 예술의 절대적인 진리를 탐구하고자 하는 끈기를 통해 새로운 가치와 의미를 향한 작업에 매진하고 있다. 박지현, ‘못.참.겠.다. - 인간의 욕망 ( zzZZZ )’ 작품. 이상미 이]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221116_181/1668580892511WyhAk_JPEG/%EC%82%AC%EC%A7%841.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[BETWEEN, 경계]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000028868</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000028868</guid>
            <pubDate>Wed, 16 Nov 2022 06:22:51 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[BETWEEN, 경계 무언가를 나누고 구분 짓는다는 ‘경계’의 사전적 의미는 조금 날 서고 고립된 인상을 준다. 하지만 갈라진 틈 사이를 들여다보면 흘러넘치는 역동적인 에너지를 확인할 수 있다. 여러 장르의 지평을 슬며시 넘나드는 이들을 우리는 이 시대의 진정한 크리에이터라 부른다. 희미해진 경계선과 장르의 융합. 이러한 현상에 주목해 월간 〈디자인〉 &amp; 디자인프레스는 판화 전문 브랜드 아트앤에디션과 함께 경계를 오가는 다섯 명의 디자이너를 선정해 특별한 판화전을 기획했다. 이들에게 과연 경계란 어떤 의미일까? 가상과 실재의 경계, 언어와 비언어적 정서의 경계, 행복과 불행의 경계, 미(美)와 추(醜)의 경계, 사랑과 증오의 경계…. 무엇보다 디자인과 예술의 경계라는 케케묵은 논쟁에 대해 이번 프로젝트는 흥미로운 시사점을 제공한다. 장르의 경계 너머 창작의 순수함을 조망한 이번 전시에서 디자인과 예술이 하나의 점으로 결집하고 분산되는 과정을 발견할 수 있기를 바란다. 2022.11.08 ~ 2022.11.18 모이소 갤러리 참여작가ㅣ 크리스로, 최경주, 김기조, 백종환, 조성민 전시 전경 문자경계 No. 01, 김기조 작가명: 김기조 Kim, Kijo 작품분류: 전통판화 에디션: Edition of 35 제작방식: 실크스크린 / Serigraph 작품크기: Paper W 49.9 x H 80.0 cm 문자경계 No. 02 작가명: 김기조 Kim, Kijo 작품분류: 전통판화 에디션: Edition of 35 제작방식: 실크스크린 / Serigraph 작품크기: Paper W 49.9 x H 80.0 cm 문자경계 No. 03 작가명: 김기조 Kim, Kijo 작품분류: 전통판화 에디션: Edition of 35 제작방식: 실크스크린 / Serigraph 작품크기: Paper W 49.9 x H 80.0 cm "고요"_책 작가명: 백종환 Beak, Jonghwan 작품분류: 아카이벌 에디션: Edition of 75 제작방식: 아카이벌 / Archival 작품크기: Paper W 50.0 x H 100.0 cm "고요"_책과 선반 작가명: 백종환 Beak, Jonghwan 작품분류: 아카이벌 에디션: Edition of 75 제작방식: 아카이벌 / Archival 작품크기: Paper W 50.0 x H 100.0 cm Here &amp; There 작가명: 최경주 Choi, Kyungjoo 작품분류: 아카이벌 에디션: Edition of 75 제작방식: 아카이벌 / Archival 작품크기: Paper W 73.0 x H 100.0 cm No Love Lost 1 작가명: 크리스로 Chris Ro 작품분류: 전통판화 에디션: Edition of 25 제작방식: 실크스크린 / Serigraph 작품크기: Paper W 100.0 x H 130.0 cm No Love Lost 2 작가명: 크리스로 Chris Ro 작품분류: 전통판화 에디션: Edition of 25 제작방식: 실크스크린 / Serigraph 작품크기: Paper W 70.0 x H 100.0 cm Forget me note 작가명: 조성민 Cho, Sungmin 작품분류: 마띠에르 에디션: Edition of 55 제작방식: 마띠에르 / Matiere 작품크기: Paper W 60.3 x H 89.0 cm Forget me note 작가명: 조성민 Cho, Sungmin 작품분류: 마띠에르 에디션: Edition of 55 제작방식: 마띠에르 / Matiere 작품크기: Paper W 60.3 x H 89.0 cm]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221116_235/1668574214389OFEoT_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EB%94%94%EC%9E%90%EC%9D%B8%ED%95%98%EC%9A%B0%EC%8A%A4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[투영하는 시선 The Projective View 展, 서정아트 부산]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000028841</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000028841</guid>
            <pubDate>Wed, 16 Nov 2022 06:22:51 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[The Projective View 투영하는 시선 권선영, 이상수, 전병삼 콜라주, 디지털 페인팅, 사진 및 조각 작업을 하는 권선영, 이상수, 전병삼 3인 작가의 초대 전시가 서정아트 부산에서 진행됩니다. '투영하는 시선'이라는 제목으로 진행되는 이번 전시는 카메라의 초점을 어느 한 곳에 고정하듯, 저마다의 시선으로 현대 삶의 파편들을 추적하고 관찰한 작가들의 관점과 해석을 함축적으로 담은 작품들을 선보입니다. 각기 다른 3인 작가들의 작품들을 통해 그들의 시선이 머물던 곳과 대상을 상상하며 보이지 않는 부분을 채워가는 시간을 서정아트 부산에서 함께하시길 바랍니다 :) ⓒ서정아트 서정아트는 《투영하는 시선 Projective View》展을 개최하며 콜라주, 디지털 페인팅, 사진 및 조각 작업을 하는 3인의 작가 권선영, 이상수, 전병삼을 초대한다. 이번 전시는 현대의 삶을 바라보는 작가들의 관점과 해석을 이야기한다. 카메라의 초점을 어느 한 곳에 고정하듯, 사람들은 저마다의 시선으로 삶의 파편들을 추적하고 관찰하며 그 흔적을 담아 기록한다. ​권선영 작가는 생활에서 접하는 수많은 이미지들을 축소해 디지털 인쇄물로 콜라주하여 자신만의 꽃밭을 만든다. 전단지, 책, 공병, 시계, 핸드크림 등 생활에서 접하는 소재들은 형형색색의 색감을 입고 새로운 의미를 갖추어 탄생한다. 권선영의 꽃밭은 겉보기에 화려하고 아름다운 이미지로 구현되지만 본래의 기능을 상실한 폐품 조각과 버려지는 것들로 가득하다는 점에서 그 이면을 보여주기도 한다. 단편적 오브제들의 우연한 만남은 눈에 보이지 않는 관계를 형성하며, 더 나아가 작가가 말하고자 하는 연속된 삶의 방향과도 같은 것이다. ​최소한의 선(Line)으로 동물의 형상을 조형화하는 이상수는 동물 조각 연작을 선보이는 조각가다. 큰 뼈대를 주축으로 동물의 특징을 드러내고 유려한 곡선으로 움직임을 표현한 그의 조각들은 생략된 부분을 상상하게 함으로써 시각적 역동성을 보인다. 3D 프로그램으로 드로잉한 후 다양한 출력 방식으로 3차원의 공간 속 실제 조각으로 가공하는 일련의 작업 방식은 철제에 생명을 불어넣는 일이기도 하다. 동물들의 모습은 각각의 특성에 따라 보이는 특유의 몇 가지 행동들을 담아낸다. 간결한 선으로 형상을 재현한 피카소의 드로잉 작업을 보고 영감을 받은 이상수는 보이지 않는 것을 채우고, 자신의 상상력을 투영한다. ​전병삼의 사진 작업 역시 대상을 재현하는 것이 아니라 대상을 ‘사라지게’ 함으로써 그 본질을 들여다보게 한다. 육안으로 쉽게 포착하지 못하는 작은 부분을 극대화하거나 반대로 생략을 통해 착시를 부르는 등 대상을 재현하는 방식은 다양하다. 그러나 전병삼의 작업은 여기서 더 나아가 ‘접기(Folding)’와 ‘펼치기(Unfolding)’를 통해 현상의 속성을 바라보는 데에 주목한다. 그 중에서도 현재 전시에서 볼 수 있는 ‘Moment’ 시리즈는 작가가 인쇄한 사진들을 절반으로 접었을 때 모서리 옆면에 비치는 이미지들을 중첩해서 쌓아 올린 결과다. 이 작업에서 보이는 것은 단순한 ‘선’의 연결일 뿐이지만, 수천장의 동일한 사진과 그 안에 담긴 수많은 이야기들이 켜켜이 쌓였다는 점에서 사라짐의 의미는 역설적이다. 사진이라는 매체를 활용하지만 사진의 본래 기능은 이 작업에서 사라진다는 점이 핵심이다. 두 가지 상반된 기능은 "사라짐은 끝이 아니라 새로운 시작이다"라고 강조해]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221117_184/1668652954418uqlQF_JPEG/221124-%EB%B6%80%EC%82%B0_Projective_view-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[서울 홈테이블데코페어] 참가안내 및 선착순 초대권 증정 이벤트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5000028816</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5000028816</guid>
            <pubDate>Wed, 16 Nov 2022 05:19:13 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[ 서울 홈테이블데코페어 무료 초대권 증정 이벤트] 서울 홈테이블데코페어 초대권 증정 이벤트를 진행합니다. 전시 관람을 원하시는 분들은 네이버 톡톡으로 참석자 2인의 성함과 연락처를 남겨주세요. 함꼐 오실 분 성함과 연락처도 함꼐 작성해주세요 ( 모바일 초대권으로 복사 전달이 불가능하여, 개별 전달 해야하는 관계로 참석자 모두의 성함과 연락처가 필요합니다.) 작성해주신 연락처로 개별 초대권이 문자로 전달됩니다. * 수령 방법 : 네이버 톡톡으로 안내해드립니다. [ 서울 홈 테이블 데코 페어 참가 안내 ] ▶기간 : 2022년 12월 1일[Thu] - 4일[Sun] 4일간 ▶장소 : 코엑스 A홀 AD147 심도마도 부스 ▶관람 시간 : 10:00 - 19:00 (목,금,토 / 입장마감 18:00) 10:00 - 18:00 (일 / 입장마감 17:00) 삶의 공간에 아름다움과 가치를 전해 드리는 프리미엄 홈 스타일링 전시 홈테이블데코페어에 심도마도가 참가합니다. 서울 홈테이블데코페어에서 심도마도의 도와줘맷과 레인보우와펜백, 볼스트랩 외 다양한 제품을 관람 및 구매하실 수 있으며 이벤트가 진행될 예정입니다. 코엑스 A홀 AD147 심도마도 많은 응원과 관심 부탁드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221116_24/16685752230742IFxW_JPEG/Untitled-1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[샘 토프트의 그림처럼 ﻿오랫동안 소중한 사람과 함께하길 바라요🥰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000027398</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000027398</guid>
            <pubDate>Tue, 15 Nov 2022 08:24:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[☝️혼자하는 여행, ✌️둘이 함께 가는 여행 중 어떤 것을 더 선호하시나요? 여행의 취향을 떠나서 여행을 함께 갈 친구 혹은 동반자가 있다는 건 참 행복한 일인 것 같습니다. 그만큼 마음이 통하는 부분이 있다는 의미가 될테니까 말이에요. 주변에 그런 사람이 있다면 오늘 마음을 대신 전할 그림을 하나 추천할게요. 샘 토프트의 &lt;I Would Walk To The End Of The World With You&gt; 제목처럼 오랫동안 소중한 사람과 함께하시길 바라겠습니다:) - 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221115_100/1668498622940aSxuQ_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[타이블] 예술의 향유를 위한 연말 세일!!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101347270/news/5000027384</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101347270/news/5000027384</guid>
            <pubDate>Tue, 15 Nov 2022 08:24:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[ 타이블 10% off ] 11/15 - 11/21 타이블에서 다가오는 연말에 이벤트를 오픈하였습니다. 마음껏 예술을 향유할 수 있는 시간이 되시길 바라며, 지금까지 늘 응원해주시고 관심가져주신 분들께 감사한 마음을 전합니다. 지금까지 그래왔듯이, 앞으로도 작가들과의 협업을 이루어 다양한 방면으로 예술이 삶에 스며들수 있도록 노력하겠습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221115_220/1668498341264P5y6k_JPEG/12312313.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 따뜻한 그림을 그리는 작가, 한연서]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000027191</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000027191</guid>
            <pubDate>Tue, 15 Nov 2022 07:16:54 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[Artist] 따뜻한 그림을 그리는 작가, 한연서 - 따뜻한 그림체의 한연서 작가 작품들을 소개합니다. 그림 하나만으로 포근 따뜻함과 정서적 안정감을 느낄 수 있답니다.🥰 호두까기 인형, 캔버스액자 빵빵그림, 무릎담요 어느 날 밤에, 캔버스액자 이상한 나라의 앨리스, 캔버스액자 나의 우주, 천 포스터 - [ 한연서 그림책 출시 ] 그림 작가 한연서의 첫 그림책 &lt;나의 별&gt;이 나왔습니다~! 주근깨 가득한 아이 보미가 자신의 외모를 사랑해 가는 과정을 담은 이야기입니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221115_177/1668491563242fxufF_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[공예정원 2주년 기념 이벤트 (-10%)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000026118</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000026118</guid>
            <pubDate>Mon, 14 Nov 2022 15:21:38 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[공예정원 추천상품 기획전] 공예정원 2주년 기념 이벤트 (-10%) 2022. 11.15 ~ 21 (단 7일간) 공예정원 2주년 기념 10% Sale 공예정원 2주년 기념 이벤트 전품목 기간한정 세일 (-10%) 이벤트기간 : 11.15~11.21일(7일간) 공예정원에 주신 많은 관심과 사랑에 보답하고자, 재개장 2주년을 맞아 전품목 할인 이벤트를 진행합니다. 올해 공예정원에서 인기있던 상품들을 확인하고 전품목 할인 혜택을 놓치지 마세요. ​ 공예정원 온라인숍님, 쇼핑 꿀팁 받으세요! 알림받기 동의하면 쿠폰이 쏙!!! 혜택받아서 꼭 쓰세요! 2주년 기념 이벤트 (10%할인) 10%할인 구매가 가능한 추천상품의 상세 정보는, 아래의 상품별 페이지에서 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221116_275/16685264474781Tn9h_JPEG/%EC%88%98%EC%A0%95.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>