<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sun, 23 Jun 2024 14:15:43 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 불안정한 아름다움, 말로우 팜크비스트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001303367</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001303367</guid>
            <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[도예 작품이라고 하면 일반적으로 점토로 빚은 실생활 용품과 같은 그릇, 볼, 화병 등이 생각납니다. 반면에, 스웨덴의 도예 조각가 말로우 팜크비스트 (Malou Palmqvist)는 다양한 재료의 점토와 유약을 활용해 독특한 작품들을 만들어냅니다. 작가의 작품들은 기하학적인 요소과 유기체적인 요소의 합을 보여주며, 점토가 가지고 있는 한계점을 늘 시험합니다. 나는 붕괴를 마스터하고 통제하기 위해 끊임없이 재료의 한계를 뛰어넘고 있습니다. 작가의 대부분의 작품들은 도자 형태 위에 원형 구가 아슬아슬하게 올려져 있습니다. 즉, 특성이 상반되는 유연한 점토와 모양이 영원히 유지 되는 구와의 만남이죠. 이 매끄러운 구는 어떤 소재로 만들어져있으며, 무슨 의도로 존재하는 걸까요? 작가가 활용하는 구는 주로 다양한 색깔 유약이 발라진 스티로폼이거나, 알루미늄으로 만들어진 쇠구슬일 때도 있으며, 이 외에도 본형태와는 다른 점토가 올라가기도 합니다. 앞서 설명한 것와 같이 이 구를 통한 작가의 의도는 자신이 뛰어넘은 점토의 한계점을 표현하기 위함이며, 쓰러질듯한 형태를 가지고 있는 점토 위에 구를 위치시켜 붕괴와 불안정함에서 나오는 아름다움을 표현하고자 한다고 합니다. 구가 점토 위에 올려지는 과정 이렇듯 작가는 점토와 외부적인 재료를 활용해 점토의 한계점를 늘 시험하며 독특하고 아름다운 작품들을 창작합니다. 도예 작품의 일반적인 고정관념에서 벗어나게 해주는 말로우 팜크비스트의 작품들을 피노크에서 만나보세요. https://standardsupply.cafe24.com/skin-skin8/board/gallery/read.html?no=187&amp;board_no=1002 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240622_221/1719019428411fReR5_PNG/%EC%8A%A4%ED%81%AC%EB%A6%B0%EC%83%B7_2024-06-21_%EC%98%A4%EC%A0%84_10.16.13.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[김강용 작가. '모래로 만든 벽돌'을 선사하다]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001299978</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001299978</guid>
            <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[친필 서명 중인 김강용 작가님 안녕하세요. 아트앤에디션입니다! 오늘은 '벽돌 작가'로서 한국 구상회화에 새로운 물결을 일으킨 김강용 작가님에 대해 살펴보려고 합니다 :) 박서보 화백의 제자로도 잘 알려진 김강용 작가님은 40년이 넘는 세월 동안 벽돌 회화 작업에 몰두하셨습니다. 김강용 작가님은 회화의 주재료로 물감이 아닌 모래를 선택하셨다는 점이 두드러지는데요! 실제 모래를 채집하여 체에 거르고, 접착제로 얇게 펴서 바른 뒤 붓으로 음영을 표현함으로써 실제 벽돌 같은 '모래 벽돌'이 완성됩니다. 모래로 만든 벽돌. 한 알 한 알의 모래가 쌓여 단단한 벽돌이 되고, 그 벽돌들은 곧 웅장한 건물을 이룹니다. 우리의 삶 그리고 사회는 이렇게 작은 것 하나하나가 천천히 모여들며 결국 단단함을 이루어내게 되는 것이겠죠 :) 이처럼 김강용 작가님의 '모래 벽돌'은 모래의 생생한 텍스처와 벽돌이라는 구체적인 소재로 한국의 극사실적 구상 회화를 대표했습니다. 하지만 작가님의 작품은 단순히 실재하는 벽돌을 넘어서, '본다'는 것의 본질의 화두를 던지는 비물질적 형상으로도 해석할 수 있습니다. 이처럼 구상과 추상 회화를 오가는 김강용 작가님의 다채로운 작업 세계. 지금 아트앤에디션에서 확인하실 수 있습니다! Reality + Image Edition of 99 W30.5cm x H41.0cm Reality + Image Edition of 99 W30.5cm x H41.0cm Reality + Image Edition of 75 W76.0cm x H93.5cm Reality + Image 2112-2050 Edition of 75 W76.0cm x H93.5cm Reality + Image Edition of 35 W92.0cm x H93.5cm 원화 질감을 그대로! 생생하게 느껴지는 에디션 판화를 아트앤에디션에서 만나보세요 https://artnedition.com/artist/detail/kim-kang-yong/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240619_14/1718781485320TsKKn_JPEG/39b50b10-4703-422b-957e-0f4572941d79.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[요시토모 나라. 반항 한 가득! 미워할 수 없는 악동 캐릭터]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001302900</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001302900</guid>
            <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요! 아트앤에디션입니다. 오늘 소개해드릴 작품은 많은 분들에게 친숙할 것 같은데요! 바로 일본의 요시토모 나라 작가님입니다 :) 요시토모 나라는 일본의 유명 현대미술가 중 한 분이시죠! 캐릭터 디자인과 팝 아트의 작품으로 잘 알려져 있는데요. 커다랗고 둥근 얼굴의 어린아이와 강아지, 고양이처럼 주로 친근하고 귀여운 대상을 캐릭터로 표현합니다. 특히 순진해보이는 귀여운 모습과 상반되는 뾰루퉁, 시니컬한 표정이 요시토모 작품의 대표적인 특징! 요시토모 나라의 작품 속, 악동 캐릭터들의 눈빛은 무엇을 담아내고 있을까요? 청소년기에 접어들며 겪게 되는 반항적인 감정과 도전의 경험들, 영영 어리기만 할 것 같았던 아이에서 어른이 되어가며 느끼는 불안과 혼란, 겉모습만으로는 드러나지 않는 각자의 내면의 숨겨진 감정과 사색. 어쩌면 작품을 보는 우리 모두가 한번쯤은 고민하고 깊게 생각해보았을 순간들, 내면의 성장통이죠. 이러한 고독하고 반항심 가득한 캐릭터의 탄생에는 어린 시절부터 푹 빠진 펑크 음악의 영향이 컸다고 합니다! 요시토모의 얄궂은 캐릭터들이 흥미로우신가요? 지금 아트앤에디션에서 판화부터 굿즈까지, 다채롭게 만나볼 수 있습니다 :) 통통 튀는 팝 아트 포스터 Missing in Action (액자포함) W46.5cm x H61.7cm Lollipop (액자포함) W46.5cm x H61.7cm Dream Time (액자포함) W46.5cm x H61.7cm Dead of Night (액자포함) W49.5cm x H51.5cm 부담없는 가격으로 만나는 예술 굿즈! Real One (에코백) W25.5cm x H32.5cm Sleeping Pup (뱃지) W4.0cm x H2.0cm 더욱 더 다양한 작품과 굿즈들은 아트앤에디션 사이트에서 확인할 수 있습니다! https://artnedition.com/artist/detail/nara-yoshitomo/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240621_216/1718956023541VUOIw_JPEG/jageob-poseuteokeos_nara.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 줄리안 오피 'New York Couple 7' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001301653</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001301653</guid>
            <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 줄리안 오피 (Julian Opie)의 New York Couple 7을 소개해드리려고 합니다. 최근 3년간 추정가의 평균 42% 초과된 액수로 상향 낙찰을 기록중인 아티스트 줄리안 오피, 지금부터 함께 알아보실까요? :) 일상 속의 빛나는 순간, 줄리안 오피 (Julian Opie) WEART ORIGINAL 최근 3년간 추정가의 평균 42% 초과된 액수로 상향낙찰을 기록 중인 줄리안 오피는 강렬한 선과 간소한 형태로 현대사회와 예술에 대한 새로운 시선을 제시합니다. 그의 작품 세계는 우리의 일상적인 경험과 상호작용에서 영감을 받아 만들어진 것으로, 관람자에게 공감과 생각을 불러일으킵니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 줄리안 오피 &lt;New York Couple 7&gt; WEART ORIGINAL 줄리안 오피_New York Couple 줄리안 오피의 &lt;New York Couple 7&gt; 줄리안오피는 현대 도시 생활, 인간의 일상, 사람들의 움직임, 동물의 모습 등을 주제로 간소한 형태와 선이 특징이며, 현대 생활의 다양한 측면을 담아내는데 중점을 둡니다. 고유한 감성과 유머를 담고 있는 그의 작품은 이러한 주제들을 통해 기술과 예술, 현실과 가상의 경계를 탐구하고, 현대 사회와 문화에 대한 다양한 관점을 제시합니다. 줄리안 오피의 대표작인 워킹 시리즈 세밀하게 표현된 심플한 컬러 퀄리티 ■ 이배_붓질 de-56 바로가기 현대 사회와 문화에 대한 다양한 관점을 제시하는 아티스트, 줄리안 오피의 &lt;New York Couple 7&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 전 세계에 55점만이 존재하는 줄리안 오피의 오리지널 판화로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 줄리안 오피뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) &lt;New York Couple 7&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240621_289/17189290367012stq2_JPEG/1035b9034189c9c238740b3925d863a2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[하늘의 푸른색을 담는 작가, 김선형 Kim Sun Hyung]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001298493</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001298493</guid>
            <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 문득 올려다 본 하늘이 아름다워 잠시 걸음을 멈춘 적이 있나요? 자연에서 찾은 우연한 아름다움을 20여년간 푸르른 화폭에 담는 작가, 김선형 작가님을 소개합니다 :) 김선형 Kim Sun Hyung, Korea, 1963 김선형 작가는 홍익대학교와 동 대학원에서 동양화를 전공했다. 현재까지 1988년 청난 미술관에서 연 전시를 시작으로 웅갤러리와 청안 갤러리, 소울 아트스페이스 등에서 개인전 61회를 열었다. 그밖에 국내외 열니 다수의 기획전과 아트페어에 참가해 온 그는 현재 경인교육대학교 미술교육 교수로 재직중이다.동양화를 전공한 작가의 특성인지 그의 작품은 번짐의 미학이 존재한다. 그가 자연을 존중하고 자연에 순응하는 마음을 담아내기 위한 방법으로 물감이 번지고 스키는 물의 성질을 그대로 드러내도록 물의 성질이 그림에 남아있는 동안 그림을 완성하려고 하는 것이 특징이다. 20여년 전 우연히 올려다 본 늦겨울의 푸른 하늘에 반한 날부터 김선형 작가님은 푸른 색만을 사용한 '가든 블루 Garden Blue' 연작을 선보이고 있습니다. 차가운 색, 우울한 색으로 일컬어지는 푸른 색의 오명을 거두어내고, 창의적이며 희망 가득한 에너지를 가득 품고있는 김선형 작가님의 작품을 만나보세요 : ) Garden Blue (50 Editions) 때로는 연한 하늘빛으로, 때로는 깊고 짙은 푸른빛으로. 물감의 농담을 자유자재로 조절하면서 탄생한 작품들은 푸른색이 이렇게나 다양하구나, 보는 이들로 하여금 감탄을 자아냅니다. 작품 실물 사진 소형 작품에 살짝 숨어들어있는 고양이들은 고양이 집사가 아니라면 캐치하기 어려운 순간을 포착했어요. 처음 접하는 이에게 조금 무겁게 느껴질 수 있는 에디션 판화에서 이렇게 귀여운 포인트를 발견하면, 저도 모르게 방긋 웃음이 나옵니다. Garden Blue (50 Editions) 이 작품은 김선형 작가님의 가든 블루 시리즈 중, 큐레이터가 가장 사랑하는 작품이에요 : ) 작품 실물 사진 구름 한 점 없이 높고 푸른 하늘과 한겨울의 코가 시릴만큼 차갑고 맑은 공기마저 느껴집니다. '겨울냄새'를 눈에 보이게 표현한다면 꼭 이런 느낌이 아닐까 싶어요. Garden Blue (50 Editions) Garden Blue (50 Editions) 아티스트테이블 (세라믹 접시) 결식아동을 위한 후원 프로젝트 '아티스트테이블'에도 흔쾌히 함께해주신 김선형 작가님! 흰 백자에 신중히 푸른 선을 더해가는 모습에서 작가님이 작품을 대하는 마음, 희망의 아이콘인 파랑새처럼 작품이 누군가에게 희망을 북돋워주는 힘이 되어주기를 바라는 마음이 전해졌습니다. 푸른 하늘을 사랑하는 당신에게, 김선형 작가님의 '가든 블루 Garden Blue' 시리즈를 추천합니다. https://pf.kakao.com/_yxhLUxd ▲그림닷컴 카카오톡 작품 문의, 액자 상담 등 궁금하신 점은 그림닷컴 카카오톡으로 편하게 문의 주세요 :) 마음에 꼭 맞는 작품과 만나보실 수 있도록 최고의 큐레이터가 친절하게 도와드릴게요! 에디션 제작, 액자 제작과 포장까지 원스톱으로 가능한 국내 유일 아트브랜드 &lt;그림닷컴&gt; ✔거장이 인정한 판화 공방&amp;프린트 스튜디오 ✔국내 최대 규모의 자체 액자공방 ✔눈으로 직접 보고 확인할 수 있는 오프라인 매장 ✔1,500여곳 기업으로부터 인정받은 최고의 아트컨설팅 &amp; 퀄리티 집안에 그림 한 점 걸고싶은데, 그림 고르는 것 부터 막막해요! 그림이 어려울 때에도 그림닷컴을 찾아주세요. 취향과 공간, 환경, 예산까지 고려해서 2,000여명의 고객님들께 맞춤]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240619_228/1718758584348zGEGP_PNG/image.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 붓글씨를 통한 도예 작품 연구가, 톰 캠프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001300539</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001300539</guid>
            <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[동양의 예술 역사 중 빼놓을 수 없는 붓글씨, 우리는 이런 붓글씨에 대해 얼마나 알고 있을까요? 영국 도예가 톰 캠프는 10년이 넘도록 붓글씨와 글자 표현에 대한 연구를 진행하고 있습니다. 그의 작품들은 모두 그가 연구한 붓 글씨를 토대로 한 장식적인 요소들을 가지고 있으며, 동양적인 미와 고대 로마의 역사적인 기품을 모두 가지고 있습니다. I’ve used many different tools for writing, trying to exclude any language, concentrating on the movements and graphical and bodily relationships. Showing the universality of writing, way beyond any particular script or literature. 그는 연구를 통해 얻은 지식들과 정보들을 모두 한권에 담아냈는데요, 바로 1999년에 발행된 "Formal Brush Writing" 이라는 책입니다. 책의 겉표지는 내용을 투명하게 표현해주는 듯한 깔끔한 글자로 장식 되어있습니다. 이 책은 고대 로마부터 이어온 붓 글씨에 대한 역사, 톰 캠프 자신만의 연구 과정과 붓 글씨를 적는 방법들까지 그의 도예 작품들이 가지게 된 특징적인 요소들의 이유들을 모두 설명해줍니다. 책의 내부를 보면 매우 구체적인 방법들과 정보들로 읽는 자도 실천하기 쉽게 나열 되어있습니다. 이와 같이 톰 캠프는 자신의 붓 글씨에 대한 오랜 연구를 다른 이들에게도 나누고 공유를 하며 작업을 이어오고 있습니다. 톰 캠프의 붓글씨에 대한 사랑을 직접 담아낸 그의 작업들을 피노크에서 만나보세요. 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240620_203/17188597812600nr7f_JPEG/tom-kemp-brush-writing.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 따뜻한 온기가 느껴지는 그림, 노연희 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001299311</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001299311</guid>
            <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[컨티뉴아트샵] 따뜻한 온기가 느껴지는 그림, 노연희 작가 ​ 따뜻한 온기를 담아 위로의 마음을 전하는 노연희 작가입니다. ​ 정물화 작품들의 아름다운 색채들로 가득한 작품들은 따뜻하고 평온함이 드러나 우리의 공간과 마음을 따뜻하게 비춰주는 것 같아요. ​ 노연희 작가의 작품으로 온기를 느껴보세요. 01. 오너먼트 02. TEA 03. TIME FOR TEA 04. 접시 05. 민트색 화병 06. 분홍색 찻잔 07. 더 아름답게 더 강렬하게 08. 꽃과 레몬 09. 화병과 포도 더 많은 노연희 작가님의 작품은 컨티뉴 아트샵에서 만나보실 수 있습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240619_193/1718782474979ztzLp_JPEG/%EB%85%B8%EC%97%B0%ED%9D%AC_%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[김보희 작가. 지금 할인 중! 시원한 여름을 맞이하는 센스있는 방법]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001297900</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001297900</guid>
            <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[친필 서명 중인 김보희 작가님 안녕하세요! 아트앤에디션입니다! 점점 무더워지는 날씨와 함께 한여름이 다가오는 중인데요 :) 시원한 여름을 맞이하기 위한 특별한 방법! 김보희 작가님의 푸르른 작품을 소장해보는 건 어떨까요? 지금 아트앤에디션에서 10% 할인도 진행한다는 점! 놓치지 마세요 :) 김보희, The Days (액자포함) 청량한 바다, 푸르른 하늘, 울창한 수풀. 김보의 작가님의 작품에서는 자연의 아름다움이 물씬 느껴집니다. 그런데 이 풍경들, 어딘가 낯설지 않은데요~ 바로 김보희 작가님의 작업세계가 제주도라는 점! 자연과의 조화로움을 중시한 동양화의 접근법에 서양화의 구도와 원근법 등이 결합되며, 이국적인 분위기를 자아내는 제주의 풍경화가 탄생했습니다 :) 김보희 작가, 아트 바젤 2024 포스터 (사진=The Modern Institute 제공) 김보희 작가님은 올해 6월 13일부터 16일까지 개최된 아트 바젤 2024에도 참가하셨다는 따끈따끈한 소식도 있는데요! 스위스 바젤에서 매년 개최되는 아트 바젤은 세계 최대 규모의 아트페어로 유명하죠 :) 구상 풍경 회화의 대가로서, 한국을 넘어 전세계가 주목하는 김보희 작가님. 지금 아트앤에디션에서 만나볼 수 있습니다! 에디션 판화로 특별한 여름맞이 하기! In Between 1 (액자포함) Edition of 200 W39.5cm x H39.5cm In Between 2 (액자포함) Edition of 200 W39.5cm x H39.5cm Palm Trees Edition of 75 W45.0cm x H55.0cm Over the trees, Autumn highnoon Edition of 75 W45.0cm x H55.0cm 나의 일상 속, 테이블에서 만나는 미술작품! 아티스트테이블_김보희 Edition of 150 W30.5cm x H30.5cm 김보희 작가님의 더 많은 작품 지금 확인하러 가기! https://artnedition.com/artist/detail/kim-bohie/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240618_181/17186986739948gsu1_JPEG/2e64041a-b962-4d00-b6f5-3d55939049a9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 이배 '붓질 187' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001298356</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001298356</guid>
            <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 이배 (Lee Bae)의 붓질 187을 소개해드리려고 합니다. 23년 누적 낙찰액 36억 5천만원을 돌파한 아티스트 이배, 지금부터 함께 알아보실까요? :) 한국의 모노크롬, 이배 (Lee Bae) WEART ORIGINAL 동일 크기의 시리즈, 22년 3000만원으로 낙찰가를 기록한 이배는 국내뿐 아닌 세계에서 사랑 받는 아티스트입니다. 23년 누적 낙찰액 36억 5천만원을 돌파한 그는 한국인의 삶 깊숙이 자리한 '숯'이라는 소재로 작가가 지향하는 '순환'을 표현하며 검은색의 획과 흰 여백의 앙상블은 한 폭의 그림으로 순환되어 강렬한 침묵을 선사합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 이배 &lt;붓질 187&gt; WEART ORIGINAL 이배의 &lt;붓질 187&gt; 이배는 '장인'이라는 명칭이 걸맞는 한국의 대표적인 포스트 단색화가입니다. 블랙 안에서의 수많은 색감들, 그리고 그의 신체적 힘과 떨림이 느껴지는 획은 흰 여백과의 앙상블을 만들어내어 동양적인 분위기를 자아냅니다. 전통적 소재로 완성된 한국적 모노크롬 추상은 과거와 현대를 오가는 독특한 경험을 제공하며, 작품 초안 연구 형태로 제작된 해당 작품은 작가의 감성과 손길을 더욱 가깝게 와닿게 하는 특별한 작품입니다. 그렇다면 이배의 작품을 소장해야 할 이유는 무엇일까요? 01 같은 시기 제작된 동일 크기의 시리즈, '붓질 4-80'은 21년 1억680만원 낙찰 기록 (서울옥션 수수료 포함) 02 23년 누적 낙찰액 36억 5천만원 돌파 아티스트 03 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 500 (아트프라이스) 단색화 표현의 절정을 이루는 흑백 대비 오리지널을 증명하는 이배 작가의 친필 사인 ■ 이배_붓질 de-56 바로가기 황동으로 주문 제작된 이배 작가의 네임텍 판화지의 데클엣지 요철을 그대로 살린 고급 액자 제작 방식 예술 철학을 시각적 언어로 변환하여 관람객에게 내면의 침묵과 깊은 사색을 유도하는 아티스트, 이배의 &lt;붓질 187&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 전 세계에 99점만이 존재하는 이배의 오리지널 판화로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 이배뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) &lt;붓질 187&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240619_197/17187566205483A3hk_JPEG/c5f8820403e386d30cca5603ce35a20a.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW] 컨티뉴 여름맞이 신규 제품🧡]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001297917</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001297917</guid>
            <pubDate>Sun, 23 Jun 2024 14:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[💙일상 속 작은 행복을 주는 아이템들로 가득한 컨티뉴 신상 스트링 백&amp;파우치 출시☘︎✿💙 평화로운 자연의 아름다움을 담은 스트링백&amp;파우치를 만나보세요💙 스트링백과 스트링 파우치는 어디에나 활용하기 좋은 캐주얼 스타일링 아이템으로 최근 패션 트렌드에서 주목받고 있어요!👀 단순한 가방이나 파우치를 넘어 포인트 스타일링의 완성을 돕는 중요한 액세서리로 자리잡은 스트링백&amp;스트링 파우치를 만나보세요 컨티뉴의 자연 감성 스트링백은 다양한 스타일에 활용할 수 있습니다♡ྉ 스트릿, 고프코어, 프레피 등 다양한 스타일에 포인트로 어울리는 스트링 제품과 함께 올 여름 매력적인 스타일링으로 활용해보세요😎 💙 스트링백 스트링파우치 제품은 하단 링크에서 확인하실 수 있습니다]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240613_76/1718268014649xqp5u_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%9C%88%EB%8F%84_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>