<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 08 Aug 2023 20:15:30 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[가을 마중; 달과 해바라기] 남재현, 윤옥순 2인전 (23/9/6)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000577563</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000577563</guid>
            <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 08:18:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[남재현, 윤옥순 2인전 &lt;가을 마중; 달과 해바라기&gt; [Group Exhibition] Artist 남재현, 윤옥순 '가을 마중; 달과 해바라기' 2023.08.08 - 2023.09.05 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (롯데백화점 수원점 7F) T. 070-4239-8201 가을마중; 달과 해바라기 노랗게 물든 들판과 높고 푸른 하늘에서 느껴지는 가벼운 바람이 코 끝을 간지럽히는 계절, 가을. 갤러리탐은 결실의 계절인 가을을 기다리며, 금빛 달과 해바라기의 이미지로 캔버스를 수 놓는 남재현, 윤옥순 작가의 작업을 선 보입니다. 희망으로 가득 찬 보름달의 충만함과 태양의 열기를 품은 해바라기의 열정과 생명력을 느끼며, 유독 뜨거운 이 계절, 가을을 마중해보면 어떨까요? 남재현 Nam Jea-hyun 남재현_빌딩 사이 별빛여행2, 65.1x45.5cm, 장지에 채색, 2023 남재현_달 밝은 날, 75x75cm, 장지에 채색, 2021 남재현_달로 향한 이들, 91x60.3cm, 장지에 채색, 2022 남재현_바라보다, 각 53x33.4cm, 장지에 채색, 2022 오흥배_Collected daily life, 45.5 x 53cm, Acrylic, Oil on canvas, 2023 남재현_시간여행2, 45x20cm, 장지에 채색, 2023 남재현_떠나가보기, 45.5x27.3cm, 장지에 채색, 2023 Artist Note 동아시아에서는 과거부터 이상향의 공간을 많이 그려왔다. 일반적으로 동아시아의 산수화, 특히 관념 산수화는 이상적인 자연을 주로 표현해왔는데, 한나라 미술에서부터 이상향을 그려낸 작품들을 발견할 수 있으며, 그 외 소상강주변의 여덟 경치를 그린 소상팔경도와 같은 그림도 있다. 이들은 모두 현실에 대한 불만족을 작품 속에서 거침없이 드러내며 이상적인 삶을 희구하는 양상을 보인다. 이렇듯 과거부터 우리는 자연에 많은 의미를 부여하고, 그것에 자신의 염원을 투영해왔다. 과거와 현재의 모습은 달라졌지만, 현실에서 벗어난 새로운 곳에서 불만을 해소하며 희망을 담은 이상향으로서 대상을 바라보는 것은 현재도 비슷하다. 추석에 우리는 보름달을 보며 소원을 빈다. 달은 사람들의 희망과 소망으로 가득찬 이상향과 같은 곳이다. 나는 이러한 달과 자연물의 이미지를 통해 나만의 이상향을 표현하고 있다. 자신 만을 바라보라고 이야기 하는 듯, 어두운 가운데 홀로 빛을 내는 달은 나에게 안식처이자 최종적으로 도달하고 싶은 희망이 담긴 목적지이다. 남재현 Nam Jea-hyun 서울대학교 박사과정 미술학과 동양화전공 수료 서울대학교 대학원 동양화과 졸업 서울대학교 미술대학 동양화과, 시각디자인과 졸업 개인전 Solo Exhibitions 2023 빌딩 사이 별빛여행, 백희갤러리 2022 가상 공간여행, 스타벅스 과천DT점 별빛미술관 2021 남재현 초대개인전 ‘달고나 전’, 콜라스트 2020 가상공간으로의 여행, 갤러리 포인트 등 총 16회 주요 단체전 Group Exhibitions 2023 화랑미술제, 코엑스 2023 부산국제화랑아트페어 BAMA, BEXCO 2022 열린결말, 이경현 남재현 2인전, 잠실롯데타워 BGN갤러리 2022 어반브레이크, 코엑스 2022 조형아트서울, 코엑스 2022 아트부산, 벡스코 2022 ART대전 : My First Collection, 대전 신세계백화점 외 다수 수상 Awards 2013 SETEC YOUNG ART AWARD 특별상 2015 서울대학교 석,박사 졸업 청구전 총장상 윤옥순 Yoon Ok-soon 윤옥순_열정 바람에 흔들리다XV, 80x80cm, 캔버스에 복합채색, 2022 윤옥순_열정, 바람에 흔들리다XXXVIII, 40x60cm, 캔버스에 복합채색, 2023 윤옥순_열정 바람을 만나다Vll, 100x100cm, 캔버스에 복합채색, 2022 윤옥순_열정 바람에 흔들리다XXlll, 60x60cm, 캔버스에 복합채색, 2022 윤옥순_열정, 바람에 흔들리다XXXIV, 48x48cm,]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230807_53/1691393456644UNQ9N_JPEG/230731_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EB%82%A8%EC%9E%AC%ED%98%84,-%EC%9C%A4%EC%98%A5%EC%88%9C-2%EC%9D%B8%EC%A0%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW] 나 혼자 산다 맥시멀리스트의 그 작품 !]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000572060</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000572060</guid>
            <pubDate>Mon, 07 Aug 2023 09:14:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[나만의 취향을 드러내는 아이템으로 꽉 꽉 채우는 '맥시멀리스트' ! 최소한의 아이템으로 사는 '미니멀리스트'의 라이프 스타일과는 확연히 다른 느낌이지요 :) 압도적인 존재감을 자랑하는 대형 사이즈의 신규 작품들이 그림닷컴에 입고되었습니다. 좋아하는 작품으로 공간을 가득히 채우고 싶은 맥시멀리스트도, 깔끔하게 정돈 된 공간에 단 하나의 포인트를 더하고 싶은 미니멀리스트도 ! 유니크한 매력을 가진 대형 작품 한 점으로 개성이 넘치는 감각적인 인테리어를 완성해보세요 :) MBC &lt;나 혼자 산다&gt; 스테판 사그마이스터의 The Happy Show는 예능 프로그램 &lt;나 혼자 산다&gt; 에서 송민호 분의 마이노하우스 거실을 당당히 장식한 작품이기도 합니다. 90.5x128cm라는 숫자로 볼 때보다, 실제로 거실에 설치된 모습을 볼 때가 직관적으로 확 와닿는 것 같아요. 맥시멀리스트 PICK ! 감각적인 신규 대형작품 5종을 소개해드려요 :) *작품을 클릭하시면 작가 설명도 함께 보실 수 있습니다 The Happy Show 스테판 사그마이스터 (Stefan Sagmeister) Thinking With Your Hands (Denken mit den Händen) 빌리 굴 (Willy Guhl) Scientific Drawing (Wissenschaftliches Zeichnen) 폴리 버트람, 다니엘 볼카트 (Polly Bertram, Daniel Volkart) Through The Flower (Durch die Blume) 이자 흐렌 (Iza Hren) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230807_59/1691393968197U89TJ_PNG/%EC%8A%A4%ED%85%8C%ED%8C%90%EC%82%AC%EA%B7%B8%EB%A7%88%EC%9D%B4%EC%8A%A4%ED%84%B0.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴아트샵] 따뜻한 온기가 느껴지는 그림, 노연희 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000563660</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000563660</guid>
            <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 05:13:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[ 컨티뉴아트샵 ] 따뜻한 온기가 느껴지는 그림, 노연희 작가 따뜻한 온기를 담아 위로의 마음을 전하는 노연희 작가입니다. 따뜻하고 평온함이 드러난 그림들이 우리의 공간과 마음을 따뜻하게 비춰주는 것 같아요. 노연희 작가의 작품으로 온기를 느껴보세요. A R T W O R K 민트색과 화병, 노연희 캔버스 액자 청량감을 주는 민트색과 화병이 시원한 여름의 향기를 전합니다. A R T W O R K 안녕 그동안 잘 지냈지, 노연희 폰케이스 언제나 내 마음은 밝은 달 한 가득을 담고 있어 든든합니다. 외로울 때면 나를 위로해주던 어릴 적 순수함과 따뜻함을 불러보곤 합니다. 그들이 있어 행복합니다. A R T W O R K 코끼리의 노래, 노연희 장패드 코끼리의 노래가 사랑을 전합니다. A R T W O R K 해바라기, 노연희 종이 포스터 난 나의 예술로 사람들을 어루만지고 싶다. 그들이 이렇게 말하길 바란다. 마음이 깊은 사람이구나. 마음이 따뜻한 사람이구나. - 빈센트 반 고흐 - A R T W O R K 사과, 노연희 레더코스터 한 입 베어물면, 에너지를 가득 충전할 수 있는 사과, 고흐의 기운을 담고 싶었습니다. A R T W O R K 꽃을 피우다, 노연희 천 포스터 고풍스러운 찻잔에 예쁜 꽃을 피웁니다. A R T W O R K 꽃과 그릇, 노연희 마우스 패드 투박한 토기에 어울리는 단아한 꽃으로 행복을 노래합니다 저희 컨티뉴아트샵 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴아트샵은 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230804_274/1691122449634XDfdC_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[프리오더 [ 터키석 라피스라즐리 실버체인 팔찌 ]]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5000559670</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5000559670</guid>
            <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 05:13:19 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[터키석 라피스라즐리 실버체인팔찌 Pre-order 8월 기획 이음 8월 기획 Pre-Order 터키석 라피스라즐리 실버체인 팔찌 259,000 --&gt; 199,000 이음에서는 작렬하는 태양과 푸르른 하늘의 8월 찰랑거리며 손목을 장식할 팔찌를 미리 같이 주문해 봅니다. 핸드메이드로 하나씩 만들지만 원석을 같이 커팅하면 할인된 가격이 될수 있어요 같이 주문하고 조금 기다려서 더 좋은가격으로 만나실수 있습니다. 주문기간 : 8월 5일 ~8월 15일 작품제작기간 : 8월 16일~ 8월 31일 배송 시작: 9월 1일 부터 주문기간에 할인가격으로 오픈합니다. 아주 작은 물건이라도 잠시 쓰고 버려지는 물건이 너무 많아 속상합니다. 좋은 재료를 사용하고, 오래 사용해도 고쳐쓸 수 있고, 그 사람이 담겨 점점 멋드러지는 물건을 만들고자 노력합니다. 이 지구를 위해서요 [ 작가의 작품 . 작품관리 ] 고객 한분한분을 위해 주문후 핸드메이드로 작품제작을 하고 평생 AS로 최선을 다합니다. *** 작품포장은 선물용으로 준비했습니다. *** 선물용 포장]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230803_273/1691036373007sWzJI_JPEG/2023_8%ED%8C%94%EC%B0%8C%ED%94%84%EB%A6%AC%EC%98%A4%EB%8D%94_%EC%86%8C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[한정 쿠폰] 제주의 풍요로움을 담다, 이왈종 판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000398054</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000398054</guid>
            <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 01:11:12 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 생활을 이왈종 화백의 시선으로 꾸밈없이 솔직하게 담아낸, ' 제주생활의 中道 ' 에디션 판화 ! 기간 한정 쿠폰을 준비했어요 : ) 이왈종 화백의 에디션 판화를 구입하시기 전, '알림받기' 하고 20,000원 할인쿠폰 꼭 챙기세요 ! 이왈종 Lee, Walchong, 1945 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채, 제주생활의 중도 이왈종 화가는 1945년 경기도 화성에서 출생, 중앙대학교 회화과와 건국대학교 교육대학원 졸업 후 1979년부터 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀포로 내려가 미술작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화의 고전적 양식에서 탈피하며 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구했고, 이를 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하면서 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 그의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감이 특징이다. 재료나 기법에 있어서도 아크릴을 사용하거나 부조 기법 등을 이용하여 동서양의 재료에 관계없이 작품을 제작할 뿐 아니라 보자기, 조각, 도자 등 평면과 입체를 넘나들며 그 영역을 넓혀 나가고 있다. 특히 이왈종 화가의 에디션 판화작품은 실크스크린 기법으로 제작되어 소장가치 높은 미술작품으로 인식되어 원화와 또다른 오리지널의 감성으로 대중에게 많은 사랑을 받고 있다. ▼ 깔끔한 원목 우드 액자와 더욱 고급스러움을 더하는 원목 관액자 그림닷컴에서 구입하신 고객님의 실제 리뷰사진 입니다 : ) ▼ 디테일한 부분까지 보여드릴게요 : ) 실물이 훨씬 아름답다는 점 ! ▼ 세트로 걸어놓고싶은 아담한 작품부터 공간을 갤러리로 만들어줄 대형 작품까지 모두 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 천국과 제주 중 한 곳을 선택하라고 하면 제주를 택하겠다. 제주의 자연과, 제주에 살아가는 생명 모두를 사랑하는 이왈종 화백. 그러기에 이왈종 화백의 작품에는 사람과 동물, 산새들이 현실의 크기와는 상관없이 모두가 동등하게 담겨있습니다. ▼ 이왈종 화백의 에디션판화 전용 쿠폰! 기간 한정 특별쿠폰이니 놓치지 마세요 : ) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230509_22/1683607563216Vk5vO_PNG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85_%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EC%83%9D%ED%99%9C%EC%9D%98_%EC%A4%91%EB%8F%84.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[투영한 오브제] 8월 추천상품 10% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000557364</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000557364</guid>
            <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 09:14:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[공예정원 8월 기획전] [공예정원] 투영한 오브제 23.08.01~23.08.31 공예정원 추천상품 10% Sale 투명한 햇살 투영한 오브제느낌을 공예정원 추천상품에서 만나요!! 이벤트기간 : 2023. 8. 1 ~ 8. 31까지 무더운 여름 물방울처럼 투명한 공예정원상품 추천드립니다. 공예정원 온라인숍님, 쇼핑 꿀팁 받으세요! 알림받기 동의하면 쿠폰이 쏙!!! 혜택받아서 꼭 쓰세요! 10%할인 구매가 가능한 추천상품의 상세 정보는, 상품별 페이지에서도 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230802_269/1690964370028oUyAY_JPEG/8%EC%9B%94_%EA%B8%B0%ED%9A%8D%EC%A0%84(%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84_%EB%A9%94%EC%9D%B8).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이]  신규소재로 리뉴얼된 식탁매트💚20%할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000557359</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000557359</guid>
            <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 09:14:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[기존 코르크 재질에서 말랑한 소재 PVC매트로 리뉴얼되어 사용하기 간편해진 아티쉬 식탁매트를 한주간 윈즈데이 20% 할인가에 만나보세요💛 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230802_101/1690964217858SlBh1_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 8월, 아티쉬의 새로운 할인소식💛]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000551857</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000551857</guid>
            <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 05:13:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[긴 장마와 여름 더위에 지쳐있지는 않나요? 그래서 이맘 때에는 많은 사람이 기력을 보충하기 위해 복날에 삼계탕을 먹고, 시원한 바다나 계곡으로 물놀이를 떠나죠. 아티쉬도 여러분의 지친 몸과 마음을 달래줄, 여름날의 선물같은 소식을 들고 왔어요. 신상품 소식부터 특별한 이벤트까지, 같이 한번 살펴볼까요? [NEW] 리유저블 마켓백 8/1~8/16 출시기념 20% 할인​​​​​​​ 주머니에 쏙, 아티쉬 마켓백이 신상으로 돌아왔습니다! 평소에는 작게 접어 보관하고, 담을 물건이 생기면 펼쳐서 사용해주세요. 비닐봉투 사용도 줄이고, 예쁜 가방도 가질 수 있는 1석2조 소비를 할 수 있어요. [기획전] 나만의 책상 꾸미기 - 아티쉬 데스크테리어 아이템 8/1~8/16 최대 20% 할인​​​​​​​ 시시각각 변화하는 나의 기분과 톡톡 튀는 개성을 표현할 수 있는 나만의 공간, 책상 1. Stationery item 2.Wallterior ​​​​​​​ 3.Point item​​​​​​​ ​​​​​​​ 4. Office item ​​​​​​​ [NEW] 조나스 우드 포스터 식물에 매료된 아티스트 조나스 우드의 새로운 포스터가 들어왔어요. 이번 포스터에는 커다란 선반에 다양한 식물 화분이 놓인 풍경을 묘사했는데요. 플렌테리어를 좋아하시는 분이라면 이번 포스터를 아주 마음에 들어하실 것 같습니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230801_51/1690865681565OEBGB_JPEG/%EB%A7%88%EC%BC%93%EB%B0%B1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW] 감각적인 현대 인상주의 작가, 베스앤 로슨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000529215</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000529215</guid>
            <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 09:14:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[위 작품을 하나의 장르로 콕 집는다면 어떻게 불러야 할까요? 풍경화인가? 추상화인가? 팝아트일까? 독특한 감성의 작가 베스앤 로슨 BethAnn Lawson은 자신의 작품을 '현대 인상주의' 로 정의합니다. 일반적인 풍경화라 부르기에는 정밀하지 않고 추상화라고 부르기에는 현대 시대의 추상화와 조금 다른 것 같고.. 같은 질문을 수차례 받으면서 고민해 온 결과, '현대 인상주의' 가 현재로서는 그의 작품세계를 가장 잘 표현하는 단어라고 하네요 : ) 그림닷컴과 함께하는 NEW 아티스트, 베스앤 로슨 작가를 소개합니다 : ) 베스앤 로슨 BethAnn Lawson 현대 인상주의 작가 베스앤 로손 BethAnn Lawson은 샌프란시스코 출신의 현대인상주의 화가이다. 샌프란시스코 스트리트 아티스트 협회의 창립회원이자 초현실주의 화가인 아버로부터 많은 영향을 받았다. 디자인학교를 졸업한 후 텍스타일 디자이너, 그래픽 디자이너, 일러스트레이터 등 다양한 분야에서 활동하다 2011년, 존경하던 아버지의 타계를 계기로 화가의 길을 다시 걷기 시작했다. 디자인 업계에서의 경험때문인지, 베스앤은 늘 '균형'을 중요시한다. 도시와 자연 사이, 섬세함과 러프함 사이, 사물의 있는 그대로를 담는 것과 강렬한 기억 속의 모습의 사이에서의 균형을 잡아가며 작업하는 것은 그에게 큰 즐거움이다. " 이미지를 분해하고, 재조립하는 과정에서 여러분을 위해 작은 부분을 남겨둡니다. 자신의 상상력과 아이디어, 그리고 기억으로 퍼즐의 마지막 조각을 채워주세요. " '작품을 계속 보고싶게 만드는 매력이 무엇이라고 생각하는가' 라는 질문에 대한 베스앤 로손의 답변입니다. 작품 속 어딘가에 의도적으로 비어있는 공간을 찾는 것도, 그 공간에 새로운 상상의 존재를 채워넣는 것도 보는 이의 즐거움으로 남겨두겠다 ! 한가지 주제에 얽매이지 않고 풍부한 상상력을 발휘하는 작가의 스타일이 엿보입니다. 새로운 Artist 베스앤 로손의 작품 ! 그림닷컴에서 만나보세요 :) Sound House Twin Peaks / Crowd Sourcing Crowd Sourcing Tilting At Windmills 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230725_100/1690272317612nEuFT_PNG/%EB%B2%A0%EC%8A%A4%EC%95%A4%EB%A1%9C%EC%8A%A8.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW!] 이경훈 작가 에디션 판화 오픈!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000548506</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000548506</guid>
            <pubDate>Mon, 31 Jul 2023 09:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이경훈 작가님의 에디션 판화 오픈! 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 이경훈 작가님의 에디션 판화 오픈 소식을 전해드리려고 하는데요! 사라져가는 기억의 감정을 그리다 이경훈 작가의 작품 속 일상의 장소는 평화로운 현대판 무릉도원을 연상하게 한다. 작가는 점점 일상에서 지나쳐 버리는 감정들과 함께 허한 생각들이 들 때마다 이 전에 느꼈던 가슴 벅찬 순간들, 설레었던 추억에 잠시 빠져든다. 그때의 그 감정들을 상상해가며 그때의 나와 지금의 내가 서로를 위로하고 화해하듯 한 화면에서 서로 이야기하는 것처럼 그려낸다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230713_162/1689226136816SkiIk_JPEG/1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>