<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sun, 12 Dec 2021 07:09:30 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[뜨거웠던 임영숙 '밥' 판화 홈쇼핑 앙콜 방송]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002435527</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002435527</guid>
            <pubDate>Fri, 10 Dec 2021 11:08:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[임영숙 작가, &lt;밥&gt; 150점 한정 에디션 판화 &amp; 오리지널 원화 앙콜방송 (사진을 누르면 상세정보 페이지로 이동합니다.) 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 그동안 그림닷컴에서 많은 고객분들의 사랑을 받아 온 임영숙 작가님의 새로운 ‘밥’ 시리즈 작품 4종을 TV 홈쇼핑 쇼핑엔티를 통해 단독 런칭합니다. 특별한 가격, 특별한 만남. 방송 2021년 12월 12일(일요일) 오후 2 : 45 쇼핑엔티 채널 LGIPTV 35번 / SK 25번 / KT 30번 / 위성 24번 (지역과 가입자 형태에 따라 다름) THE유난희 임영숙 작가 판화 그림닷컴 150점 한정판 프리미엄 에디션 판화 네가지 &lt;밥&gt; 그림에는 각각 축복, 화목, 재물, 번창 등 가정의 안녕과 집안에 좋은 일들만 찾아오길 기원하는 마음이 담겨있습니다. 선선한 바람이 불기 시작하던 초가을의 어느 날 150장씩 4종, 총 600장이나 되는 판화의 한 장 한 장에 마음을 담아 에디션 넘버와 사인을 적어주시는 임영숙 작가님. 수많은 시간을 들여 최상의 컨디션으로 완성 된 판화. 원화의 섬세한 디테일, 색감, 무엇 하나 놓치지 않기 위해 오랜 기간이 걸렸습니다. 임영숙 작가님도 원화보다 더 곱다며 감탄하신 그림닷컴만의 기술입니다. 판화의 왼쪽 하단에는 에디션 넘버가, 오른쪽 하단에는 임영숙 작가님의 친필 사인이 기재됩니다. 조금 더 특별한 작품만을 위한 기술. 미술관과 문화재단에서도 입증 된 그림닷컴의 '아카이벌 피그먼트 프린트'로 제작됩니다. 임영숙 작가님의 새로운 &lt;밥&gt; 판화 작품들은 고급스러운 원목 우드액자가 포함된 가격으로 선보이고 있습니다. 액자 앞면에는 작품 보호를 위해 안전하고 튼튼한 투명 아크릴 창이 들어갑니다. 액자 뒷면에는 가로로 길게 와이어 줄이 부착되어, 못이나 액자레일 등 어디에나 간단하게 설치할 수 있습니다. 세상에 단 한점만 허락 된 특별함, 오리지널 원화 수집가의 마음을 설레게하는 임영숙 작가님의 원화 작품도 만나보실 수 있습니다. 이 세상에 오직 단 한점만 주어진 오리지널 원화를 소장해보세요. 보증서 판화 / 원화 작품 구매시 정품임을 보증하는 보증서가 함께 동봉됩니다. 실제 원화, 판화 임영숙 Lim Young Suk 한 그릇의 풍요로운 밥을 담다. 임영숙 Lim Young Suk 한국인에게 밥 만큼 중요한 것이 또 있을까요? ‘밥은 먹고 다니냐, 숟가락 들 힘도 없다, 언제 한번 밥먹자…’ 힘들고 아픈 역사를 가진 탓인지 밥에 관련된 말을 찾는다면 수도 없지요. 임영숙 작가의 &lt;밥&gt;시리즈는 세밀하게 표현된 희고 고운 쌀밥에 화사한 꽃이 피어있는 모습이 인상적이라 ‘꽃밥＇이라고도 불리는데요. 아빠 밥그릇처럼 꼭꼭 눌러놓은 흰 쌀밥 위에 화려하게 놓인 꽃, 밥 걱정 안하고 살수 있는 풍요를 불러오는 &lt;밥&gt; 그림을 가족이나 지인에게 선물해 보세요 점점 사라져가는 한국 전통 채색화만을 고집하는 임영숙 작가. 더 많이, 널리 알려 다시금 한국 채색화를 찾는 이가 늘어났으면, 그런 마음을 담아 쌀 한톨 꽃송이 하나를 그립니다. 전통 안료의 특성상 옅은색으로 표현되기 마련인 것을 수없이 여러번 덧칠해가며 색을 쌓아올려, 화사하고 감각적인 컬러로 표현되었습니다. 간편하게 전화 한 통으로 완성되는 우리집 갤러리. 소장가치 높은 한정판 작품을 특별한 가격에 만나보세요. 방송 2021년 12월 12일(일요일) 오후 2 : 45 쇼핑엔티 채널 LGIPTV 35번 / SK 25번 / KT 30번 / 위성 24번 (지역과 가입자 형태에 따라 다름)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211114_50/1636867630412Az9hw_PNG/image.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[12월 한달간 최대 30% 할인된 가격으로 만나는 아티쉬 상품들💜]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002435204</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002435204</guid>
            <pubDate>Fri, 10 Dec 2021 08:11:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아티쉬입니다 이번달도 어김없이 찾아 온 아티쉬 할인 이벤트! 12월은 조금 더 특별하게 한 달 내내 할인 이벤트가 있어요ㅎㅎ 아티쉬와 함께 특별한 연말 선물 어떠신가요? 12월 한달간 할인된 가격으로 만나는 아티쉬의 상품들💜 12/1 - 12/15 데코&amp; 라이프 : 시계 , 램프, 패브릭포스터, 쿠션, 모빌, 데스크패드, 퍼즐, 다이어리, 러그 12/16 - 12/31 키친 : 머그, 유리컵, 트레이, 식탁매트, 다용도받침, 쉐이커, 에코백, 스카프, 담요 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211203_158/1638518262495uhMWz_JPEG/%EC%84%B8%EC%9D%BC-%EB%8D%B0%EC%BD%94%EB%9D%BC%EC%9D%B4%ED%94%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[김보희 작가님 에디션 판화 사인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/2002435189</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/2002435189</guid>
            <pubDate>Fri, 10 Dec 2021 08:11:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아트앤에디션입니다! 이번에 공개된 김보희 작가님 에디션판화가 완성되기 전 사인하시는 과정을 가져왔습니다~! 쉼에서 움트는 생명력 가득한 풍경들 김보희는 이화여자대학교에서 동양화를 전공하고 동 대학원 순수미술과를 졸업한 후 조형예술대학 동양화과 교수로 정년 퇴직했다. 1980년부터 현재까지 국내외에서 약 20여회의 개인전을 열었고 일본, 중국, 대만 등 아시아와 독일, 프랑스, 미국, 헝가리 등 유럽국가에 초청착가로 참여하였다. 백양회 공모전, 국전, 대한민국 미술대전 등에서 다수의 상을 수상하였다. 1970년대부터 1990년대 후반에 이르기까지 일상과 인물을 정물로 그렸다. 먹과 채색의 농도 차이로 화면을 구성하거나 밝은 색채의 꽃을 화면에 확대하여 연작하였다. 짙은 청록에서 담청에 이르는 색의 강과 바다그림, 생명력 가득한 초록의 식물그림 등 작품에서 자연을 바라보는 작가의 시선을 감지할 수 있다. 화면 전체에 흐르는 정적인 분위기와 수평선에서 비롯되는 적막함은 깊은 고요와 쉼을 전해준다. 청와대, 국립미술관등에 작품이 소장되어 있다. 김보희 작가님, 에디션 사인 작가님의 넘버링과 친필사인으로 비로소 완성된 75에디션 판화! 많은 분들이 찾아주신 김보희 작가님의 작품, 아트앤에디션에서 만나보세요 :)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211210_189/1639121290458bsosh_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EA%B9%80%EB%B3%B4%ED%9D%AC%EC%9E%91%EA%B0%80.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[온라인전시] 평면과 입체 사이 어디쯤을 표현하는, 조이선]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002434357</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002434357</guid>
            <pubDate>Fri, 10 Dec 2021 03:09:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[SEOJUNG ART CENTER Online Exhibition # 5 평면과 입체 사이 어디쯤을 표현하는, 조이선 2021.12.06 ~ 2021.01.03 잘 표현된 우연, 종이(all paper), 60.5×104.5cm, 2015 서정아트센터의 온라인 전시는 매달 새로운 작가를 선정하여 다양한 작품과 이야기를 홈페이지에 소개하는 프로젝트입니다. 다섯번째로 진행되는 온라인 전시의 주인공은 평면과 입체 사이를 종이를 소재로 자신만의 독특한 작품 세계로 표현하는 조이선 작가입니다. 종이를 오려낼 때 나는 소리와 두께마다 독특한 질감을 지닌 특성들이 작가에게 있어 영감의 원천이 되어 자신만의 아이덴티티로 자리잡게 된 조이선 작가의 작품들은 여행한 장소, 만난 사람들, 살아가는 동네 풍경과 같은 일상적이고 평화로운 장면들을 담아냅니다. 빠르게 변화하는 세상 속에서 가치 있는 메세지를 고민하는 조이선 작가의 자세한 이야기와 작품은 12월 6일부터 1월 3일까지, 서정아트센터 홈페이지에서 만나보실 수 있습니다. 전체 글과 작품 이미지는 서정아트센터 홈페이지 [온라인 전시]에서 확인할 수 있습니다. ▼ 홈페이지에서 보기 ▼]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211210_211/1639103281339mny7B_PNG/SE-af0f6825-e7b5-47ba-b439-3db760a1e41d.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[독특한 작품 세계가 담긴 데이비드 슈리글리의 포스터를 만나보세요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002432895</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002432895</guid>
            <pubDate>Thu, 09 Dec 2021 05:09:26 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[위트와 풍자가 가득한 드로잉과 파격적인 설치작품으로 유명한 영국의 비주얼 아티스트, 데이비드 슈리글리의 아트포스터를 지금 아티쉬에서 만나보세요.🎉✨🧩 감각적이고 트렌디한 슈리글리의 작품은 단순함 속에서 다양한 생각을 품게 만듭니다. 그림과 그림 속 텍스트, 제목을 함께 생각하며 작가가 무엇을 전달하고자 하는 지 생각해보시는 걸 추천합니다:) I Did Not Ask To Be a Bird I made my mark Chocolate Is Not The Problem Untitled (He Will Only Eat Squid Ink Pasta) Untitled (I Will Not Fight) If You Don't Like Tomatoes Life is Very Good Look At This People Expect So Much From Me Untitled (Some of My Best Friends Are Pigs) The Moment Has Arrived They Were Too Long Truth Untitled (You Are Too Close) You Win This Mushroom 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211209_38/1639018459303HPhwn_JPEG/%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EB%B9%84%EB%93%9C-%EC%8A%88%EB%A6%AC%EA%B8%80%EB%A6%AC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[모던한 한국화 조해리 작가 에디션 출시 - 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002431339</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002431339</guid>
            <pubDate>Wed, 08 Dec 2021 06:11:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[엘디프의 자랑스러운 동양화 아티스트, 조해리 작가님의 신작이 출시되었습니다. 이번 신작은 작가님의 2021년 개인전 ‘행복한가(幸福限歌, The songs of defining happiness)’에서 선보였던 작품들이 많습니다. 가족들이 함께 잠에서 깨고, 생활하고, 휴식하는 일상이 들어있기도 하고 한 남자와 한 여자의 성탄절의 기억이 이제는 아이들을 위해 새롭게 만들어가는 성탄절의 모습으로 담겨있기도 합니다. 고즈넉한 가정의 모습이 담겨있는 조해리 작가님의 신작들을 감상해보세요 :) ••• '행복한가(幸福限歌, The songs of defining happiness)’는 '행복이 무엇인지 이야기하는 노래'라는 뜻을 가진 제목인 동시에 "행복한가?"라고 묻고 있습니다. 행복은 쾌락과 다르다고 생각합니다. 겹겹이 쌓인 시간과 사건들 속에서 문득 다가옵니다. - 조해리 작가 작품 노트 중 엘디프(L'Diff)의 모든 에디션 작품은 아티스트의 저작권을 보호하고, 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래(Art Fair-trade)를 통해 탄생합니다. 엘디프는 아티스트와 직접 저작권 계약을 한 합법적인 정품 에디션만을 취급합니다. 작품을 아티스트와 함께 꼼꼼하게 직접 검수하고 원화에 가장 가까운 에디션 작품으로 생산합니다. 엘디프는 에디션 작품의 판매 순수익금의 최대 50%를 아티스트에게 분배하며, 국내는 물론 미국, 싱가포르, 유럽 등 해외에서도 전시/홍보/판매를 추진하여 아티스트의 성장을 적극적으로 지원하는 아트 에이전시입니다. L'Diff Homepage L'Diff Instagram]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211208_255/1638942247115DgVsk_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2021 성원아트갤러리 기획 초대전 하혜영 개인전  - 행복한 삶 찾아서]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100305343/news/2002430254</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100305343/news/2002430254</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Dec 2021 10:11:02 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt;2021 성원아트갤러리 기획 초대전&gt; 하혜영 개인전 - 행복한 삶 찾아서 - 성원아트갤러리 기획초대전 하혜영 개인전-행복한 삶 찾아서 전시일시:2021.11.30.(화)~12.19(일) OPENING:2021.11.30.(화) Free open(매주 월요일 휴관) 관람시간;pm12~pm19 Tel. 0507-1334-4998 &lt;전시 소개글&gt; 인간은 행복한 삶을 추구한다. 개인은 자신이 추구하는 삶을 위해 하루하루 열심히 살아간다. 2021년도 COVID19로 사람들의 삶이 경제적, 정신적, 건강 등 여러 부분에서 많은 제한을 받고 있다. 하혜영 작가의 무니 마을 속 공동체적 삶은 각자의 꿈을 실현시키기 위해 다양한 공간 속 삶의 모습을 보여주고 있다. 작품 속 무니들은 순수한 우리의 어린 시절의 모험심과 희망, 자기발전을 추구하는 행복한 모습들이 담겨 있다. 현실의 세계는 COVID 19로 사람들의 부재(不在)로 인한 힘든 시간과 개인에게 내려진 방역지침에 의해 자유를 통제받으며 제한된 삶을 살아가고 있다. 작품 속 무니들은 이러한 억압적 사회에서 벗어나기 위해 평화로운 바다로 삶의 터전을 옮겨 바닷속 공간에 적응하며 평화롭고 동심 어린 행복한 삶을 추구하며 살고 있다. 바다는 무니에게 미지의 세계와도 같다. 새로운 미지의 세계 속 무니들은 또 다른 구성원을 만나 행복한 삶을 개척하고, 바다는 어머니의 뱃속처럼 자유롭고 평화로운 세계이며. 새로운 생명체들과 조화로운 모습으로 서로를 더 잘 이해하며 자연 속 일부처럼 각자의 행복한 삶을 추구하며 평화롭게 살아가고 있다. 바닷속 조개, 해삼, 물고기, 해초, 암석, 등 다양한 모습들. 속에서 자신들의 새로운 삶에 대한 가치를 추구하며 서로의 영역을 침범하지 않는 평화로움이 존재한다. 이번 전시 감상하시고 행복한 삶이 무엇일까? 한 번쯤 고민해보시길 바랍니다. 성원아트갤러리 대표 문성원 2021.11.30. &lt;전시전경&gt; &lt;전시영상&gt; &lt;아트윈도&gt; &lt;오시는 길&gt; 성원아트갤러리 부산광역시 동래구 아시아드대로 250 아시아드대로 250 1층 성원아트갤러리 미남역 6번 출구 앞 문의: 0507133449998]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211206_76/1638731903312hx9Xy_JPEG/11.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[5만원 이상 구매 시 캘린더 증정 EVENT !]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002429976</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002429976</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Dec 2021 08:12:19 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아티쉬입니다! 오늘은 즐거운 이벤트 소식을 전해드려요~ 12월 한 달간 진행되는 특별한 이벤트! 아티쉬에서 5만원 이상 구매 시 예쁜 아트 캘린더를 드립니다! 평소에 갖고 싶었던 예쁜 아트상품, 그림액자도 구매하고 2022년 캘린더도 증정받는 1석 2조 혜택을 놓치지 마세요!🎄🎁💜 (상품은 에바알머슨, 자넷힐 중 랜덤으로 1종 발송됩니다) 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211207_261/163886197444053sDt_JPEG/%EC%BA%98%EB%A6%B0%EB%8D%94-%EC%A6%9D%EC%A0%95.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[빈티지 프랑스 일러스트 마가장 피토레스크 에디션 출시 - 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002429745</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002429745</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Dec 2021 08:12:19 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[1800년대 프랑스 일러스트를 현대기술로 복원한 마가징 피토레스크 일러스트 에디션이 출시되었습니다. 빈티지한 디테일이지만 미니멀한 블랙 펜화 에디션 작품으로 공간을 더욱 품격있게 만들어보세요 :) 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 액자 작품 구매시 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. Collectible Art Poster L'DIFF-盤 엘디판은 엘디프와 LP판의 합성어로, 음악을 LP판으로 수집하듯 그림을 슬림하게 수집할 수 있는 아트포스터 패키지입니다. 오늘의 기분에 따라 나의 노래를 선택하듯, 오늘의 공간을 위해 나의 그림을 선택하여 감상해보세요. 큰 돈 주고 구매한 그림 액자, 이제는 다른 그림을 보고 싶은데 액자를 새로 사기는 돈도 부담되고 공간도 부족하고... 기존 액자를 활용하면서 새로운 작품을 감상하고 싶으신가요? 내가 원하는 그림을, 내가 원하는 시기에, 포스터만 구매해서 합리적인 가격으로 교체하고 싶은데 콜렉터님의 취향에 걸맞는 서비스를 발견하지 못하셨나요? 많은 아티스트의 다양한 작품을 아트포스터로 소장하고 싶은데 포스터가 종이다 보니 보관이 너무 어려우신가요? 혹은 지관통에 돌돌 말려서 온 아트포스터에 구김이 있거나 똑바로 펴지지 않아서 제대로 사용하기 힘드셨나요? LP판처럼 생긴 아트포스터 패키지, 엘디판으로 공간을 채워보세요! 엘디프에 소속된 100여명의 K-ART 아티스트, 1,500여개 이상의 작품을 합리적인 가격에 만날 수 있고, 10개를 사도 100개를 사도 가볍고 슬림하게 소장할 수 있는 엘디판을 소개합니다. 엘디판 100% 활용하기 엘디판은 다양한 모습과 형태로 엘디피스트님의 공간을 더욱 예술적으로 만들어줍니다. 엘디판으로 엘디프 작가의 작품을 캐주얼한 아트포스터로, 완성도 높은 액자로, 슬림한 그림 보관 패키지로 활용해보세요. 33.3% 활용법: 엘디판 그 자체로 감상하기 엘디판은 액자 없이도 그림을 감상할 수 있는 가볍고 슬림한 아트포스터 패키지입니다. 엘디판에 담겨있는 그림을 원하는 곳에 무심하게 툭 놓고 감상해보세요. 66.6% 활용법: 기존 액자에 엘디판 그림 교체하여 감상하기 이미 구매하신 액자가 있나요? 기존 액자와 동일한 사이즈의 엘디판 작품을 구매하셔서 그]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211207_165/16388587099567McpE_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[엽서,스티커-크리스마스 아트 컬렉션]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002428313</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002428313</guid>
            <pubDate>Mon, 06 Dec 2021 08:11:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[크리스마스 아트 컬렉션 진심을 전하고, 간직하세요 매년 이맘때면 기다려지는 컨티뉴의 베스트 셀러! 드디어 컨티뉴 아트 엽서북이 출시되었습니다. 좋아하는 작품을 부담없이 소장할 수 있는 컨티뉴 아트 엽서북은 연말 연시와 크리스마스 메시지를 전하기에도 좋은데요, 꾹꾹 눌러쓴 손 글씨로 전하는 느리지만 따뜻한 마음은 SNS나 인스턴트 메시지와는 또 다른 재미와 감동까지 나눌 수 있어 주는 사람에게도 받는 사람에게도 최고의 선물이 되어줍니다. 2021년, 한해를 빛낸 작품으로 엄선된 컨티뉴의 아트 엽서북과 함께 어느때보다 특별하고 행복한 크리스마스를 보내시기를 바랍니다. 2021 내 사랑 컬렉션 사랑스러운 동물과 함께하는 아기자기한 일상으로 2021년 많은 인기를 누렸던 대표 작품을 모았습니다. 따뜻한 메시지를 전하는 것은 물론, 크리마스 장식과 인테리어까지 다양하게 활용할 수 있어요. 현현 컬렉션 흰눈이 펑펑내리는 18가지 풍경과 함께 현현 작가의 로맨틱한 감성에 빠져보세요. 누군가를 향한 간절한 그리움과 절절한 사랑으로 촉촉해지는 감성을 느낄 수 있습니다. 2021 겨울 이야기 컬렉션 한겨울에만 느낄 수 있는 로매틱한 감성을 말랑말랑하게 담아낸 작품을 한 자리에 모았습니다. 누군가의 허전한 마음에도 우리집의 허전한 벽면에도 착붙! 로맨틱한 감성으로 채워줍니다. 키니문 컬렉션 독창적인 색감과 감성으로 다채로운 이야기를 들려주는 키니문 작가의 대표 작품으로 엄선된 컬렉션입니다. 떄로는 간결하게, 때로는 섬세하게 예측 불가능한 다채로운 스타일을 소장하세요 일루몽 컬렉션 동글동글 귀여운 캐릭터의 해맑은 표정으로 많은 사랑을 받고 있는 일루몽 작가의 컬렉션. 반짝반짝 호기심 어린 눈빛의 캐릭터가 잊고 있던 동심의 세계로 우리를 이끌어줍니다]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211206_228/1638775439543K3lEB_JPEG/%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>