<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sun, 14 May 2023 08:16:36 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시 소식] 한 점 하늘, 호암미술관 김환기 회고전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</guid>
            <pubDate>Fri, 12 May 2023 08:17:40 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[출처 : 호암미술관 호암미술관 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘_김환기 &gt; 전시 장소 : 호암미술관 (1,2층 기획전시실) 전시 기간 : 2.3 05. 18 ~ 23. 09. 10 관람 시간 : 화~일 오전 10시-오후 6시 매주 월요일 휴관 관람료 : 성인 14,000원 / 청소년 7,000원 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 한국 추상화계의 거장, 김환기 화백의 대규모 회고전이 오는 5월 18일, 호암미술관에서 개최됩니다. 여인들과 항아리, 1950년대 영원의 노래, 1957 리움미술관의 모태인 호암미술관이 재개관하며 한국 추상미술의 역사를 연 김환기 화백의 회고전인만큼 약 120점의 작품이 전시예정입니다. 국립혀대미술관에 기증된 이건희 컬렉션 중 하나인 '여인들과 항아리' 리움미술관의 소장품 '영원의 노래' 한국 미술품 사상 최고개인 132억 경매가 기록을 세운 '우주' 등 김환기 화백의 대표작들은 물론, 미공개 습작까지 한자리에서 감상할 수 있는 기회 ! : ) 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘, 김환기 &gt; 관람 예매 방법 ▲ 호암미술관 홈페이지 대규모 전시이니만큼, 사전 예약은 필수 ! 호암 미술관 홈페이지에서 간단하게 예약할 수 있어요. 먼저 원하는 관람 일자를 선택하시면 됩니다. 회색은 예약 불가일, 갈색은 예약 가능일 ! 월요일은 정기 휴관일이라는 점도 잊지 마시구요 : ) 호암미술관의 김환기 회고전은 시간대별로 관란예매를 받고있어요 ! 영화를 예매하는 것 처럼, 시간대별 예약가능 여부와 인원수를 확인할 수 있습니다. 날짜 선택, 시간선택, 인원수 선택까지 마친 후 간단한 개인정보 입력과 함께 예약을 진행해주시면 됩니다. : ) 간단하지만 원활한 전시 관람을 위해 미리미리 준비해가면 좋겠어요 ! 프리미엄 에디션으로 소장하는 김환기 화백의 작품 전시의 감동을 집에서도 느껴볼까]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230512_215/1683874994847j2OTV_JPEG/hoam-post03-img01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[리드아트]공간을 컬러로 물들이다. CMYK 전구 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000404006</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000404006</guid>
            <pubDate>Fri, 12 May 2023 10:15:18 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CMYK 전구 은은함이 돋보이는 노란빛 전구와 화려함이 사로잡는 RGB가 만나 오묘한 컬러그림자를 만끽할 수 있는 CMYK 전구 Ver.1 이 입고 되었습니다. 오브제 및 조명의 형태에 따라 다양한 형태의 컬러그림자를 만들어 줄 수 있으며, 일상 속 평범한 공간을 CMYK 전구 하나 만으로 공간을 특별하고 아름답게 만들어 보세요. CMYK Bulb x Verpan Fun x Louis Poulsen PH 4 3 Table Lamp CMYK bulb X Verpan wire CMYK Bulb x &amp;tradition CMYK Bulb x Verpan_fun]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230512_46/168388416632401uEb_JPEG/SE-6b27911b-911a-4226-93d3-3af5ea5fe63f.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[오늘의 소개 작품] 김홍식 작가 판화 추천!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000403934</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000403934</guid>
            <pubDate>Fri, 12 May 2023 09:14:03 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[오늘의 판화 추천! 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 김홍식 작가님의 Flâneur in Museum 판화를 소개드리려고 하는데요! 세상을 바라보는 여러가지 시선 김홍식은 이화여대 서양화를 졸업하고 동대학원 석사 및 박사를 취득했다. 미국 Wright State University, 한가람미술관, 금호미술관 등에서 다수의 개인전 열었고 국립현대미술관, 서울시립미술관 등 다수의 단체전에 참여했다. 현대판화공모전 우수상, 환기미술관 상을 수상했으며 국립현대미술관, 경기도미술관, 인천 파라다이스 리조트 등 다수의 기관에 작품이 소장되어 있다. 김홍식은 미술관 또는 박물관 내부를 촬영한 사진 이미지를 스테인리스 스틸에 옮기고 부분 채색을 한 뒤 그 위에 액자를 금박으로 출력하여 표현하는 기법으로 작품속에 작품을 품고 있다. 눈앞에 실재하는 보고 싶었던 명작들을 핸드폰, 사진기를 통해 바라보는 사람들을 주목한다. 작품 속 미술관과 그 안의 관람객을 바라보는 관찰자의 시선을 우리는 또 하나의 틀을 통해 바라보게 된다. 삶 속의 삶, 생각속의 생각, 틀 속의 사람과 사람들, 끊임없이 이어지는 관계를 독특한 구조로 경험하게 된다. 작품 속 미술관과 그 안의 관람객을 바라보는 관찰자의 시선을 또 하나의 틀을 통해 바라보게 되는 김홍식 작가님의 작품! 김홍식 작가님의 끊임없이 이어지는 관계를 판화로 만나보세요!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230512_192/1683878656369lrgrO_GIF/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC-%EC%86%8C%EC%8B%9D-%EA%B9%80%ED%99%8D%EC%8B%9D.gif?type=w304" length="0" type="image/gif"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[행복한 바다 친구들, 메종드라차 작가 에디션 출시, 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000403395</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000403395</guid>
            <pubDate>Fri, 12 May 2023 06:19:03 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🐬🐠🐳🐡밝은 에너지가 가득한 메종드라차 작가님의 오픈에디션 신작이 출시되었습니다. 왕크왕귀 대왕고래, 친화력 최고인 벨루가, 줄무늬로 멋부린 흰동가리까지 다양한 바다 친구들이 나의 하루를 응원해주어요. '메종 드 라차', 유쾌하고 활기찬 라차의 집에 엘디피스트님들을 초대합니다.💌 메종 드 라차 작가님의 &lt;GOOD VIBES&gt; Collection 엘디프에서 만나보세요. :) ••••• "제 작품에는 바닷속이 많이 나옵니다. 바닷속을 본 순간 내가 아는 세상이 둘로 나뉘었어요. 물 밖과 물 속 세상. 이처럼 화려하고 생명력 넘치는 모습에 반할 수 밖에 없었죠. 내가 몰랐던 엄청난 보물을 발견한 것 같았어요." - 메종드라차 작가 인터뷰 중 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 엘디프 인기 대형 캔버스 판화 링크 엘디프 인기 액자 에디션 판화 링크 엘디프의 더 많은 베스트 셀러 정품 판화 작품들을 보고 싶으시다면! 엘디프의 베스트셀러 보러가기 엘디프 : 네이버쇼핑 스마트스토어 작가의 그림으로 다르게 사는 삶, 엘디프 smartstore.naver.com 그림 선물 L'Diff Homepage L'Diff Instagram]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230512_22/1683870060788iko2h_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] animal X minimal  임진순, 임세현 작가展]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000403120</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000403120</guid>
            <pubDate>Fri, 12 May 2023 04:17:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Artist. 임세현 X 글림작가 임진순 animal X minimal 전시 이랜드 갤러리는 임진순, 임세현 작가의 특별한 부자展을 기획했다. 평범하고 작은 것들에서 아름다운 점을 채집하고 해석하는 두 작가는 비슷하면서도 다른 방식으로 그 가치를 전달한다. 일러스트와 사진이라는 형식을 통해 표현되는 일상의 소중함과 따뜻함을 함께 느껴보는 전시가 되기를 희망한다. 임진순 작가는 자신의 시그니처 캐릭터인 파랑새와 함께 일상의 행복한 순간과 기억들을 일러스트로 그려낸다. 이번 전시에서는 멸종위기동물 시리즈를 함께 선보이며 더 나은 세상을 위한 방법에 대해 고민한다. “생각나면 그리고, 그리면서 다시 생각한다.”는 작가의 말처럼, 늘 곁에 있지만 그 소중함을 알지 못했던 존재와 순간들을 따뜻하고 유쾌한 작가의 그림체를 통해서 느껴볼 수 있다. 임세현 작가의 작품들은 순간의 본질과 감정을 담아낸다. 주변의 풍경과 사물을 미니멀리즘적 시각으로 담아내는 그의 작품들은 시끄러운 소음과 잠시 멀어진듯 고요한 휴식과 안식을 제공한다. 일상의 순간들을 단순함의 미학으로 전달하는 그의 작품을 통해 주변의 평범한 요소들을 새로운 시각으로 바라볼 수 있기를 바란다. - 이랜드 갤러리 큐레이터 전시중 일부 작품은 컨티뉴에서 만나보실 수 있습니다🙋‍♀️ 글림작가 임진순 행복의 아이콘 파랑새를 찾아 글 그리고 그림 쓰는 글림작가 Pointage Cat2, Pointage Rabbit Pointage Dog Pointage Rabbit, Pointage Dog, Pointage Whale sehyunyim 임세현 사소한 일상 속 놓치기 쉬운 작은 순간들을 기록합니다. Cloud3 Cloud1 Structure 1 Structure 2 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230509_248/16836185889820BQzU_PNG/%EA%B8%80%EB%A6%BC%EC%9E%91%EA%B0%80%EC%9E%84%EC%A7%84%EC%88%9C.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[East Winds 동풍, 이우환 신작 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000377427</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000377427</guid>
            <pubDate>Fri, 28 Apr 2023 09:14:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터' 로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 'East Winds 동풍' , 'Dialogeu', 또다른 'From Line' 을 새로 선보이게 되었습니다 : ) East Winds (L) + 띠움 베이지 East Winds (L) + 띠움 베이지 일년내내 아트윈도 '오늘의 작품' 베스트를 놓치지 않는 'From Line' ! " 집이 갤러리처럼 변했어요~ " 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그 뒤를 잇는 신작 East Winds를 만나보세요 ! M / L / XL 세가지 사이즈로 준비했어요 : ) M 사이즈 : 71*55.8cm 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.5*81.5cm 거실 소파 위, 현관, 사무실에 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 넓은 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 고급스러운 원목 소재 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 원목 관액자 또다른 신작, 'Dialogue'와 'From Line' 섬세한 그라데이션이 돋보이는 Dialogue와 층층이 늘어선 선의 미학이 느껴지는 From Line 각각 40 x 49.3cm의 아담한 사이즈라 두 점을 나란히 세트로 걸어두기에도 너무 좋아요 : ) 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu de Paume) 갤러리와 서울의 갤러리현대, 박영덕화랑에서 개인전을 열었다. 일본 요코하마미술관에서 열린 〈전후 현대 일본의 전위미술〉(1994), 베네치아비엔날레 특별전(1995), 프랑스 퐁피두센터에서 열린 〈메이드 인 프랑스〉(1996), 서울 토탈미술관에서 열린 〈프로젝트 8〉(1996) 등에 참여하였다. 일본 나오시마에는 이우환 미술관이 설립되었다. 국립현대미술관과 파리 퐁피두센터, 일본•독일의 미술관 등에 작품이 소장되어 있다. 새로운 바람, East Winds 동풍 면과 선의 미학, Dialogue &amp; From Line 액자/사이즈 선택으로 고민되실 때, 그림닷컴 톡톡이나 고객센터 1577-7207로 연락주세요 : ) 1:1 맞춤 상담을 도와드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230428_141/1682670811019FtgPU_JPEG/2%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EB%8F%99%ED%92%8D1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 취향을 담아 데스크 테리어 꾸미기✨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000400264</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000400264</guid>
            <pubDate>Wed, 10 May 2023 08:18:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[책상에 취향을 담아 ✨데스크 테리어 꾸미기!✨ 데스크테리어 데스크꾸미기 마우스패드 장패드 마우스 패드 데스크 테리어 - 책상에 취향을 담아 꾸미는 데스크 테리어 아이템을 소개합니다! 여러분은 책상을 어떤 용도로 활용하고 계신가요? 나의 취향을 담아 데스크를 꾸며보세요. 때론 포인트있게- 때론 깔끔하고 분위기있게- 소중한 공간을 채워보세요.🤴 장패드 탄탄한 3mm두께감으로 바닥 전체에 미끄럼 방지 고무패드가 있어 매트가 말리거나 밀리지 않아요.👍 컬러 프린팅 그대로 오버로크 처리가 되어있어 디자인을 해치지 않는 답니다. The sea 아름다운 해운대 바다 Artist. 김소라 Alcira의 오렌지 나무 Artist. 호아킨소로야 공원에서 햇빛이 쏟아지는 공원에서 같은 공간, 같은 사람들, 같은 노래가 Artist. 권우희 구름한점 산타의 휴가 Artist. 이호석탄 마우스 패드 기존 얇은 패드에서 밀리지 않는 탄탄한 3mm 패드로 리뉴얼 되었어요!🙆 더욱 폭신한 사용감이 좋아졌답니다. 꿈만 같아 여기는 천국일까요? 꿈만 같아☁️in 볼리비아 Artist. 루나 Braum's yellow sky 석양이 내리쬐는 미국 66번 도로의 어느 상점 Artist. 찬H 미니 아크릴 액자💎 프레임 없이 작지만 고급스러운 액자로 장소 구분없이 어디에 두어도 연출하기 쉬운 품격있고 예쁜 제품이랍니다. 보태니컬 이슬비 미니 아크릴액자 해바라기 호랑이 토끼 꽃병 미니 아크릴 그림액자 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:) 컨티뉴 스토어 새단장! 다양한 상품을 만나보세요. 혜택이 가득한 리뉴얼 이벤트도 진행중이랍니다!🙋]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230510_5/1683706897534PfB16_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x4842.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[작품 추천] 5월 가정의 달 작품 추천!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000400223</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000400223</guid>
            <pubDate>Wed, 10 May 2023 08:18:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[5월 가정의 달 작품 추천! 안녕하세요 아트앤에디션입니다. 5월, 가정의 달을 맞이하여 가족, 친구, 스승, 동료 등 소중한 이에게 감사를 전할 수 있는 뜻깊은 작품들을 추천드립니다! 소소한 일상이 주는 행복 스페인의 사라고사에서 태어난 에바 알머슨은 바르셀로나에서 미술공부를 한 이후 줄곧 그곳에 정착하여 유럽과 미국을 오가며 왕성하게 활동하고 있다. 일상이라는 보편적인 주제를 자신만의 스타일로 사랑스럽게 그려내는 것으로 잘 알려져 있는 그녀는 우리나라의 많은 팬들에게 폭넓은 공감대를 형성하고 있는 작가다. 그녀의 작품은 〈페어런트 후드〉, 〈ER〉, 〈하우스〉 등의 텔레비전 시리즈와 〈THE GEORGE LOPEZ SHOW〉 그리고 할리우드 영화를 통해 소개된 바 있으며, 스페인에서 출간한 어린이 도서《QUE ME ESTA PASANDO?》는 남편 마크 패롯과 함께 지었다. 우리나라에서도 에바 알머슨의 동화책이 출간된 바 있다. 그녀는 친숙하고 사소한 것들이 얼마나 아름다운지를 그림으로 보여준다. 그녀의 그림은 눈으로 볼 수 있는 행복 그 자체이다. 따뜻한 밥 한 그릇의 소중함 임영숙 작가는 20여년동안 ‘밥’이라는 흔하지 않은 소재를 가지고 작품을 해왔다. 그는 달덩이같이 하얀 그릇에 밥과 꽃을 그린다. 정갈하고 간략하면서도 화려한 그의 작품에는 먹고 살아가는 아득한 역사가 담겨있다. 밥은 곧 우리의 모습이며 힘든 기억이나 아픔을 가지고 살아가는 사람들을 위한 따뜻한 위로다. 그리고 함께 밥을 먹는 가족을 향한 한없는 사랑과 염원이기도 하다. 옹기종기 모여있는 밥알들을 받치고 있는 그릇은 우리의 사회를 나타내며 이는 공동체 삶을 상징한다. 밥과 꽃이 조화를 이루고 있는 정겹고 따뜻한 공간인 그릇은 건강과 다복을 함께 담고 있다. 그는 친숙하고 가까운 일상의 소재들을 통해 각자 다르게 살아가는 이들의 삶을 함축적으로 표현하며 동시에 아름다움과 희망을 전달한다. 그의 작품은 국립현대미술관 미술은행, 상명대학교박물관, 세종호텔, 북부지방법원 등에 소장되어 있다. 사랑과 행복의 염원을 담은 그림 김민정의 작품은 봄의 전령사처럼 흐드러지는 꽃과 포근한 색을 가득 담고 있다. 거기에 더해 길한 기운의 기린 한 쌍을 그려 넣는다. 생명의 소리가 화려한 색들과 어울리며 모든 것이 평온하고 아름답기를 바란다. 사랑과 염원을 담아 그림을 그린다. 봄이 오면 새로이 옷을 입는 세상처럼 햇볕 가득한 삶의 정원에 꽃을 내어 놓듯 세상과 소통을 하고 싶다고 말한다. 추상과 구상이라는 장르에 구애 받지 않고 관객과의 소통을 이어 가는 김민정은 현대 미술계의 떠오르는 기대주이다. 잊고 살았던 동심으로 행복 전하기 김은기 작가는 미국 유학시절 접했던 &lt;초원의 집&gt;이라는 동화책에서 영감을 받아 사람들의 마음을 따뜻하게 해주는 그림을 그리고 싶다고 생각했다. 그래서 그런지 그의 작품은 동화 속 현실 같다. 행복, 기쁨, 호기심들로 가득 차 있으며 밝은 파스텔톤까지 더해져 보고 있어도 기분이 좋아진다. 이는 작품을 통해 삶의 긍정적인 에너지를 보여주고 싶은 작가의 의도가 성공적으로 전달된 거라 볼 수 있다. 키다리 아저씨가 생각나는 스노우맨은 일상에 지친 사람들에게 위로를 주는 행복한 이야기를 담고 있어 상상력을 자극한다. 그의 회화는 장식적이고 예쁘며 가볍기 때문에 사람들의 시선을 사로잡는다. 하지만 그 안에 교훈적인 의미와 보편적인]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230508_95/16835072787259rh1p_GIF/5%EC%9B%94-%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC-%EC%86%8C%EC%8B%9D.gif?type=w304" length="0" type="image/gif"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[나만의 작은 안식처, 프롬메이 박지영]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000312558</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000312558</guid>
            <pubDate>Thu, 04 May 2023 09:14:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 봄에는 새로운 보금자리에서 또다른 시작을 하는 분들이 많으실거예요. 집이라는 공간은 그 사람의 취향을 그대로 보여주는 공간이기도 하면서, 지친 몸과 마음을 치유하는 나만의 안식처가 되기도 합니다. 바쁜 매일을 위로해주는 그림 한 점, 따듯한 마음이 그대로 담긴 프롬메이 박지영 작가님의 작품을 보고있으면 조금 힘들고 고되었던 오늘 하루도 툭 털어버리고 다시 힘을 낼 수 있을 것 같아요. 박지영(프롬메이) Park Ji Young "행복" 을 전하는 한 장의 그림을 그리기 위해 노력하는 일러스트레이터 정글같은 매일을 견디고 있는 응원이 필요한 사람에게 전하는 따스한 마음, 필명 프롬메이(from_may)로 유명한 아티스트 박지영은 단행본과 잡지, 사보 등에 다양한 그림 작업을 하고 있는 젊은 일러스트레이터이다. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』라는 에세이로 유명해지기도 한 박지영 작가는 바라는 것 없이 마음을 위로해 주고 굳이 말하지 않아도 바라보는 눈빛에서 느껴지는 애정이 외로운 일상을 견딜수 있는 힘이 되어 주고 있음을 느끼며 정글 같은 매일은 여전하지만 그 날들을 견뎌낼 수 있는 힘, 평범한 일상이 한 뼘 정도 행복해 질 수 있는 이유를 그림을 통해 더 많은 이들과 함께 나누고 싶은 마음으로 오늘도 이야기를 만들어 내고 있는 작가이다. 자연이 주는 모든것들을 사랑합니다. 수시로 변하는 빛과 그 빛이 스며들어 만들어내는 수많은 아름다운 풍경들은 마음의 위로와 평안을 안겨줍니다. 그런 풍경속에 살아가는 사람들의 이야기들이 그림속에서 또다른 아름다움으로 누군가에게 위로와 공감이 되길 바랍니다. -작가노트 中 출판이력 2017 &lt;쓱쓱싹싹 쉽게 그려지는 러블리 패턴북&gt; 취미서적 출간 2018 &lt;나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어&gt; 그림에세이 출간 2018 &lt;바비인형 따라그리기&gt; 취미서적 출간 2019 &lt;HELLA portugal&gt;여행아트북 출간 2020 &lt;부비부비 강아지일러스트&gt;취미서적출간 전시 2016 &lt; 드림 x Dream : 열린옷장 이야기 展&gt;커먼그라운드 토이리퍼블릭/ 서울 2016 &lt;그라폴리오 선거는 축제다 展&gt;중앙선거관리위원회/ 서울 2017 &lt; 한일크리에이터교류 프로젝트 '공감' 展&gt; 일본문화원/ 서울 2021 &lt;연애의 온도 두 번째 이야기 ; 다시 사랑한다 말할까 展&gt; 석파정 서울미술관/서울 이렇게까지 그림을 구매할생각은 없었는데.. ㅠㅠ 이 작가님 그림이 너무 첫눈에 반했고 실제로 집에 걸었을때 너무 잘 어울렸고, 빈 공간을 핑계로 없기엔 너무 허전했네요 좋은 그림 알게 해주셔서 제가 더 감사합니다! 저희 거실 벽에걸린 그림을 볼때마다 미소짓습니다 -m__m****님 리뷰 작가님 특유의 온화한 색감이 잘 어우러지는 3점을 나란히 걸었어요. 동봉해주신 네임텍을 그림 우측하단에 부착하니, 더욱 갤러리 느낌이 나네요. 그림닷컴! 아주 추천합니다. -김명*님 리뷰 오늘 하루도 수고했어요, 작품은 그렇게 말하고 있는 것 같아요. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』 라는 박지영 작가님의 에세이 제목처럼, 따듯한 위로와 응원이 되어줄 작품으로 우리집 나만의 안식처를 꾸며보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230323_44/16795590006604svoy_PNG/%EB%B0%95%EC%A7%80%EC%98%815.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[그림선물] 풍수에 좋은 그림만 모아봤어요 : )]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000351872</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000351872</guid>
            <pubDate>Wed, 10 May 2023 08:18:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 마음에 오래 남는 특별한 선물, 심심한 인테리어에 포인트가 되어주는 그림액자 ! 한번 걸어두면 오래오래 두고 보게 되는 만큼 작품이 좋은 의미를 가지고있다면 더욱 특별할 것 같아요. 행복하길 바라는 마음을 담아, 복을 선물해요 ! 재물운을 불러오는 황금빛 ! 풍성한 결실의 상징, 열매 ! 현관 앞에 딱, 화사한 해바라기 ! 복으로 가득 채운 달항아리 ! 사이즈, 액자로 고민되실 때는 그림닷컴 톡톡으로 연락주세요 : ) 전문 큐레이터가 담당하여 작품과 가장 예쁘게 어우러지는 액자를 추천해드려요 ! 그림은, 그림닷컴 !]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230417_124/1681719468252kd4B9_PNG/%EB%B3%B5%EA%B7%B8%EB%A6%BC1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
    </channel>
</rss>