<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 18 Jun 2024 20:17:03 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW] 컨티뉴 여름맞이 신규 제품🧡]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001297917</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001297917</guid>
            <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:16:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[💙일상 속 작은 행복을 주는 아이템들로 가득한 컨티뉴 신상 스트링 백&amp;파우치 출시☘︎✿💙 평화로운 자연의 아름다움을 담은 스트링백&amp;파우치를 만나보세요💙 스트링백과 스트링 파우치는 어디에나 활용하기 좋은 캐주얼 스타일링 아이템으로 최근 패션 트렌드에서 주목받고 있어요!👀 단순한 가방이나 파우치를 넘어 포인트 스타일링의 완성을 돕는 중요한 액세서리로 자리잡은 스트링백&amp;스트링 파우치를 만나보세요 컨티뉴의 자연 감성 스트링백은 다양한 스타일에 활용할 수 있습니다♡ྉ 스트릿, 고프코어, 프레피 등 다양한 스타일에 포인트로 어울리는 스트링 제품과 함께 올 여름 매력적인 스타일링으로 활용해보세요😎 💙 스트링백 스트링파우치 제품은 하단 링크에서 확인하실 수 있습니다]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240613_76/1718268014649xqp5u_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%9C%88%EB%8F%84_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[《한국 근현대 자수: 태양을 잡으려는 새들》 전시 연계상품 소개]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001297695</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001297695</guid>
            <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:16:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[《한국 근현대 자수: 태양을 잡으려는 새들》 전시 연계상품 '덕수궁 《한국 근현대 자수: 태양을 잡으려는 새들》 전시 연계상품을 소개합니다. 전통 자수와는 다른 이야기와 매력이 있는 근대기 이후 한국 자수의 흐름을 관람하고 전시의 여운과 기억을 상품으로 소장하세요. 빛의 반사로 인해 보는 위치에 따라 다르게 보이는 자수 작업의 특성을 살려 제작한 렌티큘러 엽서, 색색의 실로 수놓아진 질감을 최대한 살린 캔버스 마그넷과 아트프린트, 자수에 자주 등장하는 모티브를 활용해 제작한 손수건 등 일상 속에서 작품을 만나보세요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240618_24/1718695546217FzJ04_JPEG/0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[줄리안 오피! 바쁘다 바빠, 현대인을 표현하다]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001296318</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001296318</guid>
            <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:16:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[줄리안 오피 안녕하세요! 아트앤에디션입니다. 오늘은 아트앤에디션에서 많은 분들에게 사랑받는 작가! 줄리안 오피와 그의 작품에 대해 소개해드리고자 합니다 :) 줄리안 오피, &lt;군중&gt;, 2014 ⓒ서울스퀘어 서울역을 오고가는 분들이라면 아마 이 작품을 한 번은 마주한 적이 있으실 텐데요! 바삐 걸어가는 현대인들이 떠오르는 작품, &lt;군중&gt; 유명한 이 작품이 바로 줄리안 오피로부터 탄생했다는 점! 이처럼 해외는 물론 국내에서도 높은 인지도를 자랑하는 줄리안 오피 작가에 대해 살펴볼까요? 걷는다는 것은 가장 자연스러운 일이죠. 그림으로 표현하기도 흥미롭고 역동적이에요. 제각각 다른 사람들의 모습은 꼭 풍부한 색을 담아낸 팔레트 같답니다. 줄리안 오피는 '걷는 사람들' 시리즈로 잘 알려져 있습니다. 앞을 향해 뚜벅뚜벅 걸어나가는 사람들의 모습. 우리네 일상에서 매순간 찾아볼 수 있을 정도로 평범하죠! 그저 지나칠 수도 있는 익숙한 이 경험을 줄리안 오피는 단순하고 또렷한 이미지로 표현하며 예술적인 경험으로 탈바꿈시킵니다. 굵직하고 뚜렷한 윤곽, 선명한 컬러감 보통 '초상화' 하면 디테일하고 생생한 묘사를 떠올리게 되는데요! 줄리안 오피는 과감하게 인물의 디테일을 생략하고 단순화합니다. 단순한 이미지에 비비드한 색감이 더해져, 단 한번으로도 기억에 남는 강렬함을 선보이게 됩니다 :) Boston statuettes_tie W8.0cm x H24.0cm Gerhardsen Gerner Walkers Card (액자포함) W30.2cm x H30.2cm Bibi running (액자포함) W21.0cm x H27.0cm Man bun (액자포함) W21.3cm x H27.1cm 화제의 줄리안 오피, 아트앤에디션 사이트에서 오피의 모든 작품을 확인하세요! https://artnedition.com/artist/detail/julian-opie/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240617_192/1718608685580g2Vsh_JPEG/julrianopi-poseuteokeosmoeum2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[장마 대비, 우산 20% 할인 💦]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001296434</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001296434</guid>
            <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:16:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[SALE] 장마 대비, 우산 미리 준비해요! 6/17 - 6/30 장마대비 20% 할인 우산 준비하셨나요? 비가 언제 쏟아질 지 모르니 미리 준비해보아요. 가방에 쏙 들어가는 사이즈, 무게도 가벼워 언제든 휴대하기 좋아요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240617_131/1718614162903T66XE_JPEG/%EC%9A%B0%EC%82%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[아티쉬 X 서커스보이밴드  💕콜라보 상품 신규출시기념 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001296429</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001296429</guid>
            <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:16:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[NEW] 아티쉬 X 서커스보이밴드 6/17 - 6/30 출시기념 20% 할인 아티쉬와 서커스보이밴드의 첫 콜라보 상품! 서커스보이밴드만의 디자인을 입힌 시계, 데스크패드, 트레이가 출시되었습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240617_178/1718614075276hVtqJ_JPEG/%EC%84%9C%EC%BB%A4%EC%8A%A4%EB%B3%B4%EC%9D%B4%EB%B0%B4%EB%93%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[프리오더] 지젤 데켈 요가매트 출시기념 30% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001296422</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001296422</guid>
            <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:16:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[6/17~6/30 한달간 프리오더 30% 운동의 계절 여름! 요가매트는 이제 생활 필수품이나 다름 없어요. 이왕 사는 것, 예쁘고 튼튼한 요가매트로 골라보세요. 예쁜 디자인에 인테리어 러그로도 활용하기 좋은 아티쉬 요가매트 어떠세요?]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240617_185/1718613912653w7Qqz_JPEG/%EC%9A%94%EA%B0%80%EB%A7%A4%ED%8A%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이보윤 작가. 보기만 해도 마음이 몽글! 행복의 풍경화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001290543</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001290543</guid>
            <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:16:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이보윤 작가님 안녕하세요! 아트앤에디션입니다. 오늘은 이보윤 작가님에 대해 소개해드리고자 합니다 :) 너에게 갈게 I'll come to you (원화) 마음의 집 이보윤 작가는 경희대학교 시각디자인을 졸업한 후 왕성하게 활동하고 있다. 작가는 '행복'이라는 이상을 수천수만 개의 집으로, 풍선으로, 별로 그려낸다. 펜과 색연필 그리고 자개를 통해 종이 위에 담담하게 우리 주변을 하나하나 표현하며 행복과 사랑, 꿈, 평온, 위로의 메시지를 전한다. "그림을 보는 순간 만큼이라도, 이 순간이 찰나일지라도, 간절한 행복이 온전히 다 내 것이라는 평온이 찾아오기를." 작가는 가장 일상적인 공간인 집과 서정적인 풍경을 그리며 무수한 '삶'들이 '행복'이 되길 기원한다. 우리 각각의 이야기가 담긴 삶의 모습을 풍선으로 그려내 설렘을 주고, 별을 통해 소원을 이루어주는 작가의 시선에는 응원의 마음이 담겨있다. 이보윤 작가님은 나와 우리의 모든 삶을 사랑하고 아름답게 바라볼 것을 추구합니다. 이러한 가치관을 작가님은 특히 '집'이라는 주제로 형상화 하시는데요! 사람들의 모든 삶이 각각 '행복한 삶'이 되기를 기원하는 작가님의 따스한 바람. 그 바람이 알록달록 다채로운 색감과 함께, '집'과 '풍선' 혹은 '별'처럼 사랑스러운 소재로 표현됩니다. 한정판으로 만나요! 에디션 판화 두근 두근 내 인생 (Edition of 75) W69.0cm x H93.0cm 별밤 소풍 (Edition of 75) W71.0cm x H93.0cm 삶은 여행 (Edition of 75) W100.0cm x H81.0cm 즐거운 인생 (Edition of 15) W46.0cm x H81.5cm 두근두근 내인생 (Edition of 15) W42.5cm x H60.0cm 세상에 단 한 점! 오리지널 원화 삶은 여행 (원화) W86.7cm x H25.0cm 행복이 주렁 Happiness abounds (원화) W31.0cm x H31.0cm 이보윤 작가님의 풍경화를 보며, 일상의 설레임과 따뜻한 응원의 메시지를 한아름 안게 되는 것 같지 않나요? :) 더욱 더 많은 작품이 궁금하시다면! 지금 아트앤에디션에서 확인하세요! https://artnedition.com/artist/detail/lee-boyun/ https://artnedition.com/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240612_37/1718175468444I8TfF_JPEG/01_vsv4ff9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001156619</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001156619</guid>
            <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:16:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[김환기 화백의 에디션 판화! 와디즈 펀딩에서 만나요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001292729</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001292729</guid>
            <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:16:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[와디즈 x 아트앤에디션. 김환기 화백의 한정판 판화 와디즈 펀딩 안녕하세요! 아트앤에디션입니다. 오늘은 와디즈 펀딩 소식과 함께 찾아왔는데요 :) 아트앤에디션이 야심차게 준비한 펀딩은 바로! 한국 추상미술의 거장, 김환기 화백의 에디션 판화입니다! 돌아오는 6월 28일 11시부터 7월 12일까지, 단 2주간 진행됩니다. 지금 와디즈 펀딩에서 '김환기'를 검색해보세요! 20세기 근현대 미술의 거장 한국 추상미술의 선구자였던 김환기. 그는 우리 산천과 달, 구름 등 자연의 모습을 서정적이고 세련된 조형 언어로 표현하였다. 김환기는 1913년에 남도의 작은 섬마을에서 태어나 1933년 일본 동경으로 유학하였다. 당시 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도하고 한국적 서정 주의를 서구의 모더니즘에 접목하여 독보적인 예술세계를 정립했다. 선명한 우리 민족의 정취를 세계인이 공감하는 정제된 조형 언어와 명상적인 색감에 구현하여 뉴욕과 파리 등 세계 예술의 중심지에서 이름을 알렸다. 1950년대에는 산, 달, 매화, 달항아리 등 우리의 자연과 전통 기물에 담긴 아름다움을 소재로 더욱 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 조형화했다. 상파울루 비엔날레 특별상을 받은 1963년, 뉴욕에서 또 다른 도전을 시작한 김환기는 점, 선, 면의 순수 조형 언어로 보다 내밀한 서정의 세계를 심화시키며 한국적 서정 추상미술을 널리 알리게 되었다. 누구보다 서양미술을 풍부하게 경험했지만, 그 정신에 있어서는 동양의 전통을 계승하고 예술을 통해 자연으로 돌아가고자 했던 이 시대의 문인 화가였다. 1992년에는 그의 예술정신을 기리기 위해 서울 종로구 부암동에 ‘환기미술관’이 세워졌고, 그의 생가인 ‘신안 김환기 고택’은 2007년 국가지정문화재 중요민속자료 251호로 지정되었다. 지금까지 거래된 한국 미술품 경매에서 최고가를 기록한 10점의 작품 중 9점이 김환기 화백의 작품이라는 사실! 알고 계셨나요? 한국적 서정주의로 전 세계를 주목시킨 김환기 화백의 화제작을 판화로 소장하여 내 방에서 감상할 수 있는 기회! 놓칠 수 없겠죠 :) 세상에 단 몇 점뿐! 한정판 에디션을 특별 할인가로 만나는 유일한 기회입니다. 거기에 30만원 상당의 원목 관액자까지 포함이라는 점! 지금 바로 와디즈에서 확인하세요 :) https://wadiz.onelink.me/gmeA/7zovqvl8 이 외에도 김환기 화백의 다양한 작품이 궁금하다면? 아트앤에디션으로 구경하러 가기! 십만개의 점 04-VI-73 #316 Edition of 200 W55.8cm x H75.3cm 노란달밤 12-v-70 Edition of 200 W55.8cm x H75.3cm 하늘과 땅 24-Ⅸ-73 #320 Edition of 300 W86.0cm x H109.0cm https://artnedition.com/artist/detail/kim-whanki/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240613_189/1718267059790sEfVA_PNG/%EA%B9%80%ED%99%98%EA%B8%B0_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%8C%85_%EB%B0%B0%EB%84%88.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 조나스 우드 'Yellow Flower' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001295188</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001295188</guid>
            <pubDate>Tue, 18 Jun 2024 20:16:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 조나스 우드 (Jonas Wood)의 Yellow Flower 를 소개해드리려고 합니다. 식물과 인간의 관계를 그리는 아티스트 조나스 우드, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;Yellow Flower&gt; 여러 소재 중 특히 꽃 그림에 큰 관심을 가지는 조나스 우드는 꽃의 형태와 색감을 현실적으로 그리면서도 동시에 조각적이고 표현적인 효과를 내기 위해 강렬한 선과 패턴을 사용합니다. 꽃들은 종종 그의 작업에서 반복적으로 등장하며, 자연의 아름다움을 사실적으로 표현하면서도 독창적인 시각으로 해석됩니다. 조나스 우드는 꽃 그림을 통해 자연과 예술을 결합하는 고유한 시각을 전달하고 있습니다. 식물과 인간의 관계를 그리다, 조나스 우드 (Jonas Wood) WEART ORIGINAL 조나스 우드는 2023년 연간 125억 매출기록을 경신하였으며, 그의 작품은 MOMA,메트로폴리탄, 구겐하임 등 메이저 기관이 소장하고 있습니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 조나스 우드 &lt;Yellow Flower&gt; WEART ORIGINAL &lt;Yellow Flower&gt; 여러 소재 중 특히 꽃 그림에 큰 관심을 가지는 조나스 우드는 꽃의 형태와 색감을 현실적으로 그리면서도 동시에 조각적이고 표현적인 효과를 내기 위해 강렬한 선과 패턴을 사용합니다. 꽃들은 종종 그의 작업에서 반복적으로 등장하며, 자연의 아름다움을 사실적으로 표현하면서도 독창적인 시각으로 해석됩니다. 조나스 우드는 꽃 그림을 통해 자연과 예술을 결합하는 고유한 시각을 전달하고 있습니다. 그렇다면 조나스 우드의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? ​ 01 경매 추정가 대비 낙찰가 325% 기록 (2021 크리스티) 02 2023 연간 125억 매출 기록 경신 (아트프라이스) 03 MOMA, 메트로폴리탄, 구겐하임 등 메이저 기관 소장 고급판화지에 세밀하게 표현된 오리지널 판화 오리지널을 증명하는 조나스 우드의 친필 사인 황동으로 주문 제작된 조나스 우드의 네임텍 24년 1월 최고급 원목 프레임으로 재작업하여 최고 수준의 컨디션 유지 ■ 조나스 우드 Yellow Flower 바로가기 '식물'이라는 단순한 주제에 에너제틱한 존재감과 시각적 재미를 불어 넣는 아티스트, 조나스 우드 지금까지 그의 &lt;Yellow Flower&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 경매 추정가 대비 125억 매출기록을 경신한 그의 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? ​ 조나스 우드 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. ​ 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) &lt;Yellow Flower&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240617_223/17185842250353cCNh_JPEG/8b2a548739cb9bcdaa8c0f433984f9d1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>