<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 03 Jan 2023 09:15:57 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[2023 계묘년 癸卯年] 행복의 토끼를 그리는 작가 송지호]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000073362</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000073362</guid>
            <pubDate>Thu, 29 Dec 2022 15:16:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023! 계묘년, 모두 행복하세요~ 풍요와 지혜, 민첩의 상징! 송지호 작가의 행복토끼가 새해 인사 올립니다~ 안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 2023년까지 보름 남짓한 시간을 앞두고있네요 :) 토끼띠의 해인 2023년 계묘년 (癸卯年)을 맞이해서, 행복의 토끼를 그리는 송지호 작가님을 소개해드려요 ! 송지호 Song Ji Ho 일상의 소소한 이야기를 모티브로 행복을 은유적으로 표현하고 있는 행복 토끼 작가 일상에서 느끼는 소소한 감정들을 동화적인 상상력으로 그려내며 행복의 가치를 은유적으로 표현해 온 송지호 작가는 축제를 즐기듯 삶에 대해 여유와 즐거움을 느끼는 마음으로 그림을 그립니다. 송지호 작가의 작품속에 등장하는 토끼는 아주 익살스럽습니다. 토끼띠인 작가의 아빠토끼와 토끼띠인 11살 딸토끼의 소소한 일상 속 행복한 토끼가 익살스런 눈웃음을 짓고 한가득 꽃다발을 안고 있는 작품 '행복'은 그녀의 대표적인 작품이자 많은 사람들이 사랑해주고 있는 작품입니다. 행복은 멀리 있는 것이 아니라 내 마음 속, 눈앞에 있는 것 이라고 말하는 작가의 표현처럼 바쁜 일상에 지친 현대인들에게 잠시나마 여유를 두고 마음에 행복을 느끼며 삶을 즐길 수 있는 행복한 시간, 그의 작품을 보며 입가에 살포시 웃음을 지을수 있는 그 순간이 바로 '행복' 아닐까요~ "보고있으면 괜히 미소가 나와요." "힘든 날 이 토끼를 보면 행복해지는 것 같아요." "딸이 매일 아침 토끼에게 안녕? 인사하는데 너무 귀여워요!" 고객님들이 남겨주신 리뷰 중 기억에 남는 말들입니다. 보는 사람까지 행복하게 만들어주는 마법의 토끼, &lt;행복&gt; ! 이 작품은 tvN 인기드라마 &lt;스타트업&gt;의 주인공 서달미(수지 분) 방에 그림닷컴에서 협찬한 뒤로 더욱 더 많은 사랑을 받고 있답니다. '행복'을 주제로 한 파주 오프라인 전시회 &lt;행복주파수&gt;에서도 행복 토끼를 비롯한, 송지호 작가님의 여러 작품들을 감상하실 수 있구요 :) 토끼의 털 한올까지 섬세하게 표현된 '원화'는 실물로 보면 정말 감동스러울 정도입니다. 먼 곳에서 송지호 작가님 작품을 보기 위해 달려오신 고객님께서는 원화 중 한 점을 곧바로 구입하시기도 했어요 : ) 행복 토끼 외에도, 그림닷컴에서만 만나보실 수 있는 송지호 작가님의 신작 토끼그림들이 입점되었습니다 ! 사랑합니다 마음 한가득 오늘은 내가 주인공 비밀의 정원 물론 작가님이 직접 그리신 '원화'도 만나보실 수 있어요 : ) hoo~~ 송지호 Song Ji Ho 72.7 x 60.5 Oil on Canvas 2022 2023년 계묘년을 함께 시작할 &lt;행복의 토끼&gt;를 그림닷컴에서 만나보세요 :) 그림의 모든것,]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221230_175/1672367686602Wu7kd_PNG/A04AL01957_%EC%86%A1%EC%A7%80%ED%98%B8.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[KB VIP 캘린더 인기작가 정영모, 에디션 판화 제작완료]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000089305</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000089305</guid>
            <pubDate>Tue, 03 Jan 2023 07:14:03 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[그림닷컴X정영모작가 에디션판화 사인 완료 #KB달력 "우리 삶은 점점 복잡해져 간다. 그렇지만 우리는 안다. 노을빛 지는 하늘을 보면서, 한 잔의 차를 마시면서, 새들의 노랫소리를 들으면서 삶의 여유를 찾을 수 있다는 것을... 오늘의 나를 만든 것은 유년의 기억 속에 있는 두 팔 벌려 품어주던 아름드리 나무들이며, 아름다운 노랫소리를 들려주던 새들이며, 정겹게 들어앉은 지붕 낮은 집들이며, 들녘을 가로지르던 바람이지 않았을까?" 정영모 Jung Young Mo 1952 색과 점묘로 담아낸 유년시절의 향수 정영모 작가의 작품은 간결한 고향의 풍경이지만 크고 작은 점들로 가득 채워져 화폭에는 생동감과 역동성이 넘친다. 밝고 맑은 색채, 겹겹이 쌓아 올린 점묘에 작가의 유년시절의 기억과 애틋한 감상이 담겼고 '숨은그림찾기'처럼 까치와 호랑이, 초가집 등 옛 시절을 추억하는 대상을 넣어 입체적인 질감과 경쾌한 색으로 정겨운 고향의 이야기를 담아낸다. 한 두 가지의 색으로 작품 전체를 과감하게 가득 감싼 정영모 작가님의 작품을 보며, 하루도 쉴 틈없이 흘러가는 도심 속 속박과 억압에서 벗어나 자유로움을 느껴보자. 정영모 작가는 중앙대학교 예술대를 졸업하고 서울, 부산, 미국, 싱가포르 등 국내외에서 400회 이상 개인전과 단체전에 참여했다. 대한민국미술 대전 분과 심사위원장, 경기도 미술 대전 심사위원 등을 역임하며,국제 IAPMA KAMA 고양미술협회, 한국 기독교 미술인협회 북부작가회, 국가 보훈 문화예술협회 부이사장, 한국미술협회 등 활동 이력이 있다. 안녕하세요 #그림닷컴 입니다 간결한 고향의 풍경이 크고 작은 점들로 가득 채워진 #정영모작가 의 에디션 판화 작품이 완료되어서 소개해 드리려고 해요~ 정영모 작가님의 작품은 비핸즈에서 KB금융 달력으로 제작되었는데요. 너무 예쁘게 나와서 많은 분들이 찾고 계시다는 소문을 살짝 듣고 있답니다^^ #KB금융 #2023_정영모작가_VIP 캘린더 정영모 작가님의 달력도 #에디션판화 처럼 두터운 #마티에르 로 제작이 되었는데요... 고급 판화지에 두텁게 올라온 마티에르는 그동안 KB에서 진행해온 #달력 답게 아주 고급스럽답니다. 두터운 마티에르(입체기법)로 표현된 리미티드 에디션 판화 제작 완료 정영모 작가님의 에디션 판화는 오리지널 원화의 두터운 느낌을 살려 마티에르 기법으로 제작되었는데요 마티에르는 작품의 울퉁불퉁한 질감 그대로를 표현하는 고급 판화 제작 기법으로 밋밋한 프린팅과는 느낌과 질감이 달라 한층 고급스러움을 줍니다 원화는 아니지만, 오리지널 느낌을 그대로 감상해 볼 수 있는 기회 정영모 작가님의 마티에르 에디션 판화를 소유해 보세요 35장마다 새겨진 작가님의 친필 사인과 에디션 넘버 정영모 작가님의 에디션 판화는 작품마다 35장 에디션으로 4종의 작품이 제작되었는데요 한장 한장 작가님의 정성이 담긴 친필사인!에 더해진 한정수량으로 소중함을 선물해 보세요~ 정영모 Jung Young Mo, 1952 • 중앙대학교 예술대학교 졸업 • 개인전 : 41회 (서울,부산 , 미국, 싱가포르, 일본, 중국.프랑스.터키) • 단체전 : 400회 • 대한민국미술대전 분과 심사위원장 • 경기도 미술대전 심사위원 • 충청남도 미술대전 심사위원 • 경상북도 미술대전 심사위원 외 다수 • 순천제일대학 강사 • 아트 마이애미 아트 페어 • MANIF : 서울 국제 아트 페어 •대한민국 미술 축전 초대 아트 페어 • DEO EXPO 아트 페어 (New Yor]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221227_179/16721370283982klMN_PNG/%EC%A0%95%EC%98%81%EB%AA%A8_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D-1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 息(숨) _ 안말환 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000102989</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000102989</guid>
            <pubDate>Tue, 03 Jan 2023 06:18:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.01.02 MON _ 2023.01.17 TUE _ 息(숨), 안말환 개인전 [전시명] 息(숨) [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) / 1층 Space T [전시기간] 2023.01.02(월) ~ 2023.01.17(화) [개관시간] 평일 09:00 ~ 18:00 / 주말 11:00 ~ 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587 -4110 / 031-472-2220 [홈페이지] www.artrie.com 🖋 작가노트 나의 나무들은 “혼돈 속에서 불안하고 지친 일상을 살아가는 현대인들에게 아무런 의심 없이 그 무거운 짐을 내려놓고 쉴 수 있는 신선한 숲 그리고 세상에서 가장 크고 가장 깨끗한 당신의 호흡"이 되고자 한다. 작품과의 교감을 통해 희망적 메시지가 전달되기를 기원한다. To contemporary people who are under uneasy and weary everyday life in the chaos, “My trees are the fresh and brisk air of forest where people can put down their burden and take a break without any doubt, and be your huge and pure breath in the world.“ I wish I can deliver wishful and blessed messages through my paintings. Dreaming 221021_30x60cm_Mixed media on canvas_2022 Dreaming 226026_130x70cm_Mixed media on canvas_2022 Dreaming 2240127_100.0x65.1cm_Mixed media on canvas_2022]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230103_281/1672725846225DxCiE_JPEG/%EC%95%88%EB%A7%90%ED%99%98_%EC%A0%95%EB%B0%A9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 戀(연) _ 김태화 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000102996</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000102996</guid>
            <pubDate>Tue, 03 Jan 2023 06:18:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.01.02 MON _ 2023.01.17 TUE _ 戀(연), 김태화 개인전 [전시명] 戀(연) [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) / 2층 Space O [전시기간] 2023.01.02(월) ~ 2023.01.17(화) [개관시간] 평일 09:00 ~ 18:00 / 주말 11:00 ~ 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587 -4110 / 031-472-2220 [홈페이지] www.artrie.com 🖋 작가노트 나의 그림은 내면의 그리움과 현실의 소통이다. 경험은 특별한 이미지를 담게 하고 시간은 그것을 그리워한다. 이성보다는 감성에 물 들은 지천명(知天命)이 된 지금 경험에 의해 내재되었던 이미지들이 재료나 색감으로 선택되어 표현되고 있다. 내가 표현하려는 이미지나 소재들은 내 삶의 경험이고, 기억이고, 그리움이며 이야기들인 것이다. 풀이나 달 곤충들, 여기에 간절한 소망이 포함되어 삶의 이야기로 그려지고 있는 것이다. 내 그림을 보는 다른 관찰자도 본인의 그리운 경험의 이야기들을 끄집어내 유년시절의 일기를 완성할 것이다. 우리들은 센 바람이 불어 현실이 힘 들수록 그리움만 커져간다 내 그림이라는 것은 결국 경험적 그리움을 바탕으로 유년의 회상을 강하게 환기시켜주는 촉매가 된다. 이것은 꿈 많던 시절 끊임없이 솟구쳐 오르기만 하던 비상의지의 몸부림이, 현실에서 느끼는 따뜻함과 편안함을 일깨워, 이제 추억 속에서만 살아 있는 고향에 대한 그리움과 함께 소망이 담겨져 있다. 풀과 달 곤충들은 과거와 현재 우리들의 그리움으로 서로 소통하는 매개체로 표현한 경험의 이미지들이다. 나에게 있어서 풀이란 나이다. 그냥 나인 것이다. 그와 함께 자라고 꿈도 키웠다. 풀을 그리면서 생각해봤다 왜 풀이지, 답은 간단하다, 그래서 유년시절 쓰지 못한 일기를 지금 지천명(知天命)이 되어서 쓰고 있는 것이다. 소 풀을 베어서 말리기도 하고 먹이로도 주었다. 길에서는 풀과 풀을 역어서 아이들이 걸려 넘어지는 것을 즐겼고, 풀피리도 불면서 놀았다. 이런 풀들이 밭과 논에서 자라면 곡식이 자라는 것이 방해된다고 뽑았다. 언뜻 보면 풀들이 잘못 한 것처럼 보인다. 한지만 그들은 씨가 날아서 떨어진 곳에서 싹을 틔우고 뿌리를 내린 것이다. 너무나도 자연스러운 행동이고 순리이다. 그리고 지구의 사막화를 막고 서있는 힘없는 투사들이다. 그들이 없다고 생각해보자, 이 땅은 누가 지키나, 금방 사막으로 변할 것이다. 이런 소중한 풀과 달, 나무, 곤충 등이 나의 유년시절 경험이고 그리움이다. 달,, 정월 대보름에 돌아가신 어머님은 백설기와 종지에 심지를 만들어 참 샘물(시골집에서 먹던 우물)로 가서 기원을 드리곤 했다. 나도 어머님을 따라서 기원도 하고 절도 했던 기억이 있다. 어떤 것을 간절히 기도했는지는 기억에 없지만 어머님의 간절함이 묻어나는 모습은 지금도 선하게 떠오른다. 올해 대보름에는 내가 더 간절하게 기원을 했다. 그 무엇에 대하여,,,,, 이처럼 나는 다른 사람과 그리움으로 소통하고 싶다. nostalgia _ 53x45.3cm _ Acrylic on canvas _ 2022 nostalgia _ 117x73cm _ Acrylic on canvas _ 2022 nostalgia _ 100x100cm _ Acrylic on canvas _ 2022]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230103_209/16727261105839jjTN_JPEG/%EA%B9%80%ED%83%9C%ED%99%94_%EC%A0%95%EB%B0%A9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 心(심) _ 정일 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000102999</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000102999</guid>
            <pubDate>Tue, 03 Jan 2023 06:18:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.01.02 MON _ 2023.01.17 TUE _ 心(심), 정일 개인전 [전시명] 心(심) [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) / 2층 Space P [전시기간] 2023.01.02(월) ~ 2023.01.17(화) [개관시간] 평일 09:00 ~ 18:00 / 주말 11:00 ~ 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587 -4110 / 031-472-2220 [홈페이지] www.artrie.com 🖋 작가노트 아름답고 맑았던 세상이 점점 회색빛에 가까워져 이젠 새로운 세기의 문턱에 서 있는 현대인들에게 그 고단함과 무게감은 더할 나위 없이 크게 느껴지고 있다. 다양한 형태의 그림들이 각자의 역할을 하고 있겠지만 나는 나의 그림이 어느 누구인가에 ‘행복과 마음의 치유를 주길’ 바란다. 물질문명이 가져다준 약간의 축복과 편리 속에서 점점 심화되어가는 인간성의 상실, 눈에 보이지 않는 불안한 예감, 극도로 빨라진 정보화는 우린에게 가면 갈수록 잊혀가는 소리, 향기들에 대한 아쉬움을 갖게 한다. 이렇게 각박해져가는 현실 속에서, 어른이 되어있는 자신의 마음 한편에 자리 잡고 있는 자신의 어린 날의 아이와 같은 꿈을 솔직하고 편안하게 자유스러운 시어로 「가슴으로 그려진」 나만의 이야기를 그리게 된다면 그게 무엇보다 즐거운 일이 아닐까. 멀어져 가고만 있는 어린 날의 꿈을 아름다운 동화로 되살려 놓고 싶다. 나의 실체를 이야기한다는 것은 무척 어려울지 모르나, 나는 나의 가슴속 내면의 이야기를 벅찬 기쁨으로 그려 나만의 이야기를 만들었으면 좋겠다. my piano _ 73x91cm _ Oil on canvas _ 2022 remiscing _ 45x53cm _ Oil on canvas _ 2022 remiscing _ 73x91cm _ Oil on canvas _ 2022]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230103_84/1672726265170wTtzM_JPEG/%EC%A0%95%EC%9D%BC_%EC%A0%95%EB%B0%A9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[2023 새해맞이] 복을 부르는 달항아리 그림]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000094810</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000094810</guid>
            <pubDate>Thu, 29 Dec 2022 09:14:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 새롭게 시작하는 2023년 ! 지나간 해를 보내고 새로운 한 해를 맞이하여 누군가는 새로운 도전을, 누군가는 미루어 둔 다이어트를, 누군가는 집안 분위기를 바꾸어보기도 하며 새 마음 새 뜻으로 시작하지요 : ) 복을 불러오는 달항아리 작품으로 새해맞이 집 꾸미기는 어떨까요? 복스럽게 둥그렇고 보름달처럼 뽀얗게 빛나는 달항아리는 집안 분위기를 밝혀주면서 좋은 기운을 가져다 드릴 거예요. 달항아리 작가 이호철 이호철 Lee Ho Chul, 1958 닫힘과 열림의 경계에 있는 하나의 달항아리 이호철 작가의 그림에는 닫혀 있는 세계와 열려 있는 세계의 묘한 함수관계 같은 것이 암시되어 있다. 작가의 작품에 자주 등장 하는 서랍이나 틀의 이미지는 닫힘과 열림의 경계에 있는 하나의 문지방 역할을 하기도 하며, 백자 뿐 아니라 대접, 흔히 사발이라 부르는 다완은 담백하고 수더분한 자태를 지닌다. 두툼한 기벽 외면의 굵은 물레 자국의 빠른 움직임이 순식간에 휙 지나간 듯 도자기 외벽에 거칠게 나 있는 것을 그대로 그렸다. 물의 흐름처럼, 바람이 불어오는 것 처럼 도체 전면을 분장하여 자유로움을 표현하고 있는 이호철 작가의 달항아리 작품은 백토의 자연스러운 흔적을 상당히 정교하고 섬세하게 묘사해 내고 있다. 더 없는 회화적인 맛을 풍성하게 표현하고 있는 백토는 충분히 매력적인 붓질의 회화 작품으로 추상화처럼 느껴진다. 이호철 작가는 홍익대학교 서양화과를 거쳐 동대학교 대학원 서양화과를 졸업한 후 1990년 금호 미술관에서의 첫 개인전을 시작으로 노화랑, 표갤러리, 아라리오, 선화랑 등 다수의 개인전을 가졌으며, 국제 Impact Art Festival (일본, 경도(京都)), 제8회 JAALA (TOKYO, JAPAN), 한국현대회화 50년 조망전(서울 갤러리) 등 국내외 단체전에 150여회 참여하였다. Encore 달항아리 (99 Editions) 작품 사이즈 paper 86.5cm X 88.0cm image 76.5cm X 76.5cm 원목 우드 베이지 액자 원목 관액자 베이지 Encore 달항아리 (99 Editions) 작품 사이즈 paper 86.5cm X 88.0cm image 76.5cm X 76.5cm 큼직한 사이즈의 99 Editions 판화는 집안의 얼굴이 되는 현관, 거실에 추천합니다 :) Encore 달항아리 (150 Editions) 작품 사이즈 paper 61.5cm X 63.0cm image 50.0cm X 53.0cm Encore 달항아리 (150 Editions) 작품 사이즈 paper 61.5cm X 63.0cm image 50.0cm X 53.0cm 아담한 사이즈의 150 Editions 판화는 집안의 행복을 상징하는 부엌, 안방에 ~ 혹은 신년선물로도 인기가 정말 많아요 : ) 좋은 일만 생기라는 마음을 담아 오랫동안 기억에 남을 새해선물을 준비해보세요! 이호철 작가 판화 실물 사진 작품 디테일 에디션 판화 작품 4종, 각 99장 / 150장 모두에 이호철 작가님의 정성스러운 친필 사인과 에디션 넘버가 기재됩니다. 2023년, 우리집에 복을 불러다 줄 둥그렇고 복스러운 달항아리! 이호철 작가님의 'Encore 달항아리' 와 함께 복이 넘치는 새해맞이 하세요 ~]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221018_79/1666072344286MqYVO_JPEG/11bdea32-7e5a-4624-b0a0-a50f53ff0a03.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 💖달콤 쌉싸름한 그림, 정헤레나 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000101991</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000101991</guid>
            <pubDate>Tue, 03 Jan 2023 01:12:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[💖달콤 쌉싸름한 그림, 정헤레나 달콤한 상상 그속에 쌉쌀한 한방울이 느껴지는 그림을 그립니다. 빈티지한 일러스트 속 현대적인 감각, 그리고 색감이 우리의 눈을 사로잡습니다. 정헤레나 작가의 그림속으로 들어가 볼까요? A R T W O R K 보석이 뜬 날 별 대신 무수히 반짝이던 보석들. 꿈꾸는게 버겁기만 하던 그 때에 나를 위로하던 풍경. 다시 한번 꾸고 싶은 꿈입니다. A R T W O R K 종이인형로즈2 예쁘게 차려입은 종이인형 로즈 A R T W O R K 종이인형 칸나2 예쁘게 차려입은 종이인형 칸나 A R T W O R K 책장에 고양이 언제부터 있었지도 모를 오래된 책에 A R T W O R K 비누방울 설레임이 퐁퐁 A R T W O R K 시밀러룩 제법 잘 어울리는 친구들 A R T W O R K 불청객 풀밭에 파란 꽃 몇송이가 피어있었습니다. 그 꽃이 예뻐 한 송이를 꺾어든 찰나 어디선가 주먹만한 벌이 우웅 날아 들었습니다. 그리고는 애써 단정하게 빗은 제 머리카락을 들쑤셨습니다. 꿈 속에서 본 그 장면은 아름다움과 불쾌함이 뒤섞여 묘한 맛이 났습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230102_174/1672644861413QXQEx_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[일본 도예가 Tomoya Sakai를 소개합니다]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5000101092</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5000101092</guid>
            <pubDate>Mon, 02 Jan 2023 08:20:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[피노크 FINORK Tomoya Sakai Japan Ceramist 일본을 기반으로 활동하는 도예가 Tomoya Sakai 작가를 소개합니다. 현대 사회의 수많은 정보 속에서 우리는 역설적으로 스스로에 대한 소중한 기억을 잊고 살아갑니다. '토모야 사카이'는 물레를 통해 명상하듯 스스로의 내면을 깊이 마주하는 작업을 합니다. ⠀ 그렇게 만들어진 작품 속에는 과거의 기억-경치, 애니메이션, 영화 등,-속에 있는 다양한 이미지가 다층적으로 숨어 있습니다. 작가는 그것들을 바라보며 우리도 모르게 사라져버린 어느 시절의 기억들을 다시금 일깨우는 계기가 되길 바라며 작업을 하고 있습니다. 작가와 함께 잊힌 기억을 다시 마주할 수 있는 작품들을 피노크에서 소개합니다. BIOGRAPHY 2019 Tajimi City Pottery Design and Technical Center 2015 B.A. Ceramics Nagoya University of Arts SELECTED AWARDS 2021 International Ceramics Festival MINO, Sliver Prize Korean International Ceramic Biennale 2020 Taiwan Ceramics Biennale 2019 Triennale of KOGEI in Kanazawa]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230102_108/1672646659633tgTbB_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EB%A9%94%EC%9D%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 계묘년, 마음을 담은 그림 선물]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000100584</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000100584</guid>
            <pubDate>Mon, 02 Jan 2023 06:19:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[ 기획전 ] 계묘년, 마음을 담은 그림 선물 2023년 새로운 시작을 기념하며 가족과 주변 지인들에게 선물할 일이 참 많은 것 같습니다. 기왕이면 좋은 의미를 담은 선물을 준비하면 어떨까요? 새로운 한해를 잘 보내길 바라는 마음을 그림으로 전해보세요. [ SALE ] 2023 캘린더 01.01 - 01.15 30% 할인 새해가 되었으니 새 캘린더가 필요하겠죠? 벽에 걸어두고 매달 새로운 그림을 볼 수 있는 아티쉬 벽걸이 캘린더. 무려 19명의 다양한 스타일의 작가의 작품을 담았습니다. 여러분의 취향에 맞는 아티스트를 발견해보시고 캘린더로 소장해보세요. [ NEW ] 거울 01.01 - 01.15 출시기념 20% 할인 거울에 공간이 비치면 그 공간이 마치 액자 안에 담긴 작품처럼 느껴지기도 합니다. 소중한 공간을 더욱 돋보이게 만들어줄 거울이 있다면 너무 좋을 것 같아요. 아티쉬 거울은 고급 액자를 만들 때 사용하는 이태리 수입 원목 몰딩으로 제작하여 벽에 거는 것만으로도 미술관에 온 듯한 느낌을 줄 수 있습니다. 모던한 공간이라면 모던라인 거울을, 엔틱한 공간이라면 엔틱라인 거울을 선택해주세요. 다양한 선택지 안에서 여러분의 소중한 공간에 딱 맞는 거울을 찾으시길 바랍니다. [ NEW ] 파우치 01.01 - 01.15 출시기념 10% 할인 화장품, 보조배터리, 충전기 등등.. 외출할 때 챙길 게 정말 많죠. 가방 안에 정리해서 넣었는데 조금 지나고 보면 어느새 어질러져 있어 물건을 찾기 쉽지 않습니다. 그래서 크기가 작거나 자주 찾는 소지품은 파우치에 정리해서 보관하는 게 가장 간편한 방법인 것 같아요. 아티쉬 파우치는 가방에 쏙 들어가는 적당한 크기면서도 수납공간이 넉넉해 활용도가 좋습니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230102_58/1672641288658nrMJJ_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_1%EC%9B%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[019 project. 틈  open]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101347270/news/5000099430</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101347270/news/5000099430</guid>
            <pubDate>Mon, 02 Jan 2023 03:17:19 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[PROJECT NO. 019 &lt; 틈 &gt; OPEN Online / Offline 동시 오픈 *오프라인은 네이버예약 후 방문해 주시길 바랍니다. (프로젝트 이외의 다양한 작품들을 관람하시고 설명도 들으실 수 있습니다) 매 프로젝트마다 타이블은 작가들의 작품을 보다 많은 사람들이 나눌 수 있는 예술을 공유 하려 합니다. 공간이 협소하여 예약제로 운영하고 있으니, 방문 예정이신 분들은 DM 또는 네이버예약을 통하여 예약하신 후 방문 해주세요. 많은 관심 부탁드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230102_297/1672620375810lijK7_JPEG/%EC%A0%9C%EB%AA%A9_%EC%97%86%EC%9D%8C-3.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>