<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 25 Jun 2024 07:18:52 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[무라카미 다카시. 뉴진스도 찾은 그 작가! 예술의 대중화를 선도하다]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001306067</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001306067</guid>
            <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 07:18:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요. 아트앤에디션입니다 :) 무라카미 다카시 아마 이름은 생소하다고 느끼시더라도, 무지개빛의 해맑은 꽃 캐릭터는 익숙하실 것 같습니다! 특히 무라카미 다카시는 그의 대중적인 작품뿐만 아니라, 이번에 K-POP 걸그룹 '뉴진스'와의 협업으로 큰 관심을 얻는 중인데요! 현대미술과 K-POP 산업의 의미있는 만남, 지금 살펴볼까요? 뉴진스의 신곡 'Right Now' 뮤직비디오의 한 장면. ⓒ어도어 일본 예술 대중화의 선구자 도쿄를 기반으로 왕성하게 활동하는 일본의 현대미술가, 팝 아티스트이다. 그는 ‘아시아의 앤디워홀’이라 통하며, 문화 예술의 경계를 허물고 자신만의 세계관을 확장한다. 2024년, 그의 시그니처 플라워 캐릭터를 활용하여 걸그룹 뉴진스와의 아트 협업을 펼치는 등 패션, 대중음악, 문화 전반 다양한 영역에서 왕성한 활동을 펼치고 있다. 저는 뉴진스의 팬입니다. 그래서 누가 좀 만나게 해 주시면 감사하겠습니다. 이상입니다. 작년, 개인전을 위해 한국에 찾았던 무라카미 다카시는 뉴진스에 대한 열렬한 팬심을 공개하며 화제가 되었죠! 그리고 올해 5월, 어도어의 민희진 대표가 무라카미 다카시와의 협업 과정을 SNS에 게재하며, 무라카미 x 뉴진스의 콜라보 소식을 공개했습니다! 신곡 'Right Now'의 뮤직비디오 속에 등장한 그의 대표작인 알록달록한 무지개빛 꽃 캐릭터. 이 외에도 실물 앨범과 가방, 파우치 등의 굿즈에서 무라카미의 작업을 찾아볼 수 있습니다. 뮤직비디오의 티저가 공개된 당시부터 앨범의 폭발적인 프리오더까지, 팬은 물론 대중에게도 뜨거운 관심과 사랑을 받고 있죠 :) Comprehending the 51th Dimension (액자포함) 이처럼 현대미술은 물론 대중문화에서도 핫한 작가, 무라카미 다카시! 그의 화제성 높은 작품들을 아트앤에디션에서도 만나볼 수 있다는 사실, 알고 계셨나요? 보증서와 더불어 친필 사인이 직접 서명되어 있는 정품 에디션 판화부터, 나의 일상 곁에서 함께 녹아들 수 있는 굿즈까지! 한정판으로 만나요! 에디션 판화 Inside the Soul (액자포함) Edition of 300 W71.0cm x H71.0cm 나의 일상에서 만나는 예술 작품! 플라워 컬러 머그컵 W8.0cm x H8.0cm 지금 핫!한 작가, 무라카미 다카시도 아트앤에디션에서! https://artnedition.com/artist/detail/takashi-murakami/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240625_185/17192786667459nr4D_JPEG/36a81f20-19ba-448a-8413-61fcf6a42bac.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001156619</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001156619</guid>
            <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 07:18:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2024성원아트갤러리 기획초대전  구준효 개인전_사라지는대로]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100305343/news/5001305772</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100305343/news/5001305772</guid>
            <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 07:18:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt;11월 부산전시소개&gt;[2024성원아트갤러리 기획초대전 ] 구준효 개인전_사라지는대로 6월 25일 화요일부터 전시시작합니다🤗 많은 관심 부탁드립니다.전시보시고 좋은 하루 되시길 기원합니다💕 [2024성원아트갤러리 기획초대전 ] 🪻전시명:구준효개인전 _사라지는대로 🪻전시기간:2024.6.25(화)~2023.7.27(토) 🪻전시장소:성원아트갤러리 🪻관람시간: PM.13:00-PM18:00(매주 월요일 휴관) 🪻전시장:부산 동래구 아시아드대로 250 1층 성원아트갤러리 🪻문의 전화 :0507-1334-4998 ​ &lt;전시 초대글&gt; 2024년 구준효 작가님의 두번째 개인전이 열리게 됩니다. 현대사회의 발전으로 자연(自然)은 그 모습이 점점 사라져가고 그 사라진 공간(空間)을 인공의 물질(物質)로 가득 채우고 있다. 이러한 인공의 도시 속에서 살아가는 동물의 모습에서 연민(憐憫)과 영감(靈感)이 싹트게 되었다. 자연의 아름다운 하늘과 구름, 그 사이를 가로지르는 바다와 파도, 넓게 펼쳐진 숲, 도시의 콘크리트 도로...... 이 사회 속에 존재(存在)하는 동물(動物)의 모습은 작가 자신을 의인화(擬人化)하여 표현한 것이며, 자신의 자유의지에 대한 표현 속에 순수한 자유로움과 내면의 평화로움과 정적이면서도 편안한 모습을 담고 있다. 그림 속 동물의 모습과 그림자 형상(形狀)에서 연민과 외로움을 표현하고 있으며, 인공물과 자연이 함께 조화를 이루며 자연스레 사라져가는 자연 일부에 순응(順應)하며 살아간다. 이러한 공존의 세상에서 평안(平安)한 마음으로 자연의 일부분들을 사라지는 대로 보내고, 그 자리를 인공의 공간으로 채워지고, 인간 내면의 외로움을 편안한 마음으로 받아들이며, 따스한 온기로 남은 것을 유지하며 사회 속에서 위안(慰安)을 느낀다. 우리들의 지친 삶을 이번 전시를 통해 자신에게 작은 위로(慰勞)를 선물해보세요. 성원아트갤러리 대표 문성원 성원아트갤러리 인스타그램 https://www.instagram.com/sungwonartgallery/ 성원아트갤러리 아트윈도 https://shopping.naver.com/art/stores/100305343 &lt;성원아트갤러리 찾아오시는 길 &gt;]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240625_256/1719256482671HqKDb_JPEG/11.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[요시토모 나라. 반항 한 가득! 미워할 수 없는 악동 캐릭터]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001302900</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001302900</guid>
            <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 07:18:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요! 아트앤에디션입니다. 오늘 소개해드릴 작품은 많은 분들에게 친숙할 것 같은데요! 바로 일본의 요시토모 나라 작가님입니다 :) 요시토모 나라는 일본의 유명 현대미술가 중 한 분이시죠! 캐릭터 디자인과 팝 아트의 작품으로 잘 알려져 있는데요. 커다랗고 둥근 얼굴의 어린아이와 강아지, 고양이처럼 주로 친근하고 귀여운 대상을 캐릭터로 표현합니다. 특히 순진해보이는 귀여운 모습과 상반되는 뾰루퉁, 시니컬한 표정이 요시토모 작품의 대표적인 특징! 요시토모 나라의 작품 속, 악동 캐릭터들의 눈빛은 무엇을 담아내고 있을까요? 청소년기에 접어들며 겪게 되는 반항적인 감정과 도전의 경험들, 영영 어리기만 할 것 같았던 아이에서 어른이 되어가며 느끼는 불안과 혼란, 겉모습만으로는 드러나지 않는 각자의 내면의 숨겨진 감정과 사색. 어쩌면 작품을 보는 우리 모두가 한번쯤은 고민하고 깊게 생각해보았을 순간들, 내면의 성장통이죠. 이러한 고독하고 반항심 가득한 캐릭터의 탄생에는 어린 시절부터 푹 빠진 펑크 음악의 영향이 컸다고 합니다! 요시토모의 얄궂은 캐릭터들이 흥미로우신가요? 지금 아트앤에디션에서 판화부터 굿즈까지, 다채롭게 만나볼 수 있습니다 :) 통통 튀는 팝 아트 포스터 Missing in Action (액자포함) W46.5cm x H61.7cm Lollipop (액자포함) W46.5cm x H61.7cm Dream Time (액자포함) W46.5cm x H61.7cm Dead of Night (액자포함) W49.5cm x H51.5cm 부담없는 가격으로 만나는 예술 굿즈! Real One (에코백) W25.5cm x H32.5cm Sleeping Pup (뱃지) W4.0cm x H2.0cm 더욱 더 다양한 작품과 굿즈들은 아트앤에디션 사이트에서 확인할 수 있습니다! https://artnedition.com/artist/detail/nara-yoshitomo/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240621_216/1718956023541VUOIw_JPEG/jageob-poseuteokeos_nara.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 김자영 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001305235</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001305235</guid>
            <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 07:18:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[김자영 초대전 [사이의 경계] 2024. 06.27 - 07.16 갤러리 아트리에 본사 경기도 광주시 목동길 143 월-금 9:00 - 18:00 주말 11:00 - 18:00 연중 무휴 김자영 / KIM JA YOUNG ​ 서울여자대학교 미술대학 서양화과 졸업 개인전 2024 &lt;사이의 경계&gt;, 아트리에갤러리, 경기 광주 2023 &lt;한점 그리고 무수한 대화&gt;, 산리지미술관 초대전, 남원 2021 &lt;I&gt;, 라포애갤러리 초대전, 수원 2020 &lt;김자영초대전&gt;, 아트리에갤러리, 판교 2016 〈MANIFESTATION〉, 김중업박물관, 안양 외 4회 ​ 그룹전 2023 &lt;KOREAN MAESTRO&gt;, 더갤러리, 과천 2023 &lt;김자영, 유미숙 2인전&gt;, 더갤러리, 안산 2020 &lt;제주의 봄&gt;, 이중섭미술관 창작스튜디오전시실, 제주 2018 &lt;개관1주년기념전-시간을 담다&gt;, 파티움아트갤러리, 인천 2018 &lt;AHAF SEOUL2018&gt;, 인터컨티넨탈서울파라다이스, 서울 2018 &lt;재생&gt;, 인사아트스페이스, 서울 2017 &lt;봄기획전 crossing 3040&gt;, 안산문화예술의 전당, 안산 2017 &lt;pick up art&gt;, 로데오갤러리, 수원 2015 〈단원미술제 선정작가 해외전〉, 청갤러리, 북경 중국 외 5회 ​ 수상 ​ 2020 나혜석미술대전 서양화부분 특선, 수원미술전시관, 수원 2015 단원미술제 선정작가전, 단원미술관, 안산 2010 대한민국미술대전 구상부분 입선, 킨텍스, 일산 2010 대한민국미술대전 비구상부분 입선, 경희궁미술관, 서울 외 3회 ​ 공공미술참여전 ​ 2023 경기도 공공미술 프로젝트, 고래산 프로젝트, 평촌아트홀, 안양 2020 공공미술 프로젝트 우리동네미술, 우리-다-가치, 안양예술공원, 안양 2016 &lt;APAP5&gt;, 상점속 예술, 안양예술공원, 안양 ​ ​ ​ ​ &lt;작가노트&gt; ​ A를 볼 때면 눈 앞이 밝아진다. K_ 진실이란 무엇일까? A_ 진실은 현실적이고 사실적인 것을 의미하지. 그것은 잘 검증되고 명백한 사실이며, 오해나 착각으로부터 자유롭지. K_ 그럼 진실은 변하지 않니? A_ 진실은 일반적으로 변하지 않지만, 맥락이나 관점에 따라 해석이 달라질 수 있지. 또는 새로운 정보나 관점이 나타남에 따라 이해가 변할 수도 있고. 숨겨져 있거나 발견되지 않을 수도 있어. K_ 진실을 말하는 것은 어려운 일일까? A_ 여기에는 결과에 대한 두려움, 거부나 반대에 대한 두려움, 갈등이나 대립에 대한 두려움, 나쁜 사람으로 비춰질 것에 대한 두려움, 누군가의 감정을 상하게 할 것에 대한 두려움, 그리고 관계를 손상시킬 것에 대한 두려움이 이유가 될 것이며, 어떤 경우에는 사람들이 과거의 경험이나 문화적 규범 때문에 거짓말을 하거나 정보를 보류하도록 조건화 되었기 때문에 진실을 말하는 것에 어려움을 겪고 있다고 생각해. ​ K_ 현실에 대한 우리의 인식이 항상 완전하거나 투명한 것은 아니지만, 표면적인 모습을 넘어 더 깊은 의미를 추구하며 진실에 다가가기를 바래야겠지. 참, 넌 진실만 말하니? ​ A_ 저는 가능한 한 사실에 기반하여 응답합니다. 그러나 때로는 사용자의 요청에 맞추어 더 나은 이해를 위해 감정이나 주관적인 요소도 고려할 수 있습니다. - 화면이 다시 어두워졌다. ​ '무제‘ 작품의 시작은 2018년 [재생]이라는 대학 동기들과의 기획전에서 시작되었다. ​ ‘재생’이라는 단어에는 크게 5가지의 뜻이 있고, 그 중 ‘녹음·녹화된 테이프나 필름 등에 담긴 본래의 소리나 모습을 다시 들려주거나 보여 줌’이라는 정의를 선택했다. ​ 표현방식으로 방송의 시작을 알리는 컬러바 위에 장막을 겹쳐 변형, 왜곡되는 이미지를 만들었다. ​ 당시 나의 관심은 ‘진실을 보는가’ 였다. 몇 년간에 걸쳐 빠른 속]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240624_209/1719214523101GCVnS_JPEG/%EA%B9%80%EC%9E%90%EC%98%81_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 지유라 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001305232</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001305232</guid>
            <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 07:18:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[지유라 초대전 [언제나 그 자리에] 2024. 06.27 - 07.16 갤러리 아트리에 본사 경기도 광주시 목동길 143 월-금 9:00 - 18:00 주말 11:00 - 18:00 연중 무휴 지유라 / JI YURA ​ ​ 현) 강원대학교 삼척캠퍼스 멀티디자인학과 출강 ​ Education 2022. 국립 서울과학기술대학교 IT융합 디자인 박사수료 2017. 국민대학교 대학원 시각디자인 석사 1997. 국립 서울과학기술대학교 시각디자인과 졸업 1992. 계원 예술고등학교 미술과 졸업 ​ 저서: 돌아갈 집이 있다. 메이트북스 2020 ​ ​ ​ Solo Exhibition 2024. 3 현대백화점 천호점 H갤러리 초대전 2024. 1 봄을 담다, 봄을 닮다 아트스페이스J CUBE 초대전 2023. 7 반가운 소식 갤러리 아트리에 초대전 2021. 4 가가호호 하하호호 금보성아트센터 초대전 2020. 7 안녕365 36.5 나우리아트센터 초대전 2019. 9 가을 안부 아트앤 초대전 2019. 7 집 이야기 강동구청 갤러리 초대전 2018. 5 가화만사성 이정아 갤러리 초대전 2017. 7 휴家 갤러리 두 초대전 2016. 3 집 이야기 고양시청 갤러리600 초대전 2016. 2 그 남자네 집 아트스페이스J CUBE 초대전 2015 . 7 서울 이야기 서울시청 개인전 공모당선 展 (서울시청하늘광장갤러리) 2015. 4 봄 집 이야기 A1갤러리 초대전 2014. 10 집 이야기 강원도 추추파크 리조트 상설전시 (현재 상설전시 중) 2013. 7 지유라 첫 번째 집들이 경인미술관 ​ ​ ​ Group Exhibition 2024. 1 인사동신년 산책길 갤러리5 2023. 12 ART &amp; POSTER 20 아트필드갤러리 2023. 10 창작미협 정기전 예술의 전당 한가람미술관 2023. 12 디토 그룹전 아트앤 2023. 7 치즈파는 못난이네 집 쌈지안 갤러리 2022. 12 아름다운 여행展 임페리얼갤러리 2022. 5 봄바람 사제전 2인전 누아갤러리 2020. 9 창작 미협 64회 정기전 예술의 전당 한가람미술관 2020. 4 마젠타 정기전 나우리아트센터 2020. 7 한 중 새로운 바람 10인 베이징 주중 한국문화원 초청전 2019. 12 아름다운 여행展 임페리얼갤러리 2018. 12 아름다운 여행展 임페리얼갤러리 2017. 1 영 아티스트 展 (갤러리 두 청담) 초대전 2016. 7 KWVD 2016년 정기 展(아정갤러리) 2015. 12 즐거운 시작 展( 희수갤러리 )공모전 2015. 8 광복70주년 기념전 ‘불어라희망 세상’ 기획전 (서울시민청) 2015. 3 꿈과 마주치다 展 (일호 갤러리) 공모전 2015. 1 미래를 보다 展 (갤러리 엘르) 공모전 2014. 11 년, 년, 년 전 (오렌지 갤러리) 기획전 2014. 7 KWVD 2014년 스페인 국제초대전 (스페인 Quintadelsordo) 2014. 4 일러스트 종이 밖으로 전 (서호 미술관) 초대전 2013. 9 2013 한중일 국제미술가전 (북경798 Rose bud아트센터 ) 2013. 5 세계 105명 여성시각 디자이너 국제 교류전 (한전아트센터) 2006. 5 여성주간기념 특별전 (한국여성개발원) 2006. 5 korea IT &amp;Women international Exhibition (인도 뱅갈 유스센터) 한중일 여 교류협력대회 초대전 (중국산동성) 외 다수 ​ ​ ​ Collections 추추파크 리조트 나한정 갤러리( 지유라 집 이야기 개인전 상설전시) Fair 서울아트쇼, 조형아트쇼, 2018 LA아트 페어 , 광저우 아트페어 외 ​ ​ ​ ​ &lt;작가노트&gt; ​ 우리는 각자의 집이 있다. 별생각 없던 집이 특별하게 생각된 것은 집을 떠나고 나서였다. 집을 떠나 시작한 회사생활은 분주하고 바쁘고 화려했다. 그 시절 그림자처럼 공허함과 불안이 따라붙었다. 넘치는 물질이나 화려한 관계로도 채워지지 않았다. 12년간의 마침표를 찍고 집으로 돌아오고서야 공허와 불안은 잦아들었다. 이는 돌아갈 곳이고, 쉴 곳이고, 안정되는 곳임을 알게 되는 순간이었다. ​ 집으로 돌아와 집을 그]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240624_269/1719214447241jllWK_JPEG/%EC%A7%80%EC%9C%A0%EB%9D%BC_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 이정대 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001305228</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001305228</guid>
            <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 07:18:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이정대 초대전 2024. 06.27 - 07.16 갤러리 아트리에 본사 경기도 광주시 목동길 143 월-금 9:00 - 18:00 주말 11:00 - 18:00 연중 무휴 이정대 / RHII JEONGDAE ​ - 학력 2021-03.01 ~ 2024-02. 22 한국교원대학교 일반대학원 미술교육 박사 수료, 청주(교육학 박사/ 미술교육전공) 2018-03.01 ~ 2020-08. 21 홍익대학교 일반대학원 서양화 석사, 서울(미술학 석사/회화과) 2008-03.02 ~ 2015-02. 23 건국대학교 의상디자인 학사, 서울(예술디자인대학, 의상디자인전공/의류학사) ​ ​ ​ - 주요 프로젝트 및 활동 2009 PRADA Waist-down, 이탈리아 프라다, 경희궁, 서울(4월 25일-5월 24일) ​ - 개인전 2023 'May I help U?', 한국교원대학교 교육 박물관, 청주(07.04-07.22), 2회 2017 'A MAN IN THE SOCIETY', Space ARTWA, 서울 (02.06-02.17), 1회 ​ - 단체전 2024 Fashion Illustration Exhibition “RE:discovery”[(사)한국패션일러스트레이션협회 정기전], 갤러리인사1010 B1F, 서울 (05.29-06.03), 53명 2022 '현대미학탐구', 한국교원대학교 교육박물관, 청주 (12.13-12.24), 23명 2022 'ㅈ-Movement', 을지로 빈칸, 서울 (06.04-06.19), 2명 2022 'ㅈ-Movement', 4Log Gallery, 서울 (11.07-11.13), 2명 2021 'Four Different Questions', Alpha Gallery, 서울 (12월06일-12월15일), 4명 외 다수. ​ ​ 이정대 작가는 회화를 통해 현대인의 모습과 정체성을 탐구한다. 그의 작품들은 동시대의 복잡한 경향, 그리고 현실과 가상의 경계가 불분명한 오늘날의 삶을 중점적으로 다룬다. 작가의 캔버스엔 강렬함과 혼종성이 공존하며, 다양한 대상들이 유기적으로 엮여있다. 특히 그중에서도 상품, 텍스트, 이모티콘 등 여러 기호가 작품에서 등장한다. 이는 현대사회에서 경험하는 복합적인 감정과 인식의 혼잡함을 시각적으로 표현한 부분이라고 할 수 있다. 이정대 작가는 구상과 비구상, 실재와 상상의 경계를 넘나들며, 화려한 외면 뒤에 감춰진 복잡한 내면을 응시한다. 이는 마치 거울 앞에 선 듯, 동시대의 특징을 시각화한 독특한 접근을 보여준다고 할 수 있다. ​ 작품 문의 02-587-4110]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240624_291/1719214295493AkXc3_JPEG/%EC%9D%B4%EC%A0%95%EB%8C%80_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 캐서린 번하드 'Chroma' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001304199</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001304199</guid>
            <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 07:18:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 캐서린 번하드 (Katherine Bernhardt)의 Chroma를 소개해드리려고 합니다. 뉴욕 3대 갤러리 데이비드 즈워너 전속 아티스트 캐서린 번하드, 지금부터 함께 알아보실까요? :) 시각언어의 트랜디 메이커, 캐서린 번하드 (Katherine Bernhardt) WEART ORIGINAL 뉴욕 3대 갤러리 데이비드 즈워너 전속 아티스트 캐서린 번하드는 다양한 매체와 독특하고 화려한 작품을 창조하며, 특히 그녀의 작품은 생동감있고 대담한 색상 사용이 특징입니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 캐서린 번하드 &lt;Chroma&gt; WEART ORIGINAL 캐서린 번하드_Chroma 캐서린 번하드의 &lt;Chroma&gt; 캐서린 번하드의 대표적인 핑크 팬서 시리즈는 독특하고 매혹적인 상징적인 표현으로 독창적이고 현대적인 시각을 제공합니다. 그녀의 힙한 미적 감각과 예술적 열정을 공유 받을 수 있는 특별한 판화 작품입니다. 현대적 작품 스타일과 매칭되는 아크릴 관 액자 오리지널 판화를 증명하는 아티스트의 친필 사인 ■ 이배_붓질 de-56 바로가기 현대 사회의 소비문화와 소재에 대한 비판적 시각을 담고 있으며, 그 독특한 시각언어로 국제적인 예술계에서 주목받는 아티스트, 캐서린 번하드의 &lt;Chroma&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 국내 뿐 아니라 글로벌 옥션 낙찰기록을 가진 캐서린 번하드의 오리지널 판화로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 캐서린 번하드 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) &lt;Chroma&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240624_100/1719190110928v0Q3F_JPEG/9932044b7710b27d4c5497dfdec8bbad.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[하늘의 푸른색을 담는 작가, 김선형 Kim Sun Hyung]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001298493</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001298493</guid>
            <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 07:18:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 문득 올려다 본 하늘이 아름다워 잠시 걸음을 멈춘 적이 있나요? 자연에서 찾은 우연한 아름다움을 20여년간 푸르른 화폭에 담는 작가, 김선형 작가님을 소개합니다 :) 김선형 Kim Sun Hyung, Korea, 1963 김선형 작가는 홍익대학교와 동 대학원에서 동양화를 전공했다. 현재까지 1988년 청난 미술관에서 연 전시를 시작으로 웅갤러리와 청안 갤러리, 소울 아트스페이스 등에서 개인전 61회를 열었다. 그밖에 국내외 열니 다수의 기획전과 아트페어에 참가해 온 그는 현재 경인교육대학교 미술교육 교수로 재직중이다.동양화를 전공한 작가의 특성인지 그의 작품은 번짐의 미학이 존재한다. 그가 자연을 존중하고 자연에 순응하는 마음을 담아내기 위한 방법으로 물감이 번지고 스키는 물의 성질을 그대로 드러내도록 물의 성질이 그림에 남아있는 동안 그림을 완성하려고 하는 것이 특징이다. 20여년 전 우연히 올려다 본 늦겨울의 푸른 하늘에 반한 날부터 김선형 작가님은 푸른 색만을 사용한 '가든 블루 Garden Blue' 연작을 선보이고 있습니다. 차가운 색, 우울한 색으로 일컬어지는 푸른 색의 오명을 거두어내고, 창의적이며 희망 가득한 에너지를 가득 품고있는 김선형 작가님의 작품을 만나보세요 : ) Garden Blue (50 Editions) 때로는 연한 하늘빛으로, 때로는 깊고 짙은 푸른빛으로. 물감의 농담을 자유자재로 조절하면서 탄생한 작품들은 푸른색이 이렇게나 다양하구나, 보는 이들로 하여금 감탄을 자아냅니다. 작품 실물 사진 소형 작품에 살짝 숨어들어있는 고양이들은 고양이 집사가 아니라면 캐치하기 어려운 순간을 포착했어요. 처음 접하는 이에게 조금 무겁게 느껴질 수 있는 에디션 판화에서 이렇게 귀여운 포인트를 발견하면, 저도 모르게 방긋 웃음이 나옵니다. Garden Blue (50 Editions) 이 작품은 김선형 작가님의 가든 블루 시리즈 중, 큐레이터가 가장 사랑하는 작품이에요 : ) 작품 실물 사진 구름 한 점 없이 높고 푸른 하늘과 한겨울의 코가 시릴만큼 차갑고 맑은 공기마저 느껴집니다. '겨울냄새'를 눈에 보이게 표현한다면 꼭 이런 느낌이 아닐까 싶어요. Garden Blue (50 Editions) Garden Blue (50 Editions) 아티스트테이블 (세라믹 접시) 결식아동을 위한 후원 프로젝트 '아티스트테이블'에도 흔쾌히 함께해주신 김선형 작가님! 흰 백자에 신중히 푸른 선을 더해가는 모습에서 작가님이 작품을 대하는 마음, 희망의 아이콘인 파랑새처럼 작품이 누군가에게 희망을 북돋워주는 힘이 되어주기를 바라는 마음이 전해졌습니다. 푸른 하늘을 사랑하는 당신에게, 김선형 작가님의 '가든 블루 Garden Blue' 시리즈를 추천합니다. https://pf.kakao.com/_yxhLUxd ▲그림닷컴 카카오톡 작품 문의, 액자 상담 등 궁금하신 점은 그림닷컴 카카오톡으로 편하게 문의 주세요 :) 마음에 꼭 맞는 작품과 만나보실 수 있도록 최고의 큐레이터가 친절하게 도와드릴게요! 에디션 제작, 액자 제작과 포장까지 원스톱으로 가능한 국내 유일 아트브랜드 &lt;그림닷컴&gt; ✔거장이 인정한 판화 공방&amp;프린트 스튜디오 ✔국내 최대 규모의 자체 액자공방 ✔눈으로 직접 보고 확인할 수 있는 오프라인 매장 ✔1,500여곳 기업으로부터 인정받은 최고의 아트컨설팅 &amp; 퀄리티 집안에 그림 한 점 걸고싶은데, 그림 고르는 것 부터 막막해요! 그림이 어려울 때에도 그림닷컴을 찾아주세요. 취향과 공간, 환경, 예산까지 고려해서 2,000여명의 고객님들께 맞춤]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240619_228/1718758584348zGEGP_PNG/image.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 불안정한 아름다움, 말로우 팜크비스트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001303367</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001303367</guid>
            <pubDate>Tue, 25 Jun 2024 07:18:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[도예 작품이라고 하면 일반적으로 점토로 빚은 실생활 용품과 같은 그릇, 볼, 화병 등이 생각납니다. 반면에, 스웨덴의 도예 조각가 말로우 팜크비스트 (Malou Palmqvist)는 다양한 재료의 점토와 유약을 활용해 독특한 작품들을 만들어냅니다. 작가의 작품들은 기하학적인 요소과 유기체적인 요소의 합을 보여주며, 점토가 가지고 있는 한계점을 늘 시험합니다. 나는 붕괴를 마스터하고 통제하기 위해 끊임없이 재료의 한계를 뛰어넘고 있습니다. 작가의 대부분의 작품들은 도자 형태 위에 원형 구가 아슬아슬하게 올려져 있습니다. 즉, 특성이 상반되는 유연한 점토와 모양이 영원히 유지 되는 구와의 만남이죠. 이 매끄러운 구는 어떤 소재로 만들어져있으며, 무슨 의도로 존재하는 걸까요? 작가가 활용하는 구는 주로 다양한 색깔 유약이 발라진 스티로폼이거나, 알루미늄으로 만들어진 쇠구슬일 때도 있으며, 이 외에도 본형태와는 다른 점토가 올라가기도 합니다. 앞서 설명한 것와 같이 이 구를 통한 작가의 의도는 자신이 뛰어넘은 점토의 한계점을 표현하기 위함이며, 쓰러질듯한 형태를 가지고 있는 점토 위에 구를 위치시켜 붕괴와 불안정함에서 나오는 아름다움을 표현하고자 한다고 합니다. 구가 점토 위에 올려지는 과정 이렇듯 작가는 점토와 외부적인 재료를 활용해 점토의 한계점를 늘 시험하며 독특하고 아름다운 작품들을 창작합니다. 도예 작품의 일반적인 고정관념에서 벗어나게 해주는 말로우 팜크비스트의 작품들을 피노크에서 만나보세요. https://standardsupply.cafe24.com/skin-skin8/board/gallery/read.html?no=187&amp;board_no=1002 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240622_221/1719019428411fReR5_PNG/%EC%8A%A4%ED%81%AC%EB%A6%B0%EC%83%B7_2024-06-21_%EC%98%A4%EC%A0%84_10.16.13.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
    </channel>
</rss>