<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 02 Aug 2024 02:35:09 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[전시 추천! 내가 경험한 짙은 초록 Last Summer - 서희수]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001356389</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001356389</guid>
            <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 02:35:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 아트앤에디션입니다! 장마와 폭염이 오가는 요즘이죠. 무더위를 식힐 수 있는 실내 전시회 소식과 함께 찾아왔습니다 :) 내가 경험한 짙은 초록 Last Summer 전시기간 : 2024.07.26 - 08.24 운영시간 : 오전 10시 - 오후 6시 (SUN,MON OFF) 전시장소 : 디아컨템포러리 (서울특별시 서대문구 연희로11가길 23 연희재 3층) 오프닝 : 2024.7.26.FRI. 오후 5-8시 무더운 여름 안에서 작가님이 경험한 고요하고 경이로움의 시간을 전시에서 만나보세요 :) 단련과 치유의 과정을 견뎌낸 견고한 아름다움 도예가 서희수는 홍익대학교와 동 대학원에서 도예와 공예 디자인을 전공하고, 뉴욕주립대학교에서 도자조형전공 석사과정(ceramic sculpture MFA)을 졸업했다. 그리고 차의과대학교 대학원에서 미술치료로 석사 졸업, 박사과정을 수료했다. 뉴욕 새뮤얼 도스키 미술관과 통인화랑, 웅갤러리, 가나아트센터, 관훈갤러리 등에서 개인전을 열었으며, 다수의 그룹전에 참가했다. 서희수 작가의 작업은 재료의 선택과 작업 과정 속에서 작품의 이야기가 시작된다. 붕대라는 유연하고 연약한 소재에 흙의 물성을 가하여 그것을 곧게 세운다. 그다음, 가마 안에서 붕대는 타버리고 날아감으로써 그 흔적은 남아있으나, 작품은 도리어 단단하고 더 견고한 물질로 거듭난다. “지금 나에게 일어난 일은 분명히 이유가 있을 것이다. 나를 어떻게든 필요한 존재로 만들어 가는 과정인 것이다.” 서희수 작가의 작업 과정은 그러한 이유들을 찾아가며 필요의 존재로 완성되는 과정이다. ⓒDIA contemporary 공식 사이트 저는 상처 입고 부패되고, 소멸되어지는 것들의 아름다움에 눈길이 갑니다. 4년 만에 찾아온 서희수 작가님의 개인전, &lt;내가 경험한 짙은 초록&gt; 이번 전시에서는 인류의 근원적 상처와 자생적 회복력, 그 이면성을 기반으로 탐구한 서희수 작가님의 신작을 만나볼 수 있는데요 :) 제주의 어느 숲, 곶자왈을 아시나요? 서희수 작가님은 그 곶자왈 숲에서, 자연의 소멸성과 자생력 그리고 회복력을 고찰합니다. 그 과정에서, 자연이 지닌 위대한 순환과 치유성이라는 작가님의 작업관이 비롯되었답니다! 또한 그 안에서 견디고 꿋꿋하게 자라난 나무를, 인간의 삶과 유기적으로 연결하며 교차점을 찾아냅니다. 전시에서는 평면 작품뿐만 아니라, 설치 작품도 만나볼 수 있는데요! 설치 작품을 통해, 마치 숲의 생명력이 꿈틀대는 듯한 신비로운 생생함과 입체감을 느껴보실 수 있을 것 같아요 :) 서희수 작가님이 스스로 경험하고 해석한 '짙은 초록'! 전시에서 생생하게 살펴보고 느끼고 감상하는 건 어떨까요? 서희수 작가님의 에디션 작품, 아트앤에디션에서 지금 바로 만나보세요! Untitled (아이보리) Edition of 10 W91.8cm x H117.8cm Untitled (퍼플앤그레이) Edition of 10 W73.2cm x H91.3cm Untitled (우드브라운) Edition of 10 W73.2cm x H91.3cm Untitled (오렌지) Edition of 10 W91.3cm x H73.2cm]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240725_112/1721893074188D9gfU_JPEG/%EC%A0%9C%EB%AA%A9-%EC%97%86%EC%9D%8C-1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[아티쉬 X 러브 인 아난티] 사랑스러운 공간으로 놀러오세요, 팝업 스토어]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001381234</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001381234</guid>
            <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 02:35:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[현재 아티쉬는 러브 인 아난티(부산)에서 팝업스토어 진행 중! 💌아티쉬가 당신을 사랑스러운 공간으로 초대할게요. ​ 하트와 핑크의 컬러로 조합된 이번 팝업 스토어에서는 입체적인 연출물로 감각적인 그래픽까지 함께 느낄 수 있어요. 한국인이 가장 사랑하는 작가, 에바 알머슨과 귀여운 동화 속으로 우리의 마음을 사로잡는 작가, 굴리굴리의 작품들을 만나보실 수 있어요❤ 무더위에 지친 요즘, 시원한 에어컨 바람과 함께 우리만의 공간을 사랑스럽게 채워봐요. 🌷🌷🌷 ​ 인테리어 포인트로도 좋은 다양한 제품들이 아난티에서 아티쉬 팬들을 기다릴게요! ​ ​ "일상의 기분전환, 아트 프린트면 충분해요." ​]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240802_66/1722563161902HxI8d_JPEG/%EC%95%84%EB%82%9C%ED%8B%B0_%ED%85%8D%EC%8A%A4%ED%8A%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[샌디 둘리 Sandy Dooley 대형 신작 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001329698</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001329698</guid>
            <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 02:35:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[은은하지만 화사하게 ! 한마디로 표현하자면, “봄” 안녕하세요, 그림닷컴입니다 : ) 맑고 밝은 색감과 많은 사랑을 받고있는 작가! 샌디 둘리 Sandy Dooley 의 신작이 입고되었습니다. 청량한 블루, 따듯한 안정감을 주는 옐로&amp;그린 그림닷컴 고객님들의 만족도 5.0 ! 실제 포토리뷰 집들이 선물로도 부담없는 사이즈부터 거실 소파 위, 허전한 공간을 화사하게 채워줄 대형사이즈까지! 다양하게 준비했어요 : ) 샌디둘리 Sandy Dooley 계절의 변화에 따라 아름답게 바뀌어가는 자연의 아름다움 영국의 조경 예술가 출신인 샌디 둘리의 작업실은 다름아닌 작가의 집 앞, 정원입니다. 자연의 빛과 그림자가 주변 세상에 스미는 순간에서 영감을 받는다는 작가의 이야기는 작품에서 고스란히 느껴집니다. 꽃을 그린다고 해서 마냥 밝고 쾌청한 날씨만 있으리라는 법은 없잖아요? 때로는 봄날의 구름 낀 하늘이, 동그란 보름달이 떠도 밝은 여름 밤하늘이, 겨울을 준비하는 가을의 붉게 물든 노을이. 단순한 상징물 없이도 작품 하나에서 그날의 날씨와 계절을 상상할 수 있어요. 이토록 생생하게 계절감을 담아낼 수 있다는 건, 늘 자연과 함께하는 샌디 둘리의 가장 큰 재능입니다. 꽃그림이지만 부담스럽지 않은 작품 물감을 튀기듯이 흩뿌리는 기법으로 질리지않는 독특한 느낌! 화사하게 피어나는 집을 꿈꿔 온 당신에게 샌디 둘리의 새로운 작품을 추천합니다. https://pf.kakao.com/_yxhLUxd ▲그림닷컴 카카오톡 작품 문의, 액자 상담 등 궁금하신 점은 그림닷컴 카카오톡으로 편하게 문의 주세요 :) 마음에 꼭 맞는 작품과 만나보실 수 있도록 최고의 큐레이터가 친절하게 도와드릴게요! 에디션 제작, 액자 제작과 포장까지 원스톱으로 가능한 국내 유일 아트브랜드 &lt;그림닷컴&gt; ✔거장이 인정한 판화 공방&amp;프린트 스튜디오 ✔국내 최대 규모의 자체 액자공방 ✔눈으로 직접 보고 확인할 수 있는 오프라인 매장 ✔1,500여곳 기업으로부터 인정받은 최고의 아트컨설팅 &amp; 퀄리티 집안에 그림 한 점 걸고싶은데, 그림 고르는 것 부터 막막해요! 그림이 어려울 때에도 그림닷컴을 찾아주세요. 취향과 공간, 환경, 예산까지 고려해서 2,000여명의 고객님들께 맞춤 큐레이팅 서비스를 제공해왔습니다 : ) 국내외 아티스트들과의 정식 협업으로 '예술의 대중화'와 '다양성'을 추구하는 그림닷컴은 전시장에 가지 않아도 모두가 쉽게 작품을 접하고 예술을 즐길 수 있는 세상을 응원합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240710_64/1720596950314TBine_JPEG/KakaoTalk_20240710_162247010_02.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[🎁하비에르 카예하 특별展 전시티켓 증정 이벤트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001379205</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001379205</guid>
            <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 02:35:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🎁아티쉬 전시티켓 증정 이벤트 하비에르 카예하 특별展 ⠀ 🎟예술의전당 한가람미술관에서 하비에르 카예하 특별 전시를 만나보세요. ⠀ 하비에르 최대 규모의 전시이자, 한국 첫 대형 전시랍니다! ⠀ ✅이벤트 참여방법 아티쉬 공식 블로그 확인 ⠀ ✅이벤트기간 👉24.08.01(목) ~ 24.08.07(수) ⠀ ✅선정 인원 👉10명(1인 2매) ⠀ ✅당첨자 발표 👉24.08.08(목) ⠀ ✅티켓 사용기간 👉24.08.31(토) *이후 사용 불가 ⠀ ⠀ ※당첨되신 분들께는 DM을 통해 개별 연락드릴 예정입니다. 비공개 계정은 확인이 어려워 당첨 대상에서 제외되는 점 양해 부탁드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240801_277/1722494518719kEtG0_JPEG/%ED%95%98%EB%B9%84%EC%97%90%EB%A5%B4%ED%8A%B9%EB%B3%84%EC%A0%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW] 아티쉬 X 삼성전자 아트 콜라보 뮤직 프레임]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001379184</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001379184</guid>
            <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 02:35:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[NEW] 아티쉬 X 삼성전자 아트 콜라보 뮤직 프레임 우리집 인테리어 무드를 완성해줄 액자모양 디자인 스피커, 삼성전자 뮤직 프레임을 아티쉬에서 만나보세요! ▲링크를 클릭하면 상품 페이지로 이동합니다 ▲ ▲링크를 클릭하면 상품 페이지로 이동합니다 ▲]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240801_207/172249430860084Cpx_JPEG/%EB%AE%A4%EC%A7%81%ED%94%84%EB%A0%88%EC%9E%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 요가매트 입고 ✨ 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001379168</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001379168</guid>
            <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 02:35:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[SALE] 요가매트 드디어 입고! (8/1 - 8/16 입고기념 20% SALE) 아티쉬 요가매트가 드디어 입고되었습니다. 아직 여름 다이어트가 끝나지 않으신 분들께 아주 반가운 소식, 입고 기념 20% 세일을 진행중이니 이번 기회 놓치지 마세요!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240801_88/1722494225440JHph1_JPEG/%EC%9A%94%EA%B0%80%EB%A7%A4%ED%8A%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW] 프레리&용쓰 마켓백 출시! 💕20% SALE]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001379156</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001379156</guid>
            <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 02:35:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[NEW] 프레리&amp;용쓰 마켓백 출시! (8/1 - 8/16 출시기념 20% SALE) 화사함 MAX 프레리와 용쓰 작가의 마켓백이 출시되었습니다. 외출할 때 가볍게 매기 좋고, 작게 접어 서브 가방으로 사용해도 좋아요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240801_28/1722494121088Krd5J_JPEG/%EB%A7%88%EC%BC%93%EB%B0%B1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW] 가방에 쏙! 아티쉬 파우치 21종 신규 출시🌈 20% SALE]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001379148</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001379148</guid>
            <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 02:35:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[NEW] 가방에 쏙, 하지만 수납력은 굿 (8/1 - 8/16 출시기념 20% SALE) 가방에 쏙, 귀여운 파우치가 출시되었어요! 가방에 이리저리 흩어진 소지품들을 아티쉬 파우치로 깔끔하게 정리해봐요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240801_165/1722493978291sqOhx_JPEG/%ED%8C%8C%EC%9A%B0%EC%B9%98.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 기억 조각들을 구현하는 토모야 사카이]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001374443</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001374443</guid>
            <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 02:35:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[매일 똑같은 날들이 반복할 때 우리는 예전의 가장 행복했던 과거의 기억들을 지인들과 이야기를 나누기도 합니다. 여러분들에게 가장 소중하고 오래 남는 추억이나 기억은 무엇인가요? 일본 도예가 토모야 사카이 (Tomoya Sakai) 는 자신의 소중한 추억들을 도예 작품들 속에 담아내고 있습니다. ReCollection Series, 2022 토모야의 작품들은 대체로 강한 원색적인 요소들을 가지고 있고, 작품의 질감 또한 도예작품과는 사뭇 다른 느낌을 가지고 있기에 장난감과 같이 도예 작품이 아닌 것 처럼 보이는 독특한 형상을 하고 있습니다. ReCollection Series, 2023 특히나 2021년부터 2023년까지 창작되었던 ReCollection 시리즈는 작가의 이런 특성과 더불어 작가 자신의 기억 속에 머무르고 있는 조각들을 구현해 내는 작품들로 구성했습니다. ReCollection Series, 2021 해당 시리즈는 토모야 작가의 깊숙한 내면의 기억들이 깃든 작품들로, 작가는 자신의 무의식 속에 남아있는 기억 조각들을 끄집어 내어 구체적인 이미지를 뇌 속에서 그리며 작업을 시작합니다. 일반적으로 작가의 대부분 기억 조각은 경치, 애니메이션, 영화와 같이 어린시절의 추억들이죠. 또한 작가는 자신의 작품들이 갖고 있는 의미를 관객들에게도 영향을 주기를 바라며 작업한다고 합니다. 그는 바쁜 현대 사회 속 사람들이 흔히 잊고 있는 어린 시절 추억과 소중한 기억을 자신의 작품들 통해 상기시킬 수 있는 기회가 되길 바라고 있습니다. 이렇듯 토모야 사카이의 ReCollection 시리즈는 오랫동안 내면에 내제되어 있던 기억을 다시 한 번 생각해 볼 수 있는 작품들로 구성되어 있으며, 우리 또한 이 작품들을 바라보며 일상 속의 기억 조각들을 되찾을 수 있는 기회가 될 수 있죠. 이런 토모야의 기억 조각들이 담긴 작품들을 피노크에서 만나보세요. https://finork.kr/product/list.html?cate_no=136 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr 사진 및 정보 출처: https://sakaitomoya.amebaownd.com https://www.ceramicsnow.org/artworks/tomoya-sakai-recollection-series-2021-2023/ https://www.spiral.co.jp/past-events/mina/tomoya-sakairecollection]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240731_195/1722403458029TjLtp_PNG/SE-0a88a19e-2623-44e7-88e5-7005f316dcdc.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001156619</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001156619</guid>
            <pubDate>Fri, 02 Aug 2024 02:35:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
    </channel>
</rss>