<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 06 Oct 2023 14:14:01 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW!] 장욱진 작가 에디션 판화 오픈!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000795278</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000795278</guid>
            <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 10:15:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[장욱진 작가님의 에디션 판화 오픈! 안녕하세요 아트앤에디션입니다. 장욱진 작가님의 에디션 판화 오픈 소식을 전해드리려고 하는데요! 장욱진 작가님은 자연과 사물을 그대로 재현하는 것이 아니라 사물 안에 내재해있는 근원적이고 정신적인 본질을 추구하여 동화적이고 이상적인 내면세계를 표현하였습니다. 장욱진 작가님의 단순한 선과 독창적인 색채를 판화로 만나보세요! 순수함 가득한 고향의 풍경 장욱진은 박수근, 이중섭, 김환기 등과 함께 한국의 근현대 미술을 대표하는2세대 서양화가이다. 일본 동경제국미술학교에서 유화를 전공하고 한국 전쟁 이후 서울대학교 미술대학에서 교수(1954-1960)로 재직하였으나, 작품 창작에 몰입하기 위해 6년만에 사임한다. 자연과 더불어 살며 단순한 선과 독창적인 색채의 그림을 선보인 그는 세련된 표현과 조형적 치밀성으로 독특한 화풍을 선보였다. 다정다감한 집들과 시골풍경, 산, 까치, 강아지, 소, 나무, 해와 달 등 일상의 흔하고 소박한 것들을 소재로 해학이 담긴 장욱진 예술의 전형을 열었다. 자연과 사물들을 그대로 재현하는 것이 아니라 사물 안에 내재해 있는 근원적이고 정신적인 본질을 추구하였다. 그렇기에 장욱진의 작품은 단순하면서도 대담하다. 평생을 “나는 심플하다” 라고 외치며 자연속에 살며 그림을 통해 동화적이고 이상적인 내면세계를 표현했다. 1990년 12월 27일에 73세의 나이로 작고하였다]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230619_296/1687135359209dOGFK_JPEG/%EC%9E%A5%EC%9A%B1%EC%A7%841.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA['산울림' 김환기, 전시의 감동을 소장하다]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000791686</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000791686</guid>
            <pubDate>Thu, 05 Oct 2023 09:15:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 콘서트 티켓팅을 방불케했던 특별 전시회인 MMCA &lt;이건희 컬렉션 특별전&gt;에서 공개 된 '산울림'에 이어 얼마 전 성황리에 전시를 마친 호암미술관 &lt;한 점 하늘 김환기&gt;의 메인 작품 '하늘과 땅' 등, 김환기 화백의 전시회가 끝날 때마다 에디션 판화를 찾으시는 문의가 정말 많아요 ! 원화를 소장하기에는 정말 어렵지만 전시에서 느낀 감동, 특별한 작품을 소장하고싶은 마음은 모두 같을거예요 : ) 한정판 에디션 판화로 그 감동을 우리집에 들여보세요 ! 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm " 집안의 품격이 달라져요 " 프리미엄 에디션으로 소장하는 김환기 화백의 작품 ! 우리집을 갤러리로 만들어 줄 품격있는 에디션 작품으로 소장해보세요 : ) 전시회에서의 감동을 매일 느낄 수 있게, 전시회에 가지 못한 아쉬움을 달래 줄 거예요. 구입하신 고객님 실제 리뷰사진 / 산울림 (500 Editions) , 원목 관액자 블랙 며칠전에 이사를 했습니다. 식탁 옆이 허전해서 걸어 둘 그림을 찾다가 김환기 작가의 산울림 작품이 너무 멋있어서 구매하였네요. 함께 구매한 관액자와도 너무 잘 어울려요. 포장을 얼마나 꼼꼼하게 해주셨는지, 무사히 집으로 와서 식탁 옆 한편을 멋지게 채워주었네요. 집에 오는 손님마다 그림이 너무 멋지다며 칭찬일색입니다. 감사합니다. -이*구 고객님 후기 구입하신 고객님 실제 리뷰사진 / 산울림 (500 Editions), 알루미늄 블랙 / 원목 관액자 화이트 구입하신 고객님 실제 리뷰사진 / 사슴 (500 Editions), 원목 관액자 베이지 세종 레이캐슬CC , 가을숲 27- Vlll-70 #186 (200 Editions) / Air and Sound(ll)10-Ⅹ-73 #322 (200 Editions)/ 원목 관액자 블랙 청주 첼로병원, 달밤의 화실 (500 Editions), 원목 우드베이지 / 사슴 (500 Editions), 알루미늄 블랙 담백한 청색 주조 화]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231005_239/1696495201104PvjxN_PNG/%EA%B9%80%ED%99%98%EA%B8%B0_%EC%97%90%EB%94%94%EC%85%98_%ED%8C%90%ED%99%94.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000652445</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000652445</guid>
            <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 18:17:20 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[UP TO 20%] 일리야 밀스타인 기억의캐비닛展]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000794840</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000794840</guid>
            <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 08:18:10 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231006_24/1696578076167pi66s_JPEG/%EA%B8%B0%EC%96%B5%EC%9D%98%EC%BA%90%EB%B9%84%EB%84%B7_mo.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[온라인 최저가로 만나는 이우환 작가의 From Line🎨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000792082</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000792082</guid>
            <pubDate>Thu, 05 Oct 2023 11:12:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이우환 작가의 From Line 작품을 다양한 사이즈와 온라인 최저가로 만나보세요! tina****님과 cho*****님의 네이버 리뷰입니다 cho*****님의 네이버 리뷰입니다 dnjs******** 님의 네이버 포토리뷰입니다. dnjs******** 님의 네이버 영상리뷰입니다. 캔버스 위에서 굵게 시작되는 선이 아래로 내려오면서 점차 색이 엷어지는 것을 표현하였다. 물감의 농도나 선 사이의 간격은 조금씩 다르지만 나름의 규칙을 가지고 안료를 찍어 캔버스에 묻혀나가는 방식이다. 이를 통해 동양의 "생성과 소멸"에 대한 메시지를 전달하고자 하였다. ✨ 아티쉬에서는 고객분들께서 더욱 더 원작과 비슷한 형태로 작품을 감상하실 수 있도록 불필요한 여백을 제거하고 별도의 마트지 옵션을 추가하였습니다. ✨ 가볍고 모던한 알루미늄 프레임과 고급스럽고 편안한 원목 액자 프레임 두 가지 중에서 선택이 가능하며, 여러 색상의 프레임을 추가하여 선택지의 폭을 늘렸습니다 원목 액자는 MDF재질이 아닌 고급 원목 프레임으로 제작되어 더욱 더 고급스러운 분위기를 자아냅니다 ✨ 옵션이 너무 많아 결정이 어려우신 경우 네이버 톡톡 메세지로 문의 주시면 상담 도와드리겠습니다 :) L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 집안 곳곳 어디에 두어도 잘 어울리는 사이즈의 액자입니다 . L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 (알루미늄 화이트) L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm 여백이 들어가 다소 답답할 수 있는 그림의 주변을 트이게 하였으며, 마치 미술관에서 작품을 보는 느낌이 듭니다. L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm (원목 미송) ● (L사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] L : 63x51cm - [여백] L : 여백없음 / 마트여백 3cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 64.6x52.6cm 마트 3cm : 70.6x58.6cm - 원목 (미송) 여백없음 : 66x54cm 마트 3cm : 72x60cm (블랙,화이트) 여백없음 : 67x55cm 마트 3cm : 73x61cm XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 대형 사이즈 액자로 넓은 공간에 두면 고급스러운 느낌이 물씬 나는 사이즈입니다. XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 (원목 미송) XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm 액자 주변에 여백을 추가하여 시원하게 트인 느낌이 들도록 하였습니다. 화이트프레임에 여백이 들어가면 확장된 느낌을 주어 그림이 더으욱 시원해보이는 효과가 있습니다 XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm (알루미늄 화이트) ● (XL사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] XL : 95x76.2cm - [여백] XL : 여백없음 / 마트여백 5cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 96.6x77.8cm 마트5cm : 106.6x87.8cm - 원목 (미송) 여백없음 : 98x79.2cm 마트 5cm : 108x92.2cm (블랙,화이트) 여백없음 : 99x80.2cm 마트 5cm : 109x93.2cm - 이우환 초대형 사이즈 액자 - -이우환 작가의 다른 작품 보러가기- 액자 안내 액자 전면은 기본 아크릴로 마감됩니다. 슬림패널 액자와 캔버스 액자는 전면 마감이 되지 않은 노출형 액자입니다. 전면 아크릴 없이 제작을 원하시거나 전면 유리 마감을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니다. 알루미늄 액자 0.8cm 두께의 얇은 알루미늄 액자가장 베이직한 형태로 그림을 모던하고 세련되게 연출할 수 있습니다. 그림과 액자 사이에 종이마트를 추가하여 그림이 더욱 깊이 있고 돋보이게 할 수 있습니다. 마트 사이즈 변경을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230922_159/1695363712206Nlf48_JPEG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%982.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW] 희망과 사랑의 아기돼지 Olivia, 송형노 원화 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000780924</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000780924</guid>
            <pubDate>Wed, 27 Sep 2023 01:55:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 :) 어디서 많이 본 돼지 아닌가요? 극사실체로 표현한 귀여운 아기돼지 '올리비아 Olivia'는 나이와 성별을 불문하고 많은 사랑을 받고있는 송형노 작가님 작품의 주인공이랍니다. 사랑과 행복이라는 희망의 메세지를 그리는 작가, 송형노 작가님의 오리지널 원화 작품을 그림닷컴에서 만나보세요! 송형노 Song Hyeong No 올리비아의 눈 송형노 Song Hyeong No 작가의 작품에는 보는 사람을 행복하게 만들어주는 힘이 있다. 동화 속 한 장면같은 캔버스에는 토끼, 돼지 등 앙증맞은 동물이 빼꼼히 자리잡고있다. 화면에 등장하는 동물들은 작가 본인일 수도, 관객일 수도 있지만 꿈 속에서 행복을 찾아가는 우리 모두의 모습을 상징한다. 극사실화로 표현되는 귀여운 아기돼지 '올리비아 Olivia'가 등장하는 시리즈에는 각별한 애정이 담겨있다. 돼지띠인 딸의 영어 이름이기도 하고, 가장 좋아하던 애니메이션 속 소녀 돼지의 이름이기도 하다. 송형노 작가가 늘 이야기하는 '사랑'과 '행복'은 살아가는데에 있어서 가장 소중한 가치이다. 특히나 가족을 향한 사랑과 앞으로도 이어질 함께하는 삶은 송형노 작가를 움직이게 하는 원동력이자 기쁨일 것이다. Olivia over the wall (full moon) 60.6 x 72.7 cm / 20호 '담장 위의 올리비아' 시리즈에는 꿈과 소망이 담겨있습니다. 담장 위 하늘을 바라보며 꿈을 꾸던 아기돼지 올리비아가 담장에 올라 그 너머의 세상을 바라보며 한계를 넘어 꿈을 향해 나아가는 것처럼, 힘든 시기를 지나보내고 희망찬 미래로 나아가자는 이야기를 하고있어요 : ) Olivia over the wall (pink heart) 60.6 x 72.7 cm / 20호 토실토실 예쁘고 복스러운 아기돼지의 사랑스러운 미소를 보고 있으면 덩달아 기분이 좋아지지요. 사랑하는 사람들과 행복하길, 좋은 일만 생기길 ! 작품에 담긴 송형노 작가님의 마음이 따듯하게 전해집니다. Olivia over the wall - LOVE 130 x 194 cm / 120호 오일, 아크릴을 함께 사용하는 송형노 작가님의 원화는 배경의 쨍한 색감과 사진처럼 극사실적인 주인공 (돼지,토끼)의 대비가 인상적입니다. 가까이에서 들여다 볼수록 깜짝 놀랄만큼 섬세한 디테일에 반하실거예요 : ) 오리지널 원화의 뒷면에는 작품명, 사이즈, 제작기법과 작가님 싸인이 기재되어 있습니다. 꿈과 희망, 사랑의 이야기를 담은 송형노 작가의 오리지널 원화 그림닷컴의 에디션 판화, 원화 작품은 정품으로 이를 보증하는 보증서를 동봉해서 보내드립니다. 세상에 단 한 점, 송형노 작가님의 오리지널 원화를 소장해보세요 ! 문의사항은 언제든지 그림닷컴 톡톡, 카카오톡, 고객센터 1577-7207로 연락주세요 : ) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230927_106/1695774312227md5EI_PNG/%EC%86%A1%ED%98%95%EB%85%B8_%EC%9B%90%ED%99%94.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[아름다운 우리한글} 추천상품 10% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000789372</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000789372</guid>
            <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 12:28:56 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[공예정원 기획전] [공예정원] 아름다운 우리한글 23.10.1~23.10.15 공예정원 추천상품 10% Sale 아름다운 우리한글!! 한글의 조형성 가득 담은 상품~~ 공예정원 추천상품에서 만나요!! 이벤트기간 : 2023. 10. 1 ~ 10. 15까지 공예정원상품 추천드립니다. 공예정원 온라인숍님, 쇼핑 꿀팁 받으세요! 알림받기 동의하면 쿠폰이 쏙!!! 혜택받아서 꼭 쓰세요! 10%할인 구매가 가능한 추천상품의 상세 정보는, 상품별 페이지에서도 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231004_46/1696416357757gb6bA_JPEG/%ED%95%9C%EA%B8%80%EB%82%A0_%EA%B8%B0%ED%9A%8D%EC%A0%84(%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84_%EB%A9%94%EC%9D%B8).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[노트&데스크패드 최대 20% 할인 ! 🎁]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000788954</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000788954</guid>
            <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 08:19:51 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[SALE] 노트 &amp; 데스크패드 10/1~ 10/16 20% 할인 점점 가까워지는 연말, 한해를 마무리하고 신년을 계획할 타이밍! 새로운 계획과 아이디어를 정리할 노트가 필요해요. 책상까지 정리하면 아이디어가 더욱 샘솟을 것 같아요. 깔끔한 책상을 위한 아이템! 데스크패드로 책상을 꾸며보아요. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231004_256/16964070829121UxzO_JPEG/%EB%85%B8%ED%8A%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 다가올 2024년을 준비해요💕 2024 캘린더 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000788934</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000788934</guid>
            <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 08:19:51 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[벌써 10월, 연말을 향해가고 있습니다. 조금 이른 감이 있긴 하지만, 이맘 때 쯤이면 다음해 달력과 다이어리를 미리 준비하는 분들이 생각보다 많은 것 같습니다. 연말과 새해의 설렘을 조금 일찍 느끼고 싶은 마음일까요? 아티쉬도 벌써 5년째, 매년 달력을 출시하고 있는데요. 작년에 이어 올해도 아티쉬 달력을 구매해주시면서, 어서 새 달력을 걸 날을 설레는 마음으로 기다리고 있다는 말씀을 들을 때면 뿌듯한 마음이 듭니다. 올해에도 다양한 구성으로 준비했으니 많은 기대 부탁드리며, 남은 올해도 내년에도 아티쉬와 함께해주세요:) [NEW] 2024 CALENDAR 올해도 돌아온 아티쉬 2024년 캘린더! 설레는 마음으로 2024년을 기다려보아요. 이번 달력은 첫장이 12월부터 시작됩니다. 새 달력은 조금 더 일찍 걸 수 있게 되었어요. 올해 새로 추가된 작가 라인업도 확인해주세요! 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231004_226/1696406301632YJWTg_JPEG/%EC%BA%98%EB%A6%B0%EB%8D%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[KV갤러리 10월 전시 소식 이민주 개인전 - 보드라운 언덕으로]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5000788606</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5000788606</guid>
            <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 07:13:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[전시 타이틀 : 보드라운 언덕으로 _ 이민주 죽음을 생각하며 내가 눕고 설 자리를 고민하는 것은 역설적으로 삶을 더 구체화하게 만들었다. 나의 유물들은 동시대에 내가 사랑하고 곁에 두는 것이고, 무덤은 내가 사랑하는 것으로 가득 차 있다. 소중한 것들을 멀리 밀어두고 상처받은 마음을 어루만진다. 이 모습은 부드러운 언덕의 생명력으로 가득 차 있다. 자연은 늙지도 사라지지도 않는다. 산 위에 쌓이고 쌓이는 불룩한 묘지 위로 풀이 나고 생명이 탄생한다. 다시 그 위로 흙이 쌓이고 시간이 흘러간다. 이 완벽한 시스템 앞에서 영원히 살 것 같이 행동하는 인간의 존재는 참 어리고 여리다. 끝이 있다는 것을 다시 살아가거나 또다른 세상에 착륙하는 상상으로 두려움을 이겨내는 존재이기도 하다. 이 모든 삶의 순환과 인간의 순수한 기도는 결국 자연으로 회기된다. 부서져 내리는, 공기 속에서 스치듯 지나가는 순간들을 함께 담으며 이 보드랍고 작은 언덕들이 가득한 화면을 어루만져 주고자 한다. 이것은 가득 찬 생명력이자 오늘과 내일, 다음날들의 순환이다. 오늘을 감각으로 기억하는 방법 볼록한 언덕의 형상 위로 비가 내리고 지나간다. 그 위로 남아있는 반짝이는 것은 어떠한 바람이다. 지난 몇해간 어려움 속에 존재하면서도 견딜 수 있었던 것은 소중한 것들이 존재했기 때문이다. 추상적인 화면 위로 비가 내리거나 바람이 지나가는 등의 날씨의 변화가 화면에 만들어 진다. 날씨는 우리가 어떻게 할 수 있는 문제가 아닌 초자연적인 일이다. 이 다양한 외부적 요인에 반응하는 감각을 화면으로 풀어내고자 한다. 그림에 등장하는 상징 ‘ 언덕 ’ 이 작업은 코로나19 전후 가족의 장례와 바이러스의 공포가 준 이야기에서 시작 되었다. 죽음을 생각하며 내가 눕고 설 자리를 고민하는 것은 역설적으로 삶을 더 구체화하게 만들었다. 나의 유물들은 동시대에 내가 사랑하고 곁에 두는 것이고, 무덤은 내가 사랑하는 것으로 가득 차 있다. 소중한 것들을 멀리 밀어두고 상처받은 마음을 어루만진다. 이 모습은 부드러운 언덕의 생명력으로 가득 차 있다. ‘언덕’ 위를 지나가는 것들 자연은 늙지도 사라지지도 않는다. 산 위에 쌓이고 쌓이는 불룩한 묘지 위로 풀이 나고 생명이 탄생한다. 다시 그 위로 흙이 쌓이고 시간이 흘러간다. 이 완벽한 시스템 앞에서 영원히 살 것 같이 행동하는 인간의 존재는 참 어리고 여리다. 끝이 있다는 것을 다시 살아가거나 또다른 세상에 착륙하는 상상으로 두려움을 이겨내는 존재이기도 하다. 이 모든 삶의 순환과 인간의 순수한 기도는 결국 자연으로 회기된다. 부서져 내리는, 공기 속에서 스치듯 지나가는 순간들을 함께 담으며 이 보드랍고 작은 언덕들이 가득한 화면을 어루만져 주고자 한다. 이것은 가득 찬 생명력이자 오늘과 내일, 다음날들의 순환이다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231004_89/1696403047498AafvF_JPEG/%EC%9D%B4%EB%AF%BC%EC%A3%BC-%EC%A0%84%EC%8B%9C%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>