<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sun, 05 Dec 2021 22:08:59 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[2021 성원아트갤러리 기획 초대전 하혜영 개인전  - 행복한 삶 찾아서]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100305343/news/2002427369</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100305343/news/2002427369</guid>
            <pubDate>Sun, 05 Dec 2021 20:10:10 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt;2021 성원아트갤러리 기획 초대전&gt; 하혜영 개인전 - 행복한 삶 찾아서 - 성원아트갤러리 기획초대전 하혜영 개인전-행복한 삶 찾아서 전시일시:2021.11.30.(화)~12.19(일) OPENING:2021.11.30.(화) Free open(매주 월요일 휴관) 관람시간;pm12~pm19 Tel. 0507-1334-4998 &lt;전시 소개글&gt; 인간은 행복한 삶을 추구한다. 개인은 자신이 추구하는 삶을 위해 하루하루 열심히 살아간다. 2021년도 COVID19로 사람들의 삶이 경제적, 정신적, 건강 등 여러 부분에서 많은 제한을 받고 있다. 하혜영 작가의 무니 마을 속 공동체적 삶은 각자의 꿈을 실현시키기 위해 다양한 공간 속 삶의 모습을 보여주고 있다. 작품 속 무니들은 순수한 우리의 어린 시절의 모험심과 희망, 자기발전을 추구하는 행복한 모습들이 담겨 있다. 현실의 세계는 COVID 19로 사람들의 부재(不在)로 인한 힘든 시간과 개인에게 내려진 방역지침에 의해 자유를 통제받으며 제한된 삶을 살아가고 있다. 작품 속 무니들은 이러한 억압적 사회에서 벗어나기 위해 평화로운 바다로 삶의 터전을 옮겨 바닷속 공간에 적응하며 평화롭고 동심 어린 행복한 삶을 추구하며 살고 있다. 바다는 무니에게 미지의 세계와도 같다. 새로운 미지의 세계 속 무니들은 또 다른 구성원을 만나 행복한 삶을 개척하고, 바다는 어머니의 뱃속처럼 자유롭고 평화로운 세계이며. 새로운 생명체들과 조화로운 모습으로 서로를 더 잘 이해하며 자연 속 일부처럼 각자의 행복한 삶을 추구하며 평화롭게 살아가고 있다. 바닷속 조개, 해삼, 물고기, 해초, 암석, 등 다양한 모습들. 속에서 자신들의 새로운 삶에 대한 가치를 추구하며 서로의 영역을 침범하지 않는 평화로움이 존재한다. 이번 전시 감상하시고 행복한 삶이 무엇일까? 한 번쯤 고민해보시길 바랍니다. 성원아트갤러리 대표 문성원 2021.11.30. &lt;전시전경&gt; &lt;전시영상&gt; &lt;아트윈도&gt; &lt;오시는 길&gt; 성원아트갤러리 부산광역시 동래구 아시아드대로 250 아시아드대로 250 1층 성원아트갤러리 미남역 6번 출구 앞 문의: 0507133449998]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211206_76/1638731903312hx9Xy_JPEG/11.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[김보희 작가님 에디션 판화 제작 완료!!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/2002426040</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/2002426040</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Dec 2021 09:09:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아트앤에디션입니다. 오늘 드디어 많은 분들이 기다리시던 김보희 작가님의 에디션판화가 완성되어 보여지게 되었습니다!!!! 쉼에서 움트는 생명력 가득한 풍경들 김보희는 이화여자대학교에서 동양화를 전공하고 동 대학원 순수미술과를 졸업한 후 조형예술대학 동양화과 교수로 정년 퇴직했다. 1980년부터 현재까지 국내외에서 약 20여회의 개인전을 열었고 일본, 중국, 대만 등 아시아와 독일, 프랑스, 미국, 헝가리 등 유럽국가에 초청착가로 참여하였다. 백양회 공모전, 국전, 대한민국 미술대전 등에서 다수의 상을 수상하였다. 1970년대부터 1990년대 후반에 이르기까지 일상과 인물을 정물로 그렸다. 먹과 채색의 농도 차이로 화면을 구성하거나 밝은 색채의 꽃을 화면에 확대하여 연작하였다. 짙은 청록에서 담청에 이르는 색의 강과 바다그림, 생명력 가득한 초록의 식물그림 등 작품에서 자연을 바라보는 작가의 시선을 감지할 수 있다. 화면 전체에 흐르는 정적인 분위기와 수평선에서 비롯되는 적막함은 깊은 고요와 쉼을 전해준다. 청와대, 국립미술관등에 작품이 소장되어 있다. Towards Over the trees, Autumn highnoon Palm Trees Towards Towards Towards]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211203_190/1638520760518yKVpe_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EA%B9%80%EB%B3%B4%ED%9D%AC-%ED%8C%90%ED%99%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[2022 달력증정] 책상 위 나만의 작은 갤러리]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002426027</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002426027</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Dec 2021 09:09:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 지난 한 해동안 그림닷컴을 사랑해주신 많은 분들께 깊이 감사드리며, 그 마음을 담아 베스트 그림으로 구성된 2022년 그림달력을 선물로 드립니다 ^ ^ 희망과 기쁨 가득한 새해맞이 하세요~! 고급스러운 퀄리티와 화사한 작품들로 책상 위 분위기를 빛내줄, &lt;책상 위 나만의 작은 갤러리&gt; 라는 컨셉으로 제작된 탁상달력입니다. 그림닷컴의 작품을 구매해주신 모든 고객님들께 선물로 드려요! 호랑이 해를 맞이하여 1월은 호작도를, 봄맞이 준비를 할 3월은 따듯한 봄 풍경을.... 국내외 유명 작가님들의 인기작품 중, 엄선한 열두가지 작품이 계절감에 맞춰 구성되어있어요 ^^ 아래 이미지에서 미리 확인해보세요~ 작년의 2021년 달력도 많은 사랑을 받았기에 올해는 조금 더 넉넉한 수량으로 준비했습니다 ^^ 하지만 조기품절이 예상되기 때문에, 주문을 고민하고 계시다면 서둘러주세요~ 행복한 일만 가득한 매일 되시길 바랍니다. 항상 감사합니다 !]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211203_288/16385055025214dHnf_JPEG/%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[12월 한달간 최대 30% 할인된 가격으로 만나는 아티쉬 상품들💜]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002425908</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002425908</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Dec 2021 08:11:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아티쉬입니다 이번달도 어김없이 찾아 온 아티쉬 할인 이벤트! 12월은 조금 더 특별하게 한 달 내내 할인 이벤트가 있어요ㅎㅎ 아티쉬와 함께 특별한 연말 선물 어떠신가요? 12월 한달간 할인된 가격으로 만나는 아티쉬의 상품들💜 12/1 - 12/15 데코&amp; 라이프 : 시계 , 램프, 패브릭포스터, 쿠션, 모빌, 데스크패드, 퍼즐, 다이어리, 러그 12/16 - 12/31 키친 : 머그, 유리컵, 트레이, 식탁매트, 다용도받침, 쉐이커, 에코백, 스카프, 담요 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211203_158/1638518262495uhMWz_JPEG/%EC%84%B8%EC%9D%BC-%EB%8D%B0%EC%BD%94%EB%9D%BC%EC%9D%B4%ED%94%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[안소현 작가 화분의 방 스카프 에디션 출시 - 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002425901</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002425901</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Dec 2021 08:11:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[원작 정보 화분의 방 안소현 90.9x60.6cm 2017 Acrylic on Canvas 안소현 작가님의 인기작 &lt;화분의 방&gt;이 77부 한정판 스카프 에디션으로 출시되었습니다. 📌스카프 탄생 비하인드 스토리 &lt;화분의 방&gt;은 이미 엘디프에서 100개 한정판 페이퍼/캔버스/디아섹 에디션 액자로 판매되고 있는 작품입니다. 100개 에디션 중 50개 수량의 페이퍼 에디션은 출시 이후 금세 품절이 되었고, 현재는 캔버스/디아섹 버전으로만 아주 소량의 에디션만 남아있습니다. 곧 액자 형태의 에디션은 전량 품절이 되기에 아쉬운 마음을 달래고자 안소현 작가님의 &lt;화분의 방&gt;을 특별하게 기억하고 또 생활속에서 감상하며 사용할 수 있는 스카프로 제작하게 되었습니다. 크리스마스를 비롯한 연말연시 선물용으로 추천드립니다. 📌제작 스펙 국내/해외 유명 패션 브랜드의 스카프를 제작하는 30년 이상의 전통을 자랑하는 제조사와의 협업으로 제작된 프리미엄 실크 스카프입니다. - 소재: 100% 실크 - 크기: 100cm x 100cm - 정품보증서(작가님 친필 사인 및 에디션 넘버가 기입) - 고급스러운 블랙 패키지 📌화분의 방 스카프 에디션 선주문 할인 이벤트 - 이벤트 가격: 140,000원 -&gt; 126,000원 (10% 할인) - 이벤트 기간: 2021.12.03(금)~2021.12.09(목) * 선주문 건은 2021.12.10(금)부터 주문 순서에 따라 순차적으로 발송될 예정입니다. 이벤트 기간이 지나면 정상가로 판매합니다. 안소현 작가님의 작가 소장작 &lt;화분의 방&gt; 스카프 에디션을 엘디프 홈페이지와 네이버 아트윈도에서 만나보세요😁 화분의 방 스카프 에디션 77부 한정판 100x100cm Silk 100% 국내는 물론 해외 브랜드의 스카프를 제작하는 30년 이상의 전통 스카프 제작사와의 협업으로 100% 실크로 제작된 100cm x 100cm 크기의 프리미엄 실크 스카프입니다. 화분의 방 스카프 에디션 선주문 할인 이벤트 140,000원 &gt; 126,000원 (10% 할인) 2021.12.03(금)~2021.12.09(목)까지 화분의 방 스카프 에디션을 10% 할인된 가격으로 선주문하실 수 있습니다. 선주문 건은 2021.12.10(금)부터 주문 순서에 따라 순차적으로 발송될 예정입니다. 감사합니다 :) 77부 한정판 Limited Edition 스카프 작가의 친필 사인 및 에디션 넘버가 기입된 정품보증서 그리고 고급스러운 패키지와 함께 준비하였습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211203_265/1638518752073bFhEV_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2021 공예정원 새로운 시작도 설렘, 연말 기획전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/2002425825</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/2002425825</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Dec 2021 08:11:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[KCDF온라인숍 - 공예정원] 2021 연말 기획전 새로운 시작도 설렘, 이벤트 기간 : 2021.12.06~2022.01.09 공예정원과 함께 설레는 연말 선물 올 한해 마지막까지 행복할 수 있도록 설레는 연말 분위기에 잘 어울리는 공예품을 선물해 보는 건 어떨까요? 유독 다사다난했던 올 한해를 위로하듯 새해에는 걱정보단 기대되는 일이 가득하길 바라는 마음으로 정성을 담아 만든 공예품을 선물해 보세요 12월 기획전 상품은, 10% 할인 쿠폰을 다운로드 받을 수 있습니다. ----------------------------------------------------------------------------- &lt;10% 할인 쿠폰 받기&gt; 상품의 상세페이지 상단에서 확인 가능하며, 스토어의 '스토어찜' 설정을 해주셔야 다운로드가 가능합니다. ( ※쿠폰 해당 추천 상품은 하단의 '연관상품'에서 확인하실 수 있습니다.) 설레는 연말 선물 (10%할인) 연말 분위기에 잘 어울리는 추천 공예품! 연말 홈파티를 준비해보세요 : ) 기대되는 새해 선물 (10%할인) 새해에는 정성을 담아 만든 공예품으로 특별한 선물을 해보세요 : ) 검붉은 애프터눈 티 트레이 세트 (김남희 작가) 골드느낌의 검은색과 검붉은 느낌의 브라운은 깊고 고급스러운 분위기를 내며, 그늘처럼 은은한 어둠과 적당한 빛을 통해 공간을 한층 아늑하게 해주는 2단 플레이트로 연말 분위기를 맞이해보세요. 이응이 가방 시리즈 (엄윤나 작가) (2020 우수공예품 지정 상품) 이응이 가방은 ‘o‘ ‘l‘ 의 형태의 조합으로 제작된 가방으로 선에서 면으로, 면에서 다시 구조체가 되는 공예적 제작 방식으로 제작되었습니다. 전전통적 무드를 현대적으로 재해석한 가방으로, K-RIBBON 인증을 받은 대한민국 우수문화상품 입니다. 엄윤나 작가님의 다양한 이응이 가방 시리즈를 10% 할인된 가격으로 만나보실 수 있습니다. 가산 필함 (정대훈 작가) 한국 전통의 ‘궤’의 형태로, 문방가구 중 하나인 필기구를 넣어두는 ‘필함’을 감각적으로 재해석한 한지공예 보관함입니다. 담는 용도의 간결한 상자와 전통의 문양 틀로 화려하게 장식된 덮개로 구성되며, 보관용 외에도 고급스럽게 담아 전달할 수 있는 선물용 함의 활용도 가능합니다. 2021년 마지막, 연말과 새해를 맞이하며 소중한 사람들에게 감사선물을 공예정원에서 준비해보시는것은 어떠실까요 : ) 추천상품의 상세 정보는, 아래의 상품별 페이지에서 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211203_281/16385138882323F8en_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EB%B0%B0%EB%84%88%EC%A0%9C%EC%9E%91_12%EC%9B%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리조이] 최세학展 '가슴이 묻고, 가슴이 답하다‘]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100227750/news/2002425782</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100227750/news/2002425782</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Dec 2021 08:11:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[최세학 개인전 ‘가슴이 묻고, 가슴이 답하다’ ​ 2021.12.7.(화) ~ 2021.12.19.(일) Opening 12.7(화) pm.6:00 겹겹이 쌓인 세월의 숱한 물음 앞에서의 해답을 일상적인 통념으로부터 탈출하여 충동적 사유를 탐닉하며, 가슴으로 보고, 가슴으로 물으며 가슴으로 답하는 진정한 자유를 갈구하는 조각의 새롭고 신선한 매력이 가슴을 설레게 한다. 「 사고가 가지는 오만과 편견, 가치 기준, 이 모든 것의 양면성을 사각의 선악과를 통해 다시 투영해 본다. 유기된 인간의 삶에 선과 악이 무엇인지! 답 없는 모순 속에서 인간의 가치가 지식이라는 가면 뒤에 숨어 최상의 포식자로 우리의 뇌를 곰삭게 하고 있지는 않는지 되뇌듯 물으며, 정의되지 않은 진리가 설익은 논리로 생산되지 않기를 삶 속의 선악과를 통해 심안의 격정을 풀어본다. 이러한 충동적 발상에 온갖 상념 속 몽환이 연기처럼 사라지고 차가운 이성 앞에 말 장난치며, 삶의 아련함이 불안에 떨며, 칼날 위로 던져진 내 일상이 그냥 살아버린 삶이 아니길 주문하며, 발바닥 피맺힌 삶의 한 걸음을 내딛는다. 그 길을 걸으며 누군가 옆에 있을 것 같은 이 길에, 내 심장을 뛰게 해줄 갈망을 찾아 오늘이라는 공기를 한껏 들이켠다. 」 작가 노트 중에서 ​ 부산대학교 미술학과 서양화전공 개인전 3회 단체전 10여회 현재 부산에서 작업 활동 중 부산광역시 해운대구 달맞이길 65번길 56(중동) CK빌딩 1F.갤러리조이 Tel:051.746.5030 Homepagehttp://www.galleryjoy.com]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211203_99/16385168584245S8d1_JPEG/%EC%B5%9C%EC%84%B8%ED%95%99_%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시 소식] 이영지 개인전 _BLOSSOM]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/2002417953</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/2002417953</guid>
            <pubDate>Thu, 02 Dec 2021 03:10:16 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이영지 개인전 [전시명]: BLOSSOM. [전시장소]: 갤러리 아트리에 판교 본사 (경기 성남시 분당구 운중로 146번길 29) [전시기간]: 2021.12.03(금) ~ 2021.12.16(목) [개관시간]: 평일 09:00 ~ 18:00 / 주말 11:00 ~ 18:00(휴관일 없음) [입장료]: 무료 [문의전화]: 02-587-4110 [홈페이지]: www.artrie.com]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211129_271/1638163328833x1cDk_JPEG/11.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[ISSUE 30. Good bye 2021, Welcome 2022]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002422153</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002422153</guid>
            <pubDate>Wed, 01 Dec 2021 08:11:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Good bye 2021, Welcome 2022 어느 덧 훌쩍 다가온 한 해의 마지막 달, 새로운 한 해를 맞이하며 그림 한 점으로 집안의 분위기를 바꿔보세요. EVENT 1. 12월 한달동안 5만원 이상 구매시 캘린더 증정 에바알머슨, 자넷힐 中 1종 랜덤 EVENT 2. 12월 한달 내내 세일 12월 한 달간 UP TO 30% 할인된 가격으로 만나는 아티쉬의 상품들! ▶ 12/1 - 12/15 데코 &amp; 라이프 ◀ : 시계 램프 쿠션 패브릭포스터 모빌 데스크패드 퍼즐 다이어리 러그 ▶ 12/16 - 12/31 키친 ◀ : 머그 유리컵 트레이 식탁매트 다용도받침 쉐이커 에코백 스카프 담요 UPDATE GOODS 아티쉬 X 하와이안샐러드 강렬한 색, 뚜렷한 면과 선으로 실크스크린 그래픽 작업을 하는 디자이너 듀오 하와이안샐러드와 아티쉬의 콜라보 상품이 새롭게 출시되었습니다! 그들의 톡톡 튀는 그림을 패브릭 포스터로 만나보세요! UPDATE GOODS 극세사 담요 추운 겨울을 따뜻하게 보낼 수 있는 극세사 담요가 출시되었습니다. 아티쉬 인기 작가의 그림과 함께하는 포근한 겨울 어떠신가요? UPDATE GOODS 다이어리 새롭게 준비한 다이어리의 첫 장을 넘기며 적어내려가는 새해의 마음가짐. 아티쉬 인기 작가의 그림이 담긴 다이어리와 함께 2022년을 준비 해보세요. ARTIST OF THIS MONTH 데이비드 슈리글리 위트와 풍자가 가득한 드로잉과 파격적인 설치 작품으로 유명한 영국의 비주얼 아티스트 데이비드 슈리글리. 그만의 독특한 작품 세계가 담긴 그림을 아티쉬에서 만나보세요. UPDATE EDITION 무라카미 타카시 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211201_228/1638343978605buCu4_JPEG/1%EC%9B%94%EA%B8%B0%ED%9A%8D%EC%A0%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[장미경 작가 울산국제 아트페어2021 참여 안내]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100783506/news/2002207726</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100783506/news/2002207726</guid>
            <pubDate>Wed, 01 Dec 2021 07:09:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 꼭두도예 입니다. '울산국제 아트페어 2021'에 장미경 작가가 참여하게 되어 안내드립니다. '울산국제 아트페어 2021'가 오는 12월 10 일부터 12 일까지 '울산전시 컨벤션센터'에서 열립니다. 총 5개국 80개 화랑의 1,500여 동시대미술 작품을 만나보실 수 있습니다. ​ 이번 울산국제 아트페어는 과학과 예술의 접점을 찾는 특별전 아트인사이언스 블록체인 기술 기반의 디지털 작품인 NFT미술품을 감상하고 구매하는 NFT특별전 누구나 친숙하고 재미있게 감상할 수 있는 조각작품들이 전시장 곳곳에서 관객에게 다가가는 일상의 조각전 사전공모를 통해 선정된 젊은 울산작가들의 작품을 선보이는 제1회 울산신진작가공모전이 준비되어 있다고 합니다 갤러리 자작나무에서 장미경 작가의 작품을 찾아보실 수 있습니다. 많은 관심 부탁드립니다. 시명 2021울산국제 아트페어 ​ 장소 UECO 울산 전시 컨벤션센터 B 18번 부스 갤러리 자작나무 ​ 기간 2021. 12. 10(금) ~ 12. 12(일) / 3일간 ​ 관람시간 11:00~19:00 (12. 12(일) 17:00 까지) ​ VIP/PRESS 2021. 12. 9(목) 15:00 ~ 19:00 ​ 전시구성 회화, 조각, 설치, 미디어아트 등 [울산국제 아트페어 2021] http://uiaf.kr/ 울산국제 아트페어 갤러리 자작나무]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211201_64/1638342104726kyzui_JPEG/KakaoTalk_20211201_142004864_01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>