<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 06 Aug 2024 13:20:12 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 타임빌라스 수원] 'Stay' 지나유, 유은경 2인전 (~ 24/8/30)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5001391296</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5001391296</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 13:20:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt;Stay&gt; 지나유, 유은경 2인전 [Group Exhibition] Artist 지나유, 유은경 &lt;Stay&gt; 2024.07.31 - 2024.08.30 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (타임빌라스(롯데백화점) 수원점 7F) T. 070-4239-8201 Artist 지나유 지나유_Querencia 케렌시아:파동, 162.2x112.2cm, 캔버스 위에 아크릴, 2023 지나유_Querencia 케렌시아, 91x72.7cm, 캔버스 위에 아크릴, 2024 지나유_Querencia 케렌시아, 72.7x60.6cm, 캔버스 위에 아크릴, 2023 지나유_Querencia 케렌시아, 72.7x60.3cm, 캔버스 위에 아크릴, 2024 지나유 Zinna Yoo 스페이스엄, 갤러리 자인제노, H contempory 갤러리, 일호갤러리 외 개인전 13회 K-Auction Preview, 화랑미술제 등 국내외 단체전 및 아트페어 다수 2023 SAATCHI ART GLOBAL PERSPECTIVES 13 Artist Call ASIA Selection 외 29회 선정 2021 SAATCHI ART 2021년에 주목할 21인의 아티스트 선정 2018 충청남도대전, 특선, 한국미술협회, 충청남도지회 2017 대한민국 현대조형미술대전, 대상, 현대여성미술협회 외 수상 및 선정 다수 Artist Note 케렌시아(Querencia)는 스페인어로 ‘애정, 애착, 귀소본능, 안식처’ 등을 뜻하는 말로, 투우 경기에서는 투우사와의 싸움 중에 소가 잠시 쉬면서 숨을 고르는 영역을 이른다. 소가 케렌시아에서 잠시 숨을 고르고 다음 싸움을 준비하는 것처럼, 현대인들도 남에게 방해받지 않고 지친 심신을 재충전 할 수 있는 자신만의 공간이 필요하다. 작가는 우주의 무한한 공간을 하늘에 담고, 그 외 요소들을 면 분할 추상으로 표현하며, 미래적인 느낌과 신비로움으로 공간을 구성하여 희망적인 메시지를 담아낸다. Artist 유은경 유은경_모란과 새, 20.5x30.5cm, 세라믹, 2024 유은경_작은정원1, 지름 25cm, 세라믹, 2024 유은경_Black Edge 시리즈, 세라믹, 2024 유은경_Blossom 시리즈, 세라믹, 2024 유은경 Yoo Eun-kyung 동덕여자대학교 시각디자인과 졸업 (주)에스콰이아 디자인실 근무, 유형악세사리패션스쿨 전임강사 (現) AKCP(한국도자기페인팅 협회) 정회원 2023 리디아갤러리 도자기 전시회 2023 한국도자기페인팅 공모전 우수상 Artist Note 나는 우리 주변에서 흔히 볼 수 있는 자연물을 소재로 도자기 위에 그림을 그린다. 정원에서 피어난 꽃, 새, 나비, 나무들을 나의 결로 다듬고 표현한다. 익숙하지만 오랜 세월 늘 곁에 두었던 소중하고 특별한 물건에 그려지고 새겨졌던 소재들이다. 도자기에 그림을 그리는 작업은 초벌기와 안료의 특성상 안착과 선명한 색상이 표현되기 어렵기 때문에 물감으로 그리고 문지르고 긁기를 반복하여 선명한 색을 구현한다. 페인팅 후 유약을 바르고 마르기를 기다리고 1250도 고온의 가마에서 긴 시간을 견디면 비로소 수백년도 견딜 변치않는 도자기를 만날 수 있다. 나는 도자기에 부귀영화를 상징하는 모란을 그리며 건강과 장수를 기원하고 작은 정원의 새와 붉은꽃이 만개한 찻잔에 차를 마시며 좋은 사람들과 행복하길 기원한다. 주요 전시전경 ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240806_263/1722928256748ag5zy_JPEG/240730_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EC%A7%80%EB%82%98%EC%9C%A0,%EC%9C%A0%EC%9D%80%EA%B2%BD(%EC%88%98%EC%A0%95).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 심성희 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001390607</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001390607</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 13:20:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[심성희 작가 / SIM SUNG HEE Artist Note 나에게 있어 건축이란 희랍시대에 버려진 동강난 벽돌장에 불과할 수도 있다. 나에게 있어 회화는 그것을 다시 쌓는 인고의 벽돌장이다. 그 벽돌장으로 집을 짓고 창문을 내고 일상을 연다. 창 밖 풍경은 일상과 비일상의 틈 사이에 있다.내가 본 저 너머의 ‘빨래’는 다양한 감정의 은유이지만, 누군가에게 빨래는 각자 삶의 태도와 흔적일 것이다. 어딘가를 향한 ‘사다리’는 현실과 이상을 오가는 길목이지만, 일터에 놓인 사다리는 그저 그런 도구일 뿐이다.‘ 빨래’ ‘사다리’는 언제부터인가 우리 곁에 있었고, 또 사라져간다. 사라져가는 그 풍경에 일상을 담고 향기로운 색을 채운다. 나는 일상미학[日常美學]을 그려 나간다. 잇따르다 4_60.6x72.7cm_Oil on canvas_2023 Education 홍익대학교 미술대대학원 회화과 졸업 건국대학교 디자인대학원 실내환경디자인 전공 서초미협 이사 / 한국전업미술가협회 회원 / 세계미술작가교류협회 회원건축사 아울칸건축사사무소 대표 / (주)아울칸 대표 Solo Exhibitions 2023 일상, 헤아리다. / 연우갤러리 2022 심성희 초대전 / YTN 아트스퀘어, 에코락갤러리 2022 심오하지 않기 / BGN 갤러리, 강남교보타워 2022 하쿠나 마타타 "근심 걱정 모두 떨쳐버려." / 공갤러리 2021 일상, 완상하다. / BGN 갤러리, 롯데월드타워 2021 아무 날, 일상 밖 / 리디아갤러리 2021 빨래가 널린 풍경 / 갤러리탐, 롯데백화점 수원점 2021 저 너머, 일상 / 갤러리 H, 현대백화점 천호점 2021 '일상적’, “유희적” / 에코락갤러리, 샵오름 2021 일상미학 / 갤러리탐, 청담점 2020 빨래가 널린 풍경 / GS타워 더 스트릿 갤러리 2020 빨래가 널린 풍경 / 어반소스 2019 빨래가 널린 풍경 / 서울아산병원갤러리 2019 빨래가 널린 풍경 / 갤러리탐, 이태원점 이색의 나날_130.3x80.3cm_Oil on canvas_2023 Group Exhibitions 2023 이상한 나라의 괴짜들전 / K현대미술관 2023 ‘봄이상~여름이하’ 기획전 / 아트스페이스 호서 2023 자연공감전 / 한전아트센터 2023 행복을 그리는 마음전 / 인사아트프라자갤러리 2023 같이, 가치전 / 인사아트프라자갤러리 1F, 4F, 5F 2022 '상응과 조응전' / 인사아트센터 2022 아래로 펼치다 / 서리풀청년아트갤러리 2022 같이, 가치전 / 컴바인웍스 2022 서초미술협회전 '일상의 상상력' / 서초미술협회 2022 (주)녹십자 홀딩스 초대전 / (주)아트앤컴퍼니인터내셔널 2021 ‘강남3구 미술인 연합전’ 지상전 / 한국미술협회 2021 ‘MIND Platform’ 기획전 / 서리풀청년아트갤러리 2021 ‘여름, 하얀햇빛전‘ 공모전 / 아트스페이스 호서 2021 ‘시작이다!’ 기획전 / 아트스페이스 호서 2021 ‘인사동-소소한 외출’ 그룹전 / 마루아트센터 2021 ‘희망과 또 새롭게 시작‘ 3인 개관전 / 누아갤러리 2021 ‘흰벽 위의 세 작가들’ 3인 공모전 / 리아갤러리 2021 ‘Sportlight’ 기획전 / K옥션 2021 ‘면역에 관하여’ 그룹전 / 예술의전당 한가람미술관 2021 ‘오늘 약속이 없어요’ 기획전 / 한강뮤지엄 2021 ‘꿈과마주치다전’ 공모전 / 갤러리일호 2021,20,19 ‘신년신작전’ 그룹전 / 한국미술관 2020 ‘아트프라이즈 강남’ 공모전 / 강남구, 아트프라이즈강남 2020 ‘뉴 뮤지엄프로젝트’ 기획전 / 강남문화재단 2019 ‘세네마아트전’ 공모전 / 에코라갤러리 2019 ‘눈이 번쩍 왕십리전’ 기획전 / 성동문화재단 2019 ‘동행전’ 그룹전 / 인사아트센터 2018 ‘3인3색전’ 기획전 / 세미갤러리 2018,17 ‘동행전’ 그룹전 / 갤러리 이즈 Art Fair 2023]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240806_137/1722923196482AqTxc_JPEG/%EC%8B%AC%EC%84%B1%ED%9D%AC_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B02.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 서정재 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001390600</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001390600</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 13:20:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[학력 및 경력 2023 중앙대학교 예술대학 서양화과 졸업 2024 ㈜Seize The Day UI/UX 총괄 디자이너 단체전 2022 제 74회 중앙대학교 서양화전공 졸업전시, 라메르 갤러리, 서울 2022 호텔엘리에나 소장전 Balance of Harmony 전시 및 작품소장, Gallery 365, 서울 2022 STAF 2022 스타트 트랙 아트 페스티벌, Adm갤러리, 서울 2022 공상3인 展, Page one 갤러리, 경기도 2021 청년작가 6인 작업실 오픈스튜디오 전시, Page one 갤러리, 경기도 2018 98th Gakum Exhibition 색감 + 공간 = 공감 단체전, 루다 갤러리, 서울 2016 동인천역 예술 단체전, 가온 갤러리, 인천 아트페어 2023 아시아프 2023 전시참여, 홍익대학교 홍문관, 서울 2021 아시아프 2021 전시 참여, 홍익대학교 홍문관, 서울 2018 Young Creative Korea 2018, 아라아트센터, 서울 작가노트 시간과 노동의 축적을 통해 완성되는 나의 작품은 수행과도 같으며 나 자신에 대한 물음이자 세상에 대한 물음이기도 하다. 끊임없는 독백과 성찰을 통해 완성된 작품은 관객에게 전시되며 독백이 아닌 대화로 성장한다. 흑연으로 만들어진 검은 공간 위에는 정물이 위치한다. 전통적인 정물화와 마찬가지로 나의 작품도 정물은 상징성을 지닌다. 도자기는 인간의 손으로 만들어지며 그로 인한 생기는 굴곡, 흠집, 얼룩 등의 비정형성이 인간의 아름다움을 느끼게 한다. 또한 세월이 지나가면서 앞서 이야기한 비정형성이 강화되는데 이것을 나는 세월이 기록되며 시간을 품고 있다고 느꼈다. 이는 나의 그림 또한 마찬가지이다. 손끝으로 빚어지는 도자기와 연필 끝으로 빚어지는 도자기라는 점만 차이가 있을 뿐 수백 수천 번의 연필을 그으며 나의 심상 세계의 도자기를 하얀 종이 위로 새겨진다. 모든 시간과 정성, 사랑 속에서 만들어지는 무언가는 보는 이로 하여금 그 과정을 느끼게 하며 그 속에서 감동과 아름다움, 가치를 전달한다. 나의 심상 세계 속 존재하는 도자기를 그려 넣고 그 표면에 항상 “ Love “ 라는 글자를 새겨 넣는다. 이는 수행과 같은 선긋기를 하며 문득 떠오르는 단어였다. 사랑이라는 말에는 많은 의미를 포함하고 많은 해석이 존재한다. 그 많은 해석 중 불교에서의 사랑이 나에게 가장 와닿았다. 나를 사랑하는 만큼 남을 사랑하라는 의미였다. 내가 생각한 이 사랑의 의미는 나를 사랑하는 것이 선행 되어야하며 그러려면 나를 아는 것이 선행 되어야하며 나를 알기 위해 남들을 알아야 한다. 사랑은 결국 모든 것을 포용하기 위해 노력하며 모든 것을 사랑하려는 자세라고 생각했다. 시대가 변하며 다양성이 증가하지만 우리가 알지 못하는 대상을 경계하는 본능 때문일까. 그에 따른 갈등과 차별 또한 많아지고 있다. 뿐만 아니라 점점 더 개인화가 가속화되며 우리는 이타심 보다는 개인의 이익을 추구하고는 한다. 누군가를 위해 나를 희생하는 그런 마음이 아니더라도 나를 사랑하고 그 만큼 남을 사랑하는 자비의 자세가 필요하다고 생각했다. 나는 시간과 노동을 통해 만들어진 도자기를 통해 이러한 사랑의 태도를 환기 시킨다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240806_234/1722923138906URdTa_PNG/%EC%84%9C%EC%A0%95%EC%9E%AC_%EA%B0%9C%EC%9D%B8%EC%A0%84_%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EC%9A%A9_(1).png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 데이비드 호크니 'Arrival of Spring' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001390426</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001390426</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 13:20:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 데이비드 호크니 (David Hockney) &lt;The Arrival Of Spring In Worldgate East Yorkshire, 19th February&gt;을 소개해드리려고 합니다. 탁월한 컬러감의 예술자 데이비드 호크니, 지금부터 함께 알아보실까요? :) 탁월한 컬러감각의 예술자, 데이비드 호크니 (David Hockney) WEART ORIGINAL 데이비드 호크니 (David Hockney)는 정취 있는 자연 풍경을 탁월한 컬러 감각과 플랫한 붓질로 담아냅니다. 청량한 색채와 섬세한 점들로 표현된 풍성한 나무들, 지나가는 바람과 흩날리는 물방울들을 포착하여 그 순간에만 볼 수 있는 특별한 풍경화가 완성되는데요, 보기만 해도 미소가 지어지는 쾌적한 날 아래 펼쳐진 자연 풍경은 마치 우리를 그날의 장소로 데려가는 듯합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 데이비드 호크니 &lt;The Arrival Of Spring in WorldGate East Yorkshire, 19th February&gt; WEART ORIGINAL 데이비드 호크니 &lt;Arrival Of Spring Worldgate East Yorkshire, 19th February&gt; &lt;Arrival of Spring Worldgate East Yorkshire, 19th February&gt;은 영국 요크셔의 겨울 풍경을 담은 호크니의 대표적인 풍경화 작품으로 국내외적으로 높은 예술 가치를 지닌 작품 입니다. 미술관 전시용 고급 원목 관 액자를 채택해 작품에 집중되는 효과 세밀한 디테일로 표현된 오리지널 판화 ■데이비드 호크니 &lt;Arrival of Spring in Worldgate East Yorkshire, 19th February 바로가기 데이비드 호크니의 숲의 고요함과 침묵 속에서 느낄 수 있는 평온함을 표현한 특별한 풍경화 &lt;Arrival Of Spring in Worldgate East Yorkshire, 19th February&gt; 작품을 소개해 드렸습니다. 세계에서 가장 주목 받는 아트스트의 대표적인 오리지널 판화 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 데이비드 호크니 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들과 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터팀이었습니다. 감사합니다. :) &lt;Arrival Of Spring in Worldgate East Yorkshire, 19th February&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240806_13/1722915629469yOzdk_JPEG/1-ARRIVAL_OF_SPRING_IN_WOLDGATE_EAST_YORKSHIRE,_19TH_FEBRUARY_%EC%A0%95%EB%A9%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[심으뜸개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5001389885</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5001389885</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 13:20:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[전시 제목: 심으뜸 개인전 : Beyond one moment 전시 기간: 2024. 8. 6. - 8. 26. (일, 월 휴무 / 화-토 11시-18시) 전시 장소: 서울 강남구 삼성로 147길 4, 청화랑 전시 문의: 02 543 1663 2024년 문화체육관광부와 예술경영지원센터가 지원한 &lt;신진작가 홍보 마케팅 지원사업&gt;에 선정된 심으뜸 작가의 1회 개인전에 여러분을 초대합니다. 2023년 청화랑 단체전 &lt;무궁무진&gt; 전시에 참여했던 심으뜸 작가는 2017년 아시아프 이후 매년 단체전 및 아트페어에 꾸준히 참가해왔습니다. 홍익대학교 회화과 일반대학원에 재학중인 심으뜸 작가는 (1991) 일상 풍경에 있는 인물의 뒷모습을 그림에 담아 관객으로 하여금 작품 속 인물과 소통 하고 이상적인 누군가를 신비롭게 상상하도록 합니다. 궁금한 그 사람과 그리운 그 사람, 보고 싶은 그 사람을 감각적으로 화폭에 담아냅니다. 이번 전시를 위해 준비한 오프닝 리셉션 , 국내 최고의 젊은 맥주 &lt;생활맥주&gt; 와 콜라보한 맥주캔 및 맥주잔 제작, 심으뜸 작가의 이미지가 들어간 에코백 제작 등의 프로모션에도 많은 관심 부탁드리며 , 미술계를 이끌어갈 신진작가의 첫 개인전에 많은 격려 부탁드립니다. 청화랑은 오늘도 성실하게 하루하루를 살아가는 젊은 작가들의 꿈을 응원합니다! 심으뜸(1991) 학력 2019 홍익대학교 대학원 회화과 재학 2017 백석대학교 조형회화 졸업 단체전 및 아트페어 2023 인천 아시아 ART Show2023 ,송도 컨벤시아,인천 2023 &lt;안녕, 안녕! 안녕?&gt;(올리비아 박 갤러리, 서울) 2023 &lt;잠금해제&gt; (누아 갤러리, 서울) 2023 &lt;무궁무진 展&gt;(청화랑, 서울) 2021 CAAF 고양스타필드 2020 을지아트페어 2020 아시아프 Assyaf 2020 MAY FLY 21 시대여관갤러리 2019 불쏘시개 클럽 단체전 써드플레이스 2017 두번째 만남 이인전 강남구청역 D.갤러리 2017 아시아프 Assyaf 동대문DDP]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240806_135/1722914363135qHfTd_JPEG/%EA%B4%91%EA%B3%A0-.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 아티쉬 X 네이버 쇼핑라이브]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001386101</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001386101</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 13:20:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[아티쉬 X 네이버 쇼핑라이브 안녕하세요~오늘은 할인소식을 전해드립니다!😃 지금 네이버 쇼핑라이브 '귀염뽀짝 추천템 100'에 아티쉬의 상품이 소개되고 있어요😍 숏클립을 보고 구매하면 10% 할인에 추가 3% 적립까지! 아티쉬에서 드리는 특별 쿠폰까지 사용이 가능하니 그동안 마음에 담아두셨던 상품이 있다면 이번 기회를 노려보세요🎁🎁 8.5(월) ~ 8.11(일) 7일간 진행 기본 10% 할인 + 3% 추가적립! *추가적립 품목은 숏클립 내 확인 가능]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240805_227/1722823909362NLq72_PNG/%EC%8A%A4%EB%A7%88%ED%8A%B8%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%96%B4_%ED%8C%9D%EC%97%85%EC%9D%B4%EB%AF%B8%EC%A7%80.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001156619</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001156619</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 13:20:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[POP-UP STORE]]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5001385200</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5001385200</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 13:20:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[심도마도가 현대백화점 판교점에서 쁘띠 팝업스토어를 진행합니다. 즐거운 여름 여행 필수템으로 기내, 레스토랑, 자동차 등 어디서든 즐거운 역할놀이를 할 수 있는 휴대용 키즈 플레이 매트 도와줘맷 무지개처럼 다채로운 컬러의 매력으로 모두에게 사랑받는 레인보우와펜백 그리고 볼스트랩, 마크라메스트랩 등 심도마도의 유니크한 백꾸 악세서리까지 만나보실 수 있어요 :) 📍기간 : 8월 5일[Mon] - 8월 18일[Sun] 📍장소 : 현대백화점 판교점 5F 디즈니스토어 앞 📍시간 : 10:30 - 20:00 (주말 20:30) 📍할인혜택 : 10~20% 할인]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240805_274/1722783891127YV8Du_PNG/1000.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 점토 이야기: 테라코타 Terracotta]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001383399</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001383399</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 13:20:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[모든 도예 작품은 다 같은 흙이나 점토로 만들어지지 않습니다. 세상에는 아주 다양한 점토 종류들로 도예 작품이나 제품들이 만들어지죠. 몇 가지로 예시를 들자면, 자연 그대로 담은 토기 점토(Earthenware Clay), 내구성이 단단한 석기 점토(Stoneware Clay), 섬세함을 표현할 수 있는 도자기 점토 (Porcelain Clay), 등이 있습니다. 리디아 하드윅의 석기 점토(왼쪽)와 토기 점토(오른쪽)으로 만들어진 작품들. 이번 소식에서는 토기 점토, 다른 말로 테라코타(Terracotta)에 대해 이야기해 보고자 합니다. 테라코타는 라틴어로 구운 흙이라는 가지고 있으며, 지구에서 아주 흔하게 사용되는 점토 중 하나이며, 세계 최초로 사용된 점토 중 하나입니다. 영국 도예가 리디아 하드윅(Lydia Hardwick) 의 작품들을 참고해 보면, 이 점토의 특징은 붉은 갈색의 색감을 띄고 있다는 것이고, 자연 그대로 추출된 점토이기 때문에 여러 광물이 섞여 있어 완성작이 조금씩 다를 수 있다는 점입니다. 또한 자연 건조가 가능하며, 구운 것과 서로 다른 매력을 가지고 있습니다. 무엇보다 다른 점토들과 가장 큰 차이점은 유리질화(Vitrification)가 되지 않는다는 것 입니다. 영국 도예가 제임스 페그 (James Pegg)의 작품들이 유리질화가 되어있는 것으로 예시가 되죠. 제임스 페그의 Fluted Coffee Cup 중 하나 즉, 작품을 만지고 느꼈을 때 리디아의 테라코타 작품들은 묵직하고 벽돌과도 비슷한 단단함이 느껴지는 반면, 제임스의 작품들은 유리와 같이 가볍고 재료 자체에서의 섬세함이 느껴집니다. 그래서 리디아 하드윅의 테라코타로 만들어진 작품들은 자연의 흙 그대로를 담고 있으며, 현대 도예 작품들과는 사뭇 다른 특징들은 가지고 있죠. 이와 같이 테라코타 점토에 대해 알아보았습니다. 다음 점토 이야기에서는 석기 점토에 대해 다룰 예정입니다 :) 다양한 점토로 창작된 도예가들의 작품들을 피노크에서 만나보세요. https://finork.kr/index.html 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr 정보 출처: https://www.soulceramics.com/pages/types-of-clay https://www.britannica.com/art/terra-cotta https://en.wikipedia.org/wiki/Vitrification]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240802_168/1722587529192kF1Rh_PNG/SE-b718efbc-440f-4f53-bf80-4add4eddb711.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[MMCA 코디최 네온 LED (Eedition 30.) PRE-ORDER]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001382129</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001382129</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Aug 2024 13:20:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[MMCA 코디 최 '다운싸이드 이즈 헤비' 네온 LED (Eedition 30.) PRE-ORDER (8월 2일 ~ 8월 14일) 코디최 작가의 친필사인이 담긴 네온 에디션을 만나보세요. 30개 한정 제작으로 8월 14일 이후 발송됩니다. PRE-ORDER 기간 동안에만 5% 할인 적용됩니다. 다운싸이드 이지 헤비(Downside is heavy.)는 동양 고전 사상에 대한 작가만의 해석이 담긴 영어 문장을 한국어로 소리 나는 대로 표현해, 서구적 현대 산업의 산물인 네온으로 시각화한 작품입니다. 실제 작품은 210X136cm로 크지만, 사용할 수 있도록 작은 사이즈로 제작하였습니다. 한정수량 30개 제작되어 작가의 친필 사인이 담긴 소개서가 동봉되어 있습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240802_142/1722575061314P6bQm_JPEG/0725_mmca0089_ok.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>