<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Mon, 30 Jan 2023 07:15:00 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW EDITION] 장희진 작가의 판화 오픈]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000233018</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000233018</guid>
            <pubDate>Mon, 30 Jan 2023 06:20:37 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[장희진 작가의 판화, Overtone 판화 OPEN! 안녕하세요! 아트앤에디션입니다 : ) 오늘은 장희진 작가님의 판화, overtone 판화 오픈소식을 전해드립니다! 장희진 작가님의 이번 판화는 차분하면서도 생동감 넘치는 색감이 인상깊은 작품인데요! 한지에 작업된 판화인만큼 소장가치가 높은 판화입니다 : ) 물결처럼 흘러가는 자유로운 색감의 판화가 마음을 편안하게 만들어주는것만 같네요 : ) 네거티브 페인팅 서울에서 태어나 선화예중,예고를 졸업하고 중앙대학교에서 회화를 전공, 동대학원에서 석사학위를 받았으며, 2002년부터 2021년까지 19회의 개인전과 독일, 스위스, 뉴욕, 싱가폴, 중국, 대만 등 해외 아트페어와 기획전 등을 참가하였고 국내 미술관, 호텔 등에 작품이 다수 소장되어 있다. 서울시립미술관 난지 창작스튜디오 입주작가 1기(2005-6)로 활동하였으며, 최근에는 삼성 더 프레임/비스포크 등에 이미지 컨텐츠 계약을 하는 등 전업 작가로서 꾸준한 활동을 이어가고 있다. 오직 작가의 손과 시간으로 만들어진 모델링 페이스트로 만든 표면의 요철을 시그니처로 20년간 활동하고 있는 전업 작가이다. &lt;장희진 작가님의 작품구매 바로가기&gt;]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230130_181/1675058358604fcoH9_JPEG/%EC%9E%A5%ED%9D%AC%EC%A7%84_%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[2023 계묘년 癸卯年] 행복의 토끼를 그리는 작가 송지호]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000073362</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000073362</guid>
            <pubDate>Mon, 30 Jan 2023 01:12:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023! 계묘년, 모두 행복하세요~ 풍요와 지혜, 민첩의 상징! 송지호 작가의 행복토끼가 새해 인사 올립니다~ 안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 2023년까지 보름 남짓한 시간을 앞두고있네요 :) 토끼띠의 해인 2023년 계묘년 (癸卯年)을 맞이해서, 행복의 토끼를 그리는 송지호 작가님을 소개해드려요 ! 송지호 Song Ji Ho 일상의 소소한 이야기를 모티브로 행복을 은유적으로 표현하고 있는 행복 토끼 작가 일상에서 느끼는 소소한 감정들을 동화적인 상상력으로 그려내며 행복의 가치를 은유적으로 표현해 온 송지호 작가는 축제를 즐기듯 삶에 대해 여유와 즐거움을 느끼는 마음으로 그림을 그립니다. 송지호 작가의 작품속에 등장하는 토끼는 아주 익살스럽습니다. 토끼띠인 작가의 아빠토끼와 토끼띠인 11살 딸토끼의 소소한 일상 속 행복한 토끼가 익살스런 눈웃음을 짓고 한가득 꽃다발을 안고 있는 작품 '행복'은 그녀의 대표적인 작품이자 많은 사람들이 사랑해주고 있는 작품입니다. 행복은 멀리 있는 것이 아니라 내 마음 속, 눈앞에 있는 것 이라고 말하는 작가의 표현처럼 바쁜 일상에 지친 현대인들에게 잠시나마 여유를 두고 마음에 행복을 느끼며 삶을 즐길 수 있는 행복한 시간, 그의 작품을 보며 입가에 살포시 웃음을 지을수 있는 그 순간이 바로 '행복' 아닐까요~ "보고있으면 괜히 미소가 나와요." "힘든 날 이 토끼를 보면 행복해지는 것 같아요." "딸이 매일 아침 토끼에게 안녕? 인사하는데 너무 귀여워요!" 고객님들이 남겨주신 리뷰 중 기억에 남는 말들입니다. 보는 사람까지 행복하게 만들어주는 마법의 토끼, &lt;행복&gt; ! 이 작품은 tvN 인기드라마 &lt;스타트업&gt;의 주인공 서달미(수지 분) 방에 그림닷컴에서 협찬한 뒤로 더욱 더 많은 사랑을 받고 있답니다. '행복'을 주제로 한 파주 오프라인 전시회 &lt;행복주파수&gt;에서도 행복 토끼를 비롯한, 송지호 작가님의 여러 작품들을 감상하실 수 있구요 :) 토끼의 털 한올까지 섬세하게 표현된 '원화'는 실물로 보면 정말 감동스러울 정도입니다. 먼 곳에서 송지호 작가님 작품을 보기 위해 달려오신 고객님께서는 원화 중 한 점을 곧바로 구입하시기도 했어요 : ) 행복 토끼 외에도, 그림닷컴에서만 만나보실 수 있는 송지호 작가님의 신작 토끼그림들이 입점되었습니다 ! 사랑합니다 마음 한가득 오늘은 내가 주인공 비밀의 정원 물론 작가님이 직접 그리신 '원화'도 만나보실 수 있어요 : ) hoo~~ 송지호 Song Ji Ho 72.7 x 60.5 Oil on Canvas 2022 2023년 계묘년을 함께 시작할 &lt;행복의 토끼&gt;를 그림닷컴에서 만나보세요 :) 그림의 모든것,]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221230_175/1672367686602Wu7kd_PNG/A04AL01957_%EC%86%A1%EC%A7%80%ED%98%B8.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이나진개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000231365</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000231365</guid>
            <pubDate>Sat, 28 Jan 2023 07:13:51 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[전시제목: 이나진 개인전 전시일자: 2023.1.27.-2.17 전시장소: 강남구 삼성로 147길 4, (청담동) 청화랑 전시문의: 02 543 1663 청화랑은 2023년 1월 첫 전시로 이나진 작가의 &lt;영원히 회귀하는 시간&gt; 전시를 개최합니다. 이나진 작가는 그동안 꾸준히 아기동물 시리즈를 제작해왔는데, 작가의 대표작품인 토끼는 작가의 토끼띠 딸을 위해 만든 첫 작품입니다. 이후 여러 동물들을 그리며 관객과 소통해 왔으며 꽃 작품으로 컬렉터를 확장해 나가고 있습니다.아기동물은 흐르는 시간속에 멈춰있는 현재로 나 혹은 누군가의 어린시절이기도 합니다. 작가는 아기동물을 통해 성인이 될 때까지 피 땀 눈물과 행복, 그리고 감사함을 제목으로 표현했습니다. (고마워, 나를 키운 꽃과 바람아!) 작가는 본인이 직접 만든 백여개가 넘는 물감에 스퀴징 기법을 통해 입체감을 더해 , 시간속에 있는 작품을 시시각각 다르게 보이도록 표현하였습니다. 마치 잘 짜여진 자수처럼 완벽한 작품은 토끼 외 다양한 아기동물들로 채워질 예정입니다. 그리고 흐드러진 들꽃잎이 가득한 꽃시리즈와 랜티큘러 작품 , 처음으로 선보이는 스무가지 소품들을 선보일 예정입니다. 이나진 개인전에 많은 관심 부탁드립니다. 청화랑]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230128_268/1674889198580xkkBX_JPEG/7DB8E260-8631-4D66-962E-FEEDC722B0AB.jpeg?type=w304" length="0" type="image/jpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Art in snowy day no.1] 아름다운순간 - 눈꽃 | 김명희]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000230792</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000230792</guid>
            <pubDate>Fri, 27 Jan 2023 09:15:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[ART IN SNOWY DAY NO.1 아트앤에디션이 전하는 눈 오는 날의 아트뉴스, 그 첫번째 소식. 심상의 자연을 그리는 김명희작가님의 작품, 아름다운 순간 - 눈꽃 입니다 : ) 김명희 작가님의 작품은 높은 마띠에르로 원화와 흡사한 텍스쳐를 보이고 있는데요 자세히 살펴보면 작가님이 수놓으신 수겹의 터치를 느끼실 수 있습니다! 눈 오는 날, 창밖의 풍경처럼 하얀 장면을 그림으로 간직하세요 김명희 작가님은 캔버스 위에 드로잉하듯 겹쳐 표현하여 마띠에르가 살아있는 작업을 이어오고 있습니다. 저희 아트앤에디션의 판화 또한 작가님의 마띠에르를 재현해내기 위해 높은 마띠에르를 표현한 판화로 탄생했습니다. 심상의 자연을 그린 그림 김명희 작가는 다수의 개인전과 그룹전, 아트페어 등 활발한 활동을 이어가고 있으며 형(形)보다 강하게 색채로 다가왔던 자연의 모습들 중 가장 인상적인 색채를 담아 그들의 하모니를 모노톤으로 그리는 작가이다. 붓이나 나이프를 사용하지 않고 물감을 직접 캔버스 위에 드로잉하듯 겹쳐 표현하여 마티에르가 살아있는 작업을 이어오고 있다. 그는 자연을 담은 자신의 작품으로 보는 이들의 지친 마음이 편하게 쉬는 안식처가 될 수 있기를 바라며 우리 삶의 궁극적 모태인 자연 속에서 누릴 수 있는 순수함과 평온함을 모두가 탐미할 수 있기를 바란다. &lt; 김명희 작가님의 작품구매 바로가기 &gt;]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230126_102/1674698662154zbY9A_JPEG/%EA%B9%80%EB%AA%85%ED%9D%AC_%EB%B0%B0%EB%84%88_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Art in snowy day no.2] 북한산 | 김문영]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000230791</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000230791</guid>
            <pubDate>Fri, 27 Jan 2023 09:15:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[ART IN SNOWY DAY NO.2 아트앤에디션이 전하는 눈 오는 날의 아트뉴스, 그 두번째 소식. 자연의 메세지를 전하는 김문영 작가님의 작품, "북한산" 입니다 : ) 김문영 작가님의 작품은 우리의 자연을 그림에 담고 강인한 생명력으로 아름답게 꽃을 피우는 야생화들을 화폭에 담아가며 계절로는 겨울의 북한산을 모티브로 하여 북한산이 던져주는 이야기들을 화폭에 가득히 메웁니다. 눈 오는 날, 지지않는 생명력의 기운을 그림으로 간직하세요 김문영작가님은 색채대비를 통해 순백색의 물감과 조용하게 치밀어 오르는 강력한 터치로 푸른하늘을 표현해 인간과 자연의 연결고리를 형성하고자 하는 메세지를 전달하고 있습니다. 작가님의 강렬한 터치를 전하기 위해 높은 마띠에르의 판화가 탄생했습니다. 흰색과 푸른색으로 전달하는 자연의 메세지 김문영작가는 고등학교 졸업후 독학으로 1981년 마지막 국전 입선,프랑스 르싸롱 공모전 민전이양 100주년 기념, 50개국 5000점 중 3등, 1983년 국립현대미술관에서 수상작품 전시 등을 하였다. 그리고 뒤늦게 가천대 미술대 회화과와 홍익대 교육대학원미술교육과를 졸업하였다. 그후 2000년대 진입해서 그는 또 다른 실험을 하며 탄탄한 기본적 구도 속에 자연주의로 접어들기 시작하였고, 이어서 자연주의의 색채를 강화하면서 신자연주의로서의 길을 탄탄하게 다져갔다. 그렇게 신자연주의에서 생태적 접근은 사라져가는 우리의 자연을 그림에 담고 강인한 생명력으로 아름답게 꽃을 피우는 야생화들을 화폭에 담아가며 계절로는 겨울의 북한산을 모티브로 하여 북한산이 던져주는 이야기들을 화폭 가득히 메운다. 색채대비를 통한 스토리텔링은 은은함과 심오한 깊이를 동시에 연출하며 백의민족, 민족주의, 한겨례의 얼을 존중하는 순백색의 물감과 조용하게 치밀어 오르는 강력한 터치로 푸른 하늘을 정돈한 것은 우주와 자연을 존중하고 인간과 자연의 연결고리를 형성시키고자 하는 고고한 작가의 질문과 답이 함께 채색되어 있다. 이 같은 메세지를 지속적으로 전달하면서 절제된 색채로 신자연주의의 희망을 던져주고 있는 점이 그의 최근 작품이다. &lt; 김문영 작가님의 작품구매 바로가기 &gt;]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230126_289/1674699634816AbDa5_JPEG/%EA%B9%80%EB%AC%B8%EC%98%81_%EB%B0%B0%EB%84%88_1_%E2%80%93_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Art in snowy day no.3] 서설(瑞雪) | 최영걸]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000230790</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000230790</guid>
            <pubDate>Fri, 27 Jan 2023 09:15:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[ART IN SNOWY DAY NO.3 아트앤에디션이 전하는 눈 오는 날의 아트뉴스, 그 세번째 소식. 사유와 명상을 통해 심연의 소리를 전하는 최영걸 작가님의 작품, "서설" 입니다 : ) 최영걸 작가님의 작품은 전통적 한국화의 모습과 현대적 풍경화의 표현을 동시에 느끼실 수 있는데요, 눈내리는 날의 풍경을 전통적으로 풀어낸 작품을 만나보세요! 최영걸 작가님은 우리나라 자연의 풍경과 그 속에 묻혀 살아가는 마을의 정겨운 모습을 주로 그리곤 하는데요, 최영걸의 작품은 처음 마주치는 순간 한눈에 관람자의 시선을 압도하며 시간이 지나면서 점점 그 세부의 표현과 화면의 깊이, 색채의 정밀성에 매료되게 됩니다. 서양의 캔버스에 전통 재료를 접목한 독특한 풍경화 최영걸은 서울대 동양화과와 동 대학원을 졸업했고 다양한 개인전과 단체전에 초대되는 등 활발한 작품 활동을 하고 있다. 그의 작품은 전통적 한국화의 재료와 기법을 충실히 따르면서도 감각적으로는 현대 회화에 뒤떨어졌다는 느낌이 전혀 없다. 전통적 한국화의 모습과 현대적 풍경화의 표현을 동시에 느낄 수 있다. 우리나라 자연의 풍경과 그 속에 묻혀 살아가는 마을의 정겨운 모습을 주로 그리는 최영걸의 작품은 처음 마주치는 순간 한눈에 관람자의 시선을 압도하며 시간이 지나면서 점점 그 세부의 표현과 화면의 깊이, 색채의 정밀성 등에 매료되게 된다. 보는 이들을 한 번 더 감동하게 한다. 최영걸은 대상이 되는 풍경을 직접 마주하고 그 모습을 기억하며 화면에 담을 때, 좀 더 깊이 있는 사유와 명상을 하며 한층 더 호소력 있는 작품으로 완성시킨다. 한국화의 전통을 현대적으로 해석하고 표현하며 북유럽 르네상스 화가들의 세밀한 묘사와 풍속화가들의 삶의 모습에 대한 관심, 낭만주의 화가들의 자연에 대한 고찰, 인상파 화가들의 빛에 대한 분석 등을 동시에 엿 볼 수 있다. &lt;최영걸 작가님의 작품구매 바로가기&gt;]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230126_240/1674700230280Hhhor_JPEG/%EC%B5%9C%EC%98%81%EA%B1%B8_%EB%B0%B0%EB%84%88_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 아름다운 풍경 그림 사진🏞️]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000230133</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000230133</guid>
            <pubDate>Fri, 27 Jan 2023 06:19:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[아름다운 숲 나무 바다 들판 풍경 모음전🌳 곧 다가올 푸릇푸릇한 계절이 생각나는 요즘. 아름다운 풍경이 담긴 작품으로 인테리어에 변화를 주어보세요. 보기만 해도 마음의 위안이 느껴지네요.😊 melody 어느 날의 산책 Artist. 아레아레아 기억이 부르는 풍경 어쩌면 사진이란건, 기억의 또다른 이름인지도 모른다 Artist.정원 잠시 귀기울이면 잠시 귀 기울이면, 하늘과 바다 그리고 바람이 들려주는 그 찰나의 긴 이야기 Artist.정원 서울갤럭시 Artist. PRADIS Cloud1 뭉게뭉게 핀 구름 속에서 Artist. sehyunyim 바닷가에서 여유로운 오후의 바닷가 Artist. 그녀 초승달도 충분히 빛난다 5 핑크 하늘 해와 달이, 낮과 밤이 공존하듯 슬픔과 기쁨도 함께해요. 어제의 당신을 위로하듯 기분좋은 꿈이 오늘을 빛내주기를 Artist. 은궁 Going Home 노을빛 물든 저녁, 각자의 속도로 going home. 당신이 닿는 그 곳에 소박할지언정 안온한 휴식이 머물길. Artist. 이니드 함께 있으면 너와 함께 있으면 언제든 화창한 봄날 같고, 어디에 있든 그곳은 향기로운 꽃밭이 되고, 무엇을 하든 편안하고 행복해. Artist. 종이비행 Summer Landscape 어딘가에서 마주쳤던 어느 여름날의 바람 Artist. jeansoo 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230127_135/1674795583299pqg5E_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[일상 속 사물의 미학, 패트릭 콜필드]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002748648</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002748648</guid>
            <pubDate>Thu, 26 Jan 2023 22:15:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 팝아트에 대한 관심이 젊은 층을 중심으로 점차 늘어가면서 앤디 워홀, 장 미쉘 바스키아, 뱅크시, 줄리안 오피, 데이비드 호크니 등 해외 유명한 팝 아티스트들의 이름도 국내에 더욱 널리 알려지고 있습니다. 단순한 선과 눈을 사로잡는 POP한 컬러감으로 일상 속에서 흔히 접하게되는 사물들을 새롭게 표현하는, 이번 그림닷컴 신규 입점 작가인 영국 팝 아티스트 패트릭 콜필드를 소개합니다 : ) 패트릭 콜필드 Patrick Caulfield 패트릭 콜필드 Patrick Caulfield 영국, 1936 ~ 2005 패트릭 콜필드(Patrick Caulfield)는 팝 아트 운동과 관련된 영국의 화가이자 판화 제작자로, 눈에 띄는 그래픽 스타일로 만들어진 대담한 이미지로 알려져 있다. 포토레알리즘에 대한 기법을 사용한 그의 그림은 평평한 색의 평면과 만화 같은 검은 윤곽이 특징이며, 현실과 환상 사이에 불편한 모호성을 만들어낸다. 1936년 1월 29일 영국 액턴에서 태어나 첼시 스쿨 아트와 로열 칼리지 오브 아트에서 공부하였으며 1964년 런던 화이트채플 갤러리에서 열린 "뉴 제너레이션" 쇼에 포함된 예술가들 중 한 명이었다. 그 다음 해 파리 비엔날레에서 영국을 대표하는 4명의 예술가들 중 한 명으로 선정되었고 파리 비엔날레에서 Priz de Jeunes Artistes 상을 받기도 했다. 1987년, 자신의 획기적인 솔로 쇼 "The Artist's Eye"로 권위 있는 터너상 후보에 올랐다. 콜필드는 1995년 저우드 회화상과 1996년 대영 제국 훈장을 받았으며, 1999년 런던 헤이워드 갤러리에서 주요 회고전의 주제였다. 그리고 그는 2005년 9월 29일 영국 런던에서 사망하였다. 패트릭 콜필드는 20세기 영국 화가들 가운데 가장 과소평가되고 있는 화가이기도 하다. 데이비드호크니, 앨런 존스, 로널드 브룩스 키타이와 런던 왕립미술 컬리지를 함께 다니며 그림을 그린 콜필드의 작품은 인쇄한 것 처럼 매끈하고 평면적인 느낌안에 검은색의 뚜렷한 윤곽선과 간결한 형태, 세련된 색채의 사용과 정교한 구성이 특징을 이룬다. 마이클 크레이그 마틴과 줄리안 오피의 스승이기도 한 콜필드는 1970년대 포스트 모더니즘의 영향속에서 새로운 분위기를 연출하기도 했다. 흔히들 '졸라맨'같은 단순한 그림을 보고 "저정도는 나도 그리겠다!"는 말을 하지만 막상 직접 펜을 쥐고 그려보면 생각처럼 쉽지는 않을겁니다. 단순하고 직관적이면서 높은 완성도의 작품을 선보이기까지는 무수히 많은 연습과 탄탄한 기본기가 필수불가결하기 때문입니다. 런던 왕립미술대학 출신이자 영국 왕실로부터 국가 훈장까지 받은 패트릭 콜필드 이기에, 언뜻 보아 단순히 그려낸 것 같은 작품에서도 아름다운 그만의 미학을 느낄 수 있습니다. 그림닷컴에서 선보이는 패트릭의 작품들은 실크스크린 silk screen 기법으로 제작되어 검은 테두리가 더욱 입체적으로 돋보이는, 250 점 한정 에디션 판화입니다. Oh Helen, I roam my room, 1973 (250 Editions) Paper Size : 64.5 x 70cm Oh Helen, I roam my room, 1973 (250 Editions) Paper Size : 64.5 x 70cm Crying to the walls My God! My God! Will she relent? 1973 (250 Editions) Oh Helen, I roam my room, 1973 (250 Editions) Paper Size : 64.5 x 70cm Crying to the walls My God! My God! Will she relent? 1973 (250 Editions) Paper Size : 64.5 x 70cm She fled along the avenue, 1973 (250 Editions) Paper Size : 64.5 x 70cm My life inspires so many desires, 1973 (250 Editions) Paper Size : 64.5 x 70cm 패트릭 콜필드의 작품은 250 Editions 에디션 판화로, 이를 인증하는 압인이 포함되어 있으며 보]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220527_18/1653578919954qLVWw_PNG/86_%ED%8C%A8%ED%8A%B8%EB%A6%AD%EC%BD%9C%ED%95%84%EB%93%9C.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이건희 컬렉션 X 김환기 산울림 에디션판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002975224</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002975224</guid>
            <pubDate>Thu, 26 Jan 2023 12:31:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이건희 컬렉션, 김환기의 산울림 (1973 Echo of Mountain 19-II-73 #307) 리미티드 에디션 단독 출시 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 이건희 컬렉션 중 가장 뜨거운 반응을 불러온 김환기 화백의 작품인 "산울림"을 포함하여 총 4점의 작품이, 그림닷컴에서 국내최초 리미티드 에디션으로 제작되었습니다 : ) ▲ 김환기, 산울림19-II-73#307, 코튼에 유채, 264 x 213 cm, 1973 ⓒ (재)환기재단·환기미술관 이건희 컬렉션에서 큰 화제를 몰고왔던 전면점화 작품인 산울림(1973 Echo of Mountain 19-II-73 #307) 작품은 1950년대 6.25 전쟁 이후 즈음, 서울대 교수로 재직중이었던 40대 초반 김환기에게 그 당시 조선방직을 인수한 최대 방직 재벌인 삼호그룹의 정재호 회장이 퇴계로에 새로 집을 지으면서 대형 벽화용으로 주문한 작품으로 알려져 있습니다. 1960년대 삼호그룹이 쇠퇴하면서 미술시장에 나온 이후 1980년대 초에 가나아트 이호재 회장의 중개로 이건희 컬렉션으로 소장된 것으로 예측됩니다. 1985년 서울 서소문 중앙일보 사옥이 오픈하면서 한동안 걸려 있었는데, 같은 건물에 있던 호암갤러리의 다른 작품들을 초라하게 만든다는 이유로 한동안 용인 수장고에 있다가 최근 이건희 컬렉션 기증으로 세간에 모습을 드러냈습니다. 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm 1973년 2월 19일, 올해 처음으로 큰 캔바스를 시작하다 1973년 3월 11일, 근 20일 만에 307번을 끝내다. 이번 작품처럼 고된 적이 없다. 종일 안개비 내리다. ▲ 김환기, 산울림19-II-73#307, 코튼에 유채, 264 x 213 cm, 1973 ⓒ (재)환기재단·환기미술관 산울림이 동심원을 그리면서 퍼져나간다. 동심원이 겹쳐지면서 퍼져나간다. 사각틀 안에서는 더 큰 울림이 느껴진다. 더 깊은 울림 속으로 들어가는 느낌이다. 사각틀 밖에서는 점을 찍으면서 번진 흔적들이 그]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220925_299/1664114356621Qusxq_PNG/109_%EA%B9%80%ED%99%98%EA%B8%B0.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이왈종 화가 소형 에디션 판화 입점]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000179883</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000179883</guid>
            <pubDate>Sat, 21 Jan 2023 08:18:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 풍경이 독특한 화풍으로 표현된 '제주생할의 중도' ! 이왈종 화백님의 에디션 판화 6종이 신규 입점되었습니다. 37 x 37.5cm의 아담한 사이즈라 안방 탁자 위, 책상 위, 좁은 복도의 벽면 등 어디에나 예쁘게 어우러집니다. 두 작품을 함께 걸어두면 꼭 한 세트로 맞춘 것 처럼 더욱 빛날거예요. 그동안 이왈종 작품을 소장하고 싶었지만, 가격이 부담스러우셨던 고객님께 더욱 추천드리고 싶어요 : ) 모두 99점 한정판인 99 Editions 정품이며 그림닷컴의 판화, 원화 작품들은 정품임을 보증하는 보증서를 함께 보내드립니다. 이왈종 화백님의 에디션 판화는 그 희소성이 날이갈수록 높아지고 있습니다. 정말 어렵게 구한 작품들이에요 : ) 아트콜렉터 분들이라면 놓치지 마세요 ! 제주생활의 中道 이왈종 화백의 에디션 판화를 이번기회에 꼭! 소장해보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230116_198/1673855476438Vqdz6_JPEG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85%EB%AF%B8%E3%85%A3.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>