<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 09 Nov 2022 03:39:50 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 인천아시아아트쇼 2022] Artist 임상희]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000018844</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000018844</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 03:39:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 인천아시아아트쇼 2022 [인천아시아아트쇼 2022] 갤러리탐 BOOTH NO.Z11 2022.11.16(수) - 11.20(일) 송도 컨벤시아 2,3,4홀 전시장 ㆍVIP Preview : 11.16(수) 13:00 - 19:00 ㆍ일반관람 : 11.17(목) - 20(일) 10:30 - 19:00 / 20(일) 17:00 참여 작가 ARTIST 임상희 LIM SANGHEE 임상희 / 신나는 빛깔_Acrylic on canvas_90.9x60.6cm_2022 임상희 / 최고의 휴식_Acrylic on canvas_72.7x50cm_2022 임상희 / 꿈에_Acrylic on canvas_70x30cm_2022 임상희 LIM SANGHEE Artist CV 홍익대학교 미술대학원 석사 졸업 세종대학교 회화과 학사 졸업 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2022 &lt;오늘의 보라&gt; 에이벙커, 서울 2022 &lt;Homescape&gt; 갤러리탐 롯데백화점 수원점 2021 &lt;앞 집&gt; 리버레인, 갤러리 두 후원 2020 &lt;9월의 크리스마스&gt; 인영갤러리 2020 &lt;眞.景 진짜풍경&gt; 국회아트갤러리, 서울 국회의원회관 2019 &lt;좀 쉬영 갑서예&gt; 갤러리 두 2018 &lt;임상희 전&gt; 광명문화재단 하안문화의집 2018 &lt;머물던 시점&gt; 갤러리탐, 탐앤탐스 블랙 청계광장점 2018 &lt;A Selected Landscape&gt; 교보타워 BGN갤러리 외 10회 국내외 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2022 &lt;증상과 치유&gt; 인사갤러리 2021 &lt;어느 멋진날&gt; 오이도박물관, 데일리뮤지엄 주최 2021 &lt;이발소 가는 날&gt; 로운갤러리 2021 &lt;힘내라 여행&gt; 서리풀청년아트갤러리, 하나투어 주최 외 다수 수상경력 Awards 2021 미술은행 소장품 선정, 국립현대미술관 2020 군포 수리산 상상마을 문화예술촌 레지던시 입주 작가 2014 예술창작지원자 선정, 서울문화재단 2013 바람난미술 작가 선정, 서울문화재단 임상희 / 숨바꼭질_Acrylic on canvas_53x33.4cm_2022 임상희 / 숨바꼭질_Acrylic on canvas_53x33.4cm_2022 Artist Statement 사라져가는 동네의 기억과 흔적 그 어귀에 들어서자 오래된 마을이 마치 그림처럼 펼쳐진다. 바둑판처럼 네모반듯한 구획을 따라 길이 났고 오래된 가옥이 어깨를 나란히 하고 있다. 옛 영화에서나 볼 법한 풍경에 사진기 셔터가 바쁘게 움직인다. 시대의 흐름을 고스란히 담아 과거의 추억은 현재의 아름다움이 되어 드리우고 있다. 난 또 그런 오래된 모습에 마음이 끌려 거리를 누비고 화폭으로 담아낸다. 자연스러운 변화를 있는 그대로 지켜줄 수 있는 마음. 작품은 이런 마음을 기억하고 나타내고자 하였다. 가장자리로 조금 밀려난 듯한 마을의 가파른 골목길을 걸어 오르다 보면 경계심을 잔뜩 품은 강아지와 마주하게 된다. 낯선 이의 발자국 소리와 냄새에 예민해진 작은 개 한 마리는 담정너머로 고개를 쑥 내밀어 짖어대더니 이내 꼬리를 흔들며 나를 반겨준다. 그 옆 파란 슬레이트 지붕 위에는 길고양이 한 마리가 웅크린 채 이 모습을 지켜보고 있다. 눈을 마주친 후 이내 관심 없는 듯 사뿐한 발걸음으로 조용히 사라지고 만다. 이렇듯 소소하지만 즐거운 일상의 풍경들이 나의 시선을 유혹 한다. 임상희 / 우리집_Acrylic on canvas_15.8x22.7cm_2022 임상희 / 오후2시_Acrylic on canvas_15.8x22.7cm_2022 갤러리탐 X Creative Gallery 임상희 작가의 작품을 가상 갤러리 영상으로 만나보세요! Artist 임상희 작업과정 및 인터뷰 주요 전시 전경 갤러리탐 ROOM NO.751 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인전 및 매장 매체를 활용한 전국 단위의 홍보를 지원하는 탐앤탐스 커피의 예술 지원 프로그램으로, 2013년 부터 현재까지 약 400여명의 작가와 함께 진행해오고 있습니다. 일상 속에 들어온 예술을 통해]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221109_75/1667961976013gVbkL_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%84%EC%83%81%ED%9D%AC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[프랑스 디자이너 로낭 부홀렉 드로잉(Drawing) 시리즈로 거실 꾸미기]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002911165</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002911165</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 01:51:17 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 매일 보는 가구 속에서 새로운 아름다움을 발견하게 된다면 얼마나 기쁠까요? 매력적인 가구 디자이너로 시작해 드로잉 아티스트로써도 세계적인 사랑을 받는 프랑스의 디자이너 형제 ! 로낭 부홀렉 Ronan Bouroullec 가구 디자인 과정에서 발견한 또다른 아름다움, Drawimg 시리즈가 입고되었습니다. 로낭 부홀렉 ronan bouroullec 영국, 1971 로낭(1971년 ~ )과 에르완 부홀렉(1976년 ~ )은 파리에 본거지를 둔 형제이자 유명한 디자이너이다. 로난과 에르완 부울렉 형제는 이전 세대들이 농사를 지었던 브르타뉴의 퀼퍼에서 태어난 후 에콜 국립 수페리외르 데 데코라티프에서 공부했고, 이후 에콜 국립 수페리외르 데 파리-체르기를 졸업한 그의 동생 에르완의 도움을 받았다. 2007년 덴마크 크바드라트를 위한 노스타일 디자인은 'D - Design Forum AID Award' 를 수상했으며 줄리아 카펠리니의 디자인 컬렉션에 선정되기도 했다. 형제들의 디자인은 기능적인 조각의 열거를 피해 시적 실용성을 나타내는 것으로 유명하다. 파리에 위치한 아틀리에 부울렉에서 카펠리니, 리그네 로즈, 해비타트, 도마우 &amp; 페레스, 오센틱스, 이앤드W, 매기스, 비트라, HAY, 갤러리 크레오를 포함한 다양한 클라이언트를 위한 디자인 작업을 하던 형제는 파리에서 열린 메종 엣 오브제 가구 박람회에서 1998년 국제 심사위원상을 받았고, 1999년 뉴욕 최고의 신인 디자이너상, 2001년 밀라노에서 열린 콤파소 도로 후보에 올랐으며, 파리에 있는 이세이 미야케의 아포크 샵의 인테리어를 디자인하기도 했다. 2006년 예술가 거주지인 "플로팅 하우스"를 디자인했고 2011년, 퐁피두-메츠 센터는 부울렉 형제에 대한 주요 회고전을 주최한다. 이 전시회는 미국으로 건너가 시카고의 현대 미술관에 전시되었는데 그들의 작품은 수많은 책으로 출판되었고, 그 형제는 Gary Hustwit의 2009년 Objectized라고 불리는 산업 디자인에 관한 다큐멘터리에서 인터뷰되되면서 더욱 더 유명한 디자이너로 자리를 굳혀간다. 2014년, 부울렉은 파네라이 런던 디자인 메달을 수상했으며 전람회 외에도 퐁피두 미술관과 파리 현대미술관, 뉴욕 현대미술관, 시카고미술관, 런던의 디자인 박물관, 로테르담의 보이만스 반 뷰닝겐 박물관 등에 전시되어 있다. 이처럼 프랑스의 대표 산업 디자인 스튜디오 로낭과 에르완 부홀렉 스튜디오를 운영하고 있는 부홀렉 형제는 21세기 산업디자인 시장에 수많은 디자인을 선보이며 히트작 드로잉 시리즈를 선보였고 이후 몇몇의 아티스트 카피 플랫폼을 통해 그들의 드로잉이 단순한 스케치가 아닌 예술작품으로 소개되면서 아티스트로서 꾸준한 성장을 거듭하고 있다. 로낭 부홀렉의 디자인 스케치 현대적이며 모던한 추상화로 알려진 로낭 부홀렉의 Drawing 시리즈는 사실 의도되어 그려진 그림이 아니라는 사실, 알고계셨나요? 디자인 과정중에 나온 스케치들을 다른 시선으로 보니 "그 자체로도 아름답다." 작업과정의 일부로만 남아있을뻔했던 드로잉에서 이렇게 작품으로서의 아름다움과 가치를 인정받게 되었습니다. 매일 삶에서 쓰는 아름다운 무언가를 만들어 내는 것. 디자인은 그 자체로 아름다움을 발산하고, 아름다움은 일상에서 강력한 존재감을 발휘한다. Drawing 14 Drawing 16 Drawing 3, 1 Drawing 5 Drawing 4 Drawing 11 Drawing 3 Drawing 2 Drawing 4 Drawing 11 Drawing 16 Drawing 17 Drawing 14 매일의 삶에서 아름다움과 만나는 방법, 로낭 부홀렉의]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220825_287/1661394111955YAEVm_PNG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EB%A1%9C%EB%82%AD%EB%B6%80%ED%99%80%EB%A0%894.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 인천아시아아트쇼 2022] Artist 호정]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000018364</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000018364</guid>
            <pubDate>Tue, 08 Nov 2022 16:30:23 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 인천아시아아트쇼 2022 [인천아시아아트쇼 2022] 갤러리탐 BOOTH NO.Z11 2022.11.16(수) - 11.20(일) 송도 컨벤시아 2,3,4홀 전시장 ㆍVIP Preview : 11.16(수) 13:00 - 19:00 ㆍ일반관람 : 11.17(목) - 20(일) 10:30 - 19:00 / 20(일) 17:00 참여 작가 ARTIST 호정 HOJUNG 호정 / 그대의 색, 빨강_나무 패널에 한지 콜라주_91x65.2cm_2022 호정 / 그대 마음에 바람이 맺혀_나무 패널에 한지 콜라주_91x65.2cm_2022 호정 HOJUNG Artist CV 이화여자대학교 조형예술대학 패션디자인 학사, 미술사 부전공 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2022 &lt;따뜻하게. 또 뜨겁게&gt; 아트리에 헤이리 초대 개인전, 파주 2022 &lt;Eh, oui! Je rêve! 꿈꾸는 자들의 시간&gt; Gallery DOO 초대 개인전, 서울 2020 &lt;The First Moment&gt; 마롱 아트 스페이스, 서울 2017 GAGA Eiffel Tower Effect 선정:&lt;Promenade&gt; GAGA gallery, 서울 국내외 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2022 &lt;The collection&gt; 케이옥션, 아르떼케이(주), THE HYUNDAI SEOUL, 서울 2022 2인전 &lt;바람, 바람&gt; 민율&amp; 호정. 갤러리탐 아트샵, 롯데백화점 수원점 2021 3인전 &lt;꽃을 사랑하는 방법&gt; Gallery DOO, 서울 2021 &lt;BIAF 뉴웨이브 작가 선정 특별전&gt; 인사동 마루아트센터 그랜드관, 서울 2021 &lt;ASYAAF 히든아티스트 1부&gt; 홍익대학교 현대미술관, 서울 2021 &lt;MALONG 197 ART MARKET&gt; MALONG 197, 서울 2021 아트마이닝 서울 공모전 &lt;INTO THE FOREST&gt; 노들섬 스페이스 445, 서울 외 다수 아트페어 Artfair 2022 BLUE ART FAIR 2022, 대구 엑스코, 대구 2022 ART JEJU 2022, 롯데호텔 제주, 제주 2022 PINK ART FAIR SEOUL 2022, 인터컨티넨탈 서울 코엑스, 서울 2022 BANK ART FAIR SEOUL 2022, 인터컨티넨탈 서울 코엑스, 서울 2022 ASIA HOTEL ART FAIR BUSAN 2022 파크 하얏트 부산, 부산 2022 SEOUL HOTEL ART FAIR 2022, 인터컨티넨탈 서울 코엑스, 서울 외 다수 레지던시 Residency 2022 예술나루 레지던시 입주, 인천서구문화재단, 인천 수상경력 Awards 2018 제18회 입선 대한민국 한지대전, 원주 사단법인 한지개발원 2017 제17회 대한민국 한지대전, 원주 호정 / '나’일 수 있음에_나무 패널에 한지 콜라주_53x41cm_2022 Artist Statement 색의 조각들, 그리고 ‘나’ 삶을 채우는 매일은 찰나의 연속이며, 순간의 축적이다. 삶을 규정하는 다양한 요소 중 소소한 일상의 감정들은 쌓이고 쌓여 경험이 되고, 성향이 되고, 태도가 된다. 때로 삶 전체를 이끄는 힘이 되기도, 전부를 무너뜨리는 완력이 되기도 한다. 찰나와 순간의 인상은 ‘색’으로 기억이 되고, 추억이 된다. 모든 시간이 참 고운 빛을 담은 아름다운 이야기이자, 고귀한 여정임을 우리는 알고 있을까. 색채의 조각들은 각각의 자아임과 동시에 존재를 규정하는 기본 단위가 되어 색 면을 이룬다. 전체가 ‘나’일 수도, ‘나’와 또 다른 ‘나’가 이룬 우리이자 사회일 수도 있다. 나무가 되고, 동시에 숲이 되어 하나는 조각이 되고, 조각은 하나가, 또 전체가 되기도 하는 것이다. 색의 조각들 사이를 지나는 공간들에는 어둠이 있고, 그림자가 있다. 하나의 이름으로 통용되는 색도 개인의 선택에 따라 각각 다른 의미로 해석되고, 새롭게 재탄생 된다. 때로 상호의 관계 안에서 충돌할 수도 있겠으나, 자체로 모자라지도, 넘치지도 않는 조화로운 아름다움 이루는 것이 바로 ‘색’이다. 하나의 빛에서 비롯한 어떠한 결과물들은 불특정 다수 속, ‘익명’의 객체에서 온전한 ‘나’의 가치 있는 이해를 통해 새로운 주체가 되어 기꺼이 일부가 된 하나의 고운 풍경이 된다. 본래 하나였던 조각들이 다시 하나가 되었다. 상실한 ‘]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221109_53/1667921299002o3be9_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%ED%98%B8%EC%A0%95.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[눈으로, 손으로 재미있게 감상할 수 있는 텍스쳐드 포스터😀]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000017152</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000017152</guid>
            <pubDate>Tue, 08 Nov 2022 09:19:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[그림은 눈👀으로 감상하는 것이 일반적이죠. 그런데 손으로도 감상할 수 있다면 어떤 느낌일까요? 그림에 재미있는 텍스쳐를 만들어보면 어떨까요? 이러한 생각에서 만들어진 아티쉬의 "텍스쳐드포스터"가 새로운 작가 라인업으로 돌아왔습니다. 오늘 소개해드릴 포스터는 일러스트레이터 플라베어의 &lt;알파벳 시리즈 A to P&gt;와 &lt;추억은 방울방울&gt;입니다. 부드러운 것 같기도, 거친 것 같기도 한 텍스쳐드포스터의 질감을 느껴보기도 하고, 엠보싱이 있는 부분을 찾아보며 눈으로, 손으로 재미있게 감상할 수 있습니다.😉 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221108_257/1667876112022gN0j3_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[꿈꾸는 책들 展]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000014287</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000014287</guid>
            <pubDate>Tue, 08 Nov 2022 09:19:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100165354/news/5000014287" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000014287 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">꿈꾸는 책들 展</strong><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity:0" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20221106_184/1667718937374o5x6s_JPEG/55.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20221106_184/1667718937374o5x6s_JPEG/55.jpg?type=w304" class="_1ODFOxs9pO _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221106_184/1667718937374o5x6s_JPEG/55.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[월천리 솔섬의 몽환적 사색 #김현 작가의 사진작품]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2001964544</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2001964544</guid>
            <pubDate>Tue, 08 Nov 2022 09:19:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[소나무 숲의 짙은 향과 고운 안개를 몽환적인 분위기로 담아내는 사진작가 김현 KIM HYUN '나에게 다가온 소나무' 시리즈로 누구나 한번 쯤 겪는 마음의 상처를 극복하고 지친 심신을 가다듬게 됬다는 김현 작가는 3D파노라마, 사운드픽쳐, 스마트필터, 매직프레임 등 진보된 카메라의 기능들을 활용하여 마음의 눈을 통해 창의적인 해석과 감성을 더한 사진작품을 선보입니다 가지 않은 길, 내 마음 속 섬 하나 시선이 멈춘 곳에서 그리움을 찾아 마음의 평온이 필요한 나에게 다가온 소나무 나에게 다가온 소나무 7 (삼척 월천리 솔섬) 그림닷컴 사이트에서는 김현 작가의 모든 작품과 모든액자, 10cm 간격으로 준비된 사이즈든 모든 옵션 선택이 가능하므로 한번 들려주세요~ 마음의 평온이 필요할 때, 나에게 다가온 소나무 나에게 다가온 소나무(A Pinetree That Happened Upon Me) 시리즈는 작가를 중심으로 벌어졌던 경험을 바탕으로 시작되었는데요 누구나 한번 쯤 겪는 상처의 기억을 우연히 감상하게 된 소나무숲을 보면서 지친 심신을 가다듬고 어려움을 슬기롭게 극복하게 된 것이 이 작업의 동기가 되었다고 합니다 수 백년을 한 자리에서 모든 시련을 극복해 낸 소나무.. 마음이 동요할 때 마다 바라만 봐도 믿고 의지가 되는 든든한 존재라고 믿는 작가는 볼때마다 다르게 보이지만 변함없이 그곳에 서 있는 소나무 처럼 흔들리는 것은 실체가 아니라 마음 뿐 이라는 말을 되새기며 소나무시리즈의 사진작품을 통해 사진이 아닌 진심의 마음으로 많은 이들에게 치유를 선물하고 싶었던 것이 아닐까 싶습니다. 마음의 눈을 통해 창의적인 해석과 작가의 감성을 더한 '나에게 다가온 소나무' 모든 분들께 상처의 치유와 행복한 상생이 되었으면 합니다. 나에게 다가온 소나무 9 A Pine Tree That Happended Upon Me 1 A Pine Tree That Happended Upon Me #1 나에게 다가온 소나무 시즌 5.5 (삼척 월천리 솔섬) 나에게 다가온 소나무 14 나에게 다가온 소나무 6 다가 올 내일이 또 다른 불안함이 되어 오지 않을까 걱정을 하고 계신 모든 분들께 내일은 반드시 희망의 얼굴로 찾아 올꺼라고... ...응원합니다. 나에게 다가온 소나무 시즌 5.5 (9) 나에게 다가온 소나무 11 나에게 다가온 소나무 8 나에게 다가온 소나무 12 나에게 다가온 소나무 13 나에게 다가온 소나무 #7 나에게 다가온 소나무 #5 나에게 다가온 소나무 #10 나에게 다가온 소나무 #5.5 (삼척 월천리 솔섬) 나에게 다가온 소나무 #6 나에게 다가온 소나무 #7 (삼척 월천리 솔섬) 나에게 다가온 소나무 #8 나에게 다가온 소나무 #6 나에게 다가온 소나무 #9 나에게 다가온 소나무 #7 (삼척 월천리 솔섬) 나에게 다가온 소나무 #11 나에게 다가온 소나무 #5.5 그림닷컴 사이트에서는 김현 작가의 다양한 작품과 원하시는 사이즈 선택이 가능합니다 사이즈는 10cm 간격으로 원하시는 사이즈를 선택하실수 있고 모든 액자 선택이 가능합니다~]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221104_146/1667490686905EVg5I_JPEG/sijeun1_-_051.jpeg?type=w304" length="0" type="image/jpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2022년 [공예정원] 월동준비 기획전(-10%)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000011916</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000011916</guid>
            <pubDate>Tue, 08 Nov 2022 09:19:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[공예정원 추천상품 기획전] [공예정원] 월동준비 기획전(-10%) 이벤트 기간 : 11/01 ~ 11/30일까지 공예정원 기획전 10% Sale 다가오는 겨울을 맞아 당신에게 추천하는 공예정원템!! 공예정원 온라인숍님, 쇼핑 꿀팁 받으세요! 알림받기 동의하면 쿠폰이 쏙!!! 혜택받아서 꼭 쓰세요! 기획전 추천상품 (10%할인) 10%할인 구매가 가능한 추천상품의 상세 정보는, 아래의 상품별 페이지에서 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221104_58/1667488716806g9cbu_PNG/%EC%8A%A4%EB%A7%88%ED%8A%B8%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%96%B4_%EB%B0%B0%EB%84%88.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[보라색 아이리스 꽃다발과 에비앙 물병이 그려진 호크니의 그림]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000011401</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000011401</guid>
            <pubDate>Tue, 08 Nov 2022 09:19:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[얼마 전 TV를 보는데 악뮤 이찬혁님의 집이 소개되고 있더라구요. 그림에도 관심이 많아보였는데 그 사이에 데이비드 호크니의 포스터가 눈에 딱 들어왔습니다. 보라색 아이리스 꽃다발과 에비앙 물병이 그려진 &lt;IRIS WITH EVIAN BOTTLE&gt;라는 그림인데요, 파란 배경과도 잘 어울려 많은 분들이 좋아해주시는 포스터랍니다.🥰 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221103_109/1667460948300gxRUa_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[흑과 백으로 그린 사진, 범초이 작가 신작 원작 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000011252</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000011252</guid>
            <pubDate>Tue, 08 Nov 2022 09:19:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[​ ​ ​ ​ ​ 📷빛과 그림자로 자연을 담는 사진의 거장, 범초이 작가님의 특별한 작품을 드디어 엘디프 오리지널로 만나실 수 있게 되었습니다. 흑과 백이 빚어내는 자연의 미학이 공간의 품격을 한층 높여드려요. 고아한 분위기의 작품 선물에 진심을 담아 감사의 마음을 전하시는 것도 추천드립니다. 🎁범초이 작가님 작품의 #엘디프오리지널 신규 출시 기념으로 한 달 동안 고품격 이벤트를 진행합니다. 지금 구매하면 더 큰 혜택을 만나보실 수 있어요. ✔이벤트 기간: 11월 2일(수)~12월 2일(금) ✔이벤트 혜택: 범초이 작가 원화 구매시 해당 작품 무료 배송 및 &lt;꿈꾸는 화병 LE08&gt; 아트 에디션 증정(A3 크기) ​ ​​ ​ ​ 나는 장승을 테마로 한 다큐멘터리 사진을 오랫동안 찍었다. 장승은 한국 민속상징물이며 마을의 수호신과 이정표 역할을 하기도 한다. 그래서 이번에는 소나무와 장승을 통해 한국의 미를 알리고자 하였다. ​​ ​​ L'Diff Instagram]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221103_243/1667458210368o9Lrt_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[오프라인 전시. '행복주파수']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003090973</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003090973</guid>
            <pubDate>Tue, 08 Nov 2022 09:19:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt;행복 주파수&gt; 그림닷컴 展 season.1 22/10/18(화) ~ 22/11/30 경기 파주시 광인사길 17, AAT 3층 갤러리 매주 월요일 휴관 일상에서 느끼는 소소한 감정들을 동화적인 상상력으로 그려내며 행복의 가치를 표현해 온 송지호 작가, 다양한 모습의 사랑과 사회적 이슈를 유쾌하고 즐거운 형태로 표현하는 그래피티 아티스트 키스 해링, 우리에게 선물처럼 다가오는 일상 속 풍경, 자연의 숨소리를 섬세하게 표현해내는 오진 작가, 앙리 루소를 연상시키는 과장된 인물 표현으로 생명력 있는 컬러가 풍부하고 깊은 행복감을 선사하는 로웰 에레로, 네명 작가의 그림을 ‘행복’이라는 주제로 선보입니다 : ) 행복한 그림을 볼 때 맞춰지는 ‘행복 주파수’가 새로운 계절이 다가오는 이 가을, 여러분을 더욱 행복하게 해 주기를 기대합니다 ! #파주출판단지맛집 #AAT 맛있는 음식과 커피, 파주 출판단지가 한 눈에 보이는 전경을 자랑하는 카페 AAT 3층에서 전시중입니다 : ) 길건너 맞은편의 '지혜의 숲'에도 볼거리가 다양해서, 이번 주말 가족 나들이로 추천드려요. 부쩍 추워지는 가을, 가슴까지 따듯하게 물들여 줄 네가지의 '행복'을 만나보세요 : ) https://gurim.com/planning/event/22/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221021_59/1666334189201k9O74_JPEG/%ED%96%89%EB%B3%B5%EC%A3%BC%ED%8C%8C%EC%88%98%EC%A0%84%EC%8B%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>