<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 03 May 2024 07:14:40 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 56기] AR ART展 (Artist강종열, 김표중, 박제경, 엘리유, 이정연)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5001227890</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5001227890</guid>
            <pubDate>Fri, 03 May 2024 07:14:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[AR ART展 &lt;강종열, 김표중, 박제경, 엘리유, 이정연&gt; [갤러리탐 56기] 강종열, 김표중, 박제경, 엘리유, 이정연 'AR ART展' 2024. 05. 01 - 2024. 07. 05 ※ 사회적 거리두기로 인하여 영업시간이 변동될 수 있으므로 사전 확인 후 방문 부탁드립니다. 탐앤탐스 블랙 압구정점 주요 전시작품 강종열_백동백, 116.8×91cm, Oil on canvas, 2021 김표중_Planet #2403, 80.3×80.3cm, Oil on canvas, 2024 박제경_U-Topos23033, 91×60.6cm, Acrylic and gutta on canvas, 2023 엘리유_Wonderland 10-2, 60.6×45.5cm, Oil on canvas, 2024 이정연_우연한 공간, 116.8×91cm, Acrylic on canvas, 2022 AR ART로 작품을 더 특별하게 감상해보세요! 전시 전경 전시 중인 작품을 온라인에서도 만나보세요! [갤러리탐 56기 온라인 기획전] &lt;갤러리탐X아트윈도 온라인 기획전&gt; 바로가기▼ 전시인증샷 남기고 커피쿠폰 받자! [갤러리탐 56기 인증샷 이벤트] 갤러리탐 56기에 대한 자세한 정보는 탐앤탐스 홈페이지에서 확인하실 수 있습니다! 바로가기▼ 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 갤러리탐 커피와 예술의 만남, 갤러리탐 카페는 하루에도 수만 가지의 이야기가 넘나드는 곳입니다. 이러한 공간에 예술이 들어온다면 어떨까요? 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 &lt;갤러리탐&gt;은 우리에게 친숙한 커피 전문점을 예술과 대중의 접점으로 설정하고, 생활 속에 들어 온 예술을 통해 대중이 보다 쉽고 편하게 예술을 즐길 수 있도록 하는 탐앤탐스커피의 예술문화 후원 프로젝트 입니다. 갤러리탐은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인전 및 매장 매체를 활용한 전국 단위의 홍보를 지원하는 등, 2013년 부터 현재까지 약 400여명의 작가와 함께 해오고 있습니다. 일상 속에 들어온 예술을 통해 다양한 대중들과 소통하고, 생애 첫 컬렉터를 만나기도 하며, 일상의 예술화, 예술의 일상화를 위해 노력하고자 합니다. 매장 전시 외에도 외부 기획전, 공공 및 유관 기관과의 협업, 아트페어, 아트상품 기획, 아트샵 운영 등을 통해 다양한 일상 속에서 예술을 만날 수 있는 접점을 만들어가고 있습니다. ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240503_81/1714715078538iTUvt_JPEG/56%EA%B8%B0_%EB%B8%94%EB%9E%99%EC%95%95%EA%B5%AC%EC%A0%95%EC%A0%90_%EC%98%A8%EB%9D%BC%EC%9D%B8_%EB%B0%94%EB%A0%88%EC%9D%B4%EC%85%98_%EB%A7%88%EC%9D%B4%ED%83%90_%EB%A6%AC%EC%8A%A4%ED%8A%B8_%EB%B0%B0%EB%84%88_.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[기억의 골목길, 장은우 Solo Exhibition (~5/14)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5001227721</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5001227721</guid>
            <pubDate>Fri, 03 May 2024 07:14:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[장은우 초대개인전 &lt;Our Alleyway 기억의 골목길&gt; [Solo Exhibition] 장은우 Chang Eun-woo Our Alleyway 기억의 골목길 2024.4.24 - 2024.5.14 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (롯데백화점 수원점 7F) T. 070-4239-8201 장은우_소경산책 消景散策, 100x71cm, Colored Korean ink painting, collage and acrylic on canvas, 2022 장은우_玉流流浪 옥류유랑, 97x130cm (3pcs), Colored Korean Ink Painting, Collage and Acrylic on Canvas, 2023 장은우_Urban Wanderers, 53x45cm, Colored Korean Ink Painting, Collage and Acrylic on Canvas, 2023 장은우_소경산책 消景散策, 각 53x45cm, Colored Korean ink painting, collage and acrylic on canvas, 2021 김소정_결, 91x73cm, 마 천 위에 아크릴, 혼합 매체, 2023 김소정_새벽이 지다, 91x73cm, 마 천 위에 아크릴, 혼합 매체, 2023 Artist Note Our Alleyway : 기억의 골목길 오늘날 도시는 인간의 삶에 다양한 메커니즘을 제공한다. 인간은 도시라는 삶의 무대 위에서 내일을 향해 달려간다. 따라서 도시는 개인의 서사와 집단의 역사가 만나 특유의 빛깔과 울림을 형성하는 살아있는 생명이다. 우리는 도시를 통해 성장하고, 도시와 함께 호흡하며 시간의 숨결을 만들어간다. 장은우 작가는 한지를 오리고 붙이는 작업을 통해 잊혀져 가는 도시의 기억을 회복시킨다. 캔버스 위에 켜켜이 쌓인 종이의 흔적들은 그 도시가 간직한 역사의 시각화이다. 오늘도 그곳에서 삶의 이야기를 쓰고 있을 많은 이들의 애환을 다시점(多視點)으로 조망한 골목길 풍경에서 공감을 전하고자 한다. 지금 이 시간에도 도시는 새로운 역사를 쓰고 있다. 작가는 과거를 소환하여 살아 숨쉬는 도시에게 새로운 시간의 숨결을 불어넣는다. 작품을 관람하며 치열한 삶의 현장의 도시에서 잠시 벗어나 안온한 휴식을 누려보는 시간이 되기를 희망한다. 장은우_Our Alleyway, 53x45cm(2pcs), Colored Korean Ink Painting, Collage and Acrylic on Canvas, 2024 장은우_소경산책 消景散策, 72x60cm, Colored Korean ink painting, collage and acrylic on canvas, 2022 장은우_Our Alleyway, 각 53x72cm, Colored Korean ink painting, collage and acrylic on canvas, 2024 김소정_Present, 73x61cm, 마 천 위에 아크릴, 혼합 매체, 2023 장은우_도시유람기, 55x53cm, Colored Korean ink painting, collage and acrylic on canvas, 2023 장은우_Urban Wanderers, 21x150cm, Colored Korean Ink Painting, Collage and Acrylic on Canvas, 2023 장은우 Chang Eun-woo 동덕여자대학교 일반대학원 미술학과 한국화 전공 조형예술학 박사 졸업 동덕여자대학교 일반대학원 회화학과 한국화 전공 졸업 동덕여자대학교 회화과 한국화 전공 졸업 現 국립강원대학교 출강 개인전 Solo Exhibitions (총 15회) 2024 Our Alleyway 기억의 골목길, 지소갤러리 초대전, 대전 2023 도시:시간의 숨결, 이랜드 공모작가 지원전, 서울 2023 도시를 걷는시간, 오!재미동갤러리 초대전, 서울 2023 옥류유랑 玉流流浪, 상촌재청년작가 공모전, 서울 외 다수 주요 단체전 Group Exhibitions 2024 BAMA 부산국제아트페어, BEXCO, 부산 2023 서울로미디어캔버스 영상지원전시, 서울로미디어캔버스 2023 단원미술제 선정작가전, 김홍도미술관 2023 Alive, 아트버스카프, 서울 2023 BAKYOUNG THE SHIFT, 갤러리박영 외 다수 소장 Collections 국립현대미술관 미술은행, 탐앤탐스 갤러리탐, 성남문화재단, 한국은행, 동부지방법원, 서울클럽 외 개인소장 다수 주요 전시전경 ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240503_88/1714713694724UfY8F_JPEG/240422_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EC%9E%A5%EC%9D%80%EC%9A%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[30% 할인혜택] 송형노 판화 4,065% 달성 앵콜 펀딩]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001193515</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001193515</guid>
            <pubDate>Fri, 03 May 2024 07:14:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴입니다. 희망의 메세지를 담은 사랑스러운 아기돼지 Olivia 가 돌아왔어요 : ) 와디즈 첫 펀딩 4.065%라는 경이로운 기록을 달성한 화제의 그 작품 ! " 다음 펀딩은 언제 하나요?😢 " " 액자까지 포함하면 가격이 부담되는데, 펀딩 다시 열릴 예정은 없나요?😂" 펀딩 종료 후 수많은 문의가 쏟아졌던 송형노 작가님의 에디션 판화 &amp; 원화 ! 따듯한 봄, 가정의 달을 맞이해서 한번 더, 앵콜 ! 다시없을 파격적인 혜택을 준비했어요 ⭐⭐⭐⭐⭐ 만족도 별 다섯개 5.0 ! 실물로 보면 더욱 더 사랑스러운 송형노 작가님 작품을 30만원 상당의 원목 관액자가 포함 된 한정혜택으로 만나보세요 ! https://wadiz.onelink.me/gmeA/mrjfu5dh ▲ 알림받기 누르고 이벤트 참여하기 ! *모두 송형노 작가님 작품을 만나보신 고객님들의 실제 리뷰 사진입니다. 어두운 밤에도 우리집을 밝혀줄 수호천사 ! 신작 야광 보름달 판화 ' 라일락 Lilac ' 도 오직, 와디즈에서만 단독 공개 합니다. 실물이 궁금하신 분은 그림닷컴 오프라인 매장으로 오세요 : ) 60평대의 단독 공간에 자리한 그림닷컴 매장, '큐레이션 샵'에서는 송형노 작가님의 모든 판화와 원화 작품까지 눈으로 직접 확인하실 수 있어요 ! 그림닷컴 오프라인 매장 큐레이션 샵 찾아오시는 곳 📍 경기도 파주시 광인사길 17 운영 시간 📍 월-일 (오전 9시 -오후 6시) 문의사항은 그림닷컴 카카오톡이나 고객센터로 연락주세요 : ) 오프라인 매장 현장 이벤트 🥤 99 에디션 +원목 관액자 화이트 세상에 단 한 점 ! 20호 원화 + 99에디션 1종 증정(관액자 포함) 세상에 단 한 점 ! 10호 / 5호 원화 그림닷컴에서는 다양한 온/오프라인 이벤트를 준비하고 있습니다. 한정수량, 선착순으로 진행되기 때문에 송형노 작가님 작품 펀딩 예정이신 분은 꼭 '와디즈 알림받기'를 눌러주세요! https://wadiz.onelink.me/gmeA/mrjfu5dh ▲ 알림받기 누르고 이벤트 참여하기 !]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240418_289/1713415052826gu97e_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_1000x600.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 트레이시 에민 'Even Saying Nothing Is a Lie' 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001226592</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001226592</guid>
            <pubDate>Fri, 03 May 2024 07:14:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 등록된 아티스트, 트레이시 에민 (Tracey Emin)의 Even Saying Nothing Is a Lie 에 대해 소개해 드리려고 합니다. 감정의 복잡성과 존재의 의미에 관한 진솔한 탐구를 하는 아티스트, 트레이시 에민. 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;Even Saying Nothing Is a Lie&gt; 이 작품은 그녀의 개인적인 경험과 감정을 중심으로 한 텍스트 기반의 인스톨레이션입니다. 간결한 단어와 문장을 사용하여 사실과 거짓, 인간의 본성과 사람 간의 관계에 대한 복잡한 주제를 탐구하며, 관객에게 글로벌하고 개인적인 의미에 대한 고찰을 유도합니다. 트렌디한 개성이 돋보이는 영국의 아티스트, 트레이시 에민 (Tracey Emin) WEART ORIGINAL 트레이시 에민의 작품은 개인적인 경험과 감정을 솔직하게 다루며, 자신의 삶에서 온 감정적인 경험을 공개적으로 탐구합니다. 그녀의 작품은 자유로운 표현과 감정적인 해방을 장려하며, 감정의 복잡성과 존재의 의미에 대한 진솔한 탐구를 통해 관객들에게 감동과 공감을 전달합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로 가기 트레이시 에민 &lt;Even Saying Nothing Is a Lie &gt; WEART ORIGINAL &lt;Even Saying Nothing Is a Lie&gt; 이 작품은 자유로운 표현의 수채 인물 드로잉입니다. 그녀의 작품은 자유로운 표현과 감정적인 해방을 장려하며, 감정의 복잡성과 존재의 의미에 관한 진솔한 탐구를 통해 관객들에게 감동과 공감을 전달합니다. 입체감을 강조하는 관 액자를 채택해 작품에 집중되는 효과 그렇다면 트레이시 에민 작품을 소장해야 할 이유는 무엇일까요? 01 작가의 수채화 드로잉 작품인 'These Feelings Were True'은 21년, 추정 가를 20% 초과한 $67,419(880만 원)에 낙찰 (필립스) 02 $435만(57억 원) 낙찰 기록 아티스트 (크리스티) 03 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 400 (아트프라이스) ■ Even Saying Nothing Is a Lie 바로가기 한화 57억 원 낙찰 기록 및 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 400 아티스트, 트레이시 에민의 &lt;Even Saying Nothing Is a Lie&gt; 오리지널 판화 에디션을 소개해드렸습니다. 전 세계에 넘버링 된 수량만이 존재하는 트레이시 에민 오리지널 판화 에디션으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 트레이시 에민뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) Even Saying Nothing Is a Lie www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 링크 사진을 클릭하시면 위아트 쇼룸 정보를 확인하실 수 있습니다. 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240503_92/17146994959134fp1y_PNG/20240503_102344.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[가정의달특가이벤트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100327883/news/5001222737</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100327883/news/5001222737</guid>
            <pubDate>Fri, 03 May 2024 07:14:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요! 행복한 가정의 달을 맞이하여 특가이벤트 준비했습니다. 거실, 사무실 그리고 그 어디 공간에 함께 하셔도 기분좋게 힐링 할 수 있는 작품 20호 크기로 12점 특별한 가격으로 판매합니다. 이곳에 그림 한 점 걸어야지 생각하셨었다면, 김성지작가의 작품 한 점 소장했으면 하셨다면 하나의 기회가 되실 거 같습니다. 마음의 창을 열고 잠시 나가 명상하며 산책하실 수 있는 고요하고 평화로운 풍경을 가까이 하실 수 있습니다. 문의 : 031 337 2429 닐리리갤러리]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240502_253/1714598629097UPjOR_JPEG/tmp9139075668989463720.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[🎁가정의 달 선물은 컨티뉴와 함께💗]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001225119</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001225119</guid>
            <pubDate>Fri, 03 May 2024 07:14:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[💐미리 준비하는 #가정의달💐 안녕하세요, 컨티뉴입니다. 가정의 달을 맞이하여 오래 기억에 남을 수 있는 컨티뉴의 작품을 선물해보세요!🌻 건강과 풍요를 기원하는 민화와 해바라기 그림부터 인테리어를 위한 감각적인 그림까지 만나보실 수 있습니다 아이들을 위한 컨티뉴 모눈 노트 1+1 해당 노트 제품 한정으로 무료 배송 진행되오니 놓치지 말고 만나보세요❣️ 💙그림 작품 최대 15% 할인(04.29~05.20) 💙컨티뉴 노트 1+1상품 무료 배송(~48%) 컨티뉴에서 특별한 선물로 마음을 전해보세요❣️]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240429_284/1714380649785YLHpT_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%9C%88%EB%8F%84_800X484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 신혼부부 선물로 딱! 프레리 고블렛 세트🍷]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001225059</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001225059</guid>
            <pubDate>Fri, 03 May 2024 07:14:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[NEW] 신혼부부 선물로 딱! 프레리 고블렛 세트 5/1 - 5/16 출시기념 20% OFF 프레리 작가의 아트웍을 담은 고블렛 세트가 출시되었습니다. 사랑스러운 남녀가 그려진 디자인이 신혼부부, 커플에게 선물하기 좋아요. [NEW] 예쁜 쇼핑백에 담아 선물해요. 프레리 쇼핑백 프레리의 멋진 그림이 들어가 선물을 담기 좋은 새로운 쇼핑백이 출시되었습니다. 바닥이 넓고 사이즈가 넉넉해 활용도가 높고, 선물을 받는 사람의 기분이 더욱 좋아져요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240502_267/1714636685708EBmwC_JPEG/%ED%94%84%EB%A0%88%EB%A6%AC%EA%B3%A0%EB%B8%94%EB%A0%9B%EC%84%B8%ED%8A%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Where did it come from pt.1 ― 홍성준 개인전, 서정아트 부산]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5001224339</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5001224339</guid>
            <pubDate>Fri, 03 May 2024 07:14:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Seongjoon Hong Where did it come from pt.1 홍성준 개인전 캔버스를 하나의 장막으로 연출하며 레이어(Layer) 시리즈를 이어온 작가, 홍선준의 개인전 《Where did it come from pt.1》 展이 오는 11일 부산을 시작으로 17일 서울에서도 함께 전시가 진행됩니다. ​이번 전시는 지난 작업의 일환으로서 작가가 눈에 담았던 도시의 풍경, 삶을 메운 시간과 공간의 기록을 과거-현재-미래로 연결한 작업들을 선보일 예정입니다. 또한 ‘깃털’, ‘공기’, ‘비눗방울’과 같은 이미지들이 시각적, 초각적 물질로 발현된 새로운 시리즈의 작품들도 함께 선보이며 작가와 관객이 대담할 수 있도록 기획하였습니다. ​아트부산이 함께 있는 주간인 만큼, 부산에서 다채로운 작품들과 함께 홍서준 작가의 작품들을 서정아트에서 만나보시기 바랍니다. ⓒ서정아트 Where did it come from pt.1 서정아트는 2024년 5월 11일부터 부산관에서 홍성준의 개인전 《Where did it come from pt.1》을 개최한다. 이어 서울관에서는 17일 《Where did it come from pt.2》의 전시명으로 시작하여 두 전시가 함께 6월 28일까지 진행될 예정이다. 홍성준은 캔버스를 하나의 장막으로 연출하는 레이어(Layer) 시리즈를 이어오면서 무수한 선택과 갈림길, 그 안에서 축적된 편린을 아카이빙하며 작업을 지속했다. 이번 전시는 그러한 작업의 일환으로서 작가가 눈에 담았던 도시의 풍경, 삶을 메운 시간과 공간의 기록을 과거-현재-미래로 연결한 작업을 선보이는 자리다. 예측 불가능한 상황 안에서 시시각각 변하는 물음들에 생각을 더하고, 변주를 주었던 모든 끝이 어디를 향하고 있는지 작가는 늘 고민했다. 모든 선택과 실천 행위들은 매순간 변곡점을 지나오며 우회하는 듯했지만, 어느 날 문득 순차적으로 한 곳을 향해 나아가고 있음을 확신했다. 이번 전시는 이 같은 상념의 축적을 물질로 표현한다면 어떻게 형상화할 수 있을지 상상하면서 시작된다. 새롭게 선보이는 시리즈는 ‘깃털’, ‘공기’, ‘비눗방울’과 같은 이미지들이 시각적, 촉각적 물질로 발현된 모습이다. 이는 작가가 모든 작업을 마지막이 아닌 ‘터닝 포인트’, 즉 중간 점검으로서 대했음에 주목한다. 주제, 소재, 기법, 구현의 방식 등 선택에 따라 다른 결과로 나타났던 물질들, 그리고 채택되지 못해 버려졌던 모든 비물질적인 존재를 상상하면서 그것을 부활시키는 과정은 앞으로의 작업을 나아가게 할 동력이 된다. 손끝에 닿을 수 있는 감각의 영역을 떠나 무한하게 펼쳐지는 시공간 안에서 무중력의 상태가 된 물질들은 전시장 안을 떠돌고 부유하며 비가시적인 것, 소멸한 상념들을 대변한다. 한때는 불투명하고 무겁게 느꼈던 선택지였지만 돌아보는 지금은 오히려 투명하고 가벼워 한없이 날아다니며 사라지기도 한다. ‘가벼운 것은 과연 버려진 생각이었을까, 나 자신이었을까’라는 물음과 함께 작가는 다시 원점으로 돌아와 질문을 던진다. 전시장 한 켠은 그러한 물음과 자체적인 대답으로 결합된 과정들을 보여주며 채워진다. 특히 은박 레이어, 알루미늄, 틀, 캔버스, 가죽, 물감 덩어리 등은 작가가 작업하면서 연구했던 시간성에 관한 결과와 고민으로 드러난다. 작가는 무엇을 생각했고, 어떤 걸 느꼈는지 시시각각 변하는 물음들에 생각을 더하고 의문을 가지며 회화적으로 표현하는 방식에 대해 늘 고민했다. 작가에게 감각으로 빚은 물질이란 어떤 의미였을지 되새기며 투명하지만 보이는,]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240502_30/17146268873016meh2_JPEG/240511-%EB%B6%80%EC%82%B0_%ED%99%8D%EC%84%B1%EC%A4%80-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2024 Taipei Dangdai Art & Ideas]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5001224243</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5001224243</guid>
            <pubDate>Fri, 03 May 2024 07:14:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Taipei Dangdai Art &amp; Ideas Art &amp; Ideas 2024 신비로운 자연과 맛있는 음식, 다양한 매력을 가지고 있는 대만의 글로벌 아트페어, '타이베이 당다이(Taipei Dangdai) 2024'가 오는 5월 9일(목) VIP 프리뷰를 시작으로 12일(일)까지 타이베이의 난강 전시 센터에서 진행됩니다. ​ 저희 서정아트는 피정원 작가의 다양한 작품들을 소개드릴 예정이오니 같은 시기에 진행되는 아트부산과 함께 많은 관심부탁드립니다 :) ⓒTaipei Dangdai 📅 전시 일정 2024. 05. 10 ~ 2024. 05. 12 VIP Preview 2024. 05. 09 📌 전시 장소 Nangang Exhibition Center Booth No. DG17]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240502_20/1714627795856Fl55j_JPEG/240510-Taipei_Dangdai-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[공예정원] 우아한 오월 (10%할인/~5.31)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001220652</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001220652</guid>
            <pubDate>Fri, 03 May 2024 07:14:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[우아한 오월 아름다움을 지닌 고상하고 격이 높은 공예품 진행기간 : ~2024.05.31. 할인혜택 : 기획전 상품 10% 할인 [ 할인 쿠폰 사용 안내 ] 알림받기 동의 고객에게 제공되는 할인 쿠폰입니다. 상품페이지 상단에 쿠폰받기 확인이 가능합니다. ▼ 참고 이미지 ▶ 공예정원 고객센터 : 1588-7915 ▶ 공예정원 대표메일 : kcdfonlineshop@kcdf.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240430_36/1714483320747dYM5P_JPEG/Artboard_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>