<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Mon, 29 Jan 2024 08:17:32 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 아마노 타케루 'Venus' 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5000978902</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5000978902</guid>
            <pubDate>Sat, 27 Jan 2024 04:15:40 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 아마노 타케루의 &lt;Venus&gt;를 소개해드리려고 합니다. 예술 트렌드의 지휘자로 불리우는 아티스트 아마노 타케루, 지금부터 함께 알아보실까요? :) 여신을 재현하는 네오팝 아티스트, 아마노 타케루 WEART ORIGINAL 미래적 예술 트렌드를 선도하는 아마노 타케루는 새로운 차원의 인물 캐릭터로 현실과 상상을 연결해 새로운 아름다움을 발견하는 네오팝 아티스트입니다. 자연과 기술, 전통과 현대를 아우르는 유니크한 비전으로 주목받고 있는 작가이며, 전통적인 미술의 아이콘을 현대적으로 재해석한 작품으로, 우아하고 아름다운 여성상을 표현해 관객에게 새로운 감동을 안겨줍니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 아마노 타케루 &lt;Venus&gt; WEART ORIGINAL 아마노 타케루의 &lt;Venus&gt;는 상징적으로 힙한 컬러의 여성을 그려낸 작품입니다. 고대의 아름다움을 현대적인 시선으로 재해석하여, 인간의 아름다움에 대한 새로운 시각을 제시합니다. 전통적인 미술과 네오팝 아트가 만나 여성의 우아함과 아름다움을 단순하고 효과적인 형태로 표현하며, 캐릭터적인 인물이지만 현실적인 동시대의 인간상을 담아낸 작품입니다. 그렇다면 아마노 타케루의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 2023년 출시된 판화로, 유사한 Venus #2 작품 경우 23년 국내 경매에서 시작가의 +160% 낙찰 (K옥션) 02 255회 이상 낙찰 기록 / 78.5%의 높은 리세일률 작가로 투자 가치 증명 03 2023년 12월 필립스 경매 낙찰로 최근 가장 주목받는 아티스트 중 하나 아마노 타케루의 &lt;Venus&gt;는 오리지널 판화로 작가의 친필 서명과 넘버링이 기재되어 있습니다. 전세계에 100점만이 존재하며, 원화와 마찬가지로 시간이 지날수록 작품의 가치가 상승합니다. 유사한 판화 작품인 Venus #2는 23년 국내 경매에서 시작가의 +160%에 낙찰된 이력이 있습니다. 아마노 타케루 화풍의 특징인 그래피티적인 스타일을 고급 판화지에 세밀하게 표현하여 원화와 같은 임팩트를 담아내었습니다. 그의 작품에 입체감을 강조하는 관액자를 채택해 작품에 집중되는 효과를 연출하였습니다. ■ 아마노 타케루_Venus 바로가기 고대 여신상을 슈퍼 플랫 스타일로 트렌디하게 재해석하며 전세계적 열풍을 선도하는 아티스트 아마노 타케루, 지금까지 그의 &lt;Venus&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 그의 힙한 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 아마노 타케루 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 링크 사진을 클릭하시면 위아트 쇼룸 정보를 확인하실 수 있습니다. 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240127_33/1706327374870Q79nl_JPEG/SE-ad9196d4-8299-44a7-b8f9-b6942206dc45.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시회 소식] 일루몽 작가  '겨울과 봄 사이']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000977346</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000977346</guid>
            <pubDate>Fri, 26 Jan 2024 08:17:17 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[에코락갤러리 x 모그리지 단체전 ‘겨울과 봄 사이’ 2024.01.23~2024.02.07 [장소] 에코락갤러리 (경기도 고양시 덕양구 동송로 20 2층 에코락갤러리) [관람 시간] 11:00 - 19:00 [전시경력] 픽토리움 연말 소품전 “My Special Holiday” (2022)(갤러리NY) 제18회 SIA 회원전 (2022) (인사아트센터) 크리스마스선물민화전 (2022) (갤러리보아) 오묘한 동행전 (2023) (무랑가배) 한국민화의 조망전 (2023) (갤러리보아) 21세기형 민화창작을 위한 제언展(2023) (겸재정선미술관) K-HERITAGE MINWHA 展 &lt;살랑살랑, 꽃 피고 새 놀고&gt; (홍대 코코넛박스) Art Add It{Art &amp; Craft Vol. 01 개인의 취향(2023) (디멘션 갤러리) 제5회 민화아트페어(2023) 제2회 서울아트페어(2023) HanGang Collective Vol.04 [개인의 취향] (2023) 2023.7.22-7.28 (디멘션 갤러리) ’23 새 시대의 창작민화 유망작가展(2023) 2023.10.4-10 (갤러리 인덱스) 2023 KPAM 대한민국 미술제 10.18~23 제19회 SIA 회원전 2023.10.25~30 (갤러리 올) 인천아시아아트쇼(2023) 2023.11.23-26 설촌창작민화연구회 회원전 ‘다색다감’ 2023.11.28~12.10 (겸재정선미술관) MIAF 명동롯데호텔페어(2023) 11월 30일~12월 3일 감동을 전하다(보육원 기부 프로젝트 기획전시) 2023.12.7~12.14 (카파미술관 익산 한국미술진흥원) [수상경력] 2022 제6회 전국민화공모대전 특선 (한국민화진흥협회) 2022 제8회 대한민국민화대전 특선 (한국민화뮤지엄) 2022 제11회 한국전통민화협회 전국공모전 입선 ((사)한국전통민화협회) 2023 제16호 대한민국민화공모대전 장려상 [전시 작품] 순지에 분채, 2023 60.6cm * 72.7 * 2.8cm (20호) 모란도 No.6 순지에 분채, 2023 60.6cm * 72.7 * 2.8cm (20호) 모란도 No.7 순지에 분채, 2023 45.0cm * 80.0 * 2.8cm (25호) 나의 사적인 공간]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240126_88/1706253350764nJz29_JPEG/%EC%9D%BC%EB%A3%A8%EB%AA%BD-%EC%A0%84%EC%8B%9C%ED%9A%8C-%EC%95%88%EB%82%B4%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[한정 혜택] 설날맞이 달항아리 에디션 판화, 와디즈 OPEN !]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000964935</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000964935</guid>
            <pubDate>Tue, 23 Jan 2024 07:14:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 예로부터 보름달처럼 둥근 백자 '달항아리'는 복을 불러온다고 여기며 조선시대 왕가와 사대부 집안에서 귀하게 모셨다고해요 : ) 가장 한국적인 아름다움을 그대로 ! 소장가치 높은 달항아리 에디션 판화와 오리지널 원화를 고급 원목 관액자가 포함된 특별가로 소장해보세요. ▲ 클릭하시면 달항아리 에디션 판화&amp;원화와 한정수량 혜택을 자세히 보실 수 있어요 : ) 오픈 알림 신청을 꾹! 눌러주세요 한정수량 이벤트 소식을 가장 먼저 받아보실 수 있습니다 ! 설날을 특별하게 ! 오랫동안 마음에 남을 특별한 선물, 복을 가득 담은 달항아리 판화 ! 와디즈 한정 설날맞이 특별가로 미리 준비하세요 : ) 국내 최대 규모의 자체 공방을 보유한 그림닷컴은 첫 펀딩에서 4,065% 달성을 기록한, 믿을 수 있는 아트브랜드입니다. 고객님 모두의 집안에 좋은 일이 가득하길, 복된 한 해가 되길 바라는 마음을 담아 준비했습니다 : ) 다시는 없을 최대 할인혜택 이벤트 ! ▲ 오픈 알림 신청을 눌러주시면 순차적으로 오픈되는 '한정 수량 이벤트'소식을 가장 먼저 받아보실 수 있어요! 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240122_293/17058975217057YQ28_JPEG/%EC%8A%A4%EB%A7%88%ED%8A%B8%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%96%B4_1000.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 이우환 '무제(조응)' 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5000972558</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5000972558</guid>
            <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 03:16:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CURATOR NOTE &lt;무제 (조응)&gt; 조응으로 불리우는 이 작품은 이우환의 판화 작품 중 가장 인기있는 푸른 색의 작품 중 하나입니다. 작가는 여백의 예술 즉, 채워진 공간과 비워진 공간의 관계성을 작품에 담아내었습니다. 이 작품은 무한의 순간 조응하는 관계를 표현했으며, 그리는 행위를 넘어서는 그 어떤 것을 상징합니다. 비로서 조응으로 점과 선의 형태가 아닌 여백을 통해 사유할 수 있는 기회를 제공합니다. 단색화의 대가, 이우환 (Lee Ufan) WEART ORIGINAL 2022년 국내 경매 시장 1위를 기록한 이우환은 국내뿐 아닌 세계에서 사랑 받는 아티스트입니다. 뉴욕 구겐하임 미술관과 파리 베르사유 궁전에서 전시를 열기도 하였으며, BTS RM이 사랑하는 작가로도 알려져 있습니다. 그의 작품의 핵심인 여백의 조화는 우리를 어떠한 해방감으로 안내하며 성찰로 유도합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 이우환 &lt;무제(조응)&gt; WEART ORIGINAL 이우환의 &lt;Untitled&gt; 조응으로 불리우는 이 작품은 이우환의 판화 작품 중 가장 인기있는 푸른 색의 작품 중 하나입니다. 작가는 여백의 예술 즉, 채워진 공간과 비워진 공간의 관계성을 작품에 담아내었습니다. 이 작품은 무한의 순간 조응하는 관계를 표현했으며, 그리는 행위를 넘어서는 그 어떤 것을 상징합니다. 비로서 조응으로 점과 선의 형태가 아닌 여백을 통해 사유할 수 있는 기회를 제공합니다. 그렇다면 이우환의 작품을 소장해야 할 이유는 무엇일까요? 01 국내 경매가 1위 이우환의 대표작인 조응 중, 가장 귀한 푸른색 판화 02 동일 작품 858% 상승, 17년 240만원에서 22년 2,300만원 (서울옥션 수수료 포함) 03 한국을 대표하는 작가이자 BTS RM이 사랑한 아티스트 &lt;무제(조응)&gt;은 오리지널 판화 에디션으로, 이우환 작가의 친필 사인과 넘버링이 기재되어 있습니다. ■ 이우환_무제(조응) 바로가기 예술 철학을 시각적 언어로 변환하여 관람객에게 내면의 침묵과 깊은 사색을 유도하는 아티스트, 이우환의 &lt;무제(조응)&gt; 오리지널 판화 에디션을 소개해드렸습니다. 전 세계에 넘버링 된 수량만이 존재하는 이우환 리미티드 오리지널 판화 에디션으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 이우환뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 링크 사진을 클릭하시면 위아트 쇼룸 정보를 확인하실 수 있습니다. 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240125_239/1706150745161cmWJs_JPEG/SE-8cf8ec48-0edd-46de-86e5-6931e6fabf26.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 2024 청룡의 해, 김환기 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000946403</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000946403</guid>
            <pubDate>Thu, 25 Jan 2024 03:16:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 2024 갑진년 새롭게 시작하는 그림닷컴의 이벤트! 매달 새롭게 찾아오는 스페셜 세일의 시작을 청룡의 해에 걸맞는 김환기 작가님 작품으로 알립니다. &lt;Curator’s Note&gt; 푸른 빛의 물을 좋아하는 청룡은 역동적이고 활기차며, 어떤 일이든지 한 번 시작하면 끝까지 돌파하는 지구력과 모험심을 가졌다고 합니다. 깊고 푸른 바다를 연상시키는 김환기 화백의 푸른 색감은 ‘환기 블루 Whanki Blue’라 불리우는 시그니처 컬러이기도 합니다. 힘차게 날아오르는 청룡의 기운으로 소망하는 일을 모두 이루는 2024년이 되시길 바라는 마음을 담아 ‘이달의 스페셜 작품’으로 선정했습니다. 이벤트 기간 ✨ ~ 24. 1. 31 김환기 작가님의 에디션 판화 작품을 특별한 가격에 만나보실 수 있는 기회! '쿠폰받기' 를 꾹 눌러주시면 쿠폰발급 완료! 다시는 찾아오지 않을 스페셜한 기회, 놓치지 말고 꼭 챙겨주세요 : ) 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 김환기는 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조 하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여준다. 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. '분위기까지 환기 시켜주는 작품' 고객님들의 실제 리뷰 기업에서도 끝없이 이어지는 러브콜 ! 공간의 기품을 살려주는 김환기 작가의 특별한 에디션 작품을 만나보세요 KG엔지니어링 본사 세종 레이캐슬 CC 제이시스 메디컬 라운지 제이시스 메디컬 라운지 연세 하트내과 연세 하트내과 실물을 보지 않고 인터넷으로 그림을 사도 될까? 고민되신다면 그림닷컴 톡톡이나 카카오톡 (@그림닷컴) , 고객센터 1577-7207로 문의주세요 : ) 그림닷컴은 예약 방문제로 실제 판화를 눈으로 직접 확인하실 수 있습니다. 매달 찾아오는 특별한 이벤트, “이달의 스페셜 세일” 그림닷컴의 특별한 이벤트는 계속 됩니다 !]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240110_266/170486921427614ka4_JPEG/1000x600.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[CMYK 전구와 잘 어울리는 조명추천 2.]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000971350</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000971350</guid>
            <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 10:16:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CMYK 전구 Ver.2 + SHOGUN 쇼군 테이블램프 CMYK 전구과 잘 어울리는 조명추천 2 : ARTEMIDEM 안녕하세요. 컬러풀한 세상을 꿈꾸는 리드아트 입니다. 오늘은 CMYK 전구 와 잘 어울리는 조명 브랜드 2번째! 아르떼미데를 소개 합니다. 리드아트_CMYK 전구 Ver.2 + 아르떼미데 _ 쇼군 테이블 램프 CMYK 전구 Ver.2 + SHOGUN 쇼군 테이블램프 아르떼미데는 글로벌 리더 중 하나로 이탈리아에서 디자인과 혁신의 대명사예요. 현대적인 디자인 아이콘으로 국제적으로 명성이 있으며, 대부분이 현대 미술관과 디자인 컬렉션에 전시되어 있어요. CMYK 전구 Ver.2 + SHOGUN 쇼군 테이블램프 아마도 TV 에서 자주 나오는 버섯모양의 네시노 조명을 많이 알고 계시지만 오늘은 CMYK 전구 Ver.2 와 찰떡인 쇼군 테이블 램프를 소개하려 합니다. CMYK 전구 Ver.2 + SHOGUN 쇼군 테이블램프 유명 건축가인 마리오 보타가 디자인한 쇼군 테이블 램프는 일본 막부장군을 모티브로 만들었으며 그의 시그니처와도 같은 스트라이프 패턴과 기하학적인 디자인이 돋보이는 조명이에요. CMYK 전구 Ver.2 + SHOGUN 쇼군 테이블램프 CMYK 전구 Ver.2 + SHOGUN 쇼군 테이블램프 쇼군은 2개의 쉐이드로 구성되어 있어 큰 쉐이드는 각도 조절이 가능해요. CMYK 전구 Ver.2 끼우고 쉐이드 각도를 조절해 타공 사이로 비치는 빛과 그림자로 나만의 유니크한 공간을 만들어 보세요. 🥰 CMYK 전구는 여러가지 오브제의 형태에 따라서 다양한 컬러그림자를 만들 수 있습니다. 나만의 컬러그림자를 만들어 주세요. 'YOU CAN MAKE ART']]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240124_106/1706085077907czQ0y_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84_%EB%A9%94%EC%9D%B8_%EC%95%84%EB%A5%B4%EB%96%BC%EB%AF%B8%EB%8D%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 알렉스 카츠_Purple irises on white 오리지널 판화 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5000970400</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5000970400</guid>
            <pubDate>Wed, 24 Jan 2024 06:20:19 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CURATOR NOTE &lt;Purple irises on white&gt; 알렉스 카츠의 가장 인기 있는 판화 작품 중 하나이자 대표작인 정물화입니다. 2023년 최신작으로, 미적 감각과 감성적 탐험을 즐기는 이들에게 추천하는 작품으로, 현대 미술의 아름다움에 대한 새로운 시선을 선사합니다. 알렉스 카츠는 '아메리칸 스타일'을 대표하는 작가로 과감한 화면 구성, 대담한 채색, 그리고 절제된 분위기로 전통과 아방가르드가 맞닿아 있는 현대적 리얼리즘을 표현합니다. 주변에서 흔히 접할 수 있는 풍경, 그리고 인물들의 무표정은 묘하게 느껴지지만 단조롭고 고요한 우리의 실제 삶과 가장 닮아있는 표현으로 다가와 평면적인 우리의 생활을 돌아보는 기회를 제공합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 알렉스 카츠 (Alex Katz) &lt;Purple irises on white&gt; WEART ORIGINAL 알렉스 카츠의 &lt;Purple irises on white&gt;는 그의 가장 인기 있는 판화 작품 중 하나이자 대표작인 정물화입니다. 이는 2023년 최신작이며, 미적 감각과 감성적 탐험을 즐기는 이들에게 추천하는 작품으로, 현대 미술의 아름다움에 대한 새로운 시선을 선사합니다. 알렉스 카츠_&lt;Purple irises on white&gt; 그렇다면 알렉스 카츠의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 2023년 출시된 판화로, 유사한 Yellow Flags 3 작품 경우, 3년 동안 183% 상승 (아트시) 02 세계 주요 옥션 4,430회 / 180억 원 이상 낙찰 기록 작가 (아트프라이스) 03 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 200 (아트프라이스) &lt;Purple irises on white&gt; 오리지널 에디션에는 오리지널을 증명하는 알렉스 카츠의 친필 사인이 기재되어있습니다. ■ 알렉스 카츠 (Alex Katz) Purple irises on white 바로가기 황동으로 주문제작된 알렉스 카츠의 네임택과 23년 12월 최고급 원목 프레임으로 재작업하여 최고 수준의 컨디션이 유지 되고 있습니다. &lt;Yellow Flags 3&gt; 작품으로 3년동안 183% 상승을 기록한 작가의 최신작 오리지널 작품 지금까지 알렉스 카츠의 &lt;Purple irises on white&gt;를 소개해드렸습니다. 전세계에 100점만이 존재하는 2023년 최신작 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 알렉스 카츠 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) Purple irises on white #알렉스카츠 #오리지널 #판화 #친필사인 www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240124_126/1706077179556AdhIu_JPEG/SE-52717e7a-38bc-4b19-919c-6d6123304d6b.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[프리오더 [꿀샘 러프다이아몬드 14K골드 반지(대)]]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5000968555</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5000968555</guid>
            <pubDate>Tue, 23 Jan 2024 12:28:24 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[프리오더 [꿀샘 러프다이아몬드 14K골드 반지(대)] Pre-order 1월 신년기획 이음 1월 신년기획 Pre-Order 꿀샘 러프다이아몬드 14K골드 반지(대) 780,000 --&gt; 730,000 5만원 할인! 이음에서는 1월 신년 반지 선물을 미리 같이 주문해 봅니다. 같이 주문해서 더 좋은가격으로 만나실 수 있습니다. 핸드메이드로 하나씩 만들지만 원석을 같이 커팅하고 한번에 만들면 할인된 가격이 될수 있어요 같이 주문하고 조금 기다려서 더 좋은가격으로 만나실수 있습니다. 이번에는 기간이 짧으니 바로 선택하세요 주문기간 : 1월 24일 ~1월 28일 작품제작기간 : 1월 29일~ 2월 5일 배송 시작: 2월 6일 부터 주문기간에 할인가격으로 오픈합니다. 아래 착용한 (대)반지 블루러프다이아몬드가 세팅된 골드반지 블루와 브라운컬러 스톤이 세팅 _ 컬러를 참고하세요 아주 작은 물건이라도 잠시 쓰고 버려지는 물건이 너무 많아 속상합니다. 좋은 재료를 사용하고, 오래 사용해도 고쳐쓸 수 있고, 그 사람이 담겨 점점 멋드러지는 물건을 만들고자 노력합니다. 이 지구를 위해서요 [ 작가의 작품 . 작품관리 ] 고객 한분한분을 위해 주문후 핸드메이드로 작품제작을 하고 평생 AS로 최선을 다합니다. *** 작품포장은 선물용으로 준비했습니다. *** 선물용 포장]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240123_93/1706009961232Qmxt3_JPEG/1%EC%9B%94_%ED%94%84%EB%A6%AC%EC%98%A4%EB%8D%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[먹으로 동심을 그리는 화가, 장은용 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000967895</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000967895</guid>
            <pubDate>Tue, 23 Jan 2024 07:14:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[컨티뉴 아트샵] 먹으로 동심을 그리는 한국 화가 장은용 먹으로 동심을 그리는 화가, 장은용 작가입니다. 검은색 먹과 다양한 색감으로 그림을 피우는 작품이 가득합니다. 칙칙한 먹이 아닌 색감에 물든 검은색은 고요한 마음에 작은 파동을 일으킵니다. A R T W O R K 효원이꽃 [ 캔버스액자 A4~A0 size ] A R T W O R K 청암부인꽃 [ 캔버스액자 A4~A0 size ] A R T W O R K 먹사랑꽃 [ 캔버스액자 A4~A0 size ] A R T W O R K 강실이꽃 [ 캔버스액자 A4~A0 size ] 먹의 색다른 감성을 느끼고 싶으시다면 장은용 작가의 꽃 시리즈와 다양한 굿즈들을 만나보세요]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240123_94/17059803788301Mf4j_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84_%EC%9E%A5%EC%9D%80%EC%9A%A9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 55기] '온오프라인 동시기획전' (~ 24/4/3)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000967807</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000967807</guid>
            <pubDate>Tue, 23 Jan 2024 07:14:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 X 네이버 아트윈도 55기 전시 온라인 기획전 부담없는 가격으로 만나는 온라인 기획전, 지금 온라인에서 편리하게 관람하고 소장하세요! 오프라인 전시도 동시 진행 중이니, 전시 매장에서 직접 관람 후, 선택하셔도 좋아요! :: 갤러리탐 55기 전시 :: 2024. 01. 04 - 2024. 04. 03 * 본 이벤트는 전시기간에 한하여 적용됩니다. 작품 소장, 지금이 기회예요. 10만원대부터 기분 좋은 가격에 만나는 하나 뿐인 원화 작품들. 부담없는 가격으로 소중한 사람에게 특별한 선물을 전해보세요. Point #1. 오프라인에서 보고 온라인으로 구매하세요. 이미지만 보고 구매하는 것이 아쉬웠다면, 해당 전시 매장에서 직접 작품을 확인 후 구매하세요. Point #2. 포토/영상 리뷰 시 5천원 포인트 제공 구매 후 리뷰를 남겨주시면 포인트 적립 혜택까지! 작가 친필 서명이 담긴 작품 보증서를 함께 드립니다. 작품 포장 예시 작품 캡션의 QR코드를 스캔해보세요! 온라인 기획전으로 연결됩니다. 갤러리탐 55기 5명의 작가를 소개합니다. [확증편향] 이훈석展 탐앤탐스 탐스커버리 건대점 주요 작품 이훈석_확증편향 No.1 v.20221014, 50.8x61cm, 종이에 지클레이 프린트, 2022 이훈석_확증편향 No.5 v.20221109, 50.8x61cm, 종이에 지클레이 프린트, 2022 ▼▽전시 자세히 보기▽▼ [Live in Peace] 김연희展 탐앤탐스 블랙 그레이트점 주요 작품 김연희_Psyche Portrait 23-40, 117x91cm, 오일, 아크릴 및 혼합재료, 2023 김연희_Psyche Portrait 23-74, 145.5X97cm, 오일, 아크릴 및 혼합재료, 2023 ▼▽전시 자세히 보기▽▼ [강박, 홀씨 되어 : Compulsion, A Way to Become Dandelion Seeds] 강지수展 탐앤탐스 창동 본점 주요 작품 강지수_홀씨 되어, 45.5⨉27.3cm, oil on canvas, 2023 강지수_홀씨 되어, 145.5x97cm, oil on canvas, 2023 ▼▽전시 자세히 보기▽▼ [환상도시] 이예린展 탐앤탐스 블랙 파드점 주요 작품 이예린_the light of the city5, 145x92cm, Oil on Canvas, 2021 이예린_the light of the city3, 116.3x80.3cm, Oil on Canvas, 2021 ▼▽전시 자세히 보기▽▼ [Sense of the forest] 정연주展 탐앤탐스 분당 율동공원점 주요 작품 정연주_여전히 빛나던Ⅰ, 100x65.1cm, 장지에 혼합재료, 2022 정연주_고요한 울림Ⅱ, 65.1x53cm, 장지에 혼합재료, 2021 ▼▽전시 자세히 보기▽▼ 갤러리탐 55기 인증샷 이벤트 참여하고 커피쿠폰 받자! 갤러리탐 55기 24/01/04 - 24/04/03 갤러리탐에서 5명 작가의 다양한 작품을 감상해보세요. 갤러리탐이 추천하는 다양한 아티스트의 판화와 원화작품 및 아트굿즈를 보고 싶다면 갤러리탐 아트윈도를 방문해주세요 :) ▼▽갤러리탐 스마트스토어▽▼ 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 갤러리탐 커피와 예술의 만남, 갤러리탐 카페는 하루에도 수만 가지의 이야기가 넘나드는 곳입니다. 이러한 공간에 예술이 들어온다면 어떨까요? 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 &lt;갤러리탐&gt;은 대중에게 아직 높기만 한 예술의 문턱을 허물고 일상 속으로 찾아 온 갤러리 카페입니다. 예술이 흐르는 공간에서 나누는 이야기와 한 잔의 커피는 우리에게 조금은 특별한 일상의 경험을 제공합니다. ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240123_104/1705990038303XqqCL_JPEG/55%EA%B8%B0_%EC%98%A8%EB%9D%BC%EC%9D%B8_%EB%B0%94%EB%A0%88%EC%9D%B4%EC%85%98_%EB%A7%88%EC%9D%B4%ED%83%90_%EB%A6%AC%EC%8A%A4%ED%8A%B8_%EB%B0%B0%EB%84%88_.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>