<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 05 Sep 2023 12:27:17 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[Figure Ground, 서정아트 부산]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000643202</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000643202</guid>
            <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 05:13:40 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Figure Ground 피규어 그라운드 노보, 모모킴, 송지혜 Novo, Momo Kim, Jeehye Song 노보, 모모킴, 송지혜 작가의 시선으로 정의한 피규어와 그라운드의 유형을 통해 자유자재한 시선의 묘의를 경험해볼 수 있는 《피규어 그라운드(Figure Ground)》展이 오는 16일 부터 10월 25일까지 서정아트 부산에서 진행됩니다. 게슈탈트 심리학(Gestalt psychology)에서 지각의 원리로 설명되는 '*피규어 그라운드(Figure Ground)'가 전시 제목인 이번 전시에서는 3인 작가의 작품들을 다양한 요인으로 피규어 또는 그라운드로 자유자재하게 활용되고 창조적으로 재배치 된 전시를 선보입니다. 무더위가 물러가고 짙어지는 가을, 오묘한 시선이 담긴 3인 작가의 작품을 서정아트 부산에서 직접 만나보시기 바랍니다. *피규어 그라운드 Figure Ground (전경 배경) : 경계선을 접하는 두 영역이 있는 한 장면에서 지각의 대상이 되는 부분을 전경, 그 밖의 나머지를 배경이라고 한다. ⓒ서정아트 피규어 그라운드 우리는 사물을 지각할 때 시각적 요소들이 이루고 있는 세력 관계를 우세한 것과 그렇지 않은 것으로 분화시켜서 파악하려는 본능을 가지고 있다. 감각을 통해 인식한 주위의 모든 정보에서 자신에게 필요한 이미지만을 선별한 뒤 저장하는 이 같은 현상을 게슈탈트 심리학(Gestalt psychology)에서는 피규어-전경, 그라운드-배경이라는 지각의 원리로 설명한다. 서정아트 부산에서는 노보, 모모킴, 송지혜가 정의한 피규어와 그라운드의 유형을 통해 자유자재한 시선의 묘의를 경험해 보고자 본 전시를 기획했다. 노보(b.1982)는 본인의 추억이 영글어있는 알록달록한 물건으로 평면 실험을 거듭한다. 그는 도쿄 시내와 LA 뒷골목 곳곳을 넘나들며 자동판매기 속 미니어처부터 이국의 우체국 소포 박스까지 작가의 레이더에 가장 흥미롭게 감지되는 문화의 파편들을 찾아 수집한다. 그렇게 손에 닿은 오브제는 검정 바탕에 시각의 서열화를 피해 정면성을 존중하는 방식으로 쌓이고 펼쳐진다. 선명한 톤의 노란 메달과 케첩, 럭비볼의 다채로운 빨간 오브제로 제작된 불쑥 솟은 기둥은 작가 자신과 우리에게 수여하는 트로피를 형상화한다. 추억과 욕망으로 지탱된 트로피는 기억의 지속성을 보장해 주는 생생한 조각으로서 기능한다. 가장 친숙한 일상의 오브제는 모모 킴(b.1992)의 아이패드에서 부드러운 파스텔 색과 매끈한 드로잉 선의 리듬을 타며 자리한다. 누군가의 공간 속에서 뿌연 배경으로 존재하던 이미지들은 핑크빛 뽀얀 히어로가 되어 산뜻한 정체성을 회복한다. 꽃병, 손거울, 스탠드 등 인형은 각각의 형상과 운율을 찾아 유기적인 구성을 이루는데, 이러한 결과물은 객관적이라기보다 자신의 관찰 결과인 ‘자기 시각’을 그려낸 감각적 고백이다. 단순한 일상의 겉모습만이 아닌 개인의 서사까지도 담으려 한 송지혜(b.1990)의 작업에는 일상과 예술을 대하는 진지한 자의식이 담겨있다. 둥글한 부피감으로 묘사된 얼굴은 재현을 위한 형태보다 신비주의적 고뇌와 같은 내면세계를 우선시 한 모습이다. 길고 느슨한 호흡으로 연결되는 드로잉은 전형적인 형태에 대한 순수한 사유를 일깨우고 자극한다. 린넨에 획의 움직임이 드러나도록 거칠게 칠해진 푸른 화장실 바닥과 뿔이 난 소녀의 두툼한 볼을 가르며 흘러내리는 물감 한 줄기가 주는 시각적 즐거움을 통해 삶의 비밀스러운 구석을 끌어낸다. 별개의 대상들은 다양한 요인으로 인해 피규]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230905_98/1693883628588CO7el_JPEG/230916-%EB%B6%80%EC%82%B0_%ED%94%BC%EA%B7%9C%EC%96%B4%EA%B7%B8%EB%9D%BC%EC%9A%B4%EB%93%9C-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2023 Kiaf SEOUL 키아프 서울]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000641059</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000641059</guid>
            <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 05:14:03 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023 Kiaf SEOUL 키아프 서울 20여년의 역사를 가진 한국 최초의 국제아트페어이자 전 세계 갤러리들이 참가하는 Kiaf SEOUL이 오는 9월 6일 VIP 프리뷰를 시작으로 10일까지 코엑스에서 진행됩니다. 저희 서정아트도 다양한 작품으로 찾아뵐 예정이니 여러분들의 많은 관심 부탁드립니다 :) ⓒKiaf SEOUL ⓒ서정아트 ※ 아트페어 기간 내 을지로관은 휴관하오니 방문시 참고하시기 바랍니다. (* 위 사진 참고) 📅 전시 일정 2023. 09. 07 ~ 2023. 09. 10 VIP Preview 2023. 09. 06 📌 전시 장소 COEX A108 서정아트]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230904_42/1693803043610lokCm_JPEG/230907-Kiaf-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[한정 쿠폰] 이왈종판화, 제주의 풍요로움을 담다,]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000398054</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000398054</guid>
            <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 10:15:02 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 생활을 이왈종 화백의 시선으로 꾸밈없이 솔직하게 담아낸, ' 제주생활의 中道 ' 에디션 판화 ! 기간 한정 쿠폰을 준비했어요 : ) 이왈종 화백의 에디션 판화를 구입하시기 전, '알림받기' 하고 20,000원 할인쿠폰 꼭 챙기세요 ! 이왈종 Lee, Walchong, 1945 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채, 제주생활의 중도 이왈종 화가는 1945년 경기도 화성에서 출생, 중앙대학교 회화과와 건국대학교 교육대학원 졸업 후 1979년부터 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀포로 내려가 미술작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화의 고전적 양식에서 탈피하며 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구했고, 이를 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하면서 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 그의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감이 특징이다. 재료나 기법에 있어서도 아크릴을 사용하거나 부조 기법 등을 이용하여 동서양의 재료에 관계없이 작품을 제작할 뿐 아니라 보자기, 조각, 도자 등 평면과 입체를 넘나들며 그 영역을 넓혀 나가고 있다. 특히 이왈종 화가의 에디션 판화작품은 실크스크린 기법으로 제작되어 소장가치 높은 미술작품으로 인식되어 원화와 또다른 오리지널의 감성으로 대중에게 많은 사랑을 받고 있다. ▼ 깔끔한 원목 우드 액자와 더욱 고급스러움을 더하는 원목 관액자 그림닷컴에서 구입하신 고객님의 실제 리뷰사진 입니다 : ) ▼ 디테일한 부분까지 보여드릴게요 : ) 실물이 훨씬 아름답다는 점 ! ▼ 세트로 걸어놓고싶은 아담한 작품부터 공간을 갤러리로 만들어줄 대형 작품까지 모두 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 천국과 제주 중 한 곳을 선택하라고 하면 제주를 택하겠다. 제주의 자연과, 제주에 살아가는 생명 모두를 사랑하는 이왈종 화백. 그러기에 이왈종 화백의 작품에는 사람과 동물, 산새들이 현실의 크기와는 상관없이 모두가 동등하게 담겨있습니다. ▼ 이왈종 화백의 에디션판화 전용 쿠폰! 기간 한정 특별쿠폰이니 놓치지 마세요 : ) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230509_22/1683607563216Vk5vO_PNG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85_%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EC%83%9D%ED%99%9C%EC%9D%98_%EC%A4%91%EB%8F%84.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW] LOOK at ME, 아티스트 콜라보 거울 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000623361</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000623361</guid>
            <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 10:14:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다! 그림닷컴에서 새롭게 선보이는 아티스트 콜라보 거울 LOOK at ME 를 소개합니다 : ) 아트 미러 LOOK at ME는 국내외 아티스트들의 그림과 일상 속에서 매일 마주하게 되는 거울을 결합한 또 하나의 작품입니다. 하루의 시작과 마무리에서 거울 속 나와 작품이 하나가 되는 일체감을 느껴보세요 ! 평범한 오늘도 특별한 순간으로 기억 될 거예요 : ) 휴식 (30 Editions)_ 아트 미러 Artist_ 류예지 Ryu Ye Ji 마음에 여유가 필요한 날, 쉼과 휴식이 필요한 날. 류예지 작가의 ‘휴식’은 편안한 주말의 여유를 닮았습니다. 거울에 비친 나에게도 잠시 휴식을! 구름 위 얹힌 체리 한 알이 오늘의 기분과 인테리어에 산뜻한 포인트가 되어줍니다. 폴의 고백 ｜너에게 간다 (30 Editions)_ 아트 미러 Artist_ 박현웅 Park Hyun Woong 둥실둥실 풍선과 함께 곰돌이 폴은 어디로 가는 걸까요? 거울에 담기는 풍경이 모두 폴의 여행지가 될 거예요. 박현웅 작가가 펼쳐내는 동화같은 세계로 아이들의 호기심과 상상력을 자극하는 여행을 떠나요. 그대를 사랑합니다 (30 Editions)_ 아트 미러 Artist_ 손유영 Son Yuyeong 민화가 가진 전통미와 사랑스러운 고양이가 만난 아트&amp;미러! 매일 아침 거울 속 고양이와 눈맞춤하며 사랑이 주는 따스함을 느껴보세요. 붉은 동백꽃의 꽃말인 ‘그대를 사랑합니다’가 작품명이 되었듯이, 손유영 작가가 늘 고양이를 통해 말하고자 하는 ‘사랑’이 가득 담긴 특별한 작품입니다. 너는 나의 봄이다 (30 Editions)_ 아트 미러 Artist_ 손유영 Son Yuyeong 창밖의 벚꽃을 바라보는 고양이는 봄을 기다리는 것 같지만 스스로가 누군가에게 기쁨을 주는 봄이기도 합니다. 손유영 작가는 작품 속 고양이로 마음 속 바램과 감정을 표현하지요. 창틀 사이로 비춰진 계절은 늘 따듯한 봄날처럼 느껴질 거예요. 희망과 설렘으로 가득한, 사랑스러운 봄을 집안에 들여보세요! 첨첨 (添添) (30 Editions)_ 아트 미러 Artist_ 허 욱 Heo Wook 더할 첨(添)자 두개를 붙여 ‘더하다’라는 의미가 두 번, 첨첨(添添)은 ‘계속하여 보탠다’는 허 욱 작가의 작품세계를 나타냅니다. 움직일 때마다 언뜻언뜻 비춰보이는 내 모습도 더해져 매일 또다른 작품이 되지요. 팝한 색감에 보면 볼수록 빠져드는 패턴! 어디에서도 볼 수 없는 독특한 스타일의 아트 미러로 밋밋한 공간에 감성을 더해보세요. Tableau No.IV_ 아트 미러 Artist_ 피에트 몬드리안 Piet Mondrian 점, 선, 면만을 이용한 추상의 거장 피에트 몬드리안의 대표작 중 하나인 Tableau No.IV가 거울로 새롭게 탄생했습니다. 부분적으로 거두어 낸 면을 나와 내 주변 풍경으로 가득 채워보세요. 지금도 널리 사랑받는 몬드리안의 작품은 모던한 인테리어에 과하지 않으면서, 시선을 사로잡는 포인트가 됩니다. Tree of Life_ 아트 미러 Artist_ 구스타프 클림트 Gustav Klimt 거장의 명화에서만 느낄 수 있는 깊이감을 간직한 구스타프 클림트의 아트&amp;미러입니다. 화려한 장식과 황금빛으로 찬란하게 빛나는 ‘생명의 나무’가 집안의 품격을 높여주고, 좋은 기운을 불러와 활기를 더해줍니다. 나뭇가지 사이로 비춰지는 내 모습은 명화 속 인물이 될 거예요. 에디션 Editions 아트 미러는 한정판으로 제작되어 고유 넘버, 작가 친필사인이 기재 된 보증스티커가 작품 후면에 부착됩니다. LOOK at ME 아트 미러는 고급스러운 전용 케이스에 안전하게 포장하여 보내드립니다. *선물하시는 경우 고객센터 혹은 카카오톡]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230828_55/16931913037536Pe7d_PNG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EB%AF%B8%EB%9F%AC_%EC%B6%9C%EC%8B%9C1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[일리야 밀스타인 마그넷 출시 1+1 EVENT]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000637922</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000637922</guid>
            <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 08:17:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[일리야 밀스타인 마그넷 9/1~9/14 출시기념 1+1 이벤트! 아티쉬의 베스트 작가 일리야 밀스타인의 마그넷 컬렉션이 출시되었습니다. 다양한 컨셉의 마그넷을 확인하고 여러분의 취향에 맞는 디자인을 찾아보세요. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230901_145/1693554069853j3gMw_JPEG/%EC%9D%BC%EB%A6%AC%EC%95%BC-%EB%A7%88%EA%B7%B8%EB%84%B7.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[가을 보온 아이템 20% 할인🍁]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000637910</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000637910</guid>
            <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 08:17:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[가을 보온 아이템 ​​​​​​​​9/1~9/14 스카프&amp;담요 전체 20% 할인 ​​​​​​​점점 서늘해지는 날씨를 대비해요. 아티쉬 추천 가을 보온 아이템! 1. 스카프 목이 따뜻하면 온 몸이 따뜻해져요. 목을 보호해줄 가벼운 스카프를 둘러주세요. 2. 담요 가을, 겨울 사무실 필수템! 슬슬 담요 하나 장만해 두어야겠어요. ​​​​​​​ 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230901_167/1693553697054ECyCO_JPEG/%EA%B0%80%EC%9D%84-%EB%B3%B4%EC%98%A8-%EC%95%84%EC%9D%B4%ED%85%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[MD's Pick 가을 그림 추천 10% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000637859</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000637859</guid>
            <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 08:17:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[MD's Pick 가을 그림 추천 9/1~9/14 10% 할인 아직 날씨는 덥지만 곧 서늘한 가을 날씨가 훅 다가올 거예요. 계절에 맞춰 그림도 바꿔 걸어보면 어떨까요? 아티쉬가 추천하는 가을 그림! 지금 바로 확인해보세요. 1.샌디 둘리 광활한 들판에 가득 핀 아름다운 들꽃을 그리는 작가 샌디 둘리의 신작 포스터가 들어왔어요. 딥한 컬러로 가득한 풍경이 공간을 가을 무드로 물들입니다. 2. 윤병락 가을은 추수의 계절이죠. 추수의 계절에 잘 어울리는 사과 그림은 풍년과 금전운, 건강을 상징합니다. ​​​​​​​새로운 계절에도 좋은 일이 가득하길 바라는 마음을 담아 사과 그림을 걸어보면 어떨까요? ​​​​​​​ 3. 차규선 가을에는 알록달록 물든 풍경이 참 아름답니다. 이 풍경을 우리 집으로 가져올 수 있다면 얼마나 좋을까요? ​​​​​이런 분들에게 추천하는 차규선 작가의 Nirvana 시리즈입니다. ​​​​​​​ 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230901_31/1693553425326Kg7UD_JPEG/%EA%B0%80%EC%9D%84%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%B6%94%EC%B2%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[KV갤러리 9월 전시 소식 메이븐 개인전 - MONOLOGUE]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5000631558</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5000631558</guid>
            <pubDate>Fri, 01 Sep 2023 01:03:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[메이븐 개인전 - MONOLOGUE 2023.09.01~2023.09.30 핑거페인팅으로 마음을 그리는 '메이븐'작가님을 소개합니다. 다양한 일상속의 경험과 감정이 메이븐작가 손을 거쳐 화사한 분위기로 연출됩니다. 일상속의 다양한 감정들이 화사한 그림과 매치되지 않을 수도 있습니다. 우리의 생활속 감정들은 모두 밝은면만 있지 않지만 나머지 어두운 부분을 감추기 위해 더 화사한 그림을 그리며 스스로를 치유합니다. 작품을 보고 있으면 어느새 화사함 뒤에 숨어 있는 어두운 그림자를 마주하게 됩니다. 작가는 마음을 치유하기 위해 그림을 시작했고 지금도 그림을 통해 치유되어 가는 과정이라고 말합니다. 작가는 마음을 다친 이들에게 치유가 되는 그림을 그리고 싶다고 말합니다. 화사하면서도 어두운 부분을 가지고 있는 메이븐 작가의 작품이 궁금하시다면 9월에 열리는 메이븐 작가의 개인전 'MONOLOGUE'를 주목해 주세요~^^]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230829_248/1693300582774HLEPm_JPEG/KakaoTalk_20230718_163113651.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[나뭇 결 그대로] 9월 추천상품 10% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000636125</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000636125</guid>
            <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 16:18:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[공예정원 9월 기획전] [공예정원] 나뭇 결 그대로 23.09.01~23.09.30 공예정원 추천상품 10% Sale 나뭇 결 그대로 자연의 나뭇결이 매력적인 오브제~~ 공예정원 추천상품에서 만나요!! 이벤트기간 : 2023. 9. 1 ~ 9. 30까지 가을소식 만큼 설레는 맘으로 공예정원상품 추천드립니다. 공예정원 온라인숍님, 쇼핑 꿀팁 받으세요! 알림받기 동의하면 쿠폰이 쏙!!! 혜택받아서 꼭 쓰세요! 10%할인 구매가 가능한 추천상품의 상세 정보는, 상품별 페이지에서도 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230901_127/1693496685369I5YqN_JPEG/9%EC%9B%94_%EA%B8%B0%ED%9A%8D%EC%A0%84(%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW] 나 혼자 산다 위너 송민호님이 선택한 작품!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000572060</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000572060</guid>
            <pubDate>Mon, 07 Aug 2023 09:14:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[나만의 취향을 드러내는 아이템으로 꽉 꽉 채우는 '맥시멀리스트' ! 최소한의 아이템으로 사는 '미니멀리스트'의 라이프 스타일과는 확연히 다른 느낌이지요 :) 압도적인 존재감을 자랑하는 대형 사이즈의 신규 작품들이 그림닷컴에 입고되었습니다. 좋아하는 작품으로 공간을 가득히 채우고 싶은 맥시멀리스트도, 깔끔하게 정돈 된 공간에 단 하나의 포인트를 더하고 싶은 미니멀리스트도 ! 유니크한 매력을 가진 대형 작품 한 점으로 개성이 넘치는 감각적인 인테리어를 완성해보세요 :) MBC &lt;나 혼자 산다&gt; 스테판 사그마이스터의 The Happy Show는 예능 프로그램 &lt;나 혼자 산다&gt; 에서 송민호 분의 마이노하우스 거실을 당당히 장식한 작품이기도 합니다. 90.5x128cm라는 숫자로 볼 때보다, 실제로 거실에 설치된 모습을 볼 때가 직관적으로 확 와닿는 것 같아요. 맥시멀리스트 PICK ! 감각적인 신규 대형작품 5종을 소개해드려요 :) *작품을 클릭하시면 작가 설명도 함께 보실 수 있습니다 The Happy Show 스테판 사그마이스터 (Stefan Sagmeister) Thinking With Your Hands (Denken mit den Händen) 빌리 굴 (Willy Guhl) Scientific Drawing (Wissenschaftliches Zeichnen) 폴리 버트람, 다니엘 볼카트 (Polly Bertram, Daniel Volkart) Through The Flower (Durch die Blume) 이자 흐렌 (Iza Hren) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230807_59/1691393968197U89TJ_PNG/%EC%8A%A4%ED%85%8C%ED%8C%90%EC%82%AC%EA%B7%B8%EB%A7%88%EC%9D%B4%EC%8A%A4%ED%84%B0.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
    </channel>
</rss>