<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Thu, 03 Nov 2022 23:21:35 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[월천리 솔섬의 몽환적 사색 #김현 작가의 사진작품]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2001964544</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2001964544</guid>
            <pubDate>Thu, 03 Nov 2022 16:29:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[소나무 숲의 짙은 향과 고운 안개를 몽환적인 분위기로 담아내는 사진작가 김현 KIM HYUN '나에게 다가온 소나무' 시리즈로 누구나 한번 쯤 겪는 마음의 상처를 극복하고 지친 심신을 가다듬게 됬다는 김현 작가는 3D파노라마, 사운드픽쳐, 스마트필터, 매직프레임 등 진보된 카메라의 기능들을 활용하여 마음의 눈을 통해 창의적인 해석과 감성을 더한 사진작품을 선보입니다 가지 않은 길, 내 마음 속 섬 하나 시선이 멈춘 곳에서 그리움을 찾아 마음의 평온이 필요한 나에게 다가온 소나무 나에게 다가온 소나무 7 (삼척 월천리 솔섬) 그림닷컴 사이트에서는 김현 작가의 모든 작품과 모든액자, 10cm 간격으로 준비된 사이즈든 모든 옵션 선택이 가능하므로 한번 들려주세요~ 마음의 평온이 필요할 때, 나에게 다가온 소나무 나에게 다가온 소나무(A Pinetree That Happened Upon Me) 시리즈는 작가를 중심으로 벌어졌던 경험을 바탕으로 시작되었는데요 누구나 한번 쯤 겪는 상처의 기억을 우연히 감상하게 된 소나무숲을 보면서 지친 심신을 가다듬고 어려움을 슬기롭게 극복하게 된 것이 이 작업의 동기가 되었다고 합니다 수 백년을 한 자리에서 모든 시련을 극복해 낸 소나무.. 마음이 동요할 때 마다 바라만 봐도 믿고 의지가 되는 든든한 존재라고 믿는 작가는 볼때마다 다르게 보이지만 변함없이 그곳에 서 있는 소나무 처럼 흔들리는 것은 실체가 아니라 마음 뿐 이라는 말을 되새기며 소나무시리즈의 사진작품을 통해 사진이 아닌 진심의 마음으로 많은 이들에게 치유를 선물하고 싶었던 것이 아닐까 싶습니다. 마음의 눈을 통해 창의적인 해석과 작가의 감성을 더한 '나에게 다가온 소나무' 모든 분들께 상처의 치유와 행복한 상생이 되었으면 합니다. 나에게 다가온 소나무 9 A Pine Tree That Happended Upon Me 1 A Pine Tree That Happended Upon Me #1 나에게 다가온 소나무 시즌 5.5 (삼척 월천리 솔섬) 나에게 다가온 소나무 14 나에게 다가온 소나무 6 다가 올 내일이 또 다른 불안함이 되어 오지 않을까 걱정을 하고 계신 모든 분들께 내일은 반드시 희망의 얼굴로 찾아 올꺼라고... ...응원합니다. 나에게 다가온 소나무 시즌 5.5 (9) 나에게 다가온 소나무 11 나에게 다가온 소나무 8 나에게 다가온 소나무 12 나에게 다가온 소나무 13 나에게 다가온 소나무 #7 나에게 다가온 소나무 #5 나에게 다가온 소나무 #10 나에게 다가온 소나무 #5.5 (삼척 월천리 솔섬) 나에게 다가온 소나무 #6 나에게 다가온 소나무 #7 (삼척 월천리 솔섬) 나에게 다가온 소나무 #8 나에게 다가온 소나무 #6 나에게 다가온 소나무 #9 나에게 다가온 소나무 #7 (삼척 월천리 솔섬) 나에게 다가온 소나무 #11 나에게 다가온 소나무 #5.5 그림닷컴 사이트에서는 김현 작가의 다양한 작품과 원하시는 사이즈 선택이 가능합니다 사이즈는 10cm 간격으로 원하시는 사이즈를 선택하실수 있고 모든 액자 선택이 가능합니다~]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221104_146/1667490686905EVg5I_JPEG/sijeun1_-_051.jpeg?type=w304" length="0" type="image/jpeg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2022년 [공예정원] 월동준비 기획전(-10%)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000011916</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000011916</guid>
            <pubDate>Thu, 03 Nov 2022 16:29:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[공예정원 추천상품 기획전] [공예정원] 월동준비 기획전(-10%) 이벤트 기간 : 11/01 ~ 11/30일까지 공예정원 기획전 10% Sale 다가오는 겨울을 맞아 당신에게 추천하는 공예정원템!! 공예정원 온라인숍님, 쇼핑 꿀팁 받으세요! 알림받기 동의하면 쿠폰이 쏙!!! 혜택받아서 꼭 쓰세요! 기획전 추천상품 (10%할인) 10%할인 구매가 가능한 추천상품의 상세 정보는, 아래의 상품별 페이지에서 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221104_58/1667488716806g9cbu_PNG/%EC%8A%A4%EB%A7%88%ED%8A%B8%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%96%B4_%EB%B0%B0%EB%84%88.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[보라색 아이리스 꽃다발과 에비앙 물병이 그려진 호크니의 그림]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000011401</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000011401</guid>
            <pubDate>Thu, 03 Nov 2022 08:27:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[얼마 전 TV를 보는데 악뮤 이찬혁님의 집이 소개되고 있더라구요. 그림에도 관심이 많아보였는데 그 사이에 데이비드 호크니의 포스터가 눈에 딱 들어왔습니다. 보라색 아이리스 꽃다발과 에비앙 물병이 그려진 &lt;IRIS WITH EVIAN BOTTLE&gt;라는 그림인데요, 파란 배경과도 잘 어울려 많은 분들이 좋아해주시는 포스터랍니다.🥰 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221103_109/1667460948300gxRUa_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[흑과 백으로 그린 사진, 범초이 작가 신작 원작 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000011252</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000011252</guid>
            <pubDate>Thu, 03 Nov 2022 07:17:40 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[​ ​ ​ ​ ​ 📷빛과 그림자로 자연을 담는 사진의 거장, 범초이 작가님의 특별한 작품을 드디어 엘디프 오리지널로 만나실 수 있게 되었습니다. 흑과 백이 빚어내는 자연의 미학이 공간의 품격을 한층 높여드려요. 고아한 분위기의 작품 선물에 진심을 담아 감사의 마음을 전하시는 것도 추천드립니다. 🎁범초이 작가님 작품의 #엘디프오리지널 신규 출시 기념으로 한 달 동안 고품격 이벤트를 진행합니다. 지금 구매하면 더 큰 혜택을 만나보실 수 있어요. ✔이벤트 기간: 11월 2일(수)~12월 2일(금) ✔이벤트 혜택: 범초이 작가 원화 구매시 해당 작품 무료 배송 및 &lt;꿈꾸는 화병 LE08&gt; 아트 에디션 증정(A3 크기) ​ ​​ ​ ​ 나는 장승을 테마로 한 다큐멘터리 사진을 오랫동안 찍었다. 장승은 한국 민속상징물이며 마을의 수호신과 이정표 역할을 하기도 한다. 그래서 이번에는 소나무와 장승을 통해 한국의 미를 알리고자 하였다. ​​ ​​ L'Diff Instagram]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221103_243/1667458210368o9Lrt_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[오프라인 전시. '행복주파수']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003090973</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003090973</guid>
            <pubDate>Thu, 03 Nov 2022 01:45:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt;행복 주파수&gt; 그림닷컴 展 season.1 22/10/18(화) ~ 22/11/30 경기 파주시 광인사길 17, AAT 3층 갤러리 매주 월요일 휴관 일상에서 느끼는 소소한 감정들을 동화적인 상상력으로 그려내며 행복의 가치를 표현해 온 송지호 작가, 다양한 모습의 사랑과 사회적 이슈를 유쾌하고 즐거운 형태로 표현하는 그래피티 아티스트 키스 해링, 우리에게 선물처럼 다가오는 일상 속 풍경, 자연의 숨소리를 섬세하게 표현해내는 오진 작가, 앙리 루소를 연상시키는 과장된 인물 표현으로 생명력 있는 컬러가 풍부하고 깊은 행복감을 선사하는 로웰 에레로, 네명 작가의 그림을 ‘행복’이라는 주제로 선보입니다 : ) 행복한 그림을 볼 때 맞춰지는 ‘행복 주파수’가 새로운 계절이 다가오는 이 가을, 여러분을 더욱 행복하게 해 주기를 기대합니다 ! #파주출판단지맛집 #AAT 맛있는 음식과 커피, 파주 출판단지가 한 눈에 보이는 전경을 자랑하는 카페 AAT 3층에서 전시중입니다 : ) 길건너 맞은편의 '지혜의 숲'에도 볼거리가 다양해서, 이번 주말 가족 나들이로 추천드려요. 부쩍 추워지는 가을, 가슴까지 따듯하게 물들여 줄 네가지의 '행복'을 만나보세요 : ) https://gurim.com/planning/event/22/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221021_59/1666334189201k9O74_JPEG/%ED%96%89%EB%B3%B5%EC%A3%BC%ED%8C%8C%EC%88%98%EC%A0%84%EC%8B%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[🍎정형화된 캔버스의 틀을 깬 특별한 판화, '윤병락' 에디션판화 2종 출시기념 10%할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000009877</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000009877</guid>
            <pubDate>Wed, 02 Nov 2022 08:26:20 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🍎🍏 "사과"하면 가장 먼저 떠오르는 작가, 윤병락의 신작 에디션 2종(Ed.99)이 출시되었습니다. 작가는 정형화된 사각형에서 삐져나온 사과의 모양까지 캔버스의 확장을 시도했습니다. 확장된 캔버스 위에 빈틈없이 꽉 채워진 사과는 금방이라도 상자에서 쏟아질 것처럼 생생하게 묘사되었습니다. 이번 윤병락 작가의 에디션은 "변형 캔버스"에서 오는 생동감을그대로 표현하기 위해 특별히 제작된 자작나무를 사용했습니다. . 에디션 자체가 액자의 역할을 하기 때문에 별도로 프레임을 제작하지 않아도 됩니다. 출시기념 10% SALE 280만원 -&gt; 252만원 11/1~11/15 윤병락 작가님께서 에디션판화 서명중이세요😃 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221102_125/1667376338143BUhGj_JPEG/%EC%9C%A4%EB%B3%91%EB%9D%BD_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[아티쉬 윈즈데이] 티타임과 함께 즐기는 숨은 고양이 찾기🐱 헤이메이디 머그 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000009718</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000009718</guid>
            <pubDate>Wed, 02 Nov 2022 08:26:20 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[11월 1주차 아티쉬 윈즈데이 안녕하세요 아티쉬입니다 :) 어느 덧 2022년의 11월이 찾아왔어요 이전보다 추워진 날씨에 따뜻한 커피 한 잔이 생각나는 요즘입니다. 11월의 아티쉬 윈즈데이 첫 번째 상품은 검은 선으로 섬세하게 묘사한 아름다운 일상 풍경을 담은 머그입니다. 각 그림 속 귀여운 고양이들이 숨어있으니 쌀쌀한 날씨, 따뜻한 음료를 마시며 숨은 고양이를 찾는 소소한 재미도 느껴보세요.🐱🎀💛 한주간 20%할인된 가격에 만나보실 수 있습니다! 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221102_266/1667370425794bNkJz_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이상아트, 2022 특별 기획전 MERCI展 두 번째 릴레이 전시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100177039/news/5000009374</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100177039/news/5000009374</guid>
            <pubDate>Wed, 02 Nov 2022 05:43:17 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이상아트의 2022년 그룹전 MERCI &lt;김수지: UNIVERSE&gt;(견오백지천년)展 전시 포스터. 이상아트, 2022 특별 기획전 MERCI展 두 번째 릴레이 전시 김수지 개인전 &lt;UNIVERSE&gt; 11월 8일부터 14일까지 진행 “천 년을 이어갈 한지공예 작품 보러 오세요” 프라이빗 100% 예약제로 운영, 사전 예약자들만 전시 관람 가능 한국 전통 소재인 한지를 현대적 감각으로 재해석한 한지공예 작품이 전시장을 가득 채운다. 서울 서래마을에 있는 전시기획사 이상아트(관장 이상미)가 2022년 특별 기획전 &lt;MERCI&gt;展의 두 번째 릴레이 전시로 김수지 작가의 &lt;UNIVERSE&gt;(견오백지천년)展를 오는 11월 8일(화)부터 14일(월)까지 개최한다. 이번 특별 기획 그룹 전시는 이상아트㈜의 설립 이념인 '이상적인 예술의 가치 구현'이라는 비전을 더 많은 예술 애호가들과 나누고자 &lt;MERCI&gt;라는 주제로 릴레이 전시를 기획했다. 또한, 포스트코로나 이후 어려운 경제 상황에도 불구하고 이상아트가 펼치고자 하는 예술 분야에 관심을 가져준 많은 분께 감사의 마음을 담아 기획했다. 회화, 조각, 사진, 미디어 등 다양한 장르에서 활동하는 작가들의 개인전이 12월까지 릴레이로 이어진다. 김수지 작가. 비두리에 이어 김수지 작가가 개인전 &lt;UNIVERSE&gt;(견오백지천년)展을 진행한다. 김수지 작가는 전통과 현대를 잇는 중개자 역할을 자처하며 한지공예와 민화 작업을 주로 해왔다. 작가는 (사)대한황실문화원 전문위원이자 한지전통공예 작가 1호 작가로 활동하며 영역을 넓혀가고 있다. 전시명인 ‘UNIVERSE’는 우주, 은하계를 뜻하면서 하나의 세계를 의미하기도 한다. 부제인 견오백지천년(絹五百紙千年)은 '비단은 오백 년을 가고, 한지는 천년을 간다'는 뜻으로, 한지를 주재료로 작업하는 작가에 빗대어 차용했다. 작가는 이번 전시에서 2020년부터 해온 연작인 ‘MY Universe’ 신작을 선보인다. 이 작품들은 화려한 전통 채색화의 색을 빼는 작업의 일환이다. 담백한 청화백자의 아름다움과 한지가 품어내는 우아함을 책가도의 기물들과 주변의 소재들 담아 전통의 현대를 담아내고자 했다. 작가는 한지공예로 단순한 평면이 아닌 다양한 공간연출을 펼치는 점도 이번 전시에서 눈여겨볼 점이다. 김수지는 작가노트를 통해 “나의 점은 초심이고, 세상을 이루는 구성이다. 나의 꿈이고, 목표이고, 삶이고, 원동력이다. 작가로서 포기하지 않고 이 길을 가겠다는 작가의 의지이다. 세상의 구성원으로 작가로 사람으로 우주의 구성원으로 존재이다”라고 밝혔다. 이상미 이상아트 관장은 “한지공예를 하는 김수지 작가의 작품은 직접 봐야지만 더 깊은 감동이 느껴진다. 이상아트의 2022 특별 기획 그룹전 MERCI의 두 번째 릴레이 전시에 많은 관심과 참여를 바란다”라며 “사전예약을 통해서만 관람이 가능한 전시인 만큼 꼭 예약하고 관람하길 바란다”라고 전했다. 이번 전시는 프라이빗 100% 예약제로 운영된다. 네이버 예약이나 전화로 사전 예약자만 전시장 입장이 가능하다. 사전예약 후 전시장을 방문한 관람객들에게는 수석 큐레이터의 전시기획 설명, 작가 소개, 작품 안내 등의 고품질의 도슨트 서비스를 제공한다. 또한, 고급 음료와 다과 무료 제공, 작가 대담이나 소통 등의 다양한 서비스도 마련되어 있다. 전시 관람 시간은 월~일 오후 1시부터 오후 7시까지다. 사전에 예약하지 않으면 전시 관람이 불가능하다. 코로나19 바이러스 확산 및 감염 방지로 전시장 입장 및 관]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221102_247/1667366260185MRl1C_JPEG/%EC%82%AC%EC%A7%841.JPG?type=w304" length="0" type="image/JPG"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[그림닷컴] 신규회원 22만원 쿠폰팩 이벤트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000008315</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000008315</guid>
            <pubDate>Tue, 01 Nov 2022 09:24:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, &lt;그림닷컴&gt; 입니다. 11월의 선물! 웰컴쿠폰 이벤트 소식을 안내드려요 : ) 신규가입해주시는 회원분들께 최대 22만원 할인, 6종 쿠폰팩을 드립니다 ! 이미지를 눌러주세요! 신규회원에게 자동으로 발급되는 할인 쿠폰팩은 11월 30일까지 사용 가능하기 때문에 그동안 눈여겨 봐 두었지만 가격이 부담되었던 작품들을, 특별한 가격에 소장해보세요 ! 쿠폰이 적용되는 작품은 뭐가 있을까? 하는 걱정은 그만! 2022년 베스트 작가인 이우환, 김환기, 김종학, 프롬메이, 이호철 등 인기 작가님의 에디션 판화와 아트프린트까지 다양한 작품이 준비되어있어요 : ) 몽환적인 깊고 푸른색, 김환기 화백의 '산울림 (500Editions)' 좋은 기운을 집에 불러다 줄 이호철 작가님의 '달항아리 (99Editions)' 지금 가장 핫한 에디션 작품들을 할인된 가격으로 그림닷컴에서만 만나보실 수 있습니다. '수고했어, 오늘도.' 지친 현대인의 마음을 따듯하게 위로해주는 프롬메이 박지영 작가님의 작품은 허전한 방을 화사하게 빛내줄거예요 : ) 자연과 인간을 이어주는 세계적인 예술가 이타미 준 ! 생명과 자연의 에너지를 생동감 넘치게 표현하는 소요킴 ! 맑고 투명한 유리 물방울로 전하는 시간의 흐름, 유충목 ! 유충목 작가님 작품은 에디션 판화 외에, 실제로 투명한 유리구슬이 작품에 포함된 '원화'도 보유하고 있습니다. 세상에 단 한점뿐인 '원화' 입니다. 그 밖에도 다양한 작가님들의 원화와 에디션판화 작품까지, 11월의 특별한 선물! '그림닷컴 신규회원 쿠폰'으로 아주 특별한 가격에 만나보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221101_107/1667296567035NpjEp_PNG/19_1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 11월, 아티쉬의 새로운 소식]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000007328</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000007328</guid>
            <pubDate>Tue, 01 Nov 2022 04:36:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[ New Edition ] 윤병락 출시기념 10% SALE 280만원 -&gt; 252만원 11/1~11/15 "사과"하면 가장 먼저 떠오르는 작가, 윤병락의 신작 에디션 2종(Ed.99)이 출시되었습니다. 작가는 정형화된 사각형에서 삐져나온 사과의 모양까지 캔버스의 확장을 시도했습니다. 확장된 캔버스 위에 빈틈없이 꽉 채워진 사과는 금방이라도 상자에서 쏟아질 것처럼 생생하게 묘사되었습니다. 이번 윤병락 작가의 에디션은 "변형 캔버스"에서 오는 생동감을그대로 표현하기 위해 특별히 제작된 자작나무를 사용했습니다. . 에디션 자체가 액자의 역할을 하기 때문에 별도로 프레임을 제작하지 않아도 됩니다. [ New Goods ] 지젤 데켈 LED시계 (20%할인) 여러분은 나만의 공간, 나만의 방을 언제 갖게 되셨나요? 처음 방이 생겼을 때의 설렘, 이 공간을 어떻게 내 취향대로 꾸밀 지 고민하던 시간이 생각납니다. 방은 잠도 자고 조용히 혼자만의 시간을 보내는 장소인 만큼 편안함이 중요한 것 같습니다. 방 안 곳곳에 놓인 소품들도 편안한 분위기를 내는 것이 좋겠죠. 이번 LED시계는 "편안함"에 포커스를 맞췄습니다. 마음을 편안하게 만들어주는 색감과 무드, 일러스트레이터 지젤 데켈의 그림이 거기에 딱 맞았죠. 공부를 하거나 취미활동을 하는 책상이나, 잠을 자는 침대 옆 협탁에 지젤 데켈의 LED시계를 놓아보세요. 포인트를 주면서도 방의 무드에 자연스럽게 녹아들어 여러분의 마음을 편안하게 해줄 거에요. [New Goods] A3 텍스쳐드포스터 모니카 포스버그&amp;지젤 데켈&amp;플라베어 그림은 눈으로 감상하는 것이 일반적이죠. 손으로도 감상할 수 있다면 어떤 느낌일까요? 그림에 재미있는 텍스쳐를 만들어보면 어떨까요? 이러한 생각에서 만들어진 아티쉬의 "텍스쳐드포스터"가 새로운 작가 라인업으로 돌아왔습니다. 모니카 포스버그와 지젤 데켈, 플라베어까지 3명의 작가는 전체적인 그림 스타일이 서로 다르지만, 종이에 직접 손으로 그린 듯한 디테일이 텍스쳐드포스터와 잘 어울린다는 공통점이 있습니다. 부드러운 것 같기도, 거친 것 같기도 한 전체적인 그림의 질감을 느껴보기도 하고, 엠보싱이 있는 부분을 찾아보며 눈으로, 손으로 재미있게 감상해보시길 바랍니다. [ EVENT ] 식탁매트 20% SALE 11/1~11/15 시간이 왜 이렇게 빠르게 지나가는 지, 어느덧 2022년도 두 달밖에 남지 않았습니다. 이제 슬슬 연말모임을 계획하는 분도 계실 것 같습니다. 1년에 몇번 없는 특별한 모임이니 평소와는 다르게 조금 더 특별하게 식탁을 꾸며봐도 괜찮을 것 같아요. 식사를 위해 자리에 앉았는데 예쁜 그림이 있다면 색다른 느낌이겠죠? 식사를 하며 그 그림에 대한 이야기를 나누어보는 것도 재밌을 것 같습니다. 명화부터 일러스트까지, 곧 있을 모임의 분위기를 떠올리며 알맞은 그림의 식탁매트를 골라보세요. [ EVENT ] 데스크패드 20% SALE 11/1~11/15 공부할 때 또는 일할 때 책상이 지저분하면 신경쓰이고 집중이 잘 안되는 것 같아요. 이럴 때 넓은 데스크패드를 놓으면 책상이 조금 더 깔끔해 보이기도 하고, 커피를 흘렸을 때 쓱 닦아주기만 하면 되기 때문에 책상을 깨끗하게 사용할 수 있습니다. 여기에 약간의 취향을 반영하여 내 마음에 드는 그림으로 데스크패드를 고른다면 조금 더 책상 앞에 앉고 싶은 마음이 들 것 같아요. [ 11월 기획전 ] 여행을 담은 그림 반복된 일상 속 스트레스 받고 힘든 일들은 잊고, 잠시 모든 것을 내려두고 훌쩍 떠나고 싶을 때가 있지 않나요]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221101_144/1667270446520jnu6y_JPEG/11%EC%9B%94-%EC%9D%B4%EC%8A%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>