<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 21 Aug 2024 03:18:30 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[현대백화점 오픈 기념! 얼리버드 이벤트 진행 중]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001442004</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001442004</guid>
            <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 03:18:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요! 아트앤에디션입니다. 오늘은 아트앤에디션의 반가운 빅 뉴스와, 프로모션 이벤트 소식과 함께 찾아왔습니다 :) 에디션아트 전문 온라인 갤러리인 아트앤에디션이 더욱 다양한 경험을 고객께 선사할 수 있도록, 현대백화점 천호점의 입점 소식을 전합니다! 파주에 있는 오프라인 샵이 멀어 아쉬우셨던 분들, 작품을 감상하며 커피와 다과를 함께 즐기고 싶으신 분들! 돌아오는 9월 13일, 아트앤에디션의 현대백화점 천호점 오픈을 기대해주세요 :) 오픈을 기다리는 고객 분들께 반가운 소식도 함께 전합니다. 바로! 오픈 기념, 얼리버드 이벤트를 진행하고 있다는 점! 놓칠 수 없겠죠? :) 입점 기념, 얼리버드 이벤트 기간: 8.6 - 9.12 내용: 10% 할인 진행 대상 작품: 데이비드 걸스타인 작품 9점 (이미지 참조) 현대백화점 천호점에서, 입점 오픈 전까지 데이비드 걸스타인의 작품들을 전시로 만나보실 수 있으니, 작품의 실물 확인을 희망하신다면 놓치지 마세요! 핫!한 걸스타인 작품을 할인받아 소장할 수 있는 흔하지 않는 기회! 지금 바로, 아트앤에디션에서 확인하세요 :)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240821_149/17242069788280uBF0_JPEG/%EC%96%BC%EB%A6%AC%EB%B2%84%EB%93%9C-%EC%9D%B4%EB%B2%A4%ED%8A%B8-%EC%8D%B8%EB%84%A4%EC%9D%BC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[사랑의 온기를 담은 꽃밥, 임영숙 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001257098</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001257098</guid>
            <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 03:18:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 :) 소복히 담은 흰 쌀밥에 탐스럽게 피어난 꽃은 꽃밥 작가로 유명한 임영숙 작가님만의 시그니처 스타일인데요, 한정판 에디션 판화뿐만 아니라 작가님이 직접 그리신 오리지널 원화까지 ! 그림닷컴에서 만나보실 수 있습니다. 연일 임영숙 작가님의 원화에 대한 문의가 끊이지 않고 있어요. 특히 세상에 단 한점씩만 존재하는 오리지널 원화의 경우 판매 완료시 두번 다시는 같은 작품을 만나보실 수 없기 때문에 마음을 울리는 원화 작품을 발견하신다면 주저말고 그림닷컴으로 문의주세요 ! 그림닷컴 카카오톡 문의하기 임영숙 Lim Young Suk, 1961 작품에 담긴 따뜻한 밥 한 그릇의 소중함 임영숙 작가는 동덕여자대학교 회화과를 졸업하고, 홍익대학교 대학원 동양화학과를 졸업했다. 1991년 MBC미술대전 장려상을 수상 했으며, 수십 차례의 개인전과 또 여러 차례의 단체전에 참여하며 활발한 작품 활동을 하고 있다. 그는 20여년동안 ‘밥’이라는 흔하지 않은 소재를 가지고 작품을 해왔다. 그는 달덩이같이 하얀 그릇에 밥과 꽃을 그린다. 정갈하고 간략하면서도 화려한 그의 작품에는 먹고 살아가는 아득한 역사가 담겨있다. 밥은 곧 우리의 모습이며 힘든 기억이나 아픔을 가지고 살아가는 사람들을 위한 따뜻한 위로다. 그리고 함께 밥을 먹는 가족을 향한 한없는 사랑과 염원이기도 하다. 옹기종기 모여있는 밥알들을 받치고 있는 그릇은 우리의 사회를 나타내며 이는 공동체 삶을 상징한다. 밥과 꽃이 조화를 이루고 있는 정겹고 따뜻한 공간인 그릇은 건강과 다복을 함께 담고 있다. 그는 친숙하고 가까운 일상의 소재들을 통해 각자 다르게 살아가는 이들의 삶을 함축적으로 표현하며 동시에 아름다움과 희망을 전달한다. 그의 작품은 국립현대미술관 미술은행, 상명대학교박물관, 세종호텔, 북부지방법원 등에 소장되어 있다. 한정판 에디션 판화 밥 3 재물 (150 Editions) 80 x 70 cm 작품 보러가기 밥 04 (100 Editions) 65 x 54.5 cm 작품 보러가기 밥 03 (100 Editions) 52 x 62 cm 작품 보러가기 오리지널 원화 밥 12 (원화) 53 x 45 cm / 액자 외경 60.5 x 52.5 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 19 (원화) 41 x 53 cm / 액자 외경 48 x 60.5 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 10 (원화) 140 x 60 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 20 (원화) 53 x 45 cm / 액자 외경 60.5 x 52.5 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 22 (원화) 46 x 54 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 6 (원화) 110 x 80 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240523_62/1716451596553AUYOW_JPEG/%EC%9E%84%EC%98%81%EC%88%99_%EC%9E%91%EA%B0%80_%EC%9B%90%ED%99%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 풍경을 담은 도예, 알리 톰린]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001440885</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001440885</guid>
            <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 03:18:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[어느덧 찌는듯한 열기가 식어가며 저녁에는 선선한 바람이 불기 시작했습니다. 따듯한 햇살이 있는 날 시야 앞으로 펼쳐지는 자연 풍경을 감상해 보는 건 어떠신가요? 영국의 도예가 알리 톰린 (Ali Tomlin) 은 자신의 눈으로 직접 목격한 자연 풍경을 자신의 도예 작품 속에 담아내며 작품 활동을 하고 있습니다. 작가의 작품들을 바라보면, 부드럽고 서정적인 분위기와 작가의 손길이 느껴지는 듯한 선들과 색감 디테일들을 볼 수 있습니다. 특히나 작가의 디자인 중 자연 풍경을 담고 있는듯한 작품들은 더욱더 상상력을 불러일으키죠. 가장 먼저, 작가는 자신이 야외에서 직접 보고 영감을 받은 풍경을 스케치하며 작업을 시작합니다. 특히나 그 풍경은 햇빛이 쨍쨍한 낮의 들판일 수도, 붉은 노을의 모습일 수도, 어둑한 밤의 야경일 수도 있죠. 또한, 작가는 자신의 그림들이 완성되면 실제 흙으로 만들어질 기본 형태의 모습을 종이로 구현해 보고, 물레로 이동하여 점토를 빚기 시작합니다. 마지막으로 빚는 과정에서 작가는 계획한 모습에 즉흥적인 선이나 흠집과 같은 디테일들을 더하며 작품을 완성합니다. 작가는 자신의 풍경 그림들을 입체적인 도예 작품뿐만 아니라 평면적인 곳에도 담아내어 액자 작품들도 만들어내죠. 최종적으로 알리 톰린은 자신이 이렇게 만들어낸 작품들이 각각 다른 모습을 하고 있지만 각자의 디테일 요소들이 모여 비로소 하나의 완성작이 된다고 생각합니다. 보이는 모든 것들은 잠재력을 품고 있습니다. 저는 도자기를 만들고 그림을 그리며, 단순한 선이나 작은 흠집 하나가 작품을 완전히 변화시킬 수 있다는 사실을 매우 흥미롭게 생각합니다. 또한 같은 형태가 반복되면서도 다양한 장식적 요소들이 결합되는 모습을 즐기기도 합니다. - Anything is potential, found or seen. I draw and paint, alongside making pots, and enjoy how a simple line or mark can completely alter a piece and how the same shapes repeated, but with very different decoration, can form a cohesive family. 즉, 그녀가 바라본 자연 풍경에 해당하는 요소들과 자신이 즉흥적으로 더하는 장식적인 것들 하나하나가 합쳐서 작품이 된다는 것이죠. 이렇듯 알리 톰린은 자연의 본래 모습과 자신의 예술세계를 도예 작품들로 투영시키며 작품 활동을 이어 나가고 있습니다. 자연 풍경과 작가만의 순간적인 감정들이 담긴 작품들을 피노크에서 만나보세요. https://standardsupply.cafe24.com/skin-skin8/board/gallery/read.html?no=193&amp;board_no=1002&amp;cate_no=109&amp;page=1 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240820_43/1724138910047L6Jvu_JPEG/CR_AliTomlin_007-1118x745.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[더메종] 무료 초대권 이벤트 안내]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5001284864</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5001284864</guid>
            <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 03:18:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[심도마도가 프리미엄 리빙 전시인 더메종으로 여러분을 초대합니다. 더 나은 공간을 위한 수준높은 오브제부터 가구, 홈스타일링, 도자기, 공예품 등 리빙 &amp; 라이프스타일의 최신 트렌드까지 보실 수 있어요 전시 관람을 원하시는 분들은 "심도마도 아트윈도 알림받기" 완료 후 심도마도 네이버 톡톡으로 전시관람을 원하시는 2분 성함과 연락처 보내주시면 모바일 초대권 보내드려요 :) (선착순 25분) [더메종 참가안내] ◆기간 : 6월 13일[Thu] - 6월 16일[Sun] 4일간 ◆ 장소 : 코엑스 C홀 CK107 심도마도 ◆ 관람시간 : 10:30 - 18:00 (목,금,일) 10:30 - 19:00 (토)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240608_231/1717814516927SPHgq_PNG/%EB%8D%94%EB%A9%94%EC%A2%85_%ED%8F%AC%ED%86%A0%EC%8A%AC%EB%9D%BC%EC%9D%B4%EB%93%9C_%EC%B4%88%EB%8C%80%EA%B6%8C.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[인천국제유아교육전 베이비&키즈페어] 무료 초대권 이벤트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5001439939</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5001439939</guid>
            <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 03:18:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[ 심도마도 유아교육전 초대권 증정 이벤트] ​ 심도마도가 국내 최대 규모의 유아 전문 전시회인 인천국제유아교육전 베이비&amp;키즈페어로 여러분을 초대합니다. ​ 유아와 관련된 교육, 생활, 문화 전반에 걸친 다양한 브랜드들을 만나보고 체험해보실 수 있는 전시로 전시관람을 원하시는 분들께서는 아래 이벤트를 참여해주세요! ​ 전시 관람을 원하시는 분들은 아래 이벤트를 참여해주세요 ​ ​ ◆ 이벤트 참여 방법 ◆ ​ step 1. 심도마도 스마트스토어 알림받기 ♥︎ step 2. 심도마도 네이버톡톡으로 응원메세지 보내기 ​ ◆ 초대권 발송 ◆ 응원메세지 남겨주시면 네이버톡톡으로 모바일 초대권 발송 예정 ​ ​ [행사 일정] ​ ◆기간 : 8월 22일[Thu] - 8월 25일[Sun] 4일간 ​ ◆ 장소 : 송도컨벤시아 3/4홀 A6661 심도마도 ​ ◆ 관람시간 : 10:00 - 17:30 (입장마감 17:00) ​ ◆ 혜택 : 전제품 최대 20% 할인]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240820_180/17241201206147CyiD_PNG/%EB%8C%80%EC%A7%80_29_%EC%82%AC%EB%B3%B8.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 하비에르 카예하 'Up to You' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001439125</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001439125</guid>
            <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 03:18:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 하비에르 카예하 (Javier Calleja)의 Up to You를 소개해드리려고 합니다. 2023 세계 아트옥션 랭킹 TOP 300 아티스트 하비에르 카예하,지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;Up To You&gt; 하비에르 카예하의 초상화는 만화나 애니메이션 캐릭터를 연상시키는 과장된 머리와 크고 반짝이는 눈을 가진 양식화된 인물을 묘사합니다. 카예하의 의도적인 단순한 표현은 냉소적이지만 사랑스러운 몸짓으로 전통적인 초상화를 재구성하고 있으며, 이성보다는 솔직한 감성을 표현합니다. 천진난만한 솔직함을 가진 예술가, 하비에르 카예하(Javier Calleja) WEART ORIGINAL 하비에르 카예하는 예술의 '과잉 이론화'에 저항하며, 관람자가 쉽게 접근하고 이해할 수 있는 작품을 만드는 것을 선호합니다. 그의 독특한 미학과 짝을 이루는 이 접근 방식은 그가 전 세계 팬들과 수집가들의 헌신적인 호응을 이끌었습니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 하비에르 카예하 &lt;Up to You&gt; WEART ORIGINAL 솔직한 감성을 담은 순수한 눈망울 고급 판화지에 세밀하게 구현된 디테일 퀄리티 전 세계에 75점의 수량만이 존재하는 한정판 에디션 (곧 솔드아웃) 황동으로 특별 주문 제작된 아티스트의 네임택 하비에르 카예하의 'Up to You' 작품은 오리지널 판화 작품으로 작가의 친필 서명과 넘버링이 기재되어 있습니다. ■ 하비에르 카예하 Up to You 바로가기 천진난만한 솔직함을 표현한 하비에르 카예하의 &lt;Up To You&gt; 오리지널 작품 소개해 드렸습니다.작가의 친필 서명이 포함되어 있는 전세계에 75점만이 존재하는 오리지널 에디션 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 하비에르 카예하 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터팀이었습니다. 감사합니다. :) &lt;Up to You&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240818_261/1723972362246hckeU_JPEG/1-%ED%95%98%EB%B9%84%EC%97%90%EB%A5%B4_%EC%B9%B4%EC%98%88%ED%95%98_Up_To_You_%EC%A0%95%EB%A9%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[🧊🐰코가 빨개지는 플라베어 댄싱버니 소주잔 세트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001438889</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001438889</guid>
            <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 03:18:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🐰코가 빨개지는 플라베어 댄싱버니 소주잔🐰 8/17 - 8/31 출시기념 17,000 -&gt; 15,000 앗! 차가워! 차가운 음료에 코가 빨개진 댄싱버니들! 차가운 음료를 담으면 귀여운 토끼의 코가 빨개져요! 플라베어 작가의 댄싱버니 소주잔을 할인된 가격으로 만나보세요. 2잔 세트로 술자리에 귀여움과 재미를 더해줘요. 신혼집, 집들이, 이사 선물로도 인기가 많은 귀여운 소주잔이에요. 21도 이하의 온도에서 토끼의 하얀 코 부분이 빨갛게 변해요. 이번 여름을 차가운 음료와 빨개진 코의 주인공 댄싱버니 토끼들과 함께 하세요. 사용하면 사용할수록 더 귀여워서 눈을 못 떼는 댄싱버니 소주잔 세트! 편하게 잡히는 그립감과 안전하고 내구성 높은 인쇄로 모임의 즐거움을 한껏 올려보세요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240819_11/1724052565776emMWl_JPEG/%EB%8C%84%EC%8B%B1%EB%B2%84%EB%8B%88%EC%86%8C%EC%A3%BC%EC%9E%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[삶과 예술의 경계를 자유롭게 넘나드는 문신의 아트상품을 만나보세요.]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001438383</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001438383</guid>
            <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 03:18:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[회화에서 조각으로 영역을 이동했을 뿐만 아니라, 공예, 실내디자인, 건축에까지 영역을 확장하며 기성의 장르 개념을 벗어나 삶과 예술의 경계를 자유롭게 넘나들었던 예술가 문신의 작업을 조금 더 자세하고 즐겁게 만나보세요. 문신 탄생 100주년을 기념하는 회고전 《문신(文信): 우주를 향하여》을 연계하여 제작한 특별한 상품을 소개합니다. "간단한 데상이 미리 준비되지만 사실은 막연히 시작되는 것이다. 바이스에 나무둥치를 끼워놓고는 '무엇이 될 것 일까'로 처음엔 몹시 불안한 시간을 갖는다. 이윽고 깎고 파나가는 행위에 열중하게 된다. 그러다 보면 미처 예상치 못했던 형태가 스스로 창조되는 것이다." -문신 문신작가의 정교한 색감을 구현하기 위하여 전문 아트프린트 공방에서 인쇄한 프린트와 함께 구상 회화-추상 회화-추상 조각으로 이어지는 문신 작가의 작품 5점을 감상 이상의 활동을 할 수 있도록 기획·제작한 키트를 만나보세요. 문신(文信)은 1922년 일본 규슈(九州)의 탄광지대에서 한국인 이주노동자와 일본인 여성 사이에서 태어났습니다. 운명이든 우연이든 그의 이방인으로서의 삶은 이렇게 시작되었다. 다섯 살에 아버지의 고향 마산 땅을 밟은 그는 조모 슬하에서 유년기를 보내고, 열여섯의 나이에 회화를 공부하기 위해 다시 일본으로 떠났습니다. 해방과 함께 귀국한 그는 마산과 서울을 오가며 화가로서 활발하게 활동하던 중 마흔 무렵 파리로 향했고, 프랑스에 둥지를 튼 지 20년 만에 고향으로 돌아왔습니다. 이때 그는 화가가 아닌 ‘조각가 문신’으로 명성을 떨치고 있었습니다. 예술가 문신은 회화에서 조각으로 영역을 이동했을 뿐만 아니라, 공예, 실내디자인, 건축에까지 영역을 확장하며 기성의 장르 개념을 벗어났고 삶과 예술의 경계를 자유롭게 넘나들었습니다. 또한 그는 동양과 서양, 전통과 현대, 구상과 추상, 유기체적 추상과 기하학적 추상, 깎아 들어감(彫)과 붙여나감(塑), 형식과 내용, 원본과 복제, 물질과 정신 등 여러 이분법적 경계를 횡단했고 이들 대립항 사이에서 절묘하게 균형을 찾아냈습니다. 이러한 맥락에서 문신 조각의 가장 큰 특징 중 하나인 ‘대칭’은 단순한 형태적, 구조적 좌우대칭을 뛰어넘습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240819_78/1724043478591zxfQc_JPEG/1000001527_detail_373.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[샌디 둘리 Sandy Dooley 대형 신작 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001329698</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001329698</guid>
            <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 03:18:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[은은하지만 화사하게 ! 한마디로 표현하자면, “봄” 안녕하세요, 그림닷컴입니다 : ) 맑고 밝은 색감과 많은 사랑을 받고있는 작가! 샌디 둘리 Sandy Dooley 의 신작이 입고되었습니다. 청량한 블루, 따듯한 안정감을 주는 옐로&amp;그린 그림닷컴 고객님들의 만족도 5.0 ! 실제 포토리뷰 집들이 선물로도 부담없는 사이즈부터 거실 소파 위, 허전한 공간을 화사하게 채워줄 대형사이즈까지! 다양하게 준비했어요 : ) 샌디둘리 Sandy Dooley 계절의 변화에 따라 아름답게 바뀌어가는 자연의 아름다움 영국의 조경 예술가 출신인 샌디 둘리의 작업실은 다름아닌 작가의 집 앞, 정원입니다. 자연의 빛과 그림자가 주변 세상에 스미는 순간에서 영감을 받는다는 작가의 이야기는 작품에서 고스란히 느껴집니다. 꽃을 그린다고 해서 마냥 밝고 쾌청한 날씨만 있으리라는 법은 없잖아요? 때로는 봄날의 구름 낀 하늘이, 동그란 보름달이 떠도 밝은 여름 밤하늘이, 겨울을 준비하는 가을의 붉게 물든 노을이. 단순한 상징물 없이도 작품 하나에서 그날의 날씨와 계절을 상상할 수 있어요. 이토록 생생하게 계절감을 담아낼 수 있다는 건, 늘 자연과 함께하는 샌디 둘리의 가장 큰 재능입니다. 꽃그림이지만 부담스럽지 않은 작품 물감을 튀기듯이 흩뿌리는 기법으로 질리지않는 독특한 느낌! 화사하게 피어나는 집을 꿈꿔 온 당신에게 샌디 둘리의 새로운 작품을 추천합니다. https://pf.kakao.com/_yxhLUxd ▲그림닷컴 카카오톡 작품 문의, 액자 상담 등 궁금하신 점은 그림닷컴 카카오톡으로 편하게 문의 주세요 :) 마음에 꼭 맞는 작품과 만나보실 수 있도록 최고의 큐레이터가 친절하게 도와드릴게요! 에디션 제작, 액자 제작과 포장까지 원스톱으로 가능한 국내 유일 아트브랜드 &lt;그림닷컴&gt; ✔거장이 인정한 판화 공방&amp;프린트 스튜디오 ✔국내 최대 규모의 자체 액자공방 ✔눈으로 직접 보고 확인할 수 있는 오프라인 매장 ✔1,500여곳 기업으로부터 인정받은 최고의 아트컨설팅 &amp; 퀄리티 집안에 그림 한 점 걸고싶은데, 그림 고르는 것 부터 막막해요! 그림이 어려울 때에도 그림닷컴을 찾아주세요. 취향과 공간, 환경, 예산까지 고려해서 2,000여명의 고객님들께 맞춤 큐레이팅 서비스를 제공해왔습니다 : ) 국내외 아티스트들과의 정식 협업으로 '예술의 대중화'와 '다양성'을 추구하는 그림닷컴은 전시장에 가지 않아도 모두가 쉽게 작품을 접하고 예술을 즐길 수 있는 세상을 응원합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240710_64/1720596950314TBine_JPEG/KakaoTalk_20240710_162247010_02.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 꽃이 물든 유리, 세레나 콘팔로니에리]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001436791</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001436791</guid>
            <pubDate>Wed, 21 Aug 2024 03:18:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[많은 이들에게 꽃이란 아주 어여쁘고 소중한 존재를 상징하는 자연물일 것입니다. 여러분들은 꽃이 활짝 피는 모습을 보며 어떠한 생각을 하시나요? 이탈리아의 디자이너 세레나 콘팔로니에리 (Serena Confalonieri)는 꽃의 모습으로부터 영감을 받아 유리 작품들을 선보였습니다. 세레나는 디자이너로서 공간 디자인 활동을, 그리고 공예 예술가로서 유리, 섬유, 도예 등 여러가지 재료를 활용해 자신의 예술 세계를 펼쳐나가고 있죠. 특히나 세레나의 유리 작품 컬렉션인 “Calypso” 는 그녀의 예술 세계를 직접적으로 내비치고 있습니다. Calypso 컬렉션은 “아르누보 (Art Nouveau)”라는 19세기에서 20세기까지 유럽에서 유행했던 예술 사조를 바탕삼아 만들어졌습니다. 아르누보는 꽃이나 식물과 같이 자연물에서 영감을 받은 장식적인 곡선들이 보이는 예술 작품들이 많던 시기였으며, 세레나는 이러했던 시기를 참고하여 Calypso 컬렉션을 통해 꽃이 피어나는 모습을 유리 작품으로 표현했다고 합니다. 제가 직접 제작한 유리 컬렉션인 Calypso는 아르누보 분위기로부터 영감을 받았고 꽃이 피어나는 모습을 담고 있습니다. New pieces of my self-produced collection of glasses, Calypso, which are inspired by art nouveau aesthetics and resembling flowers in bloom. 해당 컬렉션의 외관을 바라보면, 꽃들이 가지고 있는 화려한 색상과 아름다운 곡선 및 쉐입을 모두 갖추고 있는 것을 발견할 수 있죠. 그렇다면 세레나는 어떻게 이러한 화려하면서도 정갈한 작품들을 만들 수 있을까요? 먼저, 세레나는 대체적인 형태를 잡기 위해 스케치로 작업을 시작합니다. 그녀의 스케치들은 대략적으로 어떠한 색상으로 어떠한 형태를 갖출지 생각해볼 수 있는 과정이라고 하죠. 다음으로 세레나의 유리 공예 작품들은 피노크의 다른 유리 공예가들과는 조금 다른 방법인 램프 워킹 기법으로 제작됩니다. 램프 워킹 기법 (Lamp Working)은 블로잉 기법과는 다르게, 입으로 불지 않고 고온에 예열되어 녹은 유리를 가위나 핀셋을 활용하여 모양을 잡는 것을 의미하죠. 그러하여 세레나의 유리 작품들은 대칭을 이루고 있는 듯한 기하학적인 형태를 가지고 있습니다. 또한 그녀는 꽃으로부터 얻은 자연적인 색소들을 활용해 작품의 특징적으로 화려한 색상을 만들어내었다고 합니다. 이렇듯 세레나는 자신의 출신 영토인 유럽에서 예술적으로 빛이나던 시기를 바탕으로 모던하면서도 클래식한 분위기를 안겨주는 Calypso 컬렉션을 제작하였습니다. 세레나의 꽃이 물든 듯한 통통 튀는 매력을 가진 유리 작품들을 피노크에서 만나보세요. https://standardsupply.cafe24.com/skin-skin8/board/gallery/read.html?no=211&amp;board_no=1002&amp;cate_no=76 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr 사진 및 정보 출처: https://www.surfacemag.com/articles/serena-confalonieri-designer-day/ https://www.stirpad.com/news/designers/calypso-by-serena-confalonieri-exudes-a-sense-of-sophisticated-whimsy/ https://ko.wikipedia.org/wiki/아르누보]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240817_155/1723865142470c526G_PNG/%EC%8A%A4%ED%81%AC%EB%A6%B0%EC%83%B7_2024-08-16_%EC%98%A4%ED%9B%84_3.39.11.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
    </channel>
</rss>