<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 19 Jan 2024 21:13:10 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[CMYK 전구와 잘 어울리는 조명추천 1.]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000961730</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000961730</guid>
            <pubDate>Fri, 19 Jan 2024 07:14:02 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CMYK 전구 Ver.1 + PH 4/3 CMYK 전구과 잘 어울리는 조명추천 1 : LOUIS POULSEN 안녕하세요. 컬러풀한 세상을 꿈꾸는 리드아트 입니다. 오늘은 CMYK 전구 와 잘 어울리는 조명 브랜드 루이스폴센을 추천 드릴려고 해요. 리드아트_CMYK 전구 Ver.1 + 루이스폴센 _ PH 4/3 테이블 램프 CMYK 전구 Ver.1 + PH 4/3 루이스폴센은 제품 자체도 이쁘지만 역사와 전통이 오래되어 한국 사람이라면 한 번쯤은 들어봤을 만한 브랜드 에요. CMYK 전구 Ver.1 + PH 4/3 루이스폴센 PH 4/3 테이블 램프는 전구가 직접적으로 노출되지 않게 설계 되어있어, 눈부심이 적고 따뜻한 빛을 느낄 수 있어요. CMYK 전구 Ver.1 + PH 4/3 클래식함과 세련됨이 공존하는 루이스폴센 조명과 유니크함이 돋보이는 CMYK 전구 Ver.1 을 활용해 보시고 공간의 포인트로 사용해 보시는 건 어떨지 추천드려요. 😁 CMYK 전구는 여러가지 오브제의 형태에 따라서 다양한 컬러그림자를 만들 수 있습니다. 나만의 컬러그림자를 만들어 주세요. 'YOU CAN MAKE ART']]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240119_137/17056494980806dld4_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84_%EB%A9%94%EC%9D%B8%ED%8E%98%EC%9D%B4%EC%A7%80_%EB%A3%A8%EC%9D%B4%EC%8A%A4%ED%8F%B4%EC%84%BC03_copy.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[오늘의작품 1위🎁복을 부르는 달항아리 기획전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000956691</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000956691</guid>
            <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 02:29:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 올해는 설날이 유독 빠르게 다가오는 것 같아요 : ) 새해 복 많이 받으세요 라는 인사로 서로의 복된 한 해를 기원하는 날, 설날 ! 복을 닮은, 복을 담은 달항아리로 소중한 분에게 마음을 전하세요 🎁 검증 된 인기, 보장 된 퀄리티 ! 오늘의 작품 BEST✨ 김경희 작가의 달항아리 오랫동안 많은 분들께 사랑받고있는 김경희 작가님의 달항아리 시리즈는 민화 고유의 단아한 색감에 현대적인 디자인 요소가 더해져, 어느 공간에 걸어두어도 아름답게 어우러집니다. 달항아리를 아시나요? 예로부터 넉넉하고 아름다운 곡선의 둥그스름한 항아리는 보름달을 닮았다 하여 ‘달항아리’라는 이름으로 불립니다. 풍요와 길조를 의미하는 보름달을 향해 소원을 빌듯이 조선시대 사대부 집안에서 귀하게 여기며 모시기도 했습니다. 김경희 작가님 손에서 다양한 모습으로 탄생한 달항아리 시리즈를 소개해드릴게요 : ) 복을 한아름 선물합니다. 선물용으로 가장 많이 찾아주시는 달항아리 9종세트 그림닷컴 고객님의 소중한 실제 리뷰사진입니다. 단독으로 걸어두어도, 세트로 걸어두어도 아름다워요 그림닷컴 고객님의 소중한 실제 리뷰사진입니다. 고풍스러운 공간에도, 모던한 공간에도 튀지않고 은은하게 품격을 더하는 달항아리 모두 그림닷컴 고객님의 소중한 실제 리뷰사진입니다. 작품명인 '가정의 화목과 평화' 처럼, 가족 모두 따듯한 한 해 보내시길 바랍니다. 그림닷컴 고객님의 소중한 실제 리뷰사진입니다. 🎁 선물하시는 경우 그림닷컴 카카오톡 / 톡톡으로 문의주시면 간단한 메시지카드를 서비스로 동봉해드려요 : ) https://pf.kakao.com/_yxhLUxd ▲ 클릭하시면 그림닷컴 카카오톡 채널로 이동합니다]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240117_250/1705453421067gb4Kh_PNG/%EB%8B%AC%ED%95%AD%EC%95%84%EB%A6%AC_%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000920456</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000920456</guid>
            <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 02:28:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[온라인 최저가로 만나는 이우환 작가의 From Line🎨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000958487</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000958487</guid>
            <pubDate>Thu, 18 Jan 2024 01:04:59 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이우환 작가의 From Line 작품을 다양한 사이즈와 온라인 최저가로 만나보세요! tina****님과 cho*****님의 네이버 리뷰입니다 cho*****님의 네이버 리뷰입니다 dnjs******** 님의 네이버 포토리뷰입니다. dnjs******** 님의 네이버 영상리뷰입니다. 캔버스 위에서 굵게 시작되는 선이 아래로 내려오면서 점차 색이 엷어지는 것을 표현하였다. 물감의 농도나 선 사이의 간격은 조금씩 다르지만 나름의 규칙을 가지고 안료를 찍어 캔버스에 묻혀나가는 방식이다. 이를 통해 동양의 "생성과 소멸"에 대한 메시지를 전달하고자 하였다. ✨ 아티쉬에서는 고객분들께서 더욱 더 원작과 비슷한 형태로 작품을 감상하실 수 있도록 불필요한 여백을 제거하고 별도의 마트지 옵션을 추가하였습니다. ✨ 가볍고 모던한 알루미늄 프레임과 고급스럽고 편안한 원목 액자 프레임 두 가지 중에서 선택이 가능하며, 여러 색상의 프레임을 추가하여 선택지의 폭을 늘렸습니다 원목 액자는 MDF재질이 아닌 고급 원목 프레임으로 제작되어 더욱 더 고급스러운 분위기를 자아냅니다 ✨ 옵션이 너무 많아 결정이 어려우신 경우 네이버 톡톡 메세지로 문의 주시면 상담 도와드리겠습니다 :) L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 집안 곳곳 어디에 두어도 잘 어울리는 사이즈의 액자입니다 . L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 (알루미늄 화이트) L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm 여백이 들어가 다소 답답할 수 있는 그림의 주변을 트이게 하였으며, 마치 미술관에서 작품을 보는 느낌이 듭니다. L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm (원목 미송) ● (L사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] L : 63x51cm - [여백] L : 여백없음 / 마트여백 3cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 64.6x52.6cm 마트 3cm : 70.6x58.6cm - 원목 (미송) 여백없음 : 66x54cm 마트 3cm : 72x60cm (블랙,화이트) 여백없음 : 67x55cm 마트 3cm : 73x61cm XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 대형 사이즈 액자로 넓은 공간에 두면 고급스러운 느낌이 물씬 나는 사이즈입니다. XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 (원목 미송) XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm 액자 주변에 여백을 추가하여 시원하게 트인 느낌이 들도록 하였습니다. 화이트프레임에 여백이 들어가면 확장된 느낌을 주어 그림이 더으욱 시원해보이는 효과가 있습니다 XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm (알루미늄 화이트) ● (XL사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] XL : 95x76.2cm - [여백] XL : 여백없음 / 마트여백 5cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 96.6x77.8cm 마트5cm : 106.6x87.8cm - 원목 (미송) 여백없음 : 98x79.2cm 마트 5cm : 108x92.2cm (블랙,화이트) 여백없음 : 99x80.2cm 마트 5cm : 109x93.2cm - 이우환 초대형 사이즈 액자 - -이우환 작가의 다른 작품 보러가기- 액자 안내 액자 전면은 기본 아크릴로 마감됩니다. 슬림패널 액자와 캔버스 액자는 전면 마감이 되지 않은 노출형 액자입니다. 전면 아크릴 없이 제작을 원하시거나 전면 유리 마감을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니다. 알루미늄 액자 0.8cm 두께의 얇은 알루미늄 액자가장 베이직한 형태로 그림을 모던하고 세련되게 연출할 수 있습니다. 그림과 액자 사이에 종이마트를 추가하여 그림이 더욱 깊이 있고 돋보이게 할 수 있습니다. 마트 사이즈 변경을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230922_159/1695363712206Nlf48_JPEG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%982.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 쿠션커버 구매 시 쿠션솜 증정 EVENT🎁]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000957946</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000957946</guid>
            <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 09:15:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[어디에 두어도 인테리어효과 톡톡! 작품이 담긴 아티쉬 쿠션커버를 구매하시면 쿠션솜 증정! 🎁 💙💚 윈즈데이 기간동안 쿠션커버 가격으로 쿠션솜까지 얻어가세요 ! 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240117_146/17054821868670Yf9j_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Oh Dakyo : Undine, 반얀트리 서울]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000957234</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000957234</guid>
            <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 06:19:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Oh Dakyo Undine 오다교 @ Banyan Tree Club &amp; SPA Seoul 반얀트리 클럽 앤 스파 서울 ⓒBANYAN TREE / 반얀트리 뉴스레터 1월 반얀트리 서울 클럽동에서 2024년 첫 번째 아티스트 탐색 프로젝트로 흙과 모래를 주요 매체로 하여 평면 작업을 선보이는 오다교(b. 1991) 작가의 작품을 소개합니다. 프랑스의 Université Paris 1 Panthéon-Sorbonne에서 조형 예술과를 졸업하고, 서울대학교 미술대학 대학원에서 동양화로 석사 전공하였습니다. 2024년 1월 18일부터 3월 5일까지 진행되는 이번 전시는 오다교 작가의 여러 시리즈 중 물을 주제로 작업한 작품들로 구성되어 있습니다. 바다에서 나고 자란 작가에게 물은 만물의 근원을 이루는 흥미롭고 신령스러운 기운이자 영원한 생명 원칙으로서 존재합니다. 작가의 경험과 상상력을 빌어 탄생한 물의 감각, 물을 다루는 원칙은 어떤 회화적 메시지로 기록되었는지 이번 전시를 통해 마주해 보고자 합니다. 작가는 창조의 근원인 흙을 재료로 하여 흙이나 모래와 같은 자연 요소들의 우연성을 구현해 냅니다. 입구의 still(112X194cm) 연작은 작가의 영혼이 썰물과 함께 왔던 곳으로 돌아가, 시간과 공간을 초월한 듯 넓게 퍼집니다. 밀물과 썰물의 드나듦처럼 한 층씩 쌓이고 닦여나간 표면의 부드러운 납빛은 무채색 모래 향기가 배어있습니다. 무색이면서도 모든 색깔이 함축된 잿빛은 바다에 내재한 영적이고 의미심장한 본질을 보여줍니다. 천진한 힘을 품은 물결이 우아하게 굽이치는 on the sea(53X45.5cm) 시리즈는 반짝이는 푸른 모래 물결의 유연한 움직임을 단단하고 투명하게 보여줍니다. 매끈하고 동그란 수정 같은 알갱이와 점보다 잘고 보드라운 흙가루를 아교와 배합하여 촉촉하게 얹어냅니다. 해변가의 모래가 바람과 햇빛에 자연 건조하듯 마포 위의 모래흙은 겹겹의 에너지를 품고 너른 물결이 되고, 해수면의 잔잔한 우아함과 벨벳 같은 반짝거림은 꿈결처럼 평온하게 표현됩니다. 오다교 작가의 작업은 존재 차원에서의 완전한 고향에 대한 그리움과 귀향을 향한 바람을 나타냅니다. 완전한 세계에 대한 갈망을 일반인보다 짙게 느끼는 듯한 작가에게 바다는 영혼의 조용한 힘이자 강인한 존재 방식입니다. 작가의 논리와 운율로 펼쳐진 장지 위의 바다는 우리에게 그 너머 어딘가 근원을 바라보게끔 하는 성취를 이뤄냅니다. 인류의 기묘하고도 복잡한 사태는 바다의 은은하지만 포괄적인 규모 앞에선 장난이나 농담처럼 여겨집니다. 주요 개인전으로는 &lt;Oh Dakyo : Undine&gt; (서정아트, 서울, 2023), &lt;am is are&gt; (파이프 갤러리, 서울, 2023), &lt;You Will Forever and Ever&gt; (우석갤러리, 서울, 2019)등이 있으며, &lt;Breath of Spring&gt; (파이프 갤러리, 서울, 2022), &lt;발견의 아름다움&gt; (서울대학교 미술관, 서울, 2022), &lt;RENOUVEAU&gt; (Gallery Nesle, 파리, 2015) 등의 그룹전에 참여하였습니다. 작품은 서울미술재단, 표 갤러리 등의 주요 기관 및 갤러리에 소장되어 있습니다. 📅 전시 일정 2024년 1월 18일 ~ 2024년 3월 5일 📌 전시 장소 반얀트리 클럽 앤 스파 서울 서울 중구 장충단로 60 📢 문의 1644-1454 (1번)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240117_206/17054682294958Pkk5_JPEG/240118-%EB%B0%98%EC%96%80%ED%8A%B8%EB%A6%AC_%EC%98%A4%EB%8B%A4%EA%B5%90-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 2024 청룡의 해, 김환기 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000946403</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000946403</guid>
            <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 05:14:26 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 2024 갑진년 새롭게 시작하는 그림닷컴의 이벤트! 매달 새롭게 찾아오는 스페셜 세일의 시작을 청룡의 해에 걸맞는 김환기 작가님 작품으로 알립니다. &lt;Curator’s Note&gt; 푸른 빛의 물을 좋아하는 청룡은 역동적이고 활기차며, 어떤 일이든지 한 번 시작하면 끝까지 돌파하는 지구력과 모험심을 가졌다고 합니다. 깊고 푸른 바다를 연상시키는 김환기 화백의 푸른 색감은 ‘환기 블루 Whanki Blue’라 불리우는 시그니처 컬러이기도 합니다. 힘차게 날아오르는 청룡의 기운으로 소망하는 일을 모두 이루는 2024년이 되시길 바라는 마음을 담아 ‘이달의 스페셜 작품’으로 선정했습니다. 이벤트 기간 ✨ ~ 24. 1. 31 김환기 작가님의 에디션 판화 작품을 특별한 가격에 만나보실 수 있는 기회! '쿠폰받기' 를 꾹 눌러주시면 쿠폰발급 완료! 다시는 찾아오지 않을 스페셜한 기회, 놓치지 말고 꼭 챙겨주세요 : ) 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 김환기는 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조 하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여준다. 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. '분위기까지 환기 시켜주는 작품' 고객님들의 실제 리뷰 기업에서도 끝없이 이어지는 러브콜 ! 공간의 기품을 살려주는 김환기 작가의 특별한 에디션 작품을 만나보세요 KG엔지니어링 본사 세종 레이캐슬 CC 제이시스 메디컬 라운지 제이시스 메디컬 라운지 연세 하트내과 연세 하트내과 실물을 보지 않고 인터넷으로 그림을 사도 될까? 고민되신다면 그림닷컴 톡톡이나 카카오톡 (@그림닷컴) , 고객센터 1577-7207로 문의주세요 : ) 그림닷컴은 예약 방문제로 실제 판화를 눈으로 직접 확인하실 수 있습니다. 매달 찾아오는 특별한 이벤트, “이달의 스페셜 세일” 그림닷컴의 특별한 이벤트는 계속 됩니다 !]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240110_266/170486921427614ka4_JPEG/1000x600.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[박성열 개인전 生(생) Life]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100030788/news/5000955611</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100030788/news/5000955611</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 07:14:16 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[박성열 전 - 生(생) 전시 장소 갤러리소헌 &amp; 소헌컨템포러리 대구광역시 중구 동덕로 18, 2층 (대봉동) 053-426-0621 연락처 art422@hanmail.net / @gallerysoheon 참여작가 박성열 전시일자 2024.1.17 – 1.30, 일요일 휴관 클래식 리얼리즘의 본고장 - 러시아 레핀아카데미 유학 1세대 서양화가 박성열 교수 개인전 사라져가고 있는 생명에 대한 소중함과 소외된 작은 것들에 대해 초점, 자연으로 돌아가 生(생)의 원리와 중요함을 일깨우다 자연과 생명에 대한 따뜻한 애정과 연민을 바탕으로 인간이 계속 함께 공존하고 사랑하며 살아갈 존재들에 대해 특유의 리얼리티와 현대성으로 표현 클래식 리얼리즘의 본고장 러시아 레핀아카데미 유학 1세대 서양화가 박성열의 개인전이 오는 1월 17일부터 30일까지 대봉동 갤러리소헌 &amp; 소헌컨템포러리에서 열린다. (러시아 상트페테르부르크에 있는 국립레핀미술아카데미는 저명한 러시아의 화가인 ‘레핀’의 이름을 걸고 1757년 생겨났으며 그림, 조각 및 건축 디자인 부문에 특화한 아카데미를 운영 중으로 클래식한 정통 구상화 기법으로 이름난 곳이다.) 자연과 생명에 대한 따뜻한 애정과 연민을 바탕으로 인간이 계속 함께 공존하고 사랑하며 살아갈 존재들에 대해 특유의 리얼리티와 현대성으로 표현한 작가의 근작들을 만나 볼 수 있는 좋은 기회이다. 그는 신작 生(생) 시리즈로 사실적 묘사와 추상화한 바탕으로 캔버스 안에 그려진 오브제에 집중하게끔 한다. 특히 소품들은 이타적 유전자를 가지고 있는 작은 곤충들을 생명의 관점에서 바라본다. 꿀벌, 개미, 풍뎅이 등 사실적으로 표현된 형태들 뒤로 추상화한 숲이 아른거린다. 사라져가고 있는 생명에 대한 소중함과 소외된 작은 것들에 대해 초점을 맞추며 자연으로 돌아가 生(생)의 원리와 중요함을 일깨운다. 더불어 100호 대작들은 살아있지만 자연에서는 이제 더 이상 자주 만날 수 없고 제한된 환경에서만 만날 수 있게 된 사자와 호랑이를 담아냈다. 무채색의 배경 속 야생성이 살아있는 눈동자와 늠름하고 당당한 제왕적인 자태는 동물에 대한 사실적 표현을 넘어 공간을 전율하는 압도적 아우라로 관람객에게 다가온다. 완벽한 리얼리즘을 위한 수작(秀作)의 완성을 위해 통상 구상작가들은 스스로의 예술적인 가치를 '재현(再現)'에 두곤 한다. 그 일반적인 '재현(再現)'은 4년제 대학입시에 철저히 교육을 받아온 모든 졸업생들이라면 누구나가 쉽게 그려 낼 법한 구상작품들이다. 이을 완벽한 리얼리즘이라 할 수 있을까. 박성열 작가는 그러한 신념 속에 진정한 의미의 재현을 고민하며, 현재의 시대감각(the sense of the times)과 소통(communication)으로 자신과 그리고 관람자와 하나가 되려한다. 스스로가 선택한 표현기법으로 작가는 스스로의 '나'를 표현하려 노력하기에 앞서 타인의 존재에 대한 통찰을 통해 보다 깊은 소통(communication)을 갈구하고 있으며, 진지한 모색(摸索)을 통한 다양한 채널에 의한 공간적 소통(疏通)의 방식과 치열하게 지금을 살아내며 다음을 선구하는 시간적 감각(感覺)의 필요성을 인식하게 되었다. 이렇게 하여 작가는 자연스러운 너나들이(소통: communication)를 이루는 수단으로 화면의 구성요소를 선택하고 표현의 방식변화를 끌어내는 것으로 이어진다. 작가는 계명대를 졸업 후 러시아 레핀아카데미를 거쳐 현재 계명대 모교의 교수로 재직하고 있으며, 꾸준히 자신만의 작업을 열정적으로 펼쳐]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240116_84/1705387749710UpkRO_JPEG/small_(700w).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[민화가 이야기를 만날 때, 지현경 Solo Exhibition (~2/6)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000955023</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000955023</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 04:18:26 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[지현경 초대개인전 &lt;민화가 이야기를 만날 때&gt; [Solo Exhibition] 지현경 Ji Hyun-kyoung 민화가 이야기를 만날 때 2024.1.9 - 2024.2.6 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (롯데백화점 수원점 7F) T. 070-4239-8201 지현경_책보는 용, 50x85cm, 순지에 분채, 봉채, 2022 지현경_금연하세요, 50x85cm, 순지에 분채, 봉채, 2023 지현경_뭐하세요, 67x84cm, 순지에 분채, 봉채, 2023 지현경_호랑이 모자, 65x80cm, 순지에 분채, 봉채, 2022 지현경_원숭이 어미, 51x36cm, 순지에 분채, 봉채, 2022 Artist Note 그림책 작가로 10여 년을 살다가 만난 민화는 이제 나의 그림의 재료이자 주제가 되었다. 오래된 민화를 보고 그리며 새로운 상상을 더하여 나만의 이야기를 펼친다. 우리가 알고 있는 이야기들에 민화의 기법과 색을 입혀 나의 작품세계를 완성한다. 민화는 벽사적, 길상적 의미로 사용된 그림이므로, 그림 속 동식물, 심지어 자연 환경에도 뜻과 의미가 있다. 주로 입신양명, 부귀영화, 불로장생이다. 나의 그림 속 주인공인 동물들에게 인간을 위한 전통적 뜻과 의미보다는 그들만의 이야기를 만들어 주고싶다. 호랑이, 새, 고릴라, 여우, 용 … 이들이 가지고 있는 신비함과 친근함을, 또는 의외의 모습을 찾아 표현하는 것이 즐겁다. 인간과 다를 바 없을 희노애락과 그들만의 사연을 상상하는 과정을 즐기며 행복한 작업을 하고 있다. 지현경_개와 늑대, 60x42cm, 순지에 분채, 봉채, 2021 지현경_해태의 싸움, 60x35cm, 순지에 분채, 봉채, 2021 지현경_책, 49x32cm, 순지에 분채, 봉채, 2019 지현경 Ji Hyun-kyoung 이화여자대학교 산업대학원 광고디자인과 졸업 상지대학교 생활미술학과 졸업 개인전 2023 민화가 이야기를 만날 때, 갤러리탐 롯데백화점 수원점, 경기 주요 단체전 2023 우리들의 담소전, 민화의 비상전 2022 민수회전, 화사전 2019-2021 민화아트페어전 연속 출전 수상경력 2022 대한민국민화공모전 최우수상 2021 현대민화공모전 우수상 2020 전국민화공모전 최우수상 출판 글, 그림 / 책(冊) 그림 / 왕과나, 마술피리, 투란도트, 라트라비아타, 아이다, 엄마 어디가, 먹여주고 재워주고,아빠의 얼굴 등 다수 주요 전시전경 ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240116_187/1705373909940jHoVd_JPEG/240109_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EC%A7%80%ED%98%84%EA%B2%BD-%EA%B0%9C%EC%9D%B8%EC%A0%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 1월, 아티쉬의 새로운 소식💛]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000954874</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000954874</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 02:28:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2024년이 된 지도 벌써 2주가 지났습니다. 아티쉬는 올해는 어떤 새로운 신상품과 소식을 전해드릴 지 많은 고민을 거듭하고 있습니다. 2024년 한해동안 아티쉬와 함께 해주셔서 많은 즐거움을 얻어가셨으면 좋겠습니다. 2024년 아티쉬의 두번째 소식, 지금 바로 확인해보세요! [NEW] 아티스트 노트 3종 헤이 메이디와 굴리굴리, 하와이안샐러드의 아티스트 노트가 출시되었습니다! 두 일러스트 작가의 귀여운 아트웍을 담은 노트를 취향에 따라 소장해보세요. [EVENT] 2024 캘린더&amp;다이어리 30% 할인 1/1~1/31​​​​​​​ 신년계획에 필요한 캘린더와 다이어리를 30% 할인된 가격으로 만나보세요. ▼캘린더&amp;다이어리 보러가기▼ [RESTOCK] 우기&amp;부기 유리컵 재입고 ​​​​​​​일리야 밀스타인의 유리컵 시리즈, 우기와 부기 유리컵이 재입고되었어요!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240116_53/1705370395520SUqt5_JPEG/newsletter.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>