<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 14 Nov 2023 23:14:55 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[장욱진 화백의 아트포스터 및 에디션 판화 예약구매 소식을 알려드려요!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000851356</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000851356</guid>
            <pubDate>Tue, 14 Nov 2023 09:14:13 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[장욱진 화백 아트포스터 &amp; 에디션 판화 오픈!! 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. [한국 근현대 미술의 대표주자], 장욱진 화백의 아트포스터와 판화 작품들을 소개드리려 하는데요! 순수함 가득한 고향의 풍경 장욱진은 박수근, 이중섭, 김환기 등과 함께 한국의 근현대 미술을 대표하는2세대 서양화가이다. 일본 동경제국미술학교에서 유화를 전공하고 한국 전쟁 이후 서울대학교 미술대학에서 교수(1954-1960)로 재직하였으나, 작품 창작에 몰입하기 위해 6년만에 사임한다. 자연과 더불어 살며 단순한 선과 독창적인 색채의 그림을 선보인 그는 세련된 표현과 조형적 치밀성으로 독특한 화풍을 선보였다. 다정다감한 집들과 시골풍경, 산, 까치, 강아지, 소, 나무, 해와 달 등 일상의 흔하고 소박한 것들을 소재로 해학이 담긴 장욱진 예술의 전형을 열었다. 자연과 사물들을 그대로 재현하는 것이 아니라 사물 안에 내재해 있는 근원적이고 정신적인 본질을 추구하였다. 그렇기에 장욱진의 작품은 단순하면서도 대담하다. 평생을 “나는 심플하다” 라고 외치며 자연속에 살며 그림을 통해 동화적이고 이상적인 내면세계를 표현했다. 1990년 12월 27일에 73세의 나이로 작고하였다 단순한 선과 독창적인 색채, 세련된 표현과 조형적 치밀성으로 독특한 화풍을 담고 있는 장욱진 화백. 아트앤에디션은 장욱진 화백의 작품들을 보다 높은 퀄리티로 만나실 수 있게 제작하였습니다. 다양한 크기의 작품들로 구성하여, 더욱 다채로워진 이번 와디즈 프리오더. 장욱진미술문화재단과 공식으로 협의 하, 정품으로 만나보실 수 있는 기회까지! 액자와 함께 특별 할인가로, 오직 와디즈에서 예약구매로 만나보실 수 있습니다. 많은 관심과 참여 부탁드립니다. 감사합니다. 본펀딩 기간 11.17 17시 오픈 ~ 11.30 17시 마감! 와디즈 홈페이지에서 "장욱진"을 검색해주세요! 와디즈에서 장욱진 예약구매 살펴보기!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_172/1698739768521NKbYu_PNG/%EC%99%80%EB%94%94%EC%A6%88_%EC%83%88%EC%86%8C%EC%8B%9D.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[신상품] '클로드 모네' 겨울❄️의 빛을 느껴보세요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000851136</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000851136</guid>
            <pubDate>Tue, 14 Nov 2023 08:18:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[클로드 모네 인상주의의 창시자인 클로드 모네의 그림을 보신 적 있으신가요? '빛은 곧 색채' 라는 말과 함께 빛에 따라 변화하는 대상의 색과 형태를 그리는 작가로 유명합니다! 저희가 겨울을 맞이하여 처음으로 선보인 눈 내린 지베르니 입구는 눈 덮인 지베르니를 그린 풍경화이죠. 하얀 눈속에서 뻗어나오는 푸른 빛은 묘한 감정을 일으키죠. 흰색과 푸른색의 대비는 눈 내린 지베르니 입구를 더 빛나게 하는 요소라 생각합니다. 또한, 이번에 눈내린 지베르니 입구와 함께 뵈테유도 같이 선보이게 되었습니다. 클로드 모네가 어릴 때 추억과 슬픔이 잠긴 곳이 뵈테유 마을을 소재로 한 명화죠. 물결에 치는 빛과 빛이 내려진 마을의 모습은 빛이 그린 풍경이라 생각합니다. 특히, 물결 속에 표현된 빛은 오묘한 감성을 자극하죠. 마지막으로 파라솔을 들고 있는 여인은 많은 사람들에게 사랑받고 있는 모네 그림입니다. 청명한 하늘과 바람 부는 언덕에서 카미유가 파라솔을 들고 있는 모습을 신비롭게 표현된 역작이죠. 특히 하늘에 그려진 뭉개 구름은 모네만의 붓터치와 빛이 투영되어 작품에 더한 매력을 줍니다. 이렇게 모네의 작품들을 블랙프라이 데이를 맞이 하여 11/20~12/1 까지 20% 할인가에 제공해 드립니다. 랜덤 박스와 다양한 상품들이 할인 혜택이 진행되오니 많은 관심 바랍니다. 또한, 쇼핑라이브 특가로 A1 사이즈 명화를 59,900원에 제공해드릴 예정이니 쇼핑라이브도 기대해주세요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231114_46/16999469550821PtjA_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC_%EB%AA%A8%EB%84%A42_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[케이브이아트 전시소식  -신유진 개인전 : 함께HAMA]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5000850967</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5000850967</guid>
            <pubDate>Tue, 14 Nov 2023 07:12:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[신유진 개인전 : 함께HAMA 전시기간 : 2023.11.16~11.30 전시장소 : 부산광역시 남구 용소로7, 청라빌딩 5층 케이브이아트 문의 : 0507-1340-6247 ​ &lt;작가노트&gt; 성장은 자아의 변화를 이루면서 깨달음을 얻는 모든 일련의 과정이다. 이런 성장은 주변 환경과 사회적 분위기에 부딪히며 이루어지고 정신적인 아픔을 겪게 된다. 내가 정신적인 성장에 도전하면서 힘듦을 딛고 행복을 누리는 건 혼자만의 결과물이 아니라 나를 지지해주고 버팀목이 되어주는 사람들이 있기 때문이다. 나는 지금까지 받은 따뜻한 위로에 감사하며 성장하는 모습들을 캔버스에 남기고자 한다. 한 사람으로써 성장하며 얻은 경험들과 생각들을 많은 사람들께 공유하고 나와 같은 사람들에게 위로를 건네고자 한다. 그리고 이 작은 위로가 또 다른 누군가에게 성장의 발돋움이 되었으면 하는 마음이다. ​ 약력 &lt;개인전&gt; 2023.5. 창원 상상갤러리 An honest moment 개인전 참가 2023.7. 인천 델라비파 카페갤러리 순간, 밀려오는 감정들을 마주하라 개인전 &lt;단체전&gt; 2023.1. 대구 이공갤러리 BLACK RABBIT[멀리, 더 높이] 단체전 참가 2023.1. 창원 상상갤러리 토끼전 단체전 참가 2023.3. 창원 상상갤러리 상상모리 24인 미술전 단체전 참가 2023.5. 서울 하울갤러리 BALANCE UNBALANCE 단체전 참가 2023.5. 창원 3.15아트센터 제 14회 3.15미술대전 단체전 참가 2023.8. 강원 한얼문예박물관 제 15회 한얼문예박물관 특별전 단체전 참가]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231114_205/16999434532937tSPR_JPEG/%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0_%EC%B5%9C%EC%A2%85.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[고래 is Back, 너대니얼 마서 Spring Whale]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000835926</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000835926</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 08:17:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이 작품 재 입고 안되나요? ㅠㅠ" 많은 분들이 재 판매 문의 주셨던 너대니얼 마서 작가의 고래 그림이 작가와의 정식 라이선스 계약으로 재 오픈하게 되었다는 반가운 소식을 전합니다. 👏👏 Spring Whale 작품은 그림닷컴 스테디셀러이자 늘 판매 1위였던 작품인데요 한창 줏가를 달리던 중에 판매를 중단하게 되어 아쉬움이 컸던 작품으로 기억합니다. ㅠ 이번에 재 오픈한 작품은 1억 5천만 화소의 카메라로 촬영한 초초고화질의 해상도를 확보하고 있어서 1미터 이상으로 액자를 제작할 수 있습니다. 큰 그림을 찾으시는 병원로비나 벽면이 넓은 공간에 잘 어울리는 작품이구요 팝아트 작품이이어서 젋은 분들이 많이 애정하시는 작품입니다. 오랜만에 ; ) 너대니얼 마서 작가를 소개해 볼께요 너대니얼 마서 Nathaniel Mather 아이처럼 순수하고 자유로운 유쾌한 에너지 너대니얼 마서 Nathaniel Mather는 캘리포니아 예술학교 (칼아츠 CalArts) 에서 공부한 순수 회화 작가이자 일러스트레이터이다. 그의 작품에 등장하는 동물들과 새, 꽃처럼 동화적인 대상을 작가 자신의 경험과 일상 속에서 느끼는 풍부한 감성으로 표현하고 있다. 풍부한 질감과 거칠고 창의적인 색조합은 어린아이처럼 순수하고 자유로워 19세기 초 예술을 연상시키지만 세련미와 균형감으로 현대적인 느낌을 준다. 로버트 마더웰의 천재적인 디자인과 파울 클레의 콜라주 기법에서 영감을 얻은 너대니얼 마서는 캔버스에 아크릴와 오일 파스텔, 종이, 잉크, 모래 등 여러가지 매체를 조합해가며 자신만의 독특한 스타일을 완성했다. 세계적으로 사랑받고있는 마서의 작품은 유쾌한 에너지로 가득 차 있어, 각지의 갤러리와 출판사 뿐 아니라 예일대, 아이오와대, 버지니아대 등 대학병원 소아과에서도 소장중이다. 너대니얼 마서 작품 너대니얼 마서 작품 아이방이나 초등학교 , 유치원 등 한창 자라나는 아이들이 있는 곳은 물론 소방서와 관공서, 병원에서도 늘 공간을 꾸밀 메인 작품으로 너대니얼 마서의 작품을 찾아주시고 있어요 : ) 긍정적이고 밝은 분위기가 남녀노소 모두에게 힘찬 활기를 불어넣어주니까요 ! 다산 한강초등학교 운정 와이즈병원 강원 영월소방서 작품의 질감이 느껴지는 마티에르 Matiere (입체 기법) 원화의 느낌을 더욱 충실하게 감상하고 싶으시다면 그림닷컴만의 특허기술인 '마티에르 Matiere(입체 기법)'로 제작 된 작품을 만나보세요! 작품 표면의 울퉁불퉁한 질감이 눈으로도, 손으로도 확인되는 프리미엄 기법이라 분명 만족하실거예요 : ) 공간에 밝고 활기찬 분위기를 더해주고, 창의적인 발상을 일깨워주는 너대니얼 마서의 작품세계! 아이들이 꿈 속에서도 상상의 나래를 펼칠 수 있도록 예쁜 작품 한점을 머리맡에 걸어주는 건 어떨까요 ? : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231103_48/1699006304861O2c9J_PNG/%EB%84%88%EB%8C%80%EB%8B%88%EC%96%BC%EB%A7%88%EC%84%9C_9.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 찬 바람 부는 날 따뜻한 담요 20%]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000849302</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000849302</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Nov 2023 08:19:07 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[SALE] 찬 바람 부는 날 따뜻한 담요 11/1-11/15 20% OFF 요즘 같이 추운 날에는 거실, 사무실에 담요 하나씩 필수로 두고 다니시죠? 아직 담요가 없거나 여분이 필요하시다면 아티쉬 담요 세일을 눈여겨 봐주세요! 딱 2주간 진행되는 할인 행사를 놓치지 마세요. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231103_193/1698998182062Nffbi_JPEG/%EB%8B%B4%EC%9A%94-%ED%95%A0%EC%9D%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[DEAR CABINET, 서정아트 강남]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000848786</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000848786</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Nov 2023 05:13:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[DEAR CABINET Deokhan Kim, Nanan Kang, Jieun Park, Simon Ko, Mingyu Song, Bongchull Shin, Dabin Ahn, Miju Lee, Byungho Lee, Sisan Lee, JEJn, Ahyun Jeon, Minhye Choi, Jungwon Phee, Seongjoon Hong 김덕한, 나난, 박지은, 사이먼 고, 송민규, 신봉철, 안다빈, 이미주, 이병호, 이시산, 재진, 전아현, 최민혜, 피정원, 홍성준 전시장 공간 자체를 하나의 큰 캐비닛으로 상정하고 그 안에 15인의 작가들이 가장 귀중히 여기는 것을 담아보는 전시인 《DEAR CABINET》 展이 오는 24일부터 서정아트 강남에서 진행됩니다. 뮤지엄의 모체인 캐비닛이 예술을 향한 지적 호기심과 감상의 즐거움을 충족시켜주는 작은 세계였다는 것에 착안하여 이번 전시는 두 갈래의 동선으로 준비하였습니다. 하나의 작품이 누군가의 캐비닛에 진열되기까지 어떤 시간을 거치고, 어떤 내밀함을 품고 있는지를 새로이 들춰보며 15인의 작가들이 각자의 언어로 재구성한 가장 소중하고 솔직한 세계를 각자의 시선에 담아가시기 바랍니다. ⓒ서정아트 DEAR CABINET 서정아트는 2023년 11월 24일부터 12월 29일까지 김덕한, 나난, 박지은, 사이먼 고, 송민규, 신봉철, 안다빈, 이미주, 이병호, 이시산, 재진, 전아현, 최민혜, 피정원, 그리고 홍성준으로 구성된 총 15인의 작가들과 함께 《DEAR CABINET》 전시를 개최한다. 본 전시는 전시장 공간 자체를 하나의 큰 캐비닛으로 상정하고 그 안에 작가들이 가장 귀중히 여기는 것들을 담아보는 시간을 갖는다. 16-17세기 새로운 문명을 맞이한 인류는 진귀한 물건들을 수집하고, 한 공간에 진열하는 행위를 통해 자신이 만난 세상을 만끽하고 그로부터 스스로 취향과 정체성을 확립하곤 했다. 독일에서는 경이로운 저장소를 의미하는 ‘분더캄머(Wunderkammer)’가, 영국과 프랑스에서는 ‘호기심의 방(Cabinet of Curiosities)’, 즉 캐비닛이 바로 그 공간이었다. 이 캐비닛은 단순히 수집의 결과물로서만 존재하는 것이 아니라 점차 예술과 우리의 관계에 대한 지적(知的) 작업이 끊임없이 교호하는 공간으로서 기능하며 오늘날 미술관과 박물관의 전신(前身)이 되었다. 이번 전시는 뮤지엄의 모체인 캐비닛이 예술을 향한 지적 호기심과 감상의 즐거움을 충족시켜주는 작은 세계(소우주)였다는 것에 착안하여 각자의 호기심의 방을 채우는 것에서부터 시작된다. 전시의 동선은 크게 두 갈래로 구분된다. 첫째로 전시장 곳곳에서 볼 수 있는 작가 15인의 작품과 그 옆에 마치 은밀한 비밀을 감춘 것처럼 놓여있는 개별 캐비닛을 만날 수 있다. 작은 캐비닛 안에는 작업에 임하는 태도에 대한 사적인 이야기가 숨겨져 있다. 유한성, 물성, 존재성 등 제각기 소중히 여기는 개념에 대한 차근한 고민은 작품과 하나가 되어 호흡한다. 둘째는 전시장 초입에서 만나는 3면으로 둘러진 디귿 형태의 커다란 캐비닛 공간이다. 개별 캐비닛에 개개인의 사유의 한 순간이 박제되듯 담기었다면, 큰 캐비닛 공간에는 사유로 다다르는 무수한 시간과 지난한 과정이 담기어 있다. 과정은 그야말로 시간이 지남에 따라 부재 속으로 흩어지고 부스러기만 남긴다. 이 부스러기가 버려질 때 비로소 작업이 존재하게 된다. 이 캐비닛 공간은 예술적 상상력이 확장되고, 창작이 이뤄지고, 다시 영점으로 돌아가는 고리를 붙잡아 부재와 존재 사이의 여백을 메운다. 때때로 소중한 것들은 명징하지 않고, 휘발성이 강할 때 우리를 무력화시킴으로써 언제나 새로운 방식으로 그것을 다시 기억하게 만든다. 이번]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231113_154/1699852134716UhdSC_JPEG/231124-%EA%B0%95%EB%82%A8_DEAR_CABINET-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[저마다의 시선 - 임수진 임지민 임희조]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000848195</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000848195</guid>
            <pubDate>Mon, 13 Nov 2023 02:25:54 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[청화랑은 11.14 - 12.2 동안 &lt;저마다의 시선&gt;展을 개최합니다. 전시에 참여하는 3인의 작가들은 임수진, 임지민, 임희조 30대 작가들로, 각자의 자리에서 본인만의 스타일대로 보고 느끼고 살아가는 일상의 이야기를 담았습니다. 임수진작가는 홍익대 판화과 졸업 후 홍익대 대학원에서는 회화를 전공하였으며, 회화작품과 판화작품 활동을 모두 이어가고 있습니다. 작가가 하고 있는 수성목판화 작업은 나뭇결이 그대로 베어나와 보는 이에게 신비로움과 따뜻함을 전합니다. 유화 작품은 작가가 직접 경험했던 순간들을 본인만의 색채로 표현하여 편안함을 느끼게 합니다. 임지민 작가는 한편의 시와 같은 작업을 이어가고 있는데, 본인과 연관된 이미지들 혹은 즉흥적으로 눈이 가는 이미지와 그것에세 파생된 또 다른 이미지를 수집하고 나열해 이를 현재의 상황이나 과거의 기억과 결합해 작품을 표현해냅니다. 임희조 작가는 일상 속 소재들을 단순하게 풀어내어 상상력과 이야기가 있는 작품을 보여줍니다. 작가만의 기본 색감과 과감한 붓질이 느껴지는 작품은 엉뚱하고 발랄한 임희조 작가만의 귀여운 스타일을 보여줍니다. 2023년 현재를 살아가는 젊고 참신한 3명의 작가들이 바라보는 시선에 많은 관심과 응원 부탁드립니다. 임수진, The northern village(2023), 22x30cm, woodcut 임지민, 두 계절(Two seasons)(2023), 24.2x33.4cm, oil on canvas 임희조, Grimhilde(2023), 91x73cm, Oil on canvas]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231113_292/1699837619642qfafy_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EA%B0%80%EC%9D%B4%EB%93%9C%EA%B4%91%EA%B3%A0_%EC%99%BC%EC%AA%BD_.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 2024 아티스트 다이어리 신규 출시 💛]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000846363</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000846363</guid>
            <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 08:17:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[NEW] 2024 다이어리 (4종) 2024 아티쉬 다이어리가 출시되었어요. 2024 캘린더와 세트 구성으로, 선물용으로도 아주 좋답니다. 매월 새로운 그림으로 다채로운 아티쉬 다이어리로 2024년을 준비해보세요. 다이어리+캘린더 세트 구매시 10% 할인 (4종 한정) . 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231107_114/1699345050095xjWGV_JPEG/%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EC%96%B4%EB%A6%AC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴아트샵] 편안함을 그리는 작가! 이호석탄]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000846037</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000846037</guid>
            <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 07:13:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[컨티뉴 아트샵] 편안함을 그리는 작가, 이호석탄 ☕ 쇼핑라이브 작가전 여러분에게 집은 어떤 느낌이세요? 저는 밖에서 받은 피곤함을 없애는 공간이에요 집은 저에게 휴식을 주죠!☕ 이번에 소개해 드릴 이호석탄 작가님은 마음이 편안한 순간을 담아내는 그림을 그리세요! 전체적인 색감이 녹색을 사용하여 담아냅니다🍀 녹색은 사람을 편안하게 주는 색상이라 그림만으로도 편안함이 더 느껴져요. 커피와 인테리어, 식물 등등 사람들이 집에 흔히 볼 수 있는 부분들이 그림에 표현되어 일상의 편안함이 보여요💚 녹색이 주는 편안함 잔잔함, 편안함, 휴식을 그림으로 표현한 이호석탄 작가님의 그림을 쇼핑라이브에서 소개해 드릴게요. 이미지로만 보던 그림을 영상으로 만나보세요! 일상에서 갤러리를 경험해 보세요! 쇼핑라이브만의 혜택과 쿠폰으로 기분 좋은 쇼핑도 함께! 🎉🛍️ 쇼핑라이브 보러가기]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231110_118/16995921394862BBx4_JPEG/%EC%9D%B4%ED%98%B8%EC%84%9D%ED%83%84_%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 김중백 작가 개인전 오픈!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000841791</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000841791</guid>
            <pubDate>Wed, 08 Nov 2023 05:13:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[김중백 작가 개인전, 흔적의 덧칠 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 이번 11월, 아트앤에디션 X 김중백 작가님 전시소식 알려드립니다! 그리고 덮는 행위의 반복 김중백 작가는 뉴욕의 SVA(School of Visaul Arts)에서 공부하고, 1995년부터 2005년까지 뉴욕에서 활동했다. 서른 살이 되던 해에 인도로 넘어가 6년간 생활한 특이한 이력을 가지고 있다. 작가의 6년간의 인도에서의 생활은 새로운 삶의 방식과 익숙한 관점 밖의 것들을 접하며 자신만의 미적 관점을 발전시키는 전환점이 되었다. 모든 혼란함으로부터 자유로울 때 진정한 창작이 이루어진다고 믿는 김중백 작가의 끊임없이 그리고 덮는 행위의 반복은 선(善)을 추구하는 수행자의 모습과 닮아있다. 작가는 틀을 짜지 않은 대형 캔버스 위에 결과나 목표를 설정해두지 않고 자신에게서 일어난 행위와 경험 그리고 수많은 변화의 과정을 반복하여 지우고 그리기를 통해 고스란히 캔버스 위에 눌러 담는다. 그 화면 안에서 어떤 것들은 희미하게 보이거나 또는 덮여서 보이지 않고, 반대로 명확하게 보여 지는 것들과 형태와 의미를 알 수 없는 구체적 이미지가 혼재되어 감상자에게 다양한 의미 해석의 가능성을 열어주며 몰입하게 만든다. 그의 작품을 관통하는 주제는 마음의 청정함이다. 그 이유는 작가가 모든 혼란함으로부터 자유로울 때, 진정한 창작이 이루어진다고 믿기 때문이다. 그는 한국, 미국, 영국, 인도, 네팔에서 5회의 개인전과 그룹전, 프로젝트를 진행해왔다. 현재는 제주도에 거주하며 작업하고 있다. 행사 일시 10월 31일(화) - 11월 30일(목) / 월요일 휴무 시간: 평일: 10:00 - 19:00 / 주말: 11:00-19:00 장소: 경기 파주시 광인사길 17 카페 Aat 3층]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_19/1698738497544leooQ_PNG/%EA%B9%80%EC%A4%91%EB%B0%B1_%EC%83%88%EC%86%8C%EC%8B%9D.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
    </channel>
</rss>