<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 08 Nov 2023 15:15:22 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[장욱진 화백의 아트포스터 및 에디션 판화 예약구매 소식을 알려드려요!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000842503</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000842503</guid>
            <pubDate>Wed, 08 Nov 2023 10:15:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[장욱진 화백 아트포스터 &amp; 에디션 판화 오픈!! 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. [한국 근현대 미술의 대표주자], 장욱진 화백의 아트포스터와 판화 작품들을 소개드리려 하는데요! 순수함 가득한 고향의 풍경 장욱진은 박수근, 이중섭, 김환기 등과 함께 한국의 근현대 미술을 대표하는2세대 서양화가이다. 일본 동경제국미술학교에서 유화를 전공하고 한국 전쟁 이후 서울대학교 미술대학에서 교수(1954-1960)로 재직하였으나, 작품 창작에 몰입하기 위해 6년만에 사임한다. 자연과 더불어 살며 단순한 선과 독창적인 색채의 그림을 선보인 그는 세련된 표현과 조형적 치밀성으로 독특한 화풍을 선보였다. 다정다감한 집들과 시골풍경, 산, 까치, 강아지, 소, 나무, 해와 달 등 일상의 흔하고 소박한 것들을 소재로 해학이 담긴 장욱진 예술의 전형을 열었다. 자연과 사물들을 그대로 재현하는 것이 아니라 사물 안에 내재해 있는 근원적이고 정신적인 본질을 추구하였다. 그렇기에 장욱진의 작품은 단순하면서도 대담하다. 평생을 “나는 심플하다” 라고 외치며 자연속에 살며 그림을 통해 동화적이고 이상적인 내면세계를 표현했다. 1990년 12월 27일에 73세의 나이로 작고하였다 단순한 선과 독창적인 색채, 세련된 표현과 조형적 치밀성으로 독특한 화풍을 담고 있는 장욱진 화백. 아트앤에디션은 장욱진 화백의 작품들을 보다 높은 퀄리티로 만나실 수 있게 제작하였습니다. 다양한 크기의 작품들로 구성하여, 더욱 다채로워진 이번 와디즈 프리오더. 장욱진미술문화재단과 공식으로 협의 하, 정품으로 만나보실 수 있는 기회까지! 액자와 함께 특별 할인가로, 오직 와디즈에서 예약구매로 만나보실 수 있습니다. 많은 관심과 참여 부탁드립니다. 감사합니다. 본펀딩 기간 11.17 17시 오픈 ~ 11.30 17시 마감! 와디즈 홈페이지에서 "장욱진"을 검색해주세요! 와디즈에서 장욱진 예약구매 살펴보기!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_172/1698739768521NKbYu_PNG/%EC%99%80%EB%94%94%EC%A6%88_%EC%83%88%EC%86%8C%EC%8B%9D.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 김중백 작가 개인전 오픈!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000841791</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000841791</guid>
            <pubDate>Wed, 08 Nov 2023 05:13:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[김중백 작가 개인전, 흔적의 덧칠 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 이번 11월, 아트앤에디션 X 김중백 작가님 전시소식 알려드립니다! 그리고 덮는 행위의 반복 김중백 작가는 뉴욕의 SVA(School of Visaul Arts)에서 공부하고, 1995년부터 2005년까지 뉴욕에서 활동했다. 서른 살이 되던 해에 인도로 넘어가 6년간 생활한 특이한 이력을 가지고 있다. 작가의 6년간의 인도에서의 생활은 새로운 삶의 방식과 익숙한 관점 밖의 것들을 접하며 자신만의 미적 관점을 발전시키는 전환점이 되었다. 모든 혼란함으로부터 자유로울 때 진정한 창작이 이루어진다고 믿는 김중백 작가의 끊임없이 그리고 덮는 행위의 반복은 선(善)을 추구하는 수행자의 모습과 닮아있다. 작가는 틀을 짜지 않은 대형 캔버스 위에 결과나 목표를 설정해두지 않고 자신에게서 일어난 행위와 경험 그리고 수많은 변화의 과정을 반복하여 지우고 그리기를 통해 고스란히 캔버스 위에 눌러 담는다. 그 화면 안에서 어떤 것들은 희미하게 보이거나 또는 덮여서 보이지 않고, 반대로 명확하게 보여 지는 것들과 형태와 의미를 알 수 없는 구체적 이미지가 혼재되어 감상자에게 다양한 의미 해석의 가능성을 열어주며 몰입하게 만든다. 그의 작품을 관통하는 주제는 마음의 청정함이다. 그 이유는 작가가 모든 혼란함으로부터 자유로울 때, 진정한 창작이 이루어진다고 믿기 때문이다. 그는 한국, 미국, 영국, 인도, 네팔에서 5회의 개인전과 그룹전, 프로젝트를 진행해왔다. 현재는 제주도에 거주하며 작업하고 있다. 행사 일시 10월 31일(화) - 11월 30일(목) / 월요일 휴무 시간: 평일: 10:00 - 19:00 / 주말: 11:00-19:00 장소: 경기 파주시 광인사길 17 카페 Aat 3층]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_19/1698738497544leooQ_PNG/%EA%B9%80%EC%A4%91%EB%B0%B1_%EC%83%88%EC%86%8C%EC%8B%9D.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000652445</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000652445</guid>
            <pubDate>Wed, 08 Nov 2023 01:01:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 2024 아티스트 다이어리 신규 출시 💛]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000840377</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000840377</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Nov 2023 09:14:18 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[NEW] 2024 다이어리 (4종) 2024 아티쉬 다이어리가 출시되었어요. 2024 캘린더와 세트 구성으로, 선물용으로도 아주 좋답니다. 매월 새로운 그림으로 다채로운 아티쉬 다이어리로 2024년을 준비해보세요. 다이어리+캘린더 세트 구매시 10% 할인 (4종 한정) . 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231107_114/1699345050095xjWGV_JPEG/%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EC%96%B4%EB%A6%AC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Daun Jeong : Fabric Paradise, 반얀트리 서울]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000839456</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000839456</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Nov 2023 02:24:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Daun Jeong Fabric Paradise 정다운 @ Banyan Tree Club &amp; SPA Seoul 반얀트리 클럽 앤 스파 서울 ⓒBANYAN TREE / 반얀트리 뉴스레터 11월 반얀트리 서울 클럽동에서 2023년 다섯 번째 아티스트 탐색 프로젝트로 정다운(b. 1987) 작가의 작업을 선보입니다. 정다운 작가는 물감이 아닌 천을 도구로 작업하는 '패브릭' 시리즈를 선보이며 재료의 특성과 물질의 성질을 연구하는 화가입니다. 작가는 팔레트에 물감을 섞듯 천의 색감을 배열하고 소재를 선별함으로써 특정 상황과 감정에 따라 연출 방식을 달리합니다. 2023년 11월 18일부터 2024년 1월 17일까지 진행되는 이번 전시에서는 정다운 작가의 대표 시리즈인 패브릭 작업을 선보이며 굵고 얇은 천들이 어떻게 조화를 이루어 시각적 미감을 자아내는지 경험하게 합니다. 작가의 손을 거친 천 조각들이 캔버스를 감싸며 펼쳐지고 늘어지는 과정에서 천이 지닌 재질의 특성은 기능성에서 벗어나 역동성과 새로운 감각을 추구하게 됩니다. 정다운 작가는 특정 장소와 시간, 그리고 그때의 감정을 고스란히 담아 기록합니다. 천의 움직임과 함께 생성되는 리듬감은 작가가 천을 감는 행위로 인해 새로운 자극을 주며, 보는 각도에 따라 달라지는 시각적 심상은 공간을 점유하는 작업에서 새로운 무언가를 발견하게 합니다. 특히 계절감을 나타내는 색상의 배합에 따라 관람자에게 온기와 한기를 간접적으로 전달한다는 점에서 패브릭 시리즈는 공감각적 특징을 지니고 있습니다. 정형화된 구조의 캔버스, 견고한 틀 안에서 고정값을 벗어나 유동하는 다양한 천들은 중첩되어 일종의 패턴을 생성합니다. 크고 작은 틀을 천으로 감싸는 반복된 행위안에서 예측할 수 없는 비정형화된 패턴이 만들어짐에 따라 작업은 긴장감을 유지하며, 다각적 측면에서 해석이 가능하도록 2차원의 평면을 입체적으로 전환하여 3차원의 세계로 진입합니다. 견고한 가죽부터 부드러운 천의 재질까지 여러 질감의 특수성을 동원하여 '촉각'에서 출발하는 본 작업은, 다채로운 색상과 어우러져 시각적으로 매료되는 대상으로서 존재합니다. 평소 클래식 음악을 즐기는 작가는 음악적 사고의 움직임을 포착하듯이 선율의 상승과 하강을 긴장과 이완으로 표현합니다. 이는 청각과 시각의 연결고리가 되어 우리의 눈을 통해 볼 수 없는 경험을 상상하게 합니다. 작가의 주요 개인전으로는 'Better, Together' (Artbit Gallery, 서울, 2022), 'Flow Natural' (IFC Seoul, 서울 2021), 'Fabric Drawing Layered Harmony' (63 ART Museum, 서울, 2019)가 있으며 단체전으로 ‘Play x Fun=Happy’ (전북도립미술관, 2023), ‘Re connection:be original’ (정샘물롭스, 서울, 2022), ‘Passage:Artificial Paradise’ (서정아트, 서울, 2022), ‘Voyages to KOREA Contemporary KOREA ART’ (타이난 미술관, 타이페이, 2021) 등이 있습니다. 이 외에도 야외 프로젝트를 통해 공공미술로서의 가치를 실현하며, 자연의 빛에 따라 변하는 색감에 주목함으로써 예술의 일상화를 실천하고 있습니다. 이처럼 새로운 재료를 물색하고 그 성질을 연구하는 작가의 실험적 행보는 사물과 작품 사이 양방향의 소통을 추구하며 지향합니다.. 📅 전시 일정 2023년 11월 18일 ~ 2024년 1월 17일 📌 전시 장소 반얀트리 클럽 앤 스파 서울 서울 중구 장충단로 60 📢 문의 1644-1454 (1번)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231107_41/1699323407540dpTmC_JPEG/231118-%EB%B0%98%EC%96%80%ED%8A%B8%EB%A6%AC_%EC%A0%95%EB%8B%A4%EC%9A%B4-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[고래 is Back, 너대니얼 마서 Spring Whale]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000835926</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000835926</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 08:17:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이 작품 재 입고 안되나요? ㅠㅠ" 많은 분들이 재 판매 문의 주셨던 너대니얼 마서 작가의 고래 그림이 작가와의 정식 라이선스 계약으로 재 오픈하게 되었다는 반가운 소식을 전합니다. 👏👏 Spring Whale 작품은 그림닷컴 스테디셀러이자 늘 판매 1위였던 작품인데요 한창 줏가를 달리던 중에 판매를 중단하게 되어 아쉬움이 컸던 작품으로 기억합니다. ㅠ 이번에 재 오픈한 작품은 1억 5천만 화소의 카메라로 촬영한 초초고화질의 해상도를 확보하고 있어서 1미터 이상으로 액자를 제작할 수 있습니다. 큰 그림을 찾으시는 병원로비나 벽면이 넓은 공간에 잘 어울리는 작품이구요 팝아트 작품이이어서 젋은 분들이 많이 애정하시는 작품입니다. 오랜만에 ; ) 너대니얼 마서 작가를 소개해 볼께요 너대니얼 마서 Nathaniel Mather 아이처럼 순수하고 자유로운 유쾌한 에너지 너대니얼 마서 Nathaniel Mather는 캘리포니아 예술학교 (칼아츠 CalArts) 에서 공부한 순수 회화 작가이자 일러스트레이터이다. 그의 작품에 등장하는 동물들과 새, 꽃처럼 동화적인 대상을 작가 자신의 경험과 일상 속에서 느끼는 풍부한 감성으로 표현하고 있다. 풍부한 질감과 거칠고 창의적인 색조합은 어린아이처럼 순수하고 자유로워 19세기 초 예술을 연상시키지만 세련미와 균형감으로 현대적인 느낌을 준다. 로버트 마더웰의 천재적인 디자인과 파울 클레의 콜라주 기법에서 영감을 얻은 너대니얼 마서는 캔버스에 아크릴와 오일 파스텔, 종이, 잉크, 모래 등 여러가지 매체를 조합해가며 자신만의 독특한 스타일을 완성했다. 세계적으로 사랑받고있는 마서의 작품은 유쾌한 에너지로 가득 차 있어, 각지의 갤러리와 출판사 뿐 아니라 예일대, 아이오와대, 버지니아대 등 대학병원 소아과에서도 소장중이다. 너대니얼 마서 작품 너대니얼 마서 작품 아이방이나 초등학교 , 유치원 등 한창 자라나는 아이들이 있는 곳은 물론 소방서와 관공서, 병원에서도 늘 공간을 꾸밀 메인 작품으로 너대니얼 마서의 작품을 찾아주시고 있어요 : ) 긍정적이고 밝은 분위기가 남녀노소 모두에게 힘찬 활기를 불어넣어주니까요 ! 다산 한강초등학교 운정 와이즈병원 강원 영월소방서 작품의 질감이 느껴지는 마티에르 Matiere (입체 기법) 원화의 느낌을 더욱 충실하게 감상하고 싶으시다면 그림닷컴만의 특허기술인 '마티에르 Matiere(입체 기법)'로 제작 된 작품을 만나보세요! 작품 표면의 울퉁불퉁한 질감이 눈으로도, 손으로도 확인되는 프리미엄 기법이라 분명 만족하실거예요 : ) 공간에 밝고 활기찬 분위기를 더해주고, 창의적인 발상을 일깨워주는 너대니얼 마서의 작품세계! 아이들이 꿈 속에서도 상상의 나래를 펼칠 수 있도록 예쁜 작품 한점을 머리맡에 걸어주는 건 어떨까요 ? : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231103_48/1699006304861O2c9J_PNG/%EB%84%88%EB%8C%80%EB%8B%88%EC%96%BC%EB%A7%88%EC%84%9C_9.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[개관8주년기념 김성지개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100327883/news/5000836751</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100327883/news/5000836751</guid>
            <pubDate>Sat, 04 Nov 2023 15:13:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[*** 개관 8주년 기념 김성지 초대개인전 2023.11.1-11.30 전시 관람은 전화 예약으로 가능하오니 관심있는 분은 참고해주시면 감사하겠습니다. 문의사항 있으시면 톡톡문의 또는 031 337 2429 로 연락주세요 특별 할인 이벤트 있습니다. ***감사합니다]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231104_295/1699106352900JTnMP_JPEG/tmp2013704605278447659.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[MERRY X-MAS] MD's Pick 크리스마스 선물전 UP TO 20%]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000835889</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000835889</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 08:17:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[MERRY X-MAS] MD's Pick 크리스마스 선물전 11/1-11/30 UP TO 20% 크리스마스 선물 준비하고 계시죠? 무슨 선물을 해야할 지 아직 고민중이시라면 아티쉬 엠디가 딱 맞는 크리스마스를 알려드릴게요. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231103_196/1698998231775pkNys_JPEG/%ED%81%AC%EB%A6%AC%EC%8A%A4%EB%A7%88%EC%8A%A4%EA%B8%B0%ED%9A%8D%EC%A0%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 찬 바람 부는 날 따뜻한 담요 20%]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000835874</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000835874</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 08:17:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[SALE] 찬 바람 부는 날 따뜻한 담요 11/1-11/15 20% OFF 요즘 같이 추운 날에는 거실, 사무실에 담요 하나씩 필수로 두고 다니시죠? 아직 담요가 없거나 여분이 필요하시다면 아티쉬 담요 세일을 눈여겨 봐주세요! 딱 2주간 진행되는 할인 행사를 놓치지 마세요. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231103_193/1698998182062Nffbi_JPEG/%EB%8B%B4%EC%9A%94-%ED%95%A0%EC%9D%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시 소식] 에바 알머슨 특별전, Andando]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000740948</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000740948</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 01:01:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) '한국인이 가장 사랑하는 화가' 에바 알머슨의 세번째 특별전이자 역대 최대 규모 전시인 &lt;Andando&gt;가 9월 22일부터 부산 피아크에서 열립니다 ! 에바 알머슨 특별전 : 에바 알머슨, Andando 전시 장소 : 부산 피아크 2,3F 전시 기간 : 2023년 9월 22일 - 2024년 3월 24일 관람 시간 : 화-일요일 (매주 월요일 휴관) 10:00 - 19:00 (입장마감 18:00) 2023년 9월부터 부산 피아크에서 열리는 에바 알머슨 특별전은 대표 작품부터 대형 조형물에 이르기까지 역대 최대 규모를 자랑합니다. 스페인어인 ‘Andando’는 ‘계속 걷다’는 뜻으로, 세계로 뻗어나가고 있는 작가 에바 알머슨과 그의 작품을 보는 모든 이들에게 “다가 올 미래를 의심하지 말고 계속 앞으로 나아가자” 라는 희망의 메세지를 담고있어요 : ) 가족, 사랑, 자연, 삶, 축하 등 다양한 섹션으로 구성된 에바 알머슨의 전시에서는 2023년 신작과 더불어 Covid-19로 자가격리 중인 사람들을 그린 초상화가 공개되어, 함께 힘든 시간을 견뎌 온 우리 모두에게 공감과 따뜻한 에너지를 전해줄 거예요. “하루도 잊지 않고 가슴에 담아두었습니다. 이제 곧 여러분을 만날 수 있다는 생각에 벌써부터 설레입니다.” 한국에서의 인연을 소중하게 생각하는 에바 알머슨은 자신이 받아온 사랑을 이번 부산 피아크의 에바 알머슨 특별전으로 보답하려 합니다 : ) 부산이라는 지역의 특색을 살린 특별한 신작들도 함께 감상하실 수 있어요 ! 에바알머슨 Eva Armisén, 1969 소소한 일상이 주는 행복 스페인의 사라고사에서 태어난 에바알머슨(evaarmisen)은 바르셀로나에서 미술공부를 한 이후 줄곧 그곳에 정착하여 유럽과 미국을 오가며 왕성하게 활동하고 있다. 일상이라는 보편적인 주제를 자신만의 스타일로 사랑스럽게 그려내는 것으로 잘 알려져 있는 그녀는 우리나라의 많은 팬들에게 폭넓은 공감대를 형성하고 있는 작가다. 그녀의 작품은 〈페어런트 후드〉, 〈ER〉, 〈하우스〉 등의 텔레비전 시리즈와 〈THE GEORGE LOPEZ SHOW〉 그리고 할리우드 영화를 통해 소개된 바 있으며, 스페인에서 출간한 어린이 도서《QUE ME ESTA PASANDO?》는 남편 마크 패롯과 함께 지었다. 우리나라에서도 에바 알머슨의 동화책이 출간된 바 있다. 그녀는 친숙하고 사소한 것들이 얼마나 아름다운지를 그림으로 보여준다. 그녀의 그림은 눈으로 볼 수 있는 행복 그 자체이다. 전시회의 감동을 집에서도 ! 한정판 에디션 판화를 소장해보세요 : ) Bailando (95 Editions) 원목 우드베이지 액자 @청주 첼로병원 아트 컨설팅 사례 전시회에서의 감동을 오랫동안 생생하게 간직하고 싶다면 그림닷컴에서 에바 알머슨 에디션 판화를 만나보세요. 작품 한 점, 한 점에 적힌 고유의 넘버링과 작가의 친필사인이 포함된 특별한 작품이니까요 ! 다양한 액자 조합으로 우리집 감성에 딱 맞는 분위기를 연출해요 : ) You Are Everywhere (95 Editions) 원목 우드베이지 액자 At The Fair (70 Editions) 원목 관액자 화이트 Juntos (Together) (95 Editions) 원목 우드베이지 액자 La Verbena (95 Editions) 원목 우드블랙 액자 Sometimes I Fly Away (85 Editions) 원목 우드화이트 액자 Rosas Para Ti (Roses For You) (95 Editions) 원목 엣지실버 액자 한국인이 가장 사랑하는 작가, 에바 알머슨의 역대 최대급 전시회 &lt;Andando&gt; ! 예술의 계절 가을을 맞아 전시도 감상하고 한정판 에디션 판화로 우리집을 갤러리로 꾸며요 : ) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230922_38/1695350022175kuOIN_JPEG/KakaoTalk_20230921_164604033.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>