<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 06 Sep 2024 17:15:20 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[풍요의 달항아리에 우리 민화를 담다]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001450774</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001450774</guid>
            <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 17:15:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[달항아리-정원3 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 올해 추석은 유난히 빠르다 싶더라니 정말 얼마 남지 않았더라구요 :) 추석 선물은 준비하셨나요? 찬장에 쌓여만가는 통조림, 식용유, 건강보조제는 그만! 오래 보아도 아름답고, 마음에 깊게 남을 달항아리 그림으로 특별한 추석선물을 준비해보세요 ! 달항이리-꽃을 담다 3 둥근 보름달을 닮은 달항아리는 집안에 길한 기운과 좋은 일들을 불러오길 바라는 기원이 담겨있습니다. 달항아리-꽃을 담다2 그중에서도 김경희 작가님의 달항아리 시리즈는 민화의 전통적인 아름다움과, 현대적인 인테리어에도 조화롭게 어우러지는 균형을 갖춘 특별한 작품으로 손꼽히고 있어요. 김경희 Kim Kyong Hee 달항아리 속에 피어난 작은 우주 김경희 Kim Kyong Hee 작가는 달항아리를 주제로 꾸준히 작업을 이어왔다.대학시절 공예를 전공했던 작가는 민화를 처음 시작했을 때부터 여러가지 모티브 중에서도 항아리가 가장 먼저 마음속으로 다가왔다고 한다. 예로부터 무엇인가를 담는 도구, 흔하고 평범한 그저 일상적인 기물로 여겨지는 달항아리는 김경희 작가의 세계속에서 완전히 새로운 존재로 탈바꿈하게 된다. 작가의 달항아리 속 강렬한 생명력이 뿜어내는 치유의 에너지는 달항아리가 어떤 초자연적인 힘을 가진 것처럼 느껴지게도 한다. 달항아리의 주둥이에서 넘실대는 황금빛은 그림을 마주한 사람들의 마음에 생활에 행복이 찰랑거리며 넘치길 바라는 작가의 염원이자 소망이 담겨 있다. 가장 한국의 고유한 전통적 특징을 지닌 그림에서 시작하여 이제는 현대 사회의 모습을 담은 새로운 형식의 회화로 나아가고 있다. 그 과정 속에 필연적으로 발생하는 불협화음을 작가만의 독특한 방식으로 승화시켜 나간다. 김경희 작가는 최근 몇 년 동안 설화수의 아트워크 프로젝트에 참여하면서 기존 작품 스타일에 적지 않은 변화를 가져왔다. 특히 ‘아시아의 향기’라는 주제로 홍콩,중국,태국,대만 등 여러 나라의 상징들을 달항아리에 조화롭게 묘사하고자 하는 과정에서 새로운 영감을 얻게 되었다고 한다. 이후 프랑스 에펠탑과 한국의 칠보문양을 한 화폭에 담은 작품을 창조해 내었고 터키의 과일인 석류나무를 달항아리 안에 배치하는 등 색채나 주제 면에서 한국적인 것과 세계적인 것이 조화롭게 공존하고 동서양 문화의 조화를 작품속에 녹여내는 계기가 되었다. 작가는 계속해서 파격과 도전을 즐기는 듯 더 도발적인 색과 형태로 나아간다. 보상화 문양이나 모란 연꽃문양 등 다양한 전통적인 한국적인 모티브를 즐겨 사용하면서도 형광 주황색으로 오렌지와 홍시를 그려내고 거칠고 투박한 붉은 색의 붓질로 크로키 시리즈를 창작해낸다. 더 이상 어떤 한 범주에 속하는 것을 거부하고 끊임없이 자신만의 세계를 확장해 나가고 있다. 작가의 달항아리는 때로는 경쾌하게 때로는 차분하고 은은하게 자아의 확장을 거듭하며 산과 바다를 가로지르고 하늘과 땅의 경계를 넘나들며 비로소 광활한 우주에 다가간다. 집들이 선물, 결혼 축하 선물, 추석 선물 등 감사와 축복의 마음을 둥근 달항아리에 가득 담아 선물해보세요 :) 그림 한 점으로 집안의 분위기를 완전히 새롭게 바꿔주거든요. 선물받은 분이 정말 기뻐하실거예요 ! 전통민화 기법으로 탄생하는 김경희 작가님의 달항아리는 복을 부른다는 의미와 함께 섬세한 디테일과 단아한 컬러감으로 많은 분들의 사랑]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240827_93/1724725886895kCAmB_PNG/20240827_110701.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[어제의 책이 오늘의 예술로, 펭귄북스🐧]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001476577</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001476577</guid>
            <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 17:15:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🐧 세상에서 가장 사랑받는 고전 시리즈 '펭귄클래식'🐧 책장에서 벽으로, 책 속 이야기가 우리 집을 가득 채우기 시작해요. 펭귄북스 포스터는 단순한 인테리어 소품이 아니에요. 문학 작품의 표지에 담긴 그 감성을 고스란히 담아내서, 마치 고전 문학의 한 장면이 집 안에 걸려 있는 듯한 특별한 느낌을 주죠. 당신의 공간을 문학으로 물들이고, 일상에 작은 변화를 선물해보세요. 언제든 책을 펼치듯, 문학의 향기를 이제 일상 속에서 느낄 수 있습니다. 펭귄북스 1935년 영국 최초로 페이퍼백(문고판)을 출판했습니다. 비싼 양장본 책이 전부였던 시절 당대 작가들의 작품을 저렴하면서도 휴대성이 좋은 문고본으로 출간, 판매대에서 독자의 눈을 꿀기 위해 매력적인 표지를 디자인하기 시작하였으며 펭귄북스만의 아이콘이 되었습니다. 예술 작품이 된 Penguin Books ! 문고본의 혁명을 불러일으킨 '펭귄북스'를 이제 아트프린트로 소장하세요.✨ 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 수입아트포스터의 가치를 전합니다 :)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240904_221/1725437529170IsSbR_PNG/%ED%8E%AD%EA%B7%84_gallery_960.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이중섭의 엽서화에 등장하는 채색화 요소를 활용한 골프공과 볼마커를 소개합니다.]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001476241</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001476241</guid>
            <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 17:15:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이중섭의 엽서화에 등장하는 채색화 요소를 활용한 골프공과 볼마커를 소개합니다. 이중섭의 엽서화에 등장하는 어린이, 게, 물고기와 어린이 채색화를 요소로 활용하여 4구의 골프공과 이중섭의 대표작 &lt;황소&gt;를 모티브로 한 볼마커를 제작하여 한 세트로 구성하였습니다. &lt;다섯 어린이&gt;는 피란 시절, 가족들에게 보냈던 편지에 담겼던 엽서화 중 1편입니다. 이중섭이 보낸 편지들 중 지금까지 남아있는 것은 약 70 통, 150매에 이르는 것으로 알려져있습니다. 이중섭, 〈다섯 어린이〉, 1950년대 전반, 종이에 펜, 유채, 24.3×18.2cm. 국립현대미술관 이건희컬렉션. Lee Jungseop, Five Children, 1950s, Pen and oil on paper, 24.3×18.2cm. MMCA Lee Kun-hee collection. 아름다운 이중섭의 그림이 담긴 골프공과 볼마커를 소중한 사람에게 특별한 마음을 전해보세요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240904_63/1725435420482suh6g_JPEG/1000001494_detail_12.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[진짜보다 더 진짜같은, 윤병락 작가의 사과 그림🍎]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001471121</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001471121</guid>
            <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 17:15:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아티쉬입니다 :) 오늘은 윤병락 작가의 판화 &lt;가을향기&gt;와&lt;녹색위의 붉은사과&gt;를 소개합니다 😃 윤병락 Yoon ByungRock Painter / Korea / 1968~ “나에게 사과는 유년시절 기쁨을 동반하는 고향의 향수가 어린 과실입니다. 누구나 추억과 기억은 다르겠지만, 제 그림이 행복을 소환하는 매개체가 되길 바랍니다. 햇빛, 비, 바람 등 자연의 수혜 속에 결실을 맺은 사과는 수확의 기쁨이자 풍요로움의 상징입니다.” 윤병락 작가의 작품은 그 자체가 오브제화 돼 굴러떨어질 것만 같은 작품 속 사과를 프레임 밖 외부 공간으로까지 확장시키는 것이 특징입니다. 또한 사각형의 정형화된 캔버스가 아닌, 직접 변형·제작한 화판을 사용해 더욱 입체적이고 실감 나는 사과를 그려냅니다. 윤병락 작가의 사과 그림은 진짜보다 더 진짜 같은 모습으로 보는 이의 눈을 사로잡습니다. 😮 나무 궤짝에 그려진 극사실주의 화법과 위에서 내려다보는 시점이 독특하게 느껴지기도 해요. 풍요로움을 상징하는 사과들이 쌓인 모습을 바라보고 있노라면, 물질적인 풍요와 더불어 삶의 충만함까지 느껴지지 않나요? 왜 아티쉬일까요 ? ✔ Point 1. 작가의 친필 사인 작품의 우측 하단에 작가의 친필 사인이 기재되어 있습니다 ✔ Point 2. 단 99점만 제작된 리미티드 에디션 여러 장 인쇄되어 양산되는 포스터와 달리 단 99점만 제작되어 소장가치가 있는 리미티드 에디션 판화입니다. ✔ Point 3. 변형 캔버스의 특징을 살린 특별한 판화 아티쉬에서 제작한 윤병락 작가의 판화는 종이에 인쇄되는 일반적인 판화의 형태가 아닌 나무에 UV프린팅 기법으로 제작되었습니다. 네모난 캔버스 밖으로 사과를 넘치게 그려내는 변형 캔버스를 주로 사용하는 윤병락 작가의 작품의 의도를 온전히 담아 낸 특별함이 담긴 판화입니다. ✔ Point 4. 업계경력 30년 이상, 오랜 기간 운영중인 국내 최대 규모의 아티쉬 액자 공방 아티쉬가 보유한 자체 공방에서 오랜 경력의 전문가의 수작업으로 판화와 아트포스터, 액자제작, 그리고 아트상품들까지 제작하고 있습니다. 세계 유명 박물관과 미술관에 아트상품을 공급하며, 세계적으로 우수성을 인정받고 있습니다. ✔ Point 5. 판화 보증서 제공 아티쉬에서 구매하신 리미티드 에디션 판화는 보증서를 함꼐 발송해 드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240903_137/1725349127530Ngajs_JPEG/%EC%9C%A4%EB%B3%91%EB%9D%BD-%ED%8C%90%ED%99%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 이왈종 '제주생활의 중도(Blue Sky_Gold)' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001465273</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001465273</guid>
            <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 17:15:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 이왈종(Lee Wal Jong)의 제주생활의 중도(Blue Sky_Gold)를 소개해드리려고 합니다. 제주도의 아름다운 자연을 그리는 예술가, 이왈종 , 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;제주생활의 중도(Blue Sky_Gold)&gt; 이왈종의 대표적인 제주생활의 중도 시리즈는 제주도의 아름다운 자연과 서정적인 생활 풍경을 독창적으로 표현해 관람자에게 평화와 위안을 선사합니다. 해당 작품은 이왈종의 판화 중에서도 금박과 리터치 페인팅이 포함된 특별한 프리미엄 에디션 버전이며, 극소량만 입고되어 빠른 솔드아웃이 예상됩니다. 제주의 빛을 그리는 예술가, 이왈종 (Lee Wal Jong) WEART ORIGINAL 이왈종(Lee Wal Jong)은 전통적인 기법을 계승하면서도, 독창적인 표현 방식을 통해 한국화의 새로운 시도를 보여주었습니다. 제주도로 이주한 후 제주도를 소재로 한 작품들을 화폭에 담아오고 있으며, 그에게 제주도는 단순한 거주 공간이 아닌, 영감의 보고였습니다. 제주도의 아름다운 자연과 독특한 문화는 그의 작품에 깊은 영향을 미쳤고, 한국인의 정서와 삶의 모습을 담아낸 것으로 평가받습니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 이왈종 &lt;제주생활의 중도(Blue Sky_Gold)&gt; WEART ORIGINAL 미술관 전시에 사용되는 최고급 원목 관 액자를 채택 금박과 리터치 페인팅이 포함된 프리미엄 에디션 버전 이왈종의 '제주생활의 중도(Blue Sky_Gold)' 작품은 오리지널 판화 작품으로 작가의 친필 서명과 넘버링이 기재되어 있습니다. ■ 이왈종 제주생활의 중도(Blue Sky_Gold) 바로가기 한국인의 정서와 삶을 담아낸 이왈종의 &lt;제주생활의 중도(Blue Sky_Gold)&gt; 오리지널 작품 소개해 드렸습니다. 제주도의 아름다운 자연과 서정적인 생활풍경을 독창적으로 표현한 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 이왈종뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터팀이었습니다. 감사합니다. :) &lt;제주생활의 중도(Blue Sky_Gold)&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240902_9/1725255573841QWWzM_JPEG/369222717263a98956b76cd0eac53128.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 일상이 깃든 유리, 마리아 에노모토]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001464426</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001464426</guid>
            <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 17:15:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[사진 출처: @dopplerfto 우리 일상에서는 아주 다양한 방법으로 유리가 자리를 잡고 있습니다. 유리잔, 유리 창문과 같이 유리는 인간들의 일상 곳곳에 발견할 수 있죠. 여러분들에게는 유리로 만들어진 리빙 물건들을 사용할 때 어떤 생각을 해보았나요? 미국의 유리 공예가 마리아 에노모토 (Maria Enomoto)는 자신이 창작하는 유리 작품들이 사용자의 일상 속에 중요한 일부분이 되길 바란다고 하죠. 그녀는 다채로운 색상과 다양한 형태의 사랑을 토대로 무한한 방법으로 작품을 창작합니다. 마리아의 작품을 자세히 바라보면 뚜렷하고 통통 튀는 색상과 작가의 손길이 보이는듯한 자유롭고 둥근 형태를 갖추고 있죠. 이러한 매력을 가지고 있는 자신의 작품들을 사람들이 일상에서 사용했을 때 느끼는 만족감과 작품을 향한 귀중함으로부터 영감을 받는다고 합니다. 또한 그녀의 작업 과정에는 그녀만의 특별한 의식이 있는데, 바로 작업을 할 때마다 늘 원피스를 입는다는 것이죠. 마리아는 글래스 블로잉을 하며 드레스를 항상 입고 있고, 이를 통해 그녀의 예술세계를 엿볼 수 있을 것 같습니다. 누군가에게는 원피스가 불편한 옷일 수도 있으나 그녀에게는 편하면서도 익숙한 옷이죠. 즉, 유리 또한 누군가에게는 그저 파손이 쉽고, 사용하기 버거운 물건일 수 있겠지만, 유리를 좋아하는 이들에게는 유리만큼이나 편하고 예쁜 물건은 없을 것입니다. 이와 같이 마리아 에노모토는 자신의 유리 작품들을 통해 많은 사람들의 일상 속 일부분이 되길 바라며 작품활동을 하고 있습니다. 마리아의 발랄한 매력을 가진 유리 작품들을 피노크에서 만나보세요. https://standardsupply.cafe24.com/skin-skin8/board/gallery/read.html?no=204&amp;board_no=1002&amp;cate_no=76 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240902_246/1725249207593EfHDC_PNG/%EC%8A%A4%ED%81%AC%EB%A6%B0%EC%83%B7_2024-09-02_%EC%98%A4%ED%9B%84_12.20.14.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시추천]추소이 개인전 《족제비 없는 놀이터》]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5001464405</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5001464405</guid>
            <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 17:15:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요! 예술로 소통하는 케이브이아트입니다. 9월 2일부터 28일까지 케이브이아트에서 전시예정인 추소이 작가의 &lt;족제비 없는 놀이터&gt;전시를 소개드립니다. 많은 관심과 사랑 부탁드립니다. 전시소개 KVART에서는 9월 2일부터 9월 28일까지 추소이작가의 개인전 &lt;족제비 없는 놀이터&gt;를 개최한다. 불안한 감정은 어디에서부터 오는 것일까? 해소되지 못한 불안의 감정은 우리 삶 속에서 거대한 힘을 발휘한다. 작가는 그 불안을 인정하고, 이를 잠재우기 위한 방어기제로 '놀이'를 선택했다. 놀이를 통해 불안을 해소하고, 안전하지 않은 세상 속에서 스스로 안전한 공간을 창조하는 여정을 선택했다. 추소이 작가는 자신의 불안을 ‘족제비’로 표현했다. 작가에게 족제비는 의무와 책임을 강요하고 자신들이 정해 놓은 규칙을 강요하는 어른의 모습이다. 이를 해소하기 위해 필요한 것이 바로 ‘족제비 없는 놀이터’이다. 작가는 '동심'을 위한 마음의 놀이터를 그린다. 족제비와 같은 두려움과 강박, 의무와 책임에서 벗어나, 오직 즐거움과 행복, 안전과 안녕을 추구하는 공간을 선보인다. 세모난 눈이 존재하지 않는 이곳에서 아이들은 그 어떤 규칙에서도 자유롭다. 완전한 인간이 되기 위한 필수 조건인 놀이를 통해, 우리는 진정한 해방과 자유를 경험하게 될 것이다. 정낙림의 『놀이하는 인간의 철학-호모루덴스를 위한 철학사』에서 영감을 받아, 이 전시는 물리적이고 도덕적인 강박에서 우리를 해방시켜줄 놀이의 중요성을 강조한다. 이번 전시를 통해 이 놀이터에서 고통의 요소들로부터 벗어나 잠시나마 자유로움을 느끼고, 자신의 흔적을 남길 수 있는 기회를 갖게 되기를 희망한다. &lt;족제비 없는 놀이터&gt; - 일정 : 2024. 09. 02(월) - 09. 28(토) - 장소 : 케이브이아트 (부산광역시 남구 용소로 7, 청라빌딩 5층) - 참여작가 : 추소이 - 아티스트 토크 : 2024.09.06(금) 오후 7시30분 - 전시소개 : https://blog.naver.com/kvart79/223561011217]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240902_130/1725249491630tGEbL_PNG/%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0_2.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[XIM:DOMADO MID-AUTUMN SALE]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5001461628</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5001461628</guid>
            <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 17:15:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[XIM:DOMADO MID-AUTUMN SALE 📍기간 : 09.04[Wed] - 09.18[Wed] 📍진행 : 심도마도 아트윈도 🎁혜택 : 최대 20% 할인 민족대명절인 추석이 성큼 다가왔네요 추석맞이 심도마도에서 깜짝 할인을 진행합니다. 아이와 함께하는 외출 &amp; 여행 메이트, 도와줘맷 컬러풀한 매력으로 사랑받는 레인보우와펜백 볼스트랩, 마크라메 백스트랩, 로프키링 등 심도마도의 감각적인 악세서리까지! 모두 놓치지 마세요 :)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240831_60/1725112051764iTCew_PNG/%EB%8C%80%EC%A7%80_19.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 점토 이야기: 석기점토 (Stoneware)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001461299</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001461299</guid>
            <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 17:15:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[돌아온 점토 이야기에서는 저번 토기 점토와 비슷하면서도 다른 석기 점토 (Stoneware Clay) 에 대한 이야기를 하고자 합니다. 석기 점토는 토기 점토 이후로 발견된 것이며, 용암보다도 높은 온도에서 구워야 합니다. 또한 석기 점토로 빚어진 작품들은 이름과 동일하게 돌과 같은 단단함을 가지고 있는 것이 특징입니다. 그래서 전자레인지, 식기 세척기, 오븐과 같은 높은 열기에도 끄떡없는 것이 석기 점토의 가장 큰 장점이죠. 또한, 흙을 중심으로 만들어진 토기 점토, 유리질화가 목표인 도자기 점토 중 석기 점토가 가장 튼튼하고 모양 변형이 쉬워 다양한 모습으로 아주 오랫동안 사용할 수 있답니다. 저희가 소개하는 작가님들 중 석기 점토를 애용하는 작가는 리디아 하드윅 (Lydia Hardwick), 카렌 티니 (Karen Tinney) 와 말로우 팜크비스트 (Malou Pamlqvist) 가 있습니다. 리디아는 토기 점토와 석기 점토를 주로 활용하면서 점토들을 통해 그녀 작품 특유의 토속적인 특징들을 더 살려내고 있죠. 카렌은 자신이 보여주고자 하는 부드러운 섬유와 단단한 도예의 상반되는 관계성을 석기점토를 사용해 작품 활동을 하고 있으며, 말로우 또한 자유로우면서 불안정한 형태를 만들어내기 위해 변형이 쉽고 튼튼한 석기점토를 이용합니다. 이와 같이 석기 점토는 단단한 특징을 가지고 있으며 형태를 자유롭게 성형할 수 있기 때문에 리디아, 카렌, 말로우와 같이 자신의 예술 세계를 보다 뚜렷하게 펼칠 수 있죠. 또한 단단하고도 유연한 특성을 가진 석기점토로 빚어진 작품들은 어떠한 날씨에도 장기간 끄떡 없기에 많은 도예가들이 활용하고 있습니다. 이런 다양한 매력을 가진 석기 점토로 창작된 도예 작품들을 피노크에서 만나보세요. https://standardsupply.cafe24.com/skin-skin8/product/list.html?cate_no=76 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr 정보 출처: https://www.shstoneware.com/blog-what-is-stoneware/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240831_253/1725084884423InW2m_PNG/%EC%8A%A4%ED%81%AC%EB%A6%B0%EC%83%B7_2024-08-31_%EC%98%A4%ED%9B%84_3.14.38.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[공예정원] 전통의 재발견 (10%할인/~9.29)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001460436</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001460436</guid>
            <pubDate>Fri, 06 Sep 2024 17:15:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[전통의 재발견 풍요로운 마음을 담은 선물 - 오랜만에 찾아 뵙는 어른께, 새로운 출발을 앞둔 가족에게, 고마운 마음을 전할 지인에게. 안목있게 고른 특별한 공예품을 선물하세요. 오래 쓸수록 빛이 나는 전통의 멋이 그 마음을 오래도록 기억하게 할 것입니다. 진행기간 : ~2024.09.29. 할인혜택 : 기획전 상품 10% 할인 [ 할인 쿠폰 사용 안내 ] 알림받기 동의 고객에게 제공되는 할인 쿠폰입니다. 상품페이지 상단에 쿠폰받기 확인이 가능합니다. ▼ 참고 이미지 ▶ 공예정원 고객센터 : 1588-7915 ▶ 공예정원 대표메일 : kcdfonlineshop@kcdf.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240830_163/1725005292529HE6Nm_JPEG/Artboard_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>