<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Thu, 27 Jun 2024 11:13:27 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[✨네이버포인트 추가지급 ✨온라인 최저가로 만나는 이우환 작가의 From Line🎨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001310426</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001310426</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 11:13:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[✨네이버페이 포인트 추가지급 이벤트 진행✨ 이우환 작가의 From Line 작품을 다양한 사이즈와 온라인 최저가로 만나보세요! tina****님과 cho*****님의 네이버 리뷰입니다 cho*****님의 네이버 리뷰입니다 dnjs******** 님의 네이버 포토리뷰입니다. dnjs******** 님의 네이버 영상리뷰입니다. 캔버스 위에서 굵게 시작되는 선이 아래로 내려오면서 점차 색이 엷어지는 것을 표현하였다. 물감의 농도나 선 사이의 간격은 조금씩 다르지만 나름의 규칙을 가지고 안료를 찍어 캔버스에 묻혀나가는 방식이다. 이를 통해 동양의 "생성과 소멸"에 대한 메시지를 전달하고자 하였다. ✨ 아티쉬에서는 고객분들께서 더욱 더 원작과 비슷한 형태로 작품을 감상하실 수 있도록 불필요한 여백을 제거하고 별도의 마트지 옵션을 추가하였습니다. ✨ 가볍고 모던한 알루미늄 프레임과 고급스럽고 편안한 원목 액자 프레임 두 가지 중에서 선택이 가능하며, 여러 색상의 프레임을 추가하여 선택지의 폭을 늘렸습니다 원목 액자는 MDF재질이 아닌 고급 원목 프레임으로 제작되어 더욱 더 고급스러운 분위기를 자아냅니다 ✨ 옵션이 너무 많아 결정이 어려우신 경우 네이버 톡톡 메세지로 문의 주시면 상담 도와드리겠습니다 :) L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 집안 곳곳 어디에 두어도 잘 어울리는 사이즈의 액자입니다 . L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 (알루미늄 화이트) L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm 여백이 들어가 다소 답답할 수 있는 그림의 주변을 트이게 하였으며, 마치 미술관에서 작품을 보는 느낌이 듭니다. L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm (원목 미송) ● (L사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] L : 63x51cm - [여백] L : 여백없음 / 마트여백 3cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 64.6x52.6cm 마트 3cm : 70.6x58.6cm - 원목 (미송) 여백없음 : 66x54cm 마트 3cm : 72x60cm (블랙,화이트) 여백없음 : 67x55cm 마트 3cm : 73x61cm XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 대형 사이즈 액자로 넓은 공간에 두면 고급스러운 느낌이 물씬 나는 사이즈입니다. XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 (원목 미송) XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm 액자 주변에 여백을 추가하여 시원하게 트인 느낌이 들도록 하였습니다. 화이트프레임에 여백이 들어가면 확장된 느낌을 주어 그림이 더으욱 시원해보이는 효과가 있습니다 XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm (알루미늄 화이트) ● (XL사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] XL : 95x76.2cm - [여백] XL : 여백없음 / 마트여백 5cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 96.6x77.8cm 마트5cm : 106.6x87.8cm - 원목 (미송) 여백없음 : 98x79.2cm 마트 5cm : 108x92.2cm (블랙,화이트) 여백없음 : 99x80.2cm 마트 5cm : 109x93.2cm - 이우환 초대형 사이즈 액자 - -이우환 작가의 다른 작품 보러가기- 액자 안내 액자 전면은 기본 아크릴로 마감됩니다. 슬림패널 액자와 캔버스 액자는 전면 마감이 되지 않은 노출형 액자입니다. 전면 아크릴 없이 제작을 원하시거나 전면 유리 마감을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니다. 알루미늄 액자 0.8cm 두께의 얇은 알루미늄 액자가장 베이직한 형태로 그림을 모던하고 세련되게 연출할 수 있습니다. 그림과 액자 사이에 종이마트를 추가하여 그림이 더욱 깊이 있고 돋보이게 할 수 있습니다. 마트 사이즈 변경을 원하]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230922_159/1695363712206Nlf48_JPEG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%982.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 도자기에서 가죽까지, 칸사이 노구치]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001310224</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001310224</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 11:13:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[일본 도예가 칸사이 노구치 (Kansai Noguchi) 는 강렬한 우아함이 담긴 작품들을 손보이며 도예가로서 많은 사랑을 받고 있습니다. 그는 물레로 섬세하게 빚어진 도자기 위에 수미 잉크 (Sumi Ink) 를 활용하여 고대 조몬시대의 동양적인 아름다움를 극대화시켜 자신의 작품들을 창작합니다. 작가는 자신의 도예세계를 더욱 더 넓게 펼치기 위해 도자기에만 스스로를 한정하지 않습니다. 먼저, 그는 자신의 도예 작품들이 들어가는 나무 케이스들에 직접 그림을 그리고, 종이와 같은 평평한 재료 위에 그의 시그니처 잉크 디자인들을 그려나가기도 합니다. 더불어, 2023년 파리에서 개최된 SHIRONAMESHI 전시에서 그의 직접적인 잉크 그림들이 깃든 동물 가죽 의류들을 디자이너들과 협업하여 선보였습니다. 그리고 이 전시에서 작가는 자신의 시그니처 디자인 중 하나인 반복적인 원 패턴을 자주 선보이는 이유를 설명해줍니다. My circles are simply dedicated to Chewie so that he could be reborn someday, somewhere. - I must draw circles that purify the life of animals as much as possible. With this thought and wish in mind, I hope that I can continue drawing circles with all my strength. 즉, 작가는 세상을 떠난 자신의 강아지와 가죽을 남기고 간 동물들에게 환생을 기원하며 원을 그리기 시작하였다고 합니다. 이렇듯 칸사이 노구치는 도자기, 나무, 종이와 가죽에 자신의 신념이 담긴 잉크 디자인들을 그리며 예술세계를 키워 나가고 있습니다. 그러나 그는 역시 스스로를 "Japanese Potter (일본 도예가)" 이라고 칭하며, 다양한 재료에도 자신의 도예 세계를 펼칠 수 있는 것을 몸소 보여주고 있습니다. 작가의 동양의 미를 무한히 담고 있는 도예작품들을 피노크에서 만나보세요. https://standardsupply.cafe24.com/skin-skin8/board/gallery/read.html?no=216&amp;board_no=1002&amp;cate_no=127 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240627_251/1719469107389sm9Iq_PNG/%EC%8A%A4%ED%81%AC%EB%A6%B0%EC%83%B7_2024-06-27_%EC%98%A4%ED%9B%84_2.04.25.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 알렉스 카츠 'Yellow Flags 3' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001309363</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001309363</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 11:13:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 알렉스 카츠 (Alex Katz)의 Yellow Flags 3를 소개해드리려고 합니다. 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 200위 안에 드는 아티스트 알렉스 카츠, 지금부터 함께 알아보실까요? :) 색과 선의 춤, 알렉스 카츠 (Alex Katz) WEART ORIGINAL 세계 주요 옥션 180억 원 이상 낙찰 기록을 보유한 아티스트 알렉스 카츠는 과감한 화면 구성, 대담한 색채, 그리고 절제된 분위기로 전통과 아방가르드가 맞닿아 있는 현대적 리얼리즘을 표현합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 알렉스 카츠 &lt;Yellow Flags 3&gt; WEART ORIGINAL 알렉스 카츠_Yellow Flags 3 알렉스 카츠 &lt;Yellow Flags 3&gt; 알렉스 카츠의 가장 인기 있는 판화 작품 중 하나이자 대표작인 정물화입니다. 그의 세밀한 브러시 스트로크와 섬세한 색채 조합은 관객을 현실에서 벗어난 아름다운 세계로 안내합니다. 자연과 인간의 조화로움을 표현했습니다. 입체감을 강조하는 관 액자를 채택해 작품에 집중되는 효과 고급판화지에 세밀하게 표현된 오리지널 판화 오리지널을 증명하는 알렉스 카츠의 친필 사인 황동으로 주문제작된 알렉스 카츠의 네임텍 23년 12월 최고급 원목 프레임으로 재작업하여 최고 수준의 컨디션 유지 ■ 알렉스 카츠 Yellow Flags 3 바로가기 동일 판화 작품은 20년 아트데이옥션에서 1,200만 원에 낙찰되고, 22년 케이옥션 2,160만 원 (수수료 포함), 3년 후인 23년 아트시에서 3,400만 원에 입찰 중인 알렉스 카츠의 &lt;Yellow Flags 3&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 전 세계에 150점만이 존재하며, 원화와 마찬가지로 시간이 지날수록 가치가 상승하는 알렉스 카츠의 오리지널 판화로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 캐서린 번하드 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) &lt;Yellow Flags 3&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240627_194/17194489240390FL8H_JPEG/2-Yellow_Flags_3_%EC%A0%95%EB%A9%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001156619</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001156619</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 11:13:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[부산전시소개2024성원아트갤러리 기획초대전  구준효 개인전_사라지는대로]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100305343/news/5001309217</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100305343/news/5001309217</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 11:13:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt;11월 부산전시소개&gt;[2024성원아트갤러리 기획초대전 ] 구준효 개인전_사라지는대로 &lt;전시 미리 보기기&gt; https://youtu.be/wn8IZ5gw3BY 6월 25일 화요일부터 전시시작합니다🤗 많은 관심 부탁드립니다.전시보시고 좋은 하루 되시길 기원합니다💕 [2024성원아트갤러리 기획초대전 ] 🪻전시명:구준효개인전 _사라지는대로 🪻전시기간:2024.6.25(화)~2023.7.27(토) 🪻전시장소:성원아트갤러리 🪻관람시간: PM.13:00-PM18:00(매주 월요일 휴관) 🪻전시장:부산 동래구 아시아드대로 250 1층 성원아트갤러리 🪻문의 전화 :0507-1334-4998 ​ &lt;전시 초대글&gt; 2024년 구준효 작가님의 두번째 개인전이 열리게 됩니다. 현대사회의 발전으로 자연(自然)은 그 모습이 점점 사라져가고 그 사라진 공간(空間)을 인공의 물질(物質)로 가득 채우고 있다. 이러한 인공의 도시 속에서 살아가는 동물의 모습에서 연민(憐憫)과 영감(靈感)이 싹트게 되었다. 자연의 아름다운 하늘과 구름, 그 사이를 가로지르는 바다와 파도, 넓게 펼쳐진 숲, 도시의 콘크리트 도로...... 이 사회 속에 존재(存在)하는 동물(動物)의 모습은 작가 자신을 의인화(擬人化)하여 표현한 것이며, 자신의 자유의지에 대한 표현 속에 순수한 자유로움과 내면의 평화로움과 정적이면서도 편안한 모습을 담고 있다. 그림 속 동물의 모습과 그림자 형상(形狀)에서 연민과 외로움을 표현하고 있으며, 인공물과 자연이 함께 조화를 이루며 자연스레 사라져가는 자연 일부에 순응(順應)하며 살아간다. 이러한 공존의 세상에서 평안(平安)한 마음으로 자연의 일부분들을 사라지는 대로 보내고, 그 자리를 인공의 공간으로 채워지고, 인간 내면의 외로움을 편안한 마음으로 받아들이며, 따스한 온기로 남은 것을 유지하며 사회 속에서 위안(慰安)을 느낀다. 우리들의 지친 삶을 이번 전시를 통해 자신에게 작은 위로(慰勞)를 선물해보세요. 성원아트갤러리 대표 문성원 성원아트갤러리 인스타그램 https://www.instagram.com/sungwonartgallery/ 성원아트갤러리 아트윈도 https://shopping.naver.com/art/stores/100305343 &lt;성원아트갤러리 찾아오시는 길 &gt;]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240625_256/1719256482671HqKDb_JPEG/11.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[줄리안 오피! 바쁘다 바빠, 현대인을 표현하다]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001296318</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001296318</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 11:13:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[줄리안 오피 안녕하세요! 아트앤에디션입니다. 오늘은 아트앤에디션에서 많은 분들에게 사랑받는 작가! 줄리안 오피와 그의 작품에 대해 소개해드리고자 합니다 :) 줄리안 오피, &lt;군중&gt;, 2014 ⓒ서울스퀘어 서울역을 오고가는 분들이라면 아마 이 작품을 한 번은 마주한 적이 있으실 텐데요! 바삐 걸어가는 현대인들이 떠오르는 작품, &lt;군중&gt; 유명한 이 작품이 바로 줄리안 오피로부터 탄생했다는 점! 이처럼 해외는 물론 국내에서도 높은 인지도를 자랑하는 줄리안 오피 작가에 대해 살펴볼까요? 걷는다는 것은 가장 자연스러운 일이죠. 그림으로 표현하기도 흥미롭고 역동적이에요. 제각각 다른 사람들의 모습은 꼭 풍부한 색을 담아낸 팔레트 같답니다. 줄리안 오피는 '걷는 사람들' 시리즈로 잘 알려져 있습니다. 앞을 향해 뚜벅뚜벅 걸어나가는 사람들의 모습. 우리네 일상에서 매순간 찾아볼 수 있을 정도로 평범하죠! 그저 지나칠 수도 있는 익숙한 이 경험을 줄리안 오피는 단순하고 또렷한 이미지로 표현하며 예술적인 경험으로 탈바꿈시킵니다. 굵직하고 뚜렷한 윤곽, 선명한 컬러감 보통 '초상화' 하면 디테일하고 생생한 묘사를 떠올리게 되는데요! 줄리안 오피는 과감하게 인물의 디테일을 생략하고 단순화합니다. 단순한 이미지에 비비드한 색감이 더해져, 단 한번으로도 기억에 남는 강렬함을 선보이게 됩니다 :) Boston statuettes_tie W8.0cm x H24.0cm Gerhardsen Gerner Walkers Card (액자포함) W30.2cm x H30.2cm Bibi running (액자포함) W21.0cm x H27.0cm Man bun (액자포함) W21.3cm x H27.1cm 화제의 줄리안 오피, 아트앤에디션 사이트에서 오피의 모든 작품을 확인하세요! https://artnedition.com/artist/detail/julian-opie/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240617_192/1718608685580g2Vsh_JPEG/julrianopi-poseuteokeosmoeum2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[온라인 최저가로 만나는 이우환 작가의 From Line🎨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001307014</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001307014</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 11:13:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이우환 작가의 From Line 작품을 다양한 사이즈와 온라인 최저가로 만나보세요! tina****님과 cho*****님의 네이버 리뷰입니다 cho*****님의 네이버 리뷰입니다 dnjs******** 님의 네이버 포토리뷰입니다. dnjs******** 님의 네이버 영상리뷰입니다. 캔버스 위에서 굵게 시작되는 선이 아래로 내려오면서 점차 색이 엷어지는 것을 표현하였다. 물감의 농도나 선 사이의 간격은 조금씩 다르지만 나름의 규칙을 가지고 안료를 찍어 캔버스에 묻혀나가는 방식이다. 이를 통해 동양의 "생성과 소멸"에 대한 메시지를 전달하고자 하였다. ✨ 아티쉬에서는 고객분들께서 더욱 더 원작과 비슷한 형태로 작품을 감상하실 수 있도록 불필요한 여백을 제거하고 별도의 마트지 옵션을 추가하였습니다. ✨ 가볍고 모던한 알루미늄 프레임과 고급스럽고 편안한 원목 액자 프레임 두 가지 중에서 선택이 가능하며, 여러 색상의 프레임을 추가하여 선택지의 폭을 늘렸습니다 원목 액자는 MDF재질이 아닌 고급 원목 프레임으로 제작되어 더욱 더 고급스러운 분위기를 자아냅니다 ✨ 옵션이 너무 많아 결정이 어려우신 경우 네이버 톡톡 메세지로 문의 주시면 상담 도와드리겠습니다 :) L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 집안 곳곳 어디에 두어도 잘 어울리는 사이즈의 액자입니다 . L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 (알루미늄 화이트) L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm 여백이 들어가 다소 답답할 수 있는 그림의 주변을 트이게 하였으며, 마치 미술관에서 작품을 보는 느낌이 듭니다. L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm (원목 미송) ● (L사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] L : 63x51cm - [여백] L : 여백없음 / 마트여백 3cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 64.6x52.6cm 마트 3cm : 70.6x58.6cm - 원목 (미송) 여백없음 : 66x54cm 마트 3cm : 72x60cm (블랙,화이트) 여백없음 : 67x55cm 마트 3cm : 73x61cm XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 대형 사이즈 액자로 넓은 공간에 두면 고급스러운 느낌이 물씬 나는 사이즈입니다. XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 (원목 미송) XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm 액자 주변에 여백을 추가하여 시원하게 트인 느낌이 들도록 하였습니다. 화이트프레임에 여백이 들어가면 확장된 느낌을 주어 그림이 더으욱 시원해보이는 효과가 있습니다 XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm (알루미늄 화이트) ● (XL사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] XL : 95x76.2cm - [여백] XL : 여백없음 / 마트여백 5cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 96.6x77.8cm 마트5cm : 106.6x87.8cm - 원목 (미송) 여백없음 : 98x79.2cm 마트 5cm : 108x92.2cm (블랙,화이트) 여백없음 : 99x80.2cm 마트 5cm : 109x93.2cm - 이우환 초대형 사이즈 액자 - -이우환 작가의 다른 작품 보러가기- 액자 안내 액자 전면은 기본 아크릴로 마감됩니다. 슬림패널 액자와 캔버스 액자는 전면 마감이 되지 않은 노출형 액자입니다. 전면 아크릴 없이 제작을 원하시거나 전면 유리 마감을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니다. 알루미늄 액자 0.8cm 두께의 얇은 알루미늄 액자가장 베이직한 형태로 그림을 모던하고 세련되게 연출할 수 있습니다. 그림과 액자 사이에 종이마트를 추가하여 그림이 더욱 깊이 있고 돋보이게 할 수 있습니다. 마트 사이즈 변경을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230922_159/1695363712206Nlf48_JPEG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%982.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[GALLERY JOY] 2024 화랑미술제 in 수원 - 2024.6.27.~6.30]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100227750/news/5001307010</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100227750/news/5001307010</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 11:13:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[GALLERY JOY] 2024 화랑미술제 in 수원 - 2024.6.27.~6.30 갤러리조이가 올해 처음 개회하는 ‘화랑미술제 in 수원’에 참여합니다. 많은 관심 부탁드립니다. ​ ​​갤러리조이 Booth. A72 ​ ​ ​ ​참여작가 김왕주, 서동진, 전영근, 조나라, 조덕래, 홍경표 ​ 행사일정 VIP / PRESS 24. 06. 27. (목) 11:00 ~ 19:30 PUBLIC 24. 06. 28. (금) &amp; 29. (토) 11:00 ~ 19:30 24. 06. 30. (일) 11:00 ~ 18:00 * 관람 종료 30분 전 입장 마감 ​ 장소 수원컨벤션센터 전시홀(1F), 컨벤션홀(3F), 전관 경기도 수원시 영통구 광교중앙로 140(하동)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240625_61/1719302417538FyIEw_JPEG/%EB%AC%B4%EC%A0%9C-2_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[무라카미 다카시. 뉴진스도 찾은 그 작가! 예술의 대중화를 선도하다]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001306067</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001306067</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 11:13:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요. 아트앤에디션입니다 :) 무라카미 다카시 아마 이름은 생소하다고 느끼시더라도, 무지개빛의 해맑은 꽃 캐릭터는 익숙하실 것 같습니다! 특히 무라카미 다카시는 그의 대중적인 작품뿐만 아니라, 이번에 K-POP 걸그룹 '뉴진스'와의 협업으로 큰 관심을 얻는 중인데요! 현대미술과 K-POP 산업의 의미있는 만남, 지금 살펴볼까요? 뉴진스의 신곡 'Right Now' 뮤직비디오의 한 장면. ⓒ어도어 일본 예술 대중화의 선구자 도쿄를 기반으로 왕성하게 활동하는 일본의 현대미술가, 팝 아티스트이다. 그는 ‘아시아의 앤디워홀’이라 통하며, 문화 예술의 경계를 허물고 자신만의 세계관을 확장한다. 2024년, 그의 시그니처 플라워 캐릭터를 활용하여 걸그룹 뉴진스와의 아트 협업을 펼치는 등 패션, 대중음악, 문화 전반 다양한 영역에서 왕성한 활동을 펼치고 있다. 저는 뉴진스의 팬입니다. 그래서 누가 좀 만나게 해 주시면 감사하겠습니다. 이상입니다. 작년, 개인전을 위해 한국에 찾았던 무라카미 다카시는 뉴진스에 대한 열렬한 팬심을 공개하며 화제가 되었죠! 그리고 올해 5월, 어도어의 민희진 대표가 무라카미 다카시와의 협업 과정을 SNS에 게재하며, 무라카미 x 뉴진스의 콜라보 소식을 공개했습니다! 신곡 'Right Now'의 뮤직비디오 속에 등장한 그의 대표작인 알록달록한 무지개빛 꽃 캐릭터. 이 외에도 실물 앨범과 가방, 파우치 등의 굿즈에서 무라카미의 작업을 찾아볼 수 있습니다. 뮤직비디오의 티저가 공개된 당시부터 앨범의 폭발적인 프리오더까지, 팬은 물론 대중에게도 뜨거운 관심과 사랑을 받고 있죠 :) Comprehending the 51th Dimension (액자포함) 이처럼 현대미술은 물론 대중문화에서도 핫한 작가, 무라카미 다카시! 그의 화제성 높은 작품들을 아트앤에디션에서도 만나볼 수 있다는 사실, 알고 계셨나요? 보증서와 더불어 친필 사인이 직접 서명되어 있는 정품 에디션 판화부터, 나의 일상 곁에서 함께 녹아들 수 있는 굿즈까지! 한정판으로 만나요! 에디션 판화 Inside the Soul (액자포함) Edition of 300 W71.0cm x H71.0cm 나의 일상에서 만나는 예술 작품! 플라워 컬러 머그컵 W8.0cm x H8.0cm 지금 핫!한 작가, 무라카미 다카시도 아트앤에디션에서! https://artnedition.com/artist/detail/takashi-murakami/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240625_185/17192786667459nr4D_JPEG/36a81f20-19ba-448a-8413-61fcf6a42bac.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[요시토모 나라. 반항 한 가득! 미워할 수 없는 악동 캐릭터]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001302900</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001302900</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Jun 2024 11:13:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요! 아트앤에디션입니다. 오늘 소개해드릴 작품은 많은 분들에게 친숙할 것 같은데요! 바로 일본의 요시토모 나라 작가님입니다 :) 요시토모 나라는 일본의 유명 현대미술가 중 한 분이시죠! 캐릭터 디자인과 팝 아트의 작품으로 잘 알려져 있는데요. 커다랗고 둥근 얼굴의 어린아이와 강아지, 고양이처럼 주로 친근하고 귀여운 대상을 캐릭터로 표현합니다. 특히 순진해보이는 귀여운 모습과 상반되는 뾰루퉁, 시니컬한 표정이 요시토모 작품의 대표적인 특징! 요시토모 나라의 작품 속, 악동 캐릭터들의 눈빛은 무엇을 담아내고 있을까요? 청소년기에 접어들며 겪게 되는 반항적인 감정과 도전의 경험들, 영영 어리기만 할 것 같았던 아이에서 어른이 되어가며 느끼는 불안과 혼란, 겉모습만으로는 드러나지 않는 각자의 내면의 숨겨진 감정과 사색. 어쩌면 작품을 보는 우리 모두가 한번쯤은 고민하고 깊게 생각해보았을 순간들, 내면의 성장통이죠. 이러한 고독하고 반항심 가득한 캐릭터의 탄생에는 어린 시절부터 푹 빠진 펑크 음악의 영향이 컸다고 합니다! 요시토모의 얄궂은 캐릭터들이 흥미로우신가요? 지금 아트앤에디션에서 판화부터 굿즈까지, 다채롭게 만나볼 수 있습니다 :) 통통 튀는 팝 아트 포스터 Missing in Action (액자포함) W46.5cm x H61.7cm Lollipop (액자포함) W46.5cm x H61.7cm Dream Time (액자포함) W46.5cm x H61.7cm Dead of Night (액자포함) W49.5cm x H51.5cm 부담없는 가격으로 만나는 예술 굿즈! Real One (에코백) W25.5cm x H32.5cm Sleeping Pup (뱃지) W4.0cm x H2.0cm 더욱 더 다양한 작품과 굿즈들은 아트앤에디션 사이트에서 확인할 수 있습니다! https://artnedition.com/artist/detail/nara-yoshitomo/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240621_216/1718956023541VUOIw_JPEG/jageob-poseuteokeos_nara.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>