<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sat, 09 Mar 2024 08:15:43 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[NEW EDITION / 최경주 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001126754</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001126754</guid>
            <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 08:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아트앤에디션입니다. 이번에 아트앤프린트 스튜디오에서 최경주 작가님과 함께 제작한 에디션판화를 소개하려합니다 :) 작가님과 함께 제작하는 에디션판화인만큼 작가님이 판화를 위한 에스키스부터 직접 작업해주셨습니다^^ 최경주 작가 에스키스 작업 최경주 작가 에디션판화 T.P 에스키스 작업 이후, 작가님과 충분한 의견을 나눈 뒤 T.P 작업에 들어갑니다. 이후 50에디션 작업 진행 ! 작가님의 친필사인과 넘버링으로 마무리된 에디션판화 최경주 작가 에디션판화 사인 작가님과 함께 작업해서 더욱 의미있던 이번 에디션판화, 아트앤에디션 스토어에서 만나보세요 :) full moon behind X 에디션: Edition of 50 ​ 작품크기: W89.0cm x H71.0cm ​ 제작기법: 수작업 실크스크린 https://artnedition.com/artwork/B55CKJ2002/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240307_271/1709797482326hlHQT_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 알렉스 카츠의 대표 인물화 'Dancer 1' 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001126391</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001126391</guid>
            <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 08:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 알렉스 카츠의 &lt;Dancer 1&gt; 를 소개해드리려고 합니다. 색과 선의 춤으로 우리의 시선을 사로잡는 아티스트 알렉스 카츠, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;Dancer 1&gt; 알렉스 카츠의 인물화는 그의 대표적인 예술 소재이며 선명한 색채와 단순화된 형태로 특징 지어집니다. Dancer 시리즈는 검은 배경에 채색 인물을 중심으로 배치해 몰입도를 높인 구성이 특징이며 에드가 드가에 대한 존경심이 담긴 작품입니다. 알렉스 카츠의 독특한 시각과 스타일의 대표작을 컬렉팅 해보세요. 절제된 분위기로 현대적 리얼리즘을 표현하는 아티스트, 알렉스 카츠 WEART ORIGINAL '아메리칸 스타일'을 대표하는 알렉스 카츠는 과감한 화면 구성, 대담한 채색, 그리고 절제된 분위기로 전통과 아방가르드가 맞닿아 있는 현대적 리얼리즘을 표현합니다. 주변에서 흔히 접할 수 있는 풍경, 그리고 인물들의 무표정은 묘하게 느껴지지만 단조롭고 고요한 우리의 실제 삶과 가장 닮아있는 표현으로 다가와 평면적인 우리의 생활을 돌아보는 기회를 제공합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 알렉스 카츠 &lt;Dancer 1&gt; WEART ORIGINAL &lt;Dancer 1&gt; 작품은 국내외 경매에 자주 등장하며 유명해진 작품입니다. 드가에 대한 찬양이자 현대와 고전이 만나는 아름다운 대화의 결과물입니다. 미술 역사에 경의를 표하는 동시에, 시간과 장소를 초월하는 아름다움을 담아낸 작품입니다. 그렇다면 알렉스 카츠의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 동일작품, 19년 1,920만원 낙찰 (서울옥션, 수수료포함) 02 세계 주요 옥션 4,430회 / 180억원 이상 낙찰 기록 작가 (아트프라이스) 03 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 200 (아트프라이스) &lt;Dancer 1&gt;는 오리지널 판화로 무대의 검은색 암막을 배경으로 하여 춤의 움직임을 극명하게 표현한 작품입니다. 그의 독특한 화풍과 색채 사용이 돋보입니다. 알렉스 카츠의 특징인 비비드한 컬러와 시원한 브러쉬 스트로크를 고급 판화지에 세밀하게 표현하여 원화와 같은 강렬함을 담아냈습니다. 그의 작품에 입체감을 강조하는 관액자를 채택해 작품에 집중되는 효과를 연출하였습니다. ■ 알렉스 카츠_Dancer 1 바로가기 유명 호텔들과 경매, 페어에 전시하며 고공행진을 이어가고 있는 슈퍼스타 아티스트 알렉스 카츠, 지금까지 그의 &lt;Dancer 1&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 그의 강렬한 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 알렉스 카츠 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) Dancer 1 www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240307_138/1709790351426tuMXO_JPEG/page-3(2).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[~30% SALE] 오프라인샵 오픈기념 이벤트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001125848</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001125848</guid>
            <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 08:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 그동안 정말 많은 문의가 있었던 오프라인 매장 ! '큐레이션 샵' 이라는 이름으로, 100여점의 인기 작품과 함께 드디어 오픈했습니다. 60여평의 단독 공간에 위치한 그림닷컴 오프라인 매장 , '큐레이션 샵' ! &lt;오프라인 샵 OPEN 이벤트&gt; ~30% SALE 3. 4 -18일 / 매장 픽업 / 일부작품 제외 오픈이벤트 기간동안 매장에 전시 된 작품을 스페셜한 가격에 만나보실 수 있어요. 데이비드 걸스타인, 김환기, 이우환 등 인기작가의 작품을 최대 30% 할인 된 가격으로 소장하세요! 사진으로는 다 담기지 않는 오리지널 원화 실물의 감동과 에디션 판화 작품마다의 세밀한 디테일, 제작방식에 따른 질감의 차이, 그림닷컴 액자공방에서 제작하는 다양한 고퀄리티의 액자들까지 모두 눈으로 직접 확인하세요 : ) ✨ 찾아오시는 길 ✨ 그림닷컴 오프라인 샵 📍 경기도 파주시 광인사길 17, A동 1층 그림닷컴 본사 📍 경기도 파주시 광인사길 9-7 ✨ 운영시간 ✨ 월 - 일요일, 오전 9시 - 오후 6시 *공휴일 휴관 ✨ 상담예약 및 문의 ✨ 고객센터 ㅣ 031-955-5816 카카오톡 ㅣ @그림닷컴 대중교통 이용시 '은석교 사거리' 정류장에서 도보 5분 이내 거리에 있습니다. 국내 최대규모의 도서관인 지혜의 숲과 맛있는 커피와 브런치를 즐길 수 있는 카페 Aat도 인근해 있어서, 주말 나들이로도 완벽한 코스예요 ✨ 매달 선정되는 이달의 작가 대한민국 컬러리스트 1호 김민경 작가, 지금 가장 핫한 라이징스타 송형노 작가, 매달 선정되는 이달의 작가 전시도 함께 감상하세요 ! 큐레이션 샵에서만 진행되는 스페셜 이벤트 혜택도 꼬옥 챙기시구요 ✨ 액자 선택이 고민되시나요? 우리 학교, 회사에 걸어 둘 작품이 필요하시다구요? 아늑한 분위기의 컨설팅존에서 전문 큐레이터가 무료 상담을 도와드려요 : ) 그림닷컴은 학교,관공서,호텔,기업 등 1,000여곳 이상의 아트컨설팅을 진행해왔습니다. * 액자 상담, 기업 컨설팅 등 상담을 원하실 경우 카카오톡 채널을 통해 예약해주시면 친절하게 안내해드릴게요. ▲ 카카오톡 예약하기 우리집에 작품이 걸리면 어떤 느낌일까? 주방, 거실처럼 실감나게 꾸며진 리빙존에서는 우리집에 걸린 모습을 상상하며 사이즈감을 잡기에도 좋을거예요. 그림닷컴 오프라인 샵은 지금, UPTO 30% SALE 중 ! ✨ 찾아오시는 길 ✨ 그림닷컴 오프라인 샵 📍 경기도 파주시 광인사길 17, A동 1층 그림닷컴 본사 📍 경기도 파주시 광인사길 9-7 ✨ 운영시간 ✨ 월 - 일요일, 오전 9시 - 오후 6시 *공휴일 휴관 ✨ 상담예약 및 문의 ✨ 고객센터 ㅣ 031-955-5816 카카오톡 ㅣ @그림닷컴]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240307_148/1709771301526JS7BK_PNG/%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EB%8B%B7%EC%BB%B4_%EC%98%A4%ED%94%84%EB%9D%BC%EC%9D%B8%EC%83%B501.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[꼭두도예 가격 변동 공지사항]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100783506/news/5001125354</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100783506/news/5001125354</guid>
            <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 08:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 꼭두도예 입니다. 가격 인상으로 인해 공지드립니다. 지난 몇년간 계속되는 물가 상승으로 인하여 재료비가 많이 올랐습니다. 하여 일부 품목의 가격을 부득이 하게 인상하게 되었습니다. 아래 표에 해당하는 품목들의 가격이 인상될 예정이며 이는 4월 1일 부터 적용 됩니다. 저희 제품을 구매해주셔서 감사드리며 가격 인상은 4월 부터이니 참고 하시어 구매해주시기 바랍니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240306_61/1709723321365Xq23k_JPEG/SE-d7a51543-039c-4b20-b46d-11a38672980c.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 알렉스 카츠_Ada in Spain 오리지널 판화 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001125119</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001125119</guid>
            <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 08:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CURATOR NOTE &lt;Ada in Spain&gt; 알렉스 카츠의 인물화는 그의 대표적인 예술 소재이며 선명한 색채와 단순화된 형태로 특징지어 집니다. 해당 작품은 그의 인물화 작품 중 가장 잘 알려진 대표작에 해당하는 작품입니다. 알렉스 카츠의 독특한 시각과 스타일의 작품을 컬렉팅 해보세요. 전 세계에 150점만 존재하는 작품 WEART ORIGINAL 알렉스 카츠는 대형 화면과 단순하고 과감한 화면구성으로 추상 표현주의 그림을 그렸습니다. 그는 특정 미술 사조에 편승하지 않고 색면과 인물의 모습을 결합하여 독창적인 스타일을 창조하였습니다. 그의 작품은 강렬한 인상을 주어 많은 사랑을 받고 있습니다. 그는 여전히 창작 활동을 이어가고 있으며, 그의 작품은 우리에게 새로운 시각적 경험을 제공합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 알렉스 카츠 &lt;Ada in Spain&gt; WEART ORIGINAL &lt;Ada in Spain&gt;는 알렉스 카츠의 대표작이자 절제된 분위기와 우아함이 공존하는 작품입니다. 그의 특징적인 스타일이 잘 드러나 있는 작품으로 미묘한 하얀색 배경 위에 레몬색의 야생화가 리드미컬하게 부유하고 있습니다. 알렉스 카츠는 이 작품을 통해 자연의 아름다움을 강조하고 있으며, 그의 독특한 화풍과 색채 사용이 돋보이는 작품입니다. 그는 지친 일상에 꽃 회화로 위로를 건넬 수 있지 않을까 하는 마음으로 작품을 완성하였습니다. 그렇다면 알렉스 카츠의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 동일 작품, 23년 2,880만 원 낙찰 (서울옥션, 수수료포함) 02 세계 주요 옥션 4,430회 / 180억 원 이상 낙찰 기록 작가 (아트프라이스) 03 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 200 (아트프라이스) 입체감을 강조하는 관액자를 채택해 작품에 집중되는 효과 고급판화지에 세밀하게 표현된 오리지널 판화 오리지널을 증명하는 알렉스 카츠의 친필 사인 ■ 알렉스 카츠의 &lt;Ada in Spain&gt; 바로가기 황동으로 주문 제작된 알렉스 카츠의 네임텍 24년 1월 최고급 원목 프레임으로 재작업하여 최고 수준의 컨디션 유지 밝고 선명한 색채로 위로와 힐링을 주는 알렉스 카츠, 지금까지 그의 &lt;Ada in Spain&gt;오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 현대 미술계에서 높은 인기를 누리는 알렉스 카츠의 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 알렉스 카츠 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) &lt;위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240306_75/1709715966886LwACw_JPEG/SE-dc296236-40dd-4755-aeb9-f1cc5c038b03.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[10만원 쿠폰] 제주의 풍요로움을 담다, 이왈종 판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001123863</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001123863</guid>
            <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 08:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 생활을 이왈종 화백의 시선으로 꾸밈없이 솔직하게 담아낸, ' 제주생활의 中道 ' 에디션 판화 ! 새롭게 피어나는 봄을 맞이해서 할인쿠폰을 준비했어요 : ) 이왈종 화백의 에디션 판화를 구입하시기 전, '알림받기' 하고 최대 100,000원 할인쿠폰 꼭 챙기세요 ! 이왈종 Lee, Walchong, 1945 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채, 제주생활의 중도 이왈종 화가는 1945년 경기도 화성에서 출생, 중앙대학교 회화과와 건국대학교 교육대학원 졸업 후 1979년부터 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀포로 내려가 미술작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화의 고전적 양식에서 탈피하며 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구했고, 이를 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하면서 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 그의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감이 특징이다. 재료나 기법에 있어서도 아크릴을 사용하거나 부조 기법 등을 이용하여 동서양의 재료에 관계없이 작품을 제작할 뿐 아니라 보자기, 조각, 도자 등 평면과 입체를 넘나들며 그 영역을 넓혀 나가고 있다. 특히 이왈종 화가의 에디션 판화작품은 실크스크린 기법으로 제작되어 소장가치 높은 미술작품으로 인식되어 원화와 또다른 오리지널의 감성으로 대중에게 많은 사랑을 받고 있다. ▼ 깔끔한 원목 우드 액자와 더욱 고급스러움을 더하는 원목 관액자 그림닷컴에서 구입하신 고객님의 실제 리뷰사진 입니다 : ) ▼ 디테일한 부분까지 보여드릴게요 : ) 실물이 훨씬 아름답다는 점 ! ▼ 세트로 걸어놓고싶은 아담한 작품부터 공간을 갤러리로 만들어줄 대형 작품까지 모두 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 천국과 제주 중 한 곳을 선택하라고 하면 제주를 택하겠다. 제주의 자연과, 제주에 살아가는 생명 모두를 사랑하는 이왈종 화백. 그러기에 이왈종 화백의 작품에는 사람과 동물, 산새들이 현실의 크기와는 상관없이 모두가 동등하게 담겨있습니다. ▼ 이왈종 화백의 에디션판화 전용 쿠폰! 기간 한정이니 놓치지 마세요 : ) 그림닷컴 오프라인샵 OPEN 기념 ~30% 세일 이벤트 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230509_22/1683607563216Vk5vO_PNG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85_%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EC%83%9D%ED%99%9C%EC%9D%98_%EC%A4%91%EB%8F%84.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[오늘의작품 1위🎁복을 부르는 달항아리 기획전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000956691</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000956691</guid>
            <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 08:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 언제나 베스트 작품을 놓치지않는 그림닷컴의 달항아리 작품을 소개합니다 : ) 복을 닮은, 복을 담은 달항아리로 소중한 분에게 마음을 전하세요 🎁 검증 된 인기, 보장 된 퀄리티 ! 오늘의 작품 BEST✨ 김경희 작가의 달항아리 오랫동안 많은 분들께 사랑받고있는 김경희 작가님의 달항아리 시리즈는 민화 고유의 단아한 색감에 현대적인 디자인 요소가 더해져, 어느 공간에 걸어두어도 아름답게 어우러집니다. 달항아리를 아시나요? 예로부터 넉넉하고 아름다운 곡선의 둥그스름한 항아리는 보름달을 닮았다 하여 ‘달항아리’라는 이름으로 불립니다. 풍요와 길조를 의미하는 보름달을 향해 소원을 빌듯이 조선시대 사대부 집안에서 귀하게 여기며 모시기도 했습니다. 김경희 작가님 손에서 다양한 모습으로 탄생한 달항아리 시리즈를 소개해드릴게요 : ) 복을 한아름 선물합니다. 선물용으로 가장 많이 찾아주시는 달항아리 9종세트 그림닷컴 고객님의 소중한 실제 리뷰사진입니다. 단독으로 걸어두어도, 세트로 걸어두어도 아름다워요 그림닷컴 고객님의 소중한 실제 리뷰사진입니다. 고풍스러운 공간에도, 모던한 공간에도 튀지않고 은은하게 품격을 더하는 달항아리 모두 그림닷컴 고객님의 소중한 실제 리뷰사진입니다. 작품명인 '가정의 화목과 평화' 처럼, 가족 모두 따듯한 한 해 보내시길 바랍니다. 그림닷컴 고객님의 소중한 실제 리뷰사진입니다. 🎁 선물하시는 경우 그림닷컴 카카오톡 / 톡톡으로 문의주시면 간단한 메시지카드를 서비스로 동봉해드려요 : ) https://pf.kakao.com/_yxhLUxd ▲ 클릭하시면 그림닷컴 카카오톡 채널로 이동합니다]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240117_250/1705453421067gb4Kh_PNG/%EB%8B%AC%ED%95%AD%EC%95%84%EB%A6%AC_%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[컨티뉴 작가展 눈물겹게 아름다운 그리움의 현현]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001121254</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001121254</guid>
            <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 08:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[컨티뉴 작가展 눈물겹게 아름다운 그리움의 현현 가을은 이상한 계절입니다. 여름내 보이지 않았던 풍경들이 새록새록 눈에 띄기도 하고, 잊혀진 줄로만 알았던 기억들이 스물스물 떠오르기도 합니다. 그러다 문득, 지나간 시간이, 사람이, 사랑이 사무치게 그리워지기도 하죠. 자꾸 말랑말랑해지는 마음을 어쩌지 못하고 있다면 차라리 대놓고 빠져보는 것은 어떨까요? 현현 작가의 ‘기억 속 저편 여전히 숨 쉬고 있는 눈물 나게 그리운 사랑의 풍경들’로 미완성으로 남겨진 당신의 이야기를 시작해보세요. 01. 참 많이 그리웠다고 “당신에게 한번만 속삭일 수 있다면 다 괜찮을 것 같은데” 02. 그대가 꽃일 수밖에 없는 이유 “보잘 것 없는 마음에 말도 안되게 피어난 그 사랑 때문에” 03. 당신이 나를 생각할 때 “그대가 나를 기억 할 수 있도록 이 길 잃은 추억들 곁에 영원히 머무르겠어요.” 04. 생각하게 되었어 “무엇을 보고 무엇을 듣든지 난 그저 너를 그리게 되었어” 05. 그녀를 사랑하는 방법 “미소로 경청하고 사랑한다 속삭이고 달려가 작은 어깨를 안아주는 것” 06. 보고 싶어요 “이름 모를 풀 하나에 웃음 짓던 그대” | 일러스트레이터 현현은 수채화풍의 부드러운 색감, 동화적인 상상력으로 그려낸 서정성 넘치는 작품으로 많은 사랑을 받고 있다. 경영학을 전공하고 직장생활을 하면서도 그림을 향한 꿈을 저버리지 못해 끝끝내 그림쟁이가 되었다. &lt;6만시간&gt;, &lt;7년간의 마법같은 기적&gt; 등의 단행본과 사보의 삽화가로 활발하게 활동하며 사람들의 마음에 닿는 좋은 그림’을 그리기 위해 진심을 다하고 있다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240304_203/1709542686936U9JeM_JPEG/%ED%98%84%ED%98%84_%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 3월, 아티쉬의 새로운 소식💐]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001121006</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001121006</guid>
            <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 08:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[차가운 겨울이 지나고 따뜻한 봄이 찾아왔습니다. 새 계절을 만끽하기 위해 나들이 준비하시는 분들이 많을 것 같습니다. 나들이 가시는 분들을 위해 아티쉬가 신상 스카프를 준비했어요. 올 봄에도 여러분이 언제, 어디서나 그림과 함께하시길 바라며, 아티쉬의 새로운 소식 전해드릴게요! [NEW] 프레리&amp;모니카 포스버그 스카프 ​​​​​​​3/1~3/15 스카프 신상 출시기념 - 스카프 전상품 20% 할인 ​​​​​​​ 따뜻한 봄이 찾아왔어요! 새로운 스타일을 준비할 때입니다. 올해 봄을 함께할 신상 스카프에는 프레리와 모니카 포스버그의 그림을 담았습니다. 화사한 컬러로 가득한 스카프가 여러분의 스타일에 특별한 포인트를 줄 거예요. [SALE] 봄나들이를 위한 마켓백 3/1 - 3/31 20% OFF 나들이에 필요한 가벼운 가방, 아티쉬에서 마음에 쏙 드는 디자인을 찾아보세요. 한달간 진행되는 20% 할인 이벤트를 놓치지 마세요! [NEW] MR. 포스터 3종 일본의 네오팝 아티스트, 미스터(MR.)의 아트포스터 3종을 소개합니다. 현대 사회의 소비 문화와 기술 발전이 가져오는 변화를 주제로 삼은 그의 작품은 감각적인 컬러와 독특한 캐릭터로 가득합니다. 미스터의 작품은 전통적인 일본 문화와 현대적 요소를 융합하여 새로운 시각을 제시하며, 그에 대한 관심과 사회적 반성을 일깨웁니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240304_237/1709537596079UFljg_JPEG/newsletter.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Simon Ko : Mellow Island, 서정아트 서울]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5001120675</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5001120675</guid>
            <pubDate>Sat, 09 Mar 2024 08:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Simon Ko Mellow Island 사이먼 고 개인전 일상에서 마주하는 정서적 교류의 단편과 감정적 충만의 순간을 포착하는 작가 사이먼 고의 개인전 《Mellow Island》展이 오는 15일부터 서정아트 서울에서 진행됩니다. 너무 멀고 찾기 어려워 아무리 노를 저어도 절대 도달할 수 없는 환상 속 가상의 섬, 멜로우 아일랜드. 사이먼 고는 이번 전시에서 이러한 가상 공간에 사실에 기반한 구체적인 상황을 묘사하는 동시에 상상에 기반한 배경이나 소품을 병치하여 관객 스스로를 작가가 만들어 낸 가상의 세계로 몰입하도록 하였습니다. 올해의 봄을 여는 이번 전시에서는 작가의 신작과 더불어 전시장 초입에서 공간을 압도하는 월 페인팅까지 만나볼 수 있으니 따뜻해지는 봄의 기운을 서정아트에서 직접 만나보시기 바랍니다. ⓒ서정아트 Mellow Island 서정아트는 2024년 3월 15일부터 4월 21일까지 올해의 봄을 여는 전시로 사이먼 고의 개인전 《Mellow Island》를 선보인다. 사이먼 고는 일상에서 마주하는 정서적 교류의 단편이나 감정적 충만의 순간을 포착한다. 작가 고유의 인물 표현 방식과 화면 질감은 그가 경험한 관계로부터 비롯된 여러가지 감정들의 반사체이다. 사랑, 신뢰, 미움, 좌절 등 요동치는 감정의 기폭(旗幅)은 이번 전시에서 멜로우 아일랜드라는 가상의 섬을 향해 항해한다. 멜로우 아일랜드는 너무 멀고 찾기 어려워 아무리 노를 저어도 절대 도달할 수 없는 환상 속 섬이다. 사람들은 달콤하게 무르익은 무언가를 찾아 떠나지만 그들은 결코 섬을 발견할 수 없다. 대신 멜로우 아일랜드는 섬을 찾고자 하는 모두에게 관계의 성숙이라는 선물을 보상으로 준다. 따라서 이 여정은 실패로 끝날 수 없으며, 오히려 그 자체로 무르익는 것이다. 사이먼 고의 화면은 일상적인 순간을 특별한 경험으로 전환시킨다. 가구를 사러 인테리어 샵에 가는 일, 누군가를 위해 파티 준비를 하다 실패했던 기억, 여행지의 호텔 방 안에서 시간을 보내는 하루 등은 지극히 사소하고 내밀한 일상이다. 작가는 이 보편적인 순간을 실제와 환상을 오가며 다채롭게 재구성한다. 그의 작품은 사실에 기반한 구체적인 상황을 묘사하면서 동시에 상상에 기반한 배경이나, 소품을 병치한다. 또한 작가는 촉감, 즉 손의 흔적이 뚜렷하게 드러나는 텍스처를 평면에 구현하며 공감각적인 입체적 감상을 유도하면서도 원근감이나 소실점에 개의치 않은 듯한 화면 구성을 통해 회화가 가진 평면성에 충실한 인상을 준다. 이같이 모든 경계를 모호하게 만드는 사이먼 고의 장치는 작품 안팎에 담긴 이야기를 읽어내고 싶은 심상을 자극하며 작품에 담긴 사연, 인물들 간의 관계에 몰입하게 한다. 이번 전시는 관객이 스스로를 이입시킬 수 있는 보편적인 상황을 제시하며 서서히 환상으로 이끄는, 사이먼 고의 확장된 세계로의 초대이다. 특히 전시장 초입, 공간을 압도하는 월 페인팅(Wall Painting)은 사이먼 고 작품에서 돋보이는 특유의 질감 표현 재료인 모델링 페이스트를 사용하여 캔버스를 벽 너머까지 확장시켰다. 그 공간을 점유하는 인물 조각은 회화 작품 속 주인공이 잠시 걸어 나와 휴식을 취하는 듯 생동한다. 소용돌이 치는 거대한 이미지는 이 여정이 쉽지만은 않을 것을 짐작하게 하면서 동시에 인물에게 이입하여 작가가 제안하는 환상의 세계에 본격적으로 투신하고 흠뻑 물들을 채비를 하게 한다. 위태로운 배에 몸을 싣고 떠나는 사이먼]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240304_255/1709530010157QCrj2_JPEG/240315-%EA%B0%95%EB%82%A8_%EC%82%AC%EC%9D%B4%EB%A8%BC%EA%B3%A0-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>