<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 07 Jun 2024 05:16:40 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 자연의 품 안에서, 도심 속 유토피아]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001281416</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001281416</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 05:16:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[컨티뉴 아트샵] 자연의 품 안에서, 도심 속 유토피아 - 6월 6일 목요일 저녁 8시 30분 김소라&amp;마타탄 작가전 김소라 작가님은 직접 보고 경험한 풍경을 주로 그립니다. 보이는 그대로의 모습과 함께 새로운 풍경을 창조해서 그립니다. 초록의 싱그러움과 푸른 바다의 푸르름을 그린 작업들이 많습니다. 푸른 계열의 색감을 사용하여 자연의 싱그러움이 느껴집니다. 이러한 편안한 그림과 함께 여유를 찾는 건 어떨까요?🍀 마타탄 작가님은 이화여대 미술학 석사 졸업 후, 농장에서 나무와 꽃 등의 식물을 가꾸며 지내십니다. 이러한 식물들과 함께 자연에 감성을 담은 그림들을 만나보세요🍀 쇼핑라이브 보러가기]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240605_57/1717567509657x4jFq_JPEG/%EA%B9%80%EC%86%8C%EB%9D%BC,%EB%A7%88%ED%83%80%ED%83%84_%EC%87%BC%ED%95%91%EC%9C%88%EB%8F%84800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[사랑의 온기를 담은 꽃밥, 임영숙 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001257098</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001257098</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 05:16:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 :) 소복히 담은 흰 쌀밥에 탐스럽게 피어난 꽃은 꽃밥 작가로 유명한 임영숙 작가님만의 시그니처 스타일인데요, 한정판 에디션 판화뿐만 아니라 작가님이 직접 그리신 오리지널 원화까지 ! 그림닷컴에서 만나보실 수 있습니다. 연일 임영숙 작가님의 원화에 대한 문의가 끊이지 않고 있어요. 특히 세상에 단 한점씩만 존재하는 오리지널 원화의 경우 판매 완료시 두번 다시는 같은 작품을 만나보실 수 없기 때문에 마음을 울리는 원화 작품을 발견하신다면 주저말고 그림닷컴으로 문의주세요 ! 그림닷컴 카카오톡 문의하기 임영숙 Lim Young Suk, 1961 작품에 담긴 따뜻한 밥 한 그릇의 소중함 임영숙 작가는 동덕여자대학교 회화과를 졸업하고, 홍익대학교 대학원 동양화학과를 졸업했다. 1991년 MBC미술대전 장려상을 수상 했으며, 수십 차례의 개인전과 또 여러 차례의 단체전에 참여하며 활발한 작품 활동을 하고 있다. 그는 20여년동안 ‘밥’이라는 흔하지 않은 소재를 가지고 작품을 해왔다. 그는 달덩이같이 하얀 그릇에 밥과 꽃을 그린다. 정갈하고 간략하면서도 화려한 그의 작품에는 먹고 살아가는 아득한 역사가 담겨있다. 밥은 곧 우리의 모습이며 힘든 기억이나 아픔을 가지고 살아가는 사람들을 위한 따뜻한 위로다. 그리고 함께 밥을 먹는 가족을 향한 한없는 사랑과 염원이기도 하다. 옹기종기 모여있는 밥알들을 받치고 있는 그릇은 우리의 사회를 나타내며 이는 공동체 삶을 상징한다. 밥과 꽃이 조화를 이루고 있는 정겹고 따뜻한 공간인 그릇은 건강과 다복을 함께 담고 있다. 그는 친숙하고 가까운 일상의 소재들을 통해 각자 다르게 살아가는 이들의 삶을 함축적으로 표현하며 동시에 아름다움과 희망을 전달한다. 그의 작품은 국립현대미술관 미술은행, 상명대학교박물관, 세종호텔, 북부지방법원 등에 소장되어 있다. 한정판 에디션 판화 밥 3 재물 (150 Editions) 80 x 70 cm 작품 보러가기 밥 04 (100 Editions) 65 x 54.5 cm 작품 보러가기 밥 03 (100 Editions) 52 x 62 cm 작품 보러가기 오리지널 원화 밥 12 (원화) 53 x 45 cm / 액자 외경 60.5 x 52.5 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 19 (원화) 41 x 53 cm / 액자 외경 48 x 60.5 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 10 (원화) 140 x 60 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 20 (원화) 53 x 45 cm / 액자 외경 60.5 x 52.5 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 22 (원화) 46 x 54 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 6 (원화) 110 x 80 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240523_62/1716451596553AUYOW_JPEG/%EC%9E%84%EC%98%81%EC%88%99_%EC%9E%91%EA%B0%80_%EC%9B%90%ED%99%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 카우스 'Gone' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001280049</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001280049</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 05:16:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 카우스 (KAWS)의 Gone 을 소개해드리려고 합니다. 연간 1400억 매출기록을 경신한 아티스트 카우스, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;What Party&gt;시리즈는 KAWS 작가의 특유한 캐릭터 CHUM을 새로운 시각으로 선보인 작품입니다. 다양한 색상과 패턴을 조화롭게 사용하여 감정과 표정을 풍부하게 표현하고, 25년 예술 여정을 반영하여 현대 사회와 문화에 대한 유머와 아이러니를 전달하는 이 시리즈는 관람자의 흥미를 불러일으켜 창의적인 예술 세계를 탐험하도록 만듭니다. 대중 예술의 트렌드 메이커, 카우스 (KAWS) WEART ORIGINAL 길거리 예술가 키스 해링의 영향을 받은 카우스는 버스정류장과 광고판에 그래피티적인 그림을 겹쳐 그리는 것으로 대중 예술 신세대의 시작을 알리며, 스트릿 문화에 녹여낸 그의 유니크한 작업들은 순수 예술과 상업 예술의 장벽을 허물어 더 넓은 폭의 장르로 탄생합니다. 외롭고 지친 현대인의 내면을 시각화한 그의 대표적 캐릭터 'Companion'는 '동반자'를 직역한 것으로, 그의 예술을 통해 우리는 서로 연결되어 있다는 위로의 메세지를 전해줍니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 카우스 &lt;Gone&gt; WEART ORIGINAL &lt;Gone&gt; 카우스는 캐릭터를 통해 미술과 대중문화의 경계를 모험하고, 작가만의 상상력과 유머 감각을 확실히 전달합니다. 해당 작품은 카우스의 독특한 에너지와 무한한 상상력을 체험할 수 있도록 특별한 순간을 선사합니다. 그렇다면 카우스의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? ​ 01 최근 5년간 90%의 가격 상승 (2017 5500만원→2023 1억) 02 연간 1400억 매출 기록 경신 (아트프라이스) 03 추정가 대비 실 거래가 1300% 기록 (2019 소더비 홍콩) 카우스의 &lt;Gone&gt;는 오리지널 판화로 작가의 친필 서명과 넘버링이 기재되어 있습니다. ■ 카우스 Gone 바로가기 캐릭터를 통해 미술과 대중문화의 경계를 모험하고 작가만의 상상력과 유머감각을 확실하게 전달하는 아티스트 카우스. 지금까지 그의 &lt;Gone&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 그의 섬세한 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? ​ 카우스 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. ​ 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) &lt;Gone&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240605_125/1717549734523RvNh4_JPEG/81d33980025d73a873b0b658d29de29e.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[＊[SALE] 컨티뉴 신규 제품 20% 할인＊]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001278847</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001278847</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 05:16:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[＊[SALE] 컨티뉴 신규 제품 20% 할인＊ ​ 컨티뉴 신규 작품 20% 할인전 컨티뉴의 마음을 사로잡는 신규 작품을 만나보세요~ 5월 21일~6월 16일까지 신규 작품 및 굿즈를 20%할인된 가격으로 만나보세요~♥ ​ 마우스패드부터 캔버스 액자까지 쿠폰 혜택 받아가세요♥ 그외 다양한 작가님들의 굿즈를 컨티뉴에서 만나보세요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240523_193/1716452259653WpM2Y_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%9C%88%EB%8F%84_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[공지] 갤러리 운영시간 및 휴관일 안내]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5001276570</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5001276570</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 05:16:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🔵 갤러리 운영시간 변경 안내 🔵 서정아트 서울, 서정아트 부산의 갤러리 운영시간 및 정기 휴관일 안내드립니다. ｜ 서울 ｜ ▪ 운영일 : 화요일 ~ 토요일 ▪ 운영시간 : 10:00 ~ 18:00 ▪ 휴관일 : 일, 월, 공휴일 ｜ 부산 ｜ ▪ 운영일 : 수요일 ~ 일요일 ▪ 운영시간 : 10:00 ~ 18:00 (점심시간 12:00 ~ 13:00) ▪ 휴관일 : 일, 월, 공휴일 서울관(본관)과 부산관의 휴관일이 상이하니 예약 혹은 방문 시 확인 부탁드립니다. 감사합니다. ※ 문의 ｜ 1644-1454]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240603_44/1717397033469erYVL_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC_%EC%9A%B4%EC%98%81%EC%8B%9C%EA%B0%84_%EB%B3%80%EA%B2%BD_%EC%95%88%EB%82%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[특별할인 이벤트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100327883/news/5001276015</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100327883/news/5001276015</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 05:16:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요! 특별할인 이벤트 소식 올립니다. 재물복 건강운 만사형통을 기원하는 컨셉의 작품입니다. 다양한 장소에 편하게 설치할 수 있는 크기인 10호 싸이즈이며 원목액자로 표구 완료되어 있어서 빠른 시일내에 받아보실 수 있습니다. 문의사항 있으시면 언제든지 연락주세요. 감사합니다. #닐리리갤러리 #김성지작가 #거실그림액자 #풍수인테리어 #개업선물 #집들이선물]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240603_1/1717422728703oBJy5_JPEG/tmp3754281054751956839.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[MD추천] 인기 급상승! 집들이 선물 BEST]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001274837</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001274837</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 05:16:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[MD추천] 인기 급상승! 집들이 선물 BEST 매년 이맘 때에는 결혼과 이사가 많아서 그런지 집들이 할 일이 많아요. 휴지, 세제 같은 생필품은 이미 다른 사람들이 선물해서 무엇을 선물해야 할 지 고민이 돼요. 이런 분들을 위해 아티쉬 MD가 예쁘고 색다른 집들이 선물을 추천해드릴게요. [NEW] 행복 가득 용쓰 엽서 보기만 해도 절로 미소가 지어지는 행복 가득 용쓰의 그림! 아기자기한 일러스트가 그려진 엽서 세트가 출시되었어요. 나만의 공간 한켠에 붙여 예쁜 포인트를 줄 수 있어요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240603_16/1717399253047aJKc4_JPEG/%EC%A7%91%EB%93%A4%EC%9D%B4%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[공예정원] Summer Days (10%할인/~7.17)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001274065</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001274065</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 05:16:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Summer Days 햇살 좋은 여름 일상 공예 진행기간 : ~2024.07.17. 할인혜택 : 기획전 상품 10% 할인 [ 할인 쿠폰 사용 안내 ] 알림받기 동의 고객에게 제공되는 할인 쿠폰입니다. 상품페이지 상단에 쿠폰받기 확인이 가능합니다. ▼ 참고 이미지 ▶ 공예정원 고객센터 : 1588-7915 ▶ 공예정원 대표메일 : kcdfonlineshop@kcdf.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240603_206/1717391695707afDfJ_JPEG/Artboard_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 아마노 타케루 ' Venus' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001273672</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001273672</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 05:16:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 아마노 타케루(Takeru Amano)의 Venus 를 소개해드리려고 합니다. 78.5%의 높은 리세일률을 자랑하는 아티스트 아마노 타케루, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;Venus&gt; 상징적으로 힙한 컬러의 여성을 그려낸 작품입니다. 고대의 아름다움을 현대적인 시선으로 재해석하여, 인간의 아름다움에 대한 새로운 시각을 제시합니다. 전통적인 미술과 네오팝 아트가 만나 여성의 우아함과 아름다움을 단순하고 효과적인 형태로 표현하며, 캐릭터적인 인물이지만 현실적인 동시대의 인간상을 담아낸 작품입니다. 여신을 재현하는 네오팝 아티스트, 아마노 타케루(Takeru Amano) WEART ORIGINAL 미래적 예술 트렌드를 선도하는 아마노 타케루는 새로운 차원의 인물 캐릭터로 현실과 상상을 연결해 새로운 아름다움을 발견하는 네오팝 아티스트입니다. 자연과 기술, 전통과 현대를 아우르는 유니크한 비전으로 주목받고 있는 작가이며, 전통적인 미술의 아이콘을 현대적으로 재해석한 작품으로, 우아하고 아름다운 여성상을 표현해 관객에게 새로운 감동을 안겨줍니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 아마노 타케루 &lt;Venus&gt; WEART ORIGINAL 아마노 타케루의 &lt;Venus&gt;는 상징적으로 힙한 컬러의 여성을 그려낸 작품입니다. 고대의 아름다움을 현대적인 시선으로 재해석하여, 인간의 아름다움에 대한 새로운 시각을 제시합니다. 전통적인 미술과 네오팝 아트가 만나 여성의 우아함과 아름다움을 단순하고 효과적인 형태로 표현하며, 캐릭터적인 인물이지만 현실적인 동시대의 인간상을 담아낸 작품입니다. 그렇다면 아마노 타케루의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? ​ 01 2023년 출시된 판화로, 유사한 Venus #2 작품 경우 23년 국내 경매에서 시작가의 +160% 낙찰 (K옥션) 02 255회 이상 낙찰 기록 / 78.5%의 높은 리세일률 작가로 투자 가치 증명 03 2023년 12월 필립스 경매 낙찰로 최근 가장 주목받는 아티스트 중 하나 아마노 타케루의 &lt;Venus&gt;는 오리지널 판화로 작가의 친필 서명과 넘버링이 기재되어 있습니다. 전세계에 100점만이 존재하며, 원화와 마찬가지로 시간이 지날수록 작품의 가치가 상승합니다. 유사한 판화 작품인 Venus #2는 23년 국내 경매에서 시작가의 +160%에 낙찰된 이력이 있습니다. ■ 아마노 타케루 Venus바로가기 고대 여신상을 슈퍼 플랫 스타일로 트렌디하게 재해석하며 전세계적 열풍을 선도하는 아티스트 아마노 타케루, 지금까지 그의 &lt;Venus&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 그의 힙한 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? ​ 아마노 타케루 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. ​ 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) &lt;Venus&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240603_207/1717387655851kwVVF_JPEG/SE-7e709228-9ec1-4b23-be51-9905e2adaab9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[청화랑] PEOPLE]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5001271405</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5001271405</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 05:16:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[전시 제목: PEOPLE 展 전시 기간: 2024. 6. 4. - 6. 25. (일, 월 휴무 / 화-토 11시-18시) 참여 작가: 노석미, 김성국, 장수지 전시 장소: 서울 강남구 삼성로 147길 4, 청화랑 전시 문의: 02 543 1663 청화랑은 6월 전시로 &lt;PEOPLE&gt; 전을 개최합니다. 노석미·김성국·장수지 세 작가의 인물화를 통해 인간의 감정과 사회적 관계를 이야기합니다. 노석미 작가는 힘있는 붓터치와 과감하고 다채로운 색감으로, 화폭 속 인물과 고양이가 함께 한 일상의 단편에 무한한 생명을 부여합니다. 김성국 작가는 극사실적으로 그려낸 인물 뒤로 비현실적인 배경을 배치하여 시공을 넘나드는 세계를 창조하고 관객의 시선을 사로잡습니다. 장수지 작가는 감정을 시각화하기 위해 인물을 만화적으로 표현하여, 미묘하고 복잡한 누군가 또는 나 자신의 감정을 직면하고 이해하는 기회를 제공합니다. 6월, 한 해의 절반을 향해 가는 길목에서 세 작가의 인물화를 감상하시며 분주히 스쳐지나간 나날을 돌이켜보고 위로받고 치유하는 시간을 가져보시기를 바랍니다. 홍익대 회화과를 졸업한 노석미 작가(1971)는 삶에서 접한 순간 순간을 캔버스에 옮깁니다. 소재는 사람·사물·동물·풍경 등 주변에서 흔히 볼 수 있는 것이지만, 노석미 작가의 특징적 화풍인 간결한 필치와 선명하고 화려한 색감이 더해지면 천진난만하고도 다정한 생명력을 품은 고유의 존재로 승화합니다. 노석미 작가는 경기도 양평과 제주 등지의 '매우 초록'한 자연 속에서 회화 뿐 아니라 그림책과 에세이 등을 집필하며 좋아하는 대상을 향한 따뜻한 시선을 세상에 전하고 있습니다. 김성국 작가(1982)는 서울대 서양화과 학·석사 졸업 후 영국왕립예술학교에서 서양화 석사 학위를 받았습니다. 사람과 사람, 사람과 사회, 그리고 사회와 사회의 ‘관계’에 집중하며, 다양한 관계들을 분석하고 이해하는 과정을 통해 작품을 완성해나갑니다. 작가 본인의 모습과 가치관을, 기존에 잘 알려진 각종 옛날 이야기와 명화, 만화 캐릭터, 유명인사, 주변인 등의 이미지를 조합해 만들어낸 새로운 세계 속에서 표현합니다. 장수지 작가(1988)는 건국대학교 회화과에서 학·석사를 졸업하였고, 장지 위에 혼합재료를 이용하여 작업을 하고 있습니다. 그림 속 독특하고 추상적인 형태를 가진 인물은 작가 자신이지만, 삶과 죽음 사이에서의 불안을 느끼고 위로받기를 원하는 사람 모두이기도 합니다. 작가는 인체에 상상력을 더한 표현방식과, 잘 정돈되어 있음에도 어수선한 분위기를 자아내는 이미지의 반복을 통해 혼란스러운 내면의 감정을 숨김없이 드러냅니다. 이번 전시에서는 두 사람이 등장해 서로 부둥켜안거나 바라보며 불안한 감정을 나누는 듯한 따스한 분위기의 작품을 선보입니다. 노석미_Woman with pink cat _60.6x72.7cm_Acrylic on canvas _2017 김성국_ Trickster 4 oil on canvas 162.2X130.3cm 2023 장수지_ love_193.3x97.2cm_장지에 혼합재료_2022 서울 강남구 삼성로 147길 4, 청화랑 작품문의 office@chungartgallery.com 02 543 1663]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240601_241/1717231713634RaS59_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>