<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sun, 19 Dec 2021 19:07:59 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021] Artist 전백진]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446592</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446592</guid>
            <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 19:07:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021 [2021 서울아트쇼] 갤러리탐 BOOTH NO. 120 2021.12. 22(수) - 12. 26(일) COEX 1F A홀 ㆍ2021.12. 22.(수) 오후 3시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 23.(목)-12. 25.(토) 오전 11시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 26.(일) 오전 11시 - 오후 5시 참여 작가 ARTIST 전백진 Jeon Baekjin 전백진_Empty Wave apple / 55×75×15(h)cm / 스테인레스 스틸 파이프 / 2021 Artist CV 충남대학교 대학원 미술대학 조소 전공 수료 충남대학교 조소과 졸업 개인전 Solo Exhibitions 2020 금속조각 작품 개인전, 울산북구문화예술회관, 울산 2019 울주아트지역작가 초대 개인전, 울산울주문화예술회관 2017 Empty Wave, 갤러리탐, 탐앤탐스 블랙 더스토리지, 경기 2016 표현의흐름, 84갤러리, 대전 2015 거센흐름을 건너, 변방갤러리, 대전 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2021 제10회 서울국제조각페스타 실내중대형조각전, 한가람미술관, 서울 2021 한강‘흥’프로젝트 야외조각특별전, 뚝섬한강공원, 서울 2021 제6회서리풀 ARTforART 대상 전시, 한전아트센터, 서울 외 기획 및 단체전 다수 심포지엄 Symposium 2015 대교 국제 조각 심포지엄 선정작가 프로젝트 Project 2017 조.하.밤 ‘찾아가는미술관’, 인천신도 2021 이.구.예.나 ‘시작의 궤도_The beginning’, 삼풍전자폐공장, 구미 수상경력 Awards 2021 경주엑스포대공원 홍보조형물 디자인 공모전 장려상 2019 LH청년작가 조형물 공모 장려상 2019 창동테마조형물디자인대상(창원시장상) 2018 한국구상조각대전특선 2016 광복70년, 대한민국 미술축전입상 2016 대한민국미술대전특선 2015 대교문화재단 국제조각심포지엄작가선정 2013 전국무등미술대전대상 2012 대전광역시미술대전입선, 특선 2011 전국무등미술대전우수상 작품소장 Collections 대교문화재단, 해태크라운 대전공장, 갤러리탐, 서울목동 보금자리주택APT, 강원 양구문화복지센터, 진주LH본사 조각공원, 창동통합시장상가 외 개인소장 다수 전백진_Empty Kiss#2 / 45×45×20(h)cm / 스테인레스 스틸 파이프 / 2021 Artist Statement Empty Wave ‘형태의 흐름’ 현재 작업은 금속파이프의 이어짐과 끊어짐의 반복, 직선에서 곡선으로의 재 가공을 거쳐 얼굴 또는 신체 일부분의 형태로 탈바꿈하는 과정을 보여준다. Empty Wave, 가진 뜻 그대로 빈 파도를 의미하지만, 파도는 계속 비어 있을 수가 없듯이 잠깐의 경계를 의미한다. 따라서 본래 흐름을 역할 하는 텅 빈 금속파이프는 그 의미가 확장되어 오브제로서 내부의 공간을 표현하는 경계의 역할을 갖게 되고, 빈 파도처럼 비어 있는 것 같지만 사실 비어 있지 않은 흐름에 주목하여 신체 기관과 비어 있음의 관계를 시각적으로 표현하고자 한다. 주로 재료의 계산된 나열과 가공을 통해 신체, 혹은 얼굴의 표정이나 표면의 일부분을 만들며,이러한 과정이 반복될수록 표현하고자 하는 형상은 더 선명해지고, 더 깊고 넓어지는 공간의 의미를 통해 형태 이면의 공감각(共感覺)적인 연상을 이끌어 내는 것, 그 안에 작가의 메시지를 담아 표현하여 채움과 비움의 관계를 보여준다. 과연 비어 있음은, 작품에서 입의 비어 있음은 없음을 뜻하는 것인가. 열려진 입은 과연 비어 있는 것인가. 전백진_Empty Kiss#3 / 50×50×25(h)cm / 스테인레스 스틸 파이프 / 2021 주요 전시 전경 갤러리탐 BOOTH NO. 120 주 출입구와 가까운 곳에 있어 찾기 쉬우실 거예요! 그럼, 곧 서울아트쇼에서 만나요! 따뜻하고 행복한 연말 보내세요. :) 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_132/1639939544606z2EvB_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_04.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021] Artist 정다운]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446591</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446591</guid>
            <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 19:07:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021 [2021 서울아트쇼] 갤러리탐 BOOTH NO. 120 2021.12. 22(수) - 12. 26(일) COEX 1F A홀 ㆍ2021.12. 22.(수) 오후 3시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 23.(목)-12. 25.(토) 오전 11시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 26.(일) 오전 11시 - 오후 5시 참여 작가 ARTIST 정다운 Jeong Daun 정다운_FabricDrawing#98 / 90.9x72.7cm / fabrics, frame, acrylic on canvas / 2021 정다운_FabricDrawing#99 / 53x45.5cm / fabrics, frame / 2021 Artist CV 동덕여자대학교 일반대학원 회화학과 서양화 전공 석사과정 졸업 동덕여자대학교 예술대학 회화과 서양화 전공 졸업 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2021 찰나의 순간:Flow Naturally, IFC Seoul, 서울 2019 Fabric Drawing:Layered Harmony, 63아트미술관, 서울 2017 FABRIC DRAWING, 모즈갤러리, 서울 2016 FABRIC DRAWING: Composition of Space, 스페이스선+, 서울 2016 FABRIC DRAWING-Stretched mind, l'espace 71, 서울 외 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2021 VOYAGES TO KOREA:CONTEMPORARY KOREAN ART, Tainan Art Museum, Taipei 2021 Re(born) 展 , 범어아트스트리트, 대구, 한국 2021 현대미술의 시선_현실과 이성의 조응(照應), 양평군립미술관, 경기, 한국 2020 Another art in the wall, Yido ordinary 본점, 서울, 한국 2020 감-응, 서울대학교미술관(2인전), 서울, 한국 2020 Dear my LINE,COLOR, TEXTURE,정샘물플롭스, 서울, 한국 2019 기하학, 단순함 너머, 뮤지엄 산, 원주, 한국 2019 안봐도 사는데 지장없는 전시, 서울미술관, 서울, 한국 2019 좋은꿈 꾸세요, 뚝섬미술관, 서울, 한국 2018 Flexible Space 유연한 공간, 세화미술관, 서울, 한국 2018 대구-바우하우스展, 대구예술발전소, 대구, 한국 2018 Between Space, 호반아트리움(2인전), 광명, 한국 외 국내외 단체전 다수 수상경력 외 Selected Awards&amp;Others 2021 스타필드 별마당 도서관, 제 3회 열린아트 공모전 우수상 당선 2020 Korean Eye 2020:Contemporary Korean Art by SKIRA 동시대한국미술작가 선정 2019 경주 국제 레지던시 아트페스타, 경주, 한국 2019 GMMA YOUNG ARTIST COMPETITION 작가선정 2019 HUNTER x FABRIC DRAWING Brand Collaboration, 서울, 한국 2018 &lt;현대문학핀 시리즈 VOL..I&gt; ART collaboration, 현대문학 2018 10년 후가 더 기대되는 유망작가 25인 선정, Forbes korea 2017 아티커버리 TOP 1 작가 선정, ART 1 2017 Rijswijk Textile Biennial, Museum Rijswijk, Netherland 2017 Daun Jeong x Tom Ford Beauty Collabolation, artnow 2016 KIMI FOR YOU 선정작가, 키미아트갤러리, 서울 2016 The winner of l'espace 71 2016 YOUNG ARTIST COMPE, 레스빠스71 2016 스페이스선+ 2016 신진작가(창작지원금선정작가), 스페이스선+, 서울 정다운_FabricDrawing#89 / 53x45.5cm / fabrics, frame, acylic on canvas / 2020 Artist Statement 나의 작업에서 가장 중요한 표현수단이자 주 재료는 ‘패브릭(fabric)'이다. 서양화를 전공하였지만 전통회화의 틀을 깨고자 물감대신 패브릭을 예술표현 소재로 이용해 정형화된 회화를 뛰어넘어 공간으로 그 개념을 확장한다. 이러한 작업을 ‘패브릭 드로잉(Fabric Drawing)으로 정하였다. 말 그대로 천으로 그림을 그리는 회화이다. 물감과 붓 대신 여러 질감과 색채를 가진 패브릭의 조각들을 당겨 프레임에 감싸고 겹침으로써 새로운 형태를 연출한다. 이 과정에서 패브릭은 팽창되거나 구겨지고, 일정했던 패턴이 균일하지 않게 변형되어 관람객들에게 시각뿐만 아니라 촉각적으로도 새로운 경험을 제시한다. 더 나아가, 수 차례의 패브릭을 감아 레이어(Layer)를 쌓아 나가는 과정에서 생겨나는 작은 틈새 공간들은 나에게 굉장히 흥미롭다. 단지 그 자체만으로 인지하게 하는데 그치지 않고, 작품이 위치한 공간]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_141/1639938688665WGEkF_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_05.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021] Artist 정운식]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446589</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446589</guid>
            <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 19:07:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021 [2021 서울아트쇼] 갤러리탐 BOOTH NO. 120 2021.12. 22(수) - 12. 26(일) COEX 1F A홀 ㆍ2021.12. 22.(수) 오후 3시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 23.(목)-12. 25.(토) 오전 11시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 26.(일) 오전 11시 - 오후 5시 참여 작가 ARTIST 정운식 Jung Unsik 정운식_Elizabeth / 240x45x300mm / Aluminum, graffiti paint / 2017 정운식_AUDREY / 260x45x260mm / Aluminum, graffiti paint / 2020 Artist CV 서울시립대학교 환경조각학과 미술석사 국립경상대학교 사범대학 미술교육과 교육학 학사 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2020 像, 떠오르다, 공간 쌀 갤러리, 사천 2018 기억과 추업 초대전, 현대호텔 오션갤러리, 경주 2017 …appear.., 탐앤탐스 블랙 압구정점, 서울 2017 will, 스칼라티움 아트스페이스, 서울 2016 I will, 이정아 갤러리, 서울 2016 Anther day, 모즈갤러리, 서울 2015 보이지만 보이지않는, 혜화아트센터, 서울 2015 그저웃지요, 세종문화회관 광화랑, 서울 2014 Side-面, 포스코건설 마스트뷰 뮤지엄, 인천국제무역지구 2013 FACE-면-面, 익산문화재단 어메이징 컬쳐하우스, 익산 2013 ICON, 동신대 미술박물관, 나주 2012 Image, 아트트리스 갤러리, 인천 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2020 KAUP, 동덕아트갤러리, 서울 2019 구름위를 걷는 조각가들, 클라우드 호텔, 제주 외 국내외 단체전 다수 아트페어 Artfair 2016 - 2021 부산 국제 화랑 아트페어 2016 - 2020 부산 아트쇼 2016 - 2019 아시아프 히든아티스트, 홍콩 콘레드 호텔 아트페어, SOAF, 서울 어포더블, 홍콩 어포더블, 런던 햄스테드 어포더블, 싱가폴 어포더블, 서울 오픈 아트페어, 아트경주, 아트팜비치(미국) 외 국내외 다수 심포지엄 Symposium 2015 대교 국제 조각 심포지엄 선정작가 수상경력 외 Selected Awards &amp; Others 2017 GAMMA Young Artist Competition-Young Artist of the Year Award 2016-2015 경상남도 차세대유망예술인 선정 2013 신화예술인촌 조형미술 대상 2013 쇠부리 스틸아트 금상 작품소장 Collections 국립현대미술관 미술은행, 광주시립미술관, 진주이성자미술관, 영은미술관, 모즈 갤러리, 다온 갤러리, 오션갤러리, 홈플러스 그룹, 애경 그룹, (주) 프레인글로벌, 대교문화재단, 익산문화재단, 울산 북구청, 울산 신화마을, 샤인데일 골프리조트, 외 국내·외 개인소장 다수 정운식_Marilyn Monroe / 250x30x250mm / Aluminum, Stainless steel, Graffiti paint / 2021 Artist Statement ‘누군가’의 ‘얼굴’은 ‘누군가’를 ‘떠오르게’한다. 얼굴은 과거와 현재를 이루는 중요한 한 부분을 차지하고 있다. 과거, 현재, 다가올 미래에 얼굴은 나에게 시간과 공간, 기억, 추억 속에 존재하는 것들이다. 그리고 그 얼굴에서 ‘추억과 누군가’를 찾는다. 얼굴은 개인이 가진 ‘자기’로서의 마음, 감정, 사고, 삶과 같은 다양한 요소로 타인과 소통하고 드러나며, 마주하는 ‘장소’라는 생각은 현재도 진행형이다. 그 장소에서 나는 나를 뒤돌아보게 된다. 나를 마주할 수 있는 장소이자, 누군가를 그리워하는 장소로서 ‘얼굴’은 추억을 불러일으킨다. 추억은 잊을 수 없는 누군가의 행동, 말투, 향기, 목소리, 버릇 등 많은 부분들이 과거에서 현재로 이어지고 있다. 얼굴에서 시작된 작업은 그렇게 그 인물에 대한 생각에서 한 발 더 나아가 너무도 ‘나’라는 존재로 돌아오는 작업이 되어간다. 보이지 않지만 보이는 그 기억의 파편 속에 숨어있는 추억들은 그렇게 작업의 연장선상에서 나의 시간에 발현된다. 무수히 많은 판들과 선들로 이루어지는 공간을 가진 이 인]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_5/1639937969000340I1_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_06.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021] Artist 조규훈]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446585</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446585</guid>
            <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 19:07:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021 [2021 서울아트쇼] 갤러리탐 BOOTH NO. 120 2021.12. 22(수) - 12. 26(일) COEX 1F A홀 ㆍ2021.12. 22.(수) 오후 3시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 23.(목)-12. 25.(토) 오전 11시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 26.(일) 오전 11시 - 오후 5시 참여 작가 ARTIST 조규훈 Jo Gyuhun 조규훈_Squirrel / 72.7x60.6cm / oil on canvas / 2020 조규훈_Snail / 72.7x60.6cm / oil on canvas / 2020 Artist CV 한서대학교 영상애니메이션학과 졸업 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2020 그 소녀, 갤러리탐, 탐앤탐스 블랙 파드점, 경기 2020 그 소녀, 에무갤러리, 서울 2019 PUNK KID, 갤러리 아리아, 서울 2018 Kid, 갤러리탐, 탐앤탐스 역삼2호점, 서울 2018 우주원숭이 7, 에무갤러리, 서울 2018 우주원숭이 6, 대안공간 눈, 경기 2017 Space monkey 5, 갤러리 이즈, 서울 2016 Space monkey 4, 미추홀 도서관, 인천 2016 Space monkey 3, 서진아트스페이스, 서울 2016 Space monkey 2, 갤러리 라메르, 서울 2015 Hello it's my space, 청림 갤러리, 경기 주요단체전 및 아트페어 Selected Group Exhibitions &amp; Artfair 2021 아트엑스포, 상하이 2021 spotlight, 케이옥션, 서울 2020 소품락희, 갤러리 조은, 서울 2020 브리즈 아트페어, 서울 2019 잃어버린 시간을 찾아서, 모즈갤러리, 서울 2017 충칭의 바람 인천에 머물다, 부평아트센터, 인천 2017 아트부산국제아트페어, 벡스코, 부산 2017 신진작가공모 선정작가전, 인사아트프라자, 서울 2016 이대리 소품전 가자, 갤러리 다온, 서울 2016 위드아트페어, 그랜드인터컨티넨탈 호텔, 서울 2016 구석구석 예술로 바라보다, 광명시민회관, 경기 2016 서울오픈아트페어, 코엑스, 서울 2016 LOVE &amp; RESPECT, AK갤러리, 경기 2015 행복에세이전, 대안공간 눈, 경기 2015 즐거운 시작!, 희수 갤러리, 서울 2015 The Flow of Soul, B'nJ Gallery, 애틀랜타 2015 5월의 꽃향기전, 경민현대미술관, 경기 2015 케이아트페어, 예술의 전당 한가람 미술관, 서울 외 다수 조규훈_Squid game / 53x65.1cm / oil on canvas / 2021 Artist Statement 아이들은 얼굴을 가리고 있다. 가려진 얼굴 속에서 무엇을 보고 어떤 표정을 하고 있을까. 아이는 자신을 장난치듯 드러내기도 하고 부끄러운 듯 숨기기도 한다. 아이에게 세상은 보고 싶지 않은 곳이기도 하고, 알고 싶은 호기심 가득한 곳이기도 하다. 내가 처음 얼굴을 가린 소녀를 본 것은 대학시절이었다. 나는 대학에서 애니메이션을 전공했기 때문에 다양한 영상들을 접할 기회가 많았는데, 우연히 어떤 뮤직비디오 영상 속에서 얼굴을 가린 소녀를 보았다. 긴 머리에 풋풋해 보이는 그 소녀는 양손으로 얼굴을 가리고 울고 있었다. 영상 속에는 짧게 스쳐가는 장면이었지만, 어떤 이유에서인지 그 소녀는 오랫동안 기억에 남아있었다. 수년 후 얼굴을 가린 아이들을 작업하기 시작하면서 아이들의 다양한 이야기와 감정을 떠올릴 수 있었고, 그렇게 뮤직비디오의 그 소녀는 나의 뮤즈가 되었다. 작업을 한창 진행 중인 지금은 대중들과 소통하며 즐거운 마음으로 작업을 이어가고 있다. 이 작품을 보는 관객들도 아이들의 표정과 이야기를 상상하며 즐겁게 감상해 주기를 바란다. 내가 처음 얼굴을 가린 소녀를 보았을 때처럼. 조규훈_rabbit / 90x72.7cm / oil on canvas / 2021 조규훈 작가의 작품을 가상 갤러리로 만나보세요! 주요 전시 전경 갤러리탐 BOOTH NO. 120 주 출입구와 가까운 곳에 있어 찾기 쉬우실 거예요! 그럼, 곧 서울아트쇼에서 만나요! 따뜻하고 행복한 연말 보내세요. :) 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 ']]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_297/1639937182908q6P0l_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_07.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021] Artist 한지민]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446584</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446584</guid>
            <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 18:10:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021 [2021 서울아트쇼] 갤러리탐 BOOTH NO. 120 2021.12. 22(수) - 12. 26(일) COEX 1F A홀 ㆍ2021.12. 22.(수) 오후 3시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 23.(목)-12. 25.(토) 오전 11시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 26.(일) 오전 11시 - 오후 5시 참여 작가 ARTIST 한지민 Han Jimin 한지민_의자 / 130.3×130.3cm / Oil on canvas / 2021 한지민_침대 / 130.3×130.3cm / Oil on canvas / 2020 Artist CV 홍익대학교 미술대학원 회화과 졸업 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2021 Sense of Distance, 프로젝트스페이스 우민, 청주 2021 각자의 방, 갤러리탐, 탐앤탐스 블랙 파드점, 남양주 2020 monologue, 이목화랑, 서울 2020 혼잣말, 면천읍성 안 그 미술관, 당진 2019 두 사람, 이목화랑, 서울 2019 두 사람, 면천읍성 안 그 미술관, 당진 2018 어떤 날, 갤러리 담, 서울 주요 단체전 Selected Group Exhibitions 2021 ECOLE DE AMI, 레지던시 결과보고전, 아미미술관, 당진 2021 둥근 침묵 ROUND SILENCE 2인전, 폴스타아트갤러리, 서울 2020 KIAF IN YEEMOCK GALLERY, 이목화랑, 서울 2019 Portrait, CICA미술관, 김포 2019 바라보다, 순성미술관, 당진 2019 Da Capo-2019, 갤러리담, 서울 2018 1주년을 돌아보며, 면천읍성 안 그 미술관, 당진 2018 자리 Something in here 4인전, 면천읍성 안 그 미술관, 당진 2018 New Thingking, New Art, 인사동 청년작가 공모전, 갤러리 바이올렛, 서울 2017 소소함, 일상을 보다, 당진문예의전당, 당진 레지던시 Residency 2021 아미미술관 레지던시 출판/저서 Book 한지민 그리고 쓰다 &lt;혼잣말&gt; KONG 한지민_밤 / 60.6×72.7cm / oil on canvas / 2019 Artist Statement 누군가의 뒷모습에서 그 사람의 진심을 본다. 혼자 있는 시간, 타인을 대할 때 쓰던 가면을 벗고 느슨하게 풀어헤쳐진 모습, 하루 종일 부여잡고 있던 긴장을 내려놓은 채 녹초가 되어 잠든 모습, 나를 의식하지 않고 행하는 모든 움직임이 내게는 그림 재료로 다가온다. 꾸밈없는 뒷모습은 소박하며, 너무 솔직하다 못해 때로는 힘들고 서글프다. 단지 뒷모습만의 이야기는 아니다. 등을 돌리거나 고개를 숙여 얼굴이 보이지 않는 몸. 잔뜩 웅크려 앉은 옆모습에서 현실을 외면하려는 속마음을 읽는다. 얼굴에 드러나는 표정은 진실일 때도 있지만, 쉽게 거짓을 만들기도 한다. 이것이 내가 얼굴 보다는 몸이 하는 이야기에 귀 기울이는 이유이다. 한지민_소파 / 27.3×45.5cm / oil on canvas / 2021 한지민 (좌) 편지 / 72.7×53cm / oil on canvas / 2019, (우) 퇴근 / 65×45cm / oil on canvas / 2019 황초롱_시작 / 53x45.5cm / Oil on canvas / 2021 황초롱_Red2 / 45.5x37.9cm / Oil on canvas / 2021 한지민_벽 / 33.4×21.2cm / oil on canvas / 2020 한지민_아이 / 40.9×31.8cm / oil on canvas / 2020 한지민 작가 북콘서트 인터뷰 주요 전시 전경 갤러리탐 BOOTH NO. 120 주 출입구와 가까운 곳에 있어 찾기 쉬우실 거예요! 그럼, 곧 서울아트쇼에서 만나요! 따뜻하고 행복한 연말 보내세요. :) 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인전 및 매장 매체를 활용한 전국 단위의 홍보를 지원하는 탐앤탐스 커피의 예술 지원 프로그램으로, 2013년 부터 현재까지 약 350여명의 작가와 함께 진행해오고 있습니다. 일상 속에 들어온 예술을 통해 다양한 대중들과 소통하고, 생애 첫 컬렉터를 만나기도 하며, 일상의 예술화, 예술의 일상화를 위해 노력하고자 합니다. 매장 전시 외에도 외부 기획전, 공공 및 유관 기관과의 협업, 아트페어, 아트상품 기획, 아트]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_41/1639935694151VcWtc_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_08.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021] Artist 황초롱]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446576</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002446576</guid>
            <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 18:10:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2021 [2021 서울아트쇼] 갤러리탐 BOOTH NO. 120 2021.12. 22(수) - 12. 26(일) COEX 1F A홀 ㆍ2021.12. 22.(수) 오후 3시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 23.(목)-12. 25.(토) 오전 11시 - 오후 7시 ㆍ2021.12. 26.(일) 오전 11시 - 오후 5시 참여 작가 ARTIST 황초롱 Hwang Chorong 황초롱_저 너머에 / 53x45.5cm / Oil on canvas / 2021 황초롱_언제나 / 53x53cm / Oil on canvas / 2021 Artist CV 홍익대학교 일반대학원 회화과 박사 졸업 홍익대학교 일반대학원 회화과 석사 졸업 러시아 상트 페테르부르크 레핀 아카데미 회화과 졸업 (Graduated from Painting Dept. St. Petersburg Repin State Academic Institute of Fine Arts in Russia) 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2021 공간, 나인웰스 갤러리 2021 다시 봄, 아트 앤 갤러리 2021 시선, 나우리아트 갤러리 2019 사람 그리고 시간, 희수 갤러리 2019 기억, 갤러리탐, 탐앤탐스 블랙 도산사거리점 2018 시간과 시간 사이, 신기루, 홍익대학교 현대미술관 2017 제14회 공주국제미술제, 부스전 2015 사람 그리고 삶, 갤러리 푸에스토 2015 황초롱 개인전, 갤러리 1898 주요 단체전 Selected Group Exhibitions 2021 G-ART 회장단 작품전시회, 산촌갤러리 2021 청년작가 초대전 소풍, 내일 갤러리 2017 41회 한국인물작가 회 정기전, 갤러리 미술세계 2017 GIAF 아시아현대미술청년작가공모전, 세종문화회관 미술관 2017 Winter Stories Exhibition, 경민 현대미술관 등 다수 수상경력 Awards 2016 제45회 대한민국 구상전 입선, 서울 2015 제16회 신사임당 미술대전 입선, 강릉 등 7회 수상 황초롱_거리 / 33.4x53cm / Oil on canvas / 2021 Artist Statement 작가의 작업은 일상의 이미지들 속에서, 인간의 모습들을 표현 대상으로 하고 있다. 현대인들의 다양한 모습에 담겨있는 삶의 애환을 표현하는 것이 작가의 가장 진솔한 방식이다. 사람들의 모습에서 작가 본인의 모습을 되돌아 볼 수 있게 되고 작가의 본인 모습 속에서 사람들을 이해하고 공감하게 한다. 캔버스에 그리기 전에 아이디어 이미지 구상을 위한 드로잉 작업을 한다. 이것은 아크릴 물감의 흰색, 검정색만을 가지고 이미지들을 구상한다. 구상을 통해 표현된 이미지를 가지고 색채가 있는 물감, 크레파스, 종이 등을 가지고 다시 빛과 어둠을 표현한다. 재현된 이미지들을 가지고 다시 오리거나 재구성 하여 여러 번의 콜라주 작업을 한다. 이 과정에서는 찰나의 순간들, 기억들을 통한 이미지들을 재현하고 구도와 색채를 고민한다. 인물들의 사실적인 기법보다는 거친 붓 자국으로 작가만의 독특한 그림의 회화적 양식을 바탕으로 표현된다. 강렬한 색채와 두터운 마티에르로, 인물들의 다양한 모습들을 표현하고 배경은 보다 단조롭게 표현된다. 작가의 지극히 개인적인 일상의 모습들을 표현하고 있다. 일상으로부터 경험과 소재는 작가의 작업을 통해 가시화하여 현대인들의 모습 속에서의 나 자신의 정체성을 생각해볼 수 있도록 하고 작업에 나타난 일상적 이미지들을 통하여 작가의 삶을 재조명한다. 황초롱_시간 / 90.9x72.7cm / Oil on canvas / 2021 황초롱_시작 / 53x45.5cm / Oil on canvas / 2021 황초롱_Red2 / 45.5x37.9cm / Oil on canvas / 2021 주요 전시 전경 갤러리탐 BOOTH NO. 120 주 출입구와 가까운 곳에 있어 찾기 쉬우실 거예요! 그럼, 곧 서울아트쇼에서 만나요! 따뜻하고 행복한 연말 보내세요. :) 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211220_62/1639933698930wpv6c_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_09.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[샘플세일]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100719219/news/2002446429</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100719219/news/2002446429</guid>
            <pubDate>Sun, 19 Dec 2021 13:17:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요. 규방도감입니다. 규방도감에서 올 한해 제작 샘플용으로 사용되었던 제품을 판매하고있습니다. 샘플용 제품은 제작시 완성된 모습을 보여드리는 용도로 사용된 ‘새 제품’이며 본 상품과 같은 품질의 상품입니다. 샘플 판매가는 기존가격에서 40-60% 할인된 가격으로 선보이고 있습니다. 샘플제품은 하나 내지 두개 정도의 수량으로 재고 소진시 추가적인 제작은 불가합니다. 사이즈및 기타 문의는 규방도감 쇼룸 02.732.6609 로 문의 주시면 답변 드리겠습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211219_177/16398946609237TKRg_JPEG/2021-%C2%A0%EC%83%A4%EB%87%A8%E3%85%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[닫힘과 열림의 경계,이호철 '달항아리']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002445046</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002445046</guid>
            <pubDate>Fri, 17 Dec 2021 09:10:17 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[#이호철 #leehochul #이호철작가 #복그림 #복이들어오는그림 #복을부르는그림 #꿈단지 #꿀단지 #항아리그림 #달항아리 #그림 #판화 #사진 #액자 #그림액자 #인테리어그림 #인테리어액자 #그림인테리어 #액자인테리어 #거실인테리어 #거실꾸미기 #거실벽꾸미기 #벽꾸미기 #그림닷컴 닫힘과 열림의 경계에 있는 하나의 달항아리 안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 예로부터 넉넉하고 아름다운 모습의 둥그스름한 항아리 그림은 보름달을 닮았다 하여 '달항아리'라는 이름으로 불립니다. 여러 작가들의 손에서 태어나는 각양각색의 달항아리 중, 독특한 작품관을 지닌 이호철 작가의 Encore(앙코르) 시리즈는 백자, 청자를 비롯한 여러 도자기의 모습을 사실보다 사실적으로 담고 있습니다. 가장 한국적인 아름다움을 세계적으로 인정받아, 국내뿐만 아니라 글로벌한 사랑을 받고있지요. 이호철 Lee Ho Chul, 1958 이호철 작가의 그림에는 닫혀 있는 세계와 열려 있는 세계의 묘한 함수관계 같은 것이 암시되어 있다. 작가의 작품에 자주 등장 하는 서랍이나 틀의 이미지는 닫힘과 열림의 경계에 있는 하나의 문지방 역할을 하기도 하며, 백자 뿐 아니라 대접, 흔히 사발이라 부르는 다완은 담백하고 수더분한 자태를 지닌다. 두툼한 기벽 외면의 굵은 물레 자국의 빠른 움직임이 순식간에 휙 지나간 듯 도자기 외벽에 거칠게 나 있는 것을 그대로 그렸다. 물의 흐름처럼, 바람이 불어오는 것 처럼 도체 전면을 분장하여 자유로움을 표현하고 있는 이호철 작가의 달항아리 작품은 백토의 자연스러운 흔적을 상당히 정교하고 섬세하게 묘사해 내고 있다. 더 없는 회화적인 맛을 풍성하게 표현하고 있는 백토는 충분히 매력적인 붓질의 회화 작품으로 추상화처럼 느껴진다. 이호철 작가는 홍익대학교 서양화과를 거쳐 동대학교 대학원 서양화과를 졸업한 후 1990년 금호 미술관에서의 첫 개인전을 시작으로 노화랑, 표갤러리, 아라리오, 선화랑 등 다수의 개인전을 가졌으며, 국제 Impact Art Festival (일본, 경도(京都)), 제8회 JAALA (TOKYO, JAPAN), 한국현대회화 50년 조망전(서울 갤러리) 등 국내외 단체전에 150여회 참여하였다. 이호철, &lt;Encore (앙코르) 달항아리 Ⅲ&gt; / 50x50cm, 지클리 프린트, 마운팅 베이지 액자 이호철, &lt;Encore (앙코르) 달항아리 Ⅲ&gt; / 50x50cm, 지클리 프린트, 마운팅 베이지 액자 사진인듯 그림인듯, 이호철 작가의 달항아리 그림닷컴X이호철 작가 이호철 작가님의 Encore(앙코르) 시리즈, 원작의 섬세함을 그대로 살려낸 고퀄리티 그림액자를 그림닷컴에서 만나보세요. 도자기의 아름다운 굴곡과 윤곽선을 감상하고 있다보면 그 아름다움에 매혹되어 저절로 손을 뻗어 한번쯤 쓰다듬어보고싶게 되는 매력을 가지고있습니다. 이호철, &lt;Encore (앙코르) 사발 Ⅰ&gt; 이호철, &lt;Encore (앙코르) 항아리 Ⅰ&gt; 이호철, &lt;Encore (앙코르) 호리병 Ⅱ&gt; 이호철, &lt;Encore (앙코르) 사발 Ⅱ&gt; 기분 좋은 그림이 만드는 아름다운 Life gurim.com ​]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211217_196/1639730140157UFko9_PNG/A04AL01031_%EC%9D%B4%ED%98%B8%EC%B2%A0444.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[현실에서 만나는 찰나의 동화들 - 이한주 작가 에디션 출시, 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002444134</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002444134</guid>
            <pubDate>Fri, 17 Dec 2021 04:11:56 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[아시아프에서 만난 환상적인 색감의 이한주 작가님의 에디션이 출시되었습니다. 현실에서 만나는 찰나의 동화같은 순간들이 담긴 이번 Collection은 공간을 분위기를 더욱 포근하고 따뜻하게 만들어줄 것 같은 작품들로 구성되어 있습니다. 저는 평범하고 일상적인 것들이 가진 존재의 중요성과 어떤 찰나에 포착된 지나간 시간이 가져다주는 특별함을 느끼며 작업하고 있습니다. 평범한 일상에 따스한 시각으로 숨을 불어넣고, 부드러운 빛과 예쁜 색을 칠해 우리의 일상도 동화처럼, 또는 동화 속 주인공처럼 특별한 것임을 전하고자 합니다. 매일 반복되고 지루한 일상이지만 화면 속에서나마 아름다운 곳으로 여행을 가고 찬찬한 여유를 누리는 기분을 함께 느꼈으면 합니다. 이한주 작가 작품 노트 중 이한주 작가님의 멋진 작품들로 작은 여행을 함께 떠나요 :) 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 액자 작품 구매시 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. Collectible Art Poster L'DIFF-盤 엘디판은 엘디프와 LP판의 합성어로, 음악을 LP판으로 수집하듯 그림을 슬림하게 수집할 수 있는 아트포스터 패키지입니다. 오늘의 기분에 따라 나의 노래를 선택하듯, 오늘의 공간을 위해 나의 그림을 선택하여 감상해보세요. 큰 돈 주고 구매한 그림 액자, 이제는 다른 그림을 보고 싶은데 액자를 새로 사기는 돈도 부담되고 공간도 부족하고... 기존 액자를 활용하면서 새로운 작품을 감상하고 싶으신가요? 내가 원하는 그림을, 내가 원하는 시기에, 포스터만 구매해서 합리적인 가격으로 교체하고 싶은데 콜렉터님의 취향에 걸맞는 서비스를 발견하지 못하셨나요? 많은 아티스트의 다양한 작품을 아트포스터로 소장하고 싶은데 포스터가 종이다 보니 보관이 너무 어려우신가요? 혹은 지관통에 돌돌 말려서 온 아트포스터에 구김이 있거나 똑바로 펴지지 않아서 제대로 사용하기 힘드셨나요? LP판처럼 생긴 아트포스터 패키지, 엘디판으로 공간을 채워보세요! 엘디프에 소속된 100여명의 K-ART 아티스트, 1,500여개 이상의 작품을 합리적인 가격에 만날 수 있고, 10개를 사도 100개를 사도 가볍고 슬림하게 소장할 수 있는 엘디판을 소개합니다. 엘디판 100% 활용하기 엘디]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211217_25/1639713626576sTtRN_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Basket 展, with 현대백화점 대구점 Gallery H]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002444053</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002444053</guid>
            <pubDate>Fri, 17 Dec 2021 04:11:56 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[서정아트센터 × 현대백화점 Basket 展​ 어느덧 2021년을 마무리하는 12월이 다가왔습니다 :) 다사다난했던 올 한 해를 따뜻하게 마무리할 수 있도록, 저희 서정아트센터와 함께 현대백화점 대구점 Gallery H에서 국내외 근·현대 미술사의 흐름을 주도했던 작가들의 다양한 작품을 선보이는 자리를 준비하였습니다. 미술사적으로 큰 가치를 지닌 한국 대가들의 작품과 동시대 유명 해외 작가들의 작품으로 구성된 이번 'Basket'展은 바구니에 탐스러운 과일을 담듯, 연말을 맞아 지쳤던 자신에게 소중한 시간을 선물할 수 있는 전시입니다. 크리스마스 선물과 같은 이번 전시는 현대백화점 대구점 9층에 위치한 Gallery H에서 12월 28일까지 관람이 가능합니다 🥰🌲 ‘Basket’展은 국내외 근·현대 미술사의 흐름을 주도했던 작가들의 작품을 선보이며 다양한 작품 세계를 비교할 수 있는 자리를 마련한 기획 전시다. 이번 전시는 크게 미술사적으로 큰 가치를 지닌 한국 대가들과 동시대 해외 작가들의 작품으로 구성된다. 물방울 작가로 잘 알려진 김창열의 1975년도 작 &lt;물방울&gt;, 종이와 펜화 작업으로 한국의 전통 기물을 그린 김환기의 &lt;항아리와 여인&gt;, 산의 경관을 화려한 색채와 독특한 질감으로 구현한 이춘환의 &lt;산의 기운&gt; 등을 통해 자연을 담아내는 방식에서 나타나는 미감을 보여주고자 한다. 또한, 전시장 한 켠에는 모노 프린트 기법으로 평면 회화의 한계를 벗어난 멜 보크너와 리미티드 에디션 오브제를 선보이는 카예하 등 참신한 기법으로 개성을 드러낸 해외 작가들이 소개된다. ‘Basket’展을 통해 미술사의 한 획을 그었던 한국 작가들의 예술성과 함께 해외 작가들의 트렌드를 감상하는 특별한 시간이 되길 바란다. 연말을 맞아 지쳤던 한 해를 마무리하며 바구니에 탐스러운 과일을 담듯, 소중한 시간을 담아보자. ｜전시 일정｜ 2021년 12월 10일 ~ 2021년 12월 28일 ｜전시 장소｜ 현대백화점 대구점 갤러리H]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211217_285/1639710685160QgKT5_JPEG/211208-%ED%98%84%EB%8C%80%EB%B0%B1%ED%99%94%EC%A0%90-%EB%8C%80%EA%B5%AC%EC%A0%90_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%ACH_Basket-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>