<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 13 Mar 2024 01:01:55 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[리드아트] CMYK UP! [컬러 그림자 조명]]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5001133146</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5001133146</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 01:01:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CMYK UP 컬러 그림자 조명 CMYK UP 은 한남동 디뮤지엄 개관 전에 참여한 네덜란드 작가 데니스 패런의 작품으로 독일 비트라 뮤지엄에도 전시되었으며 레진 3D 프린팅으로 제작되어 용접이나 결합 부위가 없는 것이 특징입니다. 낮에는 오브제로 공간에 무드를 더해주고 밤에는 기하학적인 형태의 프레임을 CMYK 전구의 RGB 불빛이 비치어 컬러풀한 패턴을 공간에 가득 채울 수 있습니다. 오랜 시간 동안 수많은 재료와 크기 다양한 샘플링을 거쳐 마침내 완성된 CMYK 조명이 이제 여러분의 일상을 컬러 그림자로 채워 드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240312_240/1710216718780bFHs5_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84_%EB%A9%94%EC%9D%B8_CMYK_UP_copy.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[~30% SALE] 오프라인샵 오픈기념 이벤트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001125848</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001125848</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 01:01:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 그동안 정말 많은 문의가 있었던 오프라인 매장 ! '큐레이션 샵' 이라는 이름으로, 100여점의 인기 작품과 함께 드디어 오픈했습니다. 60여평의 단독 공간에 위치한 그림닷컴 오프라인 매장 , '큐레이션 샵' ! &lt;오프라인 샵 OPEN 이벤트&gt; ~30% SALE 3. 4 -18일 / 매장 픽업 / 일부작품 제외 오픈이벤트 기간동안 매장에 전시 된 작품을 스페셜한 가격에 만나보실 수 있어요. 데이비드 걸스타인, 김환기, 이우환 등 인기작가의 작품을 최대 30% 할인 된 가격으로 소장하세요! 사진으로는 다 담기지 않는 오리지널 원화 실물의 감동과 에디션 판화 작품마다의 세밀한 디테일, 제작방식에 따른 질감의 차이, 그림닷컴 액자공방에서 제작하는 다양한 고퀄리티의 액자들까지 모두 눈으로 직접 확인하세요 : ) ✨ 찾아오시는 길 ✨ 그림닷컴 오프라인 샵 📍 경기도 파주시 광인사길 17, A동 1층 그림닷컴 본사 📍 경기도 파주시 광인사길 9-7 ✨ 운영시간 ✨ 월 - 일요일, 오전 9시 - 오후 6시 *공휴일 휴관 ✨ 상담예약 및 문의 ✨ 고객센터 ㅣ 031-955-5816 카카오톡 ㅣ @그림닷컴 대중교통 이용시 '은석교 사거리' 정류장에서 도보 5분 이내 거리에 있습니다. 국내 최대규모의 도서관인 지혜의 숲과 맛있는 커피와 브런치를 즐길 수 있는 카페 Aat도 인근해 있어서, 주말 나들이로도 완벽한 코스예요 ✨ 매달 선정되는 이달의 작가 대한민국 컬러리스트 1호 김민경 작가, 지금 가장 핫한 라이징스타 송형노 작가, 매달 선정되는 이달의 작가 전시도 함께 감상하세요 ! 큐레이션 샵에서만 진행되는 스페셜 이벤트 혜택도 꼬옥 챙기시구요 ✨ 액자 선택이 고민되시나요? 우리 학교, 회사에 걸어 둘 작품이 필요하시다구요? 아늑한 분위기의 컨설팅존에서 전문 큐레이터가 무료 상담을 도와드려요 : ) 그림닷컴은 학교,관공서,호텔,기업 등 1,000여곳 이상의 아트컨설팅을 진행해왔습니다. * 액자 상담, 기업 컨설팅 등 상담을 원하실 경우 카카오톡 채널을 통해 예약해주시면 친절하게 안내해드릴게요. ▲ 카카오톡 예약하기 우리집에 작품이 걸리면 어떤 느낌일까? 주방, 거실처럼 실감나게 꾸며진 리빙존에서는 우리집에 걸린 모습을 상상하며 사이즈감을 잡기에도 좋을거예요. 그림닷컴 오프라인 샵은 지금, UPTO 30% SALE 중 ! ✨ 찾아오시는 길 ✨ 그림닷컴 오프라인 샵 📍 경기도 파주시 광인사길 17, A동 1층 그림닷컴 본사 📍 경기도 파주시 광인사길 9-7 ✨ 운영시간 ✨ 월 - 일요일, 오전 9시 - 오후 6시 *공휴일 휴관 ✨ 상담예약 및 문의 ✨ 고객센터 ㅣ 031-955-5816 카카오톡 ㅣ @그림닷컴]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240307_148/1709771301526JS7BK_PNG/%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EB%8B%B7%EC%BB%B4_%EC%98%A4%ED%94%84%EB%9D%BC%EC%9D%B8%EC%83%B501.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] sky&soul - 소유진 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001130680</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001130680</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 01:01:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[소유진 초대전 [sky &amp; soul] 2024 03.14 (목) - 04.02 (화) 갤러리 아트리에 본사 경기도 광주시 목동길 143 [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 주말/공휴일 11:00 - 18:00 연중무휴 [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 이번 전시에서 소개드릴 작가님은 소유진 작가님입니다. 찰나의 맑은 이미지로 마음의 편안과 조용한 사색을 가져다주는 작품들로 알려져 있습니다. 소 유 진 SOH EUGENE ​ ​ ​ 약력 ​ 성신여대 동양화과 졸업 성신여대 일반대학원 동양화과 졸업 ​ ​ sky&amp;soul 수간채색 56x42cm ​ 개인전 ​ 2022 돈화문갤러리 기획초대전 (돈화문갤러리) 2018 설미재미술관 기획초대전 (가평) 2017 SCAF 아트페어 (롯데호텔,단독부스) 2014 아트리에 갤러리 초대전 (갤러리 아트리에 ,안양) 2011 우이갤러리 초대전 (카페드 우이) 2009 코이누르갤러리 기획전시 (코이누르) 2008 갤러리 young 기획초대전 (갤러리 영) greemZip 기획초대전 (geemzip) 2006 국제인천여성 비엔날레 아트페어 (단독부스 ,인천 교육문화회관) KCAF전 (예술의전당) 한국여성작가 아트페어 (단독부스,AKA 갤러리) 2005 창갤러리기획초대전. (창갤러리) 2004 동양화 새천년전 (예술의전당) 2002 서울wave 아트페어 기획초대전(예술의전당) 2000 제 2회 개인전 (인사갤러리) 1997 제 1회 개인전 (경인미술관) ​ sky&amp;soul 수간채색 67.2x55cm ​ 2인전 ​ 2006 한글라스기획전 권희수 .소유진전 ( 한글라스, 파란네모 ) 그룹전 ​ 2022 미래예술제 ( 메타버스플랫폼) 2020 .10가평아트페어 (가평 더 스테이 힐링파크) 2018 .5 현전 (일본 롯본기, 동경신미술관 ) 일본현대미술가협회전 입상 12. 서울아트쇼 아트페어 (코엑스) 서울아트엑스포 아트페어 seoul international art expo (코엑스) 동구 미협전 (아양아트센타) 2017 겨울이야기전 (경민현대미술관) 우리섬 독도 국제전 (예술의 전당) SCAF 아트페어 (롯데호텔) 2016 오월의 꽃향기전 (경민현대미술관) 별의 별 잔치 : the box 전 (스페이스 선 +) 2015 DMC 아트페어 (dmc 홍보관) 골목전 수작전 (갤러리 나다) 별의별잔치 (스페이스 선+) 2008 현대미술 1000인전 (단원전시관) 2007 한.인 현대미술 교류전 (갤러리 정) View finder of YAP展 part1 (갤러리 정) 2006 한국여성작가 아트페어 5인전 (AKA갤러리) 2005 THING 전 (가이아 갤러리) 파리 교류전 PANORAMA (Galerie Etienne de Causans) 프랑스 ,갤러리 에띠엔 드 꼬장 텍스트속 상상하기 (숲 갤러리 기획) 성신40주년기념전 (공평아트센타) 2004 한독교류전 (Korea-Germany contemporary art exhibition in Paris) 드로잉전 (가이아 갤러리) 차원전 (태국 방콕 Tank 갤러리) 운정의 향기전 ( 성신여대) 뉴욕전Zc special presentation series Ｉ Seoul-Chelsea 동양화 새천년 우수작가상 (예술의 전당) 대한민국 미술대전 특선 (국립 현대 미술관) 단원미술대전 입선 (단원전시관) 2003 동양화 새천년전 (하나아트갤러리. 공평아트 센타) 강남미협전 (가산화랑) 2002 웨이브 아트페어 우수상 한국현대미술 독일 라일란드 주지사 초대전 KUNST AUS KOREA (독일) 2001 신진작가 발언전 (서울 시립미술관) 전통과 새로운 조형의식 동양화 60인전 (백송 미술 문화재단 기획. 백송화랑) 현대 차원전 ( 제주 신천지 미술관) 2000 현대미술정립전 (동아갤러리) 성신여대 35주년 기념 동문전 (예술의 전당 ) 현대 차원전( 예술의 전당) 1999 21C 한국정예 작가 초대전 (서울 시립 미술관 ) 남산위에 소나무전 (공평아트센타) 대한민국 서울 미술대전 입선 (서울 시립미술관) 오늘의 한국 미술전 ( Sun Gallery L.A ) 미술 연합 기획 초대전 (동아]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240311_148/1710125343094mVH7w_JPEG/%EC%86%8C%EC%9C%A0%EC%A7%84_%ED%99%8D%EB%B3%B4%EC%9D%B4%EB%AF%B8%EC%A7%80.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 그 섬에 마음을 놓고 오다 - 서이은 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001130676</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001130676</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 01:01:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[서이은 초대전 [그 섬에 마음을 놓고 오다] 2024 03.14 (목) - 04.02 (화) 갤러리 아트리에 본사 경기도 광주시 목동길 143 [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 주말/공휴일 11:00 - 18:00 연중무휴 [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 3월 12일부터 진행되는 초대전의 주인공 중 하나인 서이은 작가님을 소개드립니다. 서이은 작가님은 앞서 소개드린 서은혜 작가님의 친언니 이신데요, 이번에 두 분이 2층의 분리된 공간에서 함께 전시를 할 예정입니다. 봄을 맞아 자연 테마에 맞게 두 분의 작품들을 한 번에 감상해 보실 수 있는 기회입니다. 서 이 은 SEO E EUN ​ ​ 약력 홍익대학교 미술대학원 전시 EXHIBITION 2024 우제길미술관 신년기획초대전(청룡전) 2024 여수미술관 기획전 2023 금보성아트센터 신년기획초대전 2023 대한민국현대여성미술대전 수상기념전 2023 인사동사람들전 2023 여수미술관 기획전/여수쌍봉시립도서관(토끼전) 2022 여수미술관 기획전(흑호전) 2021 청목미술관 기획전(영호남 교류전) 2021 여수미술관 기획전(섬 그리고 섬展) 2021 정읍생활문센터 기획전(여수 정읍 1회 교류전) 2021 거제유경미술관 기획전 2020 국제현대예술협회 창립전 2020 아트리에갤러리 2인전 2016 아트리에갤러리 3인전 2012 경민현대미술관 소품전 ​ 수상 AWARDS 2023 대한민국 현대여성미술대전 서양화부문 ‘특별상’ 2021 올해의 신진작가상 수상(국제현대예술협회) 2021 대한민국 현대여성미술대전 ‘우수상’ 2020 ‘한국미술협회 이사장상’ 2020 대한민국 현대여성미술대전 서양화부문 ‘우수상’ 현) (사)국제현대예술협회 정회원 , 인사동사람들 정회원 경성대학교 한자연구소 그림대회 심사위원 경성대학교 평생교육원 경성골드에이지 출강 ​ ​ ​ ​ 작가노트 ​ 하늘과 바다 사이 그 어디쯤 섬이 있다 시간과 시간 사이, 사람과 사람 사이에도 섬이 있다 굳이 섬으로 가지 않더라도 스스로를 각자의 섬에 두고 살아가는 일상에서 ‘멈춤과 흐름의 존재’인 섬에서 오롯이 내 안에 안도(安堵)를 찾는다. Gallery Artrie 작품 문의 02-587-4110 오픈 채팅 https://open.kakao.com/o/slNKoBl]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240311_56/1710125277968w5xBy_JPEG/%EC%84%9C%EC%9D%B4%EC%9D%80_%ED%99%8D%EB%B3%B4%EC%9D%B4%EB%AF%B8%EC%A7%80.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 비밀의 화원 - 서은혜 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001130673</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001130673</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 01:01:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[서은혜 초대전 [비밀의 화원] 2024 03.14 (목) - 04.02 (화) 갤러리 아트리에 본사 경기도 광주시 목동길 143 [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 주말/공휴일 11:00 - 18:00 연중무휴 [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 다음 초대 전시 소식입니다. 봄을 맞아 이번 3월전시는 자연 테마로 초대전을 준비했는데요, 첫 번째로 소개드릴 작가님은 서은혜 작가님 입니다. 서은혜 작가님은 최연소 교수 타이틀이 있으실 만큼 활발한 대외활동을 하는 작가님으로 알려져 있습니다. 대한민국 작가 최초로 뉴욕 타임스퀘어 빅스크린 작가로 선정 된 이력이 있습니다. 서은혜 작가님을 소개드리도록 하겠습니다 ! 서 은 혜 Seo Eun Hye 약력 홍익대학교 미술대학원 수료 동아대학교 일반대학원 서양화전공 졸업 동아대학교 미술학부 서양화전공 졸업 부산예술고등학교 미술과 졸업(미술대표상 수상) 초대전&amp;개인전 20회/ 다수 단체전 참여. 주요초대전:부산미술협회 오늘의 작가상 수상기념전,해금강테마박물관 유경미술관, 아트리에갤러리, 갤러리에이치,이스트힐컨트리클럽,진주 컨트리클럽, 서울갤러리치과,(주)중아트그룹‘갤러리중’개관기념초대전, 갤러리레스토랑암브로시아, 석류원갤러리초대전, 갤러리박영 제1회 신진작가당선초대전, 갤러리위 YOUNG ARTIST 1st 초대전 외 다수 수상내역 올해의 예술인상/오늘의 작가상/올해의 작가상/현대예술인 특별상/한국예총회장상/ 중국 고밀시 예술문화대상/현대여성미술대전 대회장상/ 한국미술협회이사상장/현대조형미술대전 대상 외 다수 수상 방송 KBS 부산 '아침마당‘ 초대석 방송출연 KBS TV문화속으로 방송출연 kBS 제1라디오 ‘귀로 듣는 미술이야기’ 방송진행 KBS MBC SBS JTBC TVN 방송국 협찬작가 부산영어방송 ‘더 인터뷰’ 방송출연 이집트방송 채널7 방송출연 (한국작가최초) 뉴욕 타임스퀘어 빅스크린 전시작가선정 (한국작가최초) ㈜세정 &amp; 콜라보레이션작가 &lt;BEXCO 컨벤션센터 - 내외부디자인 총괄 감독 일본 문부성 주최 국제강평회 대한민국 서양화부문 대표 참여 현) 국회도서관 서평전문가/부산교육청 자문위원/부산문화재단 심의위원/부산미술협회 운영위원/ 전국공모 심사위원 운영위원/ 동의대학교 예술영재원 연구교수 전담교수 역임/ 경성대학교 외래교수 역임/영산대학교 외래교수 역임/경성대학교 평생교육원 출강/ 현대여성미술협회 지역분과위원장 / (사)국제현대예술협회 부산지회장 Gallery Artrie 작품 문의 02-587-4110 오픈 채팅 https://open.kakao.com/o/slNKoBl]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240311_56/1710125185379JFjvc_JPEG/%EC%84%9C%EC%9D%80%ED%98%9C_%ED%99%8D%EB%B3%B4%EC%9D%B4%EB%AF%B8%EC%A7%80.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[10만원 쿠폰] 제주의 풍요로움을 담다, 이왈종 판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001123863</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001123863</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 01:01:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 생활을 이왈종 화백의 시선으로 꾸밈없이 솔직하게 담아낸, ' 제주생활의 中道 ' 에디션 판화 ! 새롭게 피어나는 봄을 맞이해서 할인쿠폰을 준비했어요 : ) 이왈종 화백의 에디션 판화를 구입하시기 전, '알림받기' 하고 최대 100,000원 할인쿠폰 꼭 챙기세요 ! 이왈종 Lee, Walchong, 1945 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채, 제주생활의 중도 이왈종 화가는 1945년 경기도 화성에서 출생, 중앙대학교 회화과와 건국대학교 교육대학원 졸업 후 1979년부터 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀포로 내려가 미술작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화의 고전적 양식에서 탈피하며 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구했고, 이를 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하면서 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 그의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감이 특징이다. 재료나 기법에 있어서도 아크릴을 사용하거나 부조 기법 등을 이용하여 동서양의 재료에 관계없이 작품을 제작할 뿐 아니라 보자기, 조각, 도자 등 평면과 입체를 넘나들며 그 영역을 넓혀 나가고 있다. 특히 이왈종 화가의 에디션 판화작품은 실크스크린 기법으로 제작되어 소장가치 높은 미술작품으로 인식되어 원화와 또다른 오리지널의 감성으로 대중에게 많은 사랑을 받고 있다. ▼ 깔끔한 원목 우드 액자와 더욱 고급스러움을 더하는 원목 관액자 그림닷컴에서 구입하신 고객님의 실제 리뷰사진 입니다 : ) ▼ 디테일한 부분까지 보여드릴게요 : ) 실물이 훨씬 아름답다는 점 ! ▼ 세트로 걸어놓고싶은 아담한 작품부터 공간을 갤러리로 만들어줄 대형 작품까지 모두 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 천국과 제주 중 한 곳을 선택하라고 하면 제주를 택하겠다. 제주의 자연과, 제주에 살아가는 생명 모두를 사랑하는 이왈종 화백. 그러기에 이왈종 화백의 작품에는 사람과 동물, 산새들이 현실의 크기와는 상관없이 모두가 동등하게 담겨있습니다. ▼ 이왈종 화백의 에디션판화 전용 쿠폰! 기간 한정이니 놓치지 마세요 : ) 그림닷컴 오프라인샵 OPEN 기념 ~30% 세일 이벤트 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230509_22/1683607563216Vk5vO_PNG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85_%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EC%83%9D%ED%99%9C%EC%9D%98_%EC%A4%91%EB%8F%84.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 데미안 허스트_H10-4 Suiko(The Empresses)오리지널 판화 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001129874</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001129874</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 01:01:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 데미안 허스트의 &lt;H10-4 Suiko (The Empresses)&gt; 를 소개해드리려고 합니다. 자신만의 고유한 예술 언어를 통해 질문을 던지는 데미안 허스트, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;H10-4 Suiko (The Empresses)&gt; 현대 예술의 중요한 선두주자인 데미안 허스트의 작품은 그의 고요한 관찰과 독특한 상상력을 바탕으로 인간의 본성과 존재에 대한 질문을 던지며, 동시에 예술의 경계를 뛰어넘는 창의적인 실험을 통해 주목받고 있습니다. 자연과 인간의 관계, 삶과 죽음에 대한 심오한 사유를 담아내는 그의 작품은 현대 예술의 다양성과 깊이를 경험할 수 있을 것입니다. 깊은 소통의 장을 여는 작가, 데미안 허스트 WEART ORIGINAL 인간의 극단적인 감정과 사회의 문제를 강렬하게 다루는 작가로, 자신만의 고유한 예술 언어를 통해 관람자를 예술과 상업, 생명과 죽음, 창의성과 현실 사이의 미묘한 경계에 놓는다. 이는 혼란, 감동, 깊은 고민을 일으켜 예술의 역할과 사회적 메시지에 대한 생각을 자극하고, 깊은 소통의 장을 열어 우리의 감정과 사유를 끌어올린다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 데미안 허스트 &lt;H10-4 Suiko (The Empresses)&gt; WEART ORIGINAL ■ 데미안 허스트_H10-4 Suiko (The Empresses) 바로가기 인간의 본성과 존재에 대한 질문을 끊임없이 던지는 현대 예술의 중요한 선두주자인 데미안 허스트, 지금까지 그의 &lt;H10-4 Suiko (The Empresses) &gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 그의 강렬한 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 데미안 허스트 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) H10-4 Suiko (The Empresses) www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240310_175/1710052707644KwgcY_JPEG/613fe3312e1589bebeaed7ccecf91f76.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[NEW EDITION / 최경주 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001126754</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001126754</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 01:01:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아트앤에디션입니다. 이번에 아트앤프린트 스튜디오에서 최경주 작가님과 함께 제작한 에디션판화를 소개하려합니다 :) 작가님과 함께 제작하는 에디션판화인만큼 작가님이 판화를 위한 에스키스부터 직접 작업해주셨습니다^^ 최경주 작가 에스키스 작업 최경주 작가 에디션판화 T.P 에스키스 작업 이후, 작가님과 충분한 의견을 나눈 뒤 T.P 작업에 들어갑니다. 이후 50에디션 작업 진행 ! 작가님의 친필사인과 넘버링으로 마무리된 에디션판화 최경주 작가 에디션판화 사인 작가님과 함께 작업해서 더욱 의미있던 이번 에디션판화, 아트앤에디션 스토어에서 만나보세요 :) full moon behind X 에디션: Edition of 50 ​ 작품크기: W89.0cm x H71.0cm ​ 제작기법: 수작업 실크스크린 https://artnedition.com/artwork/B55CKJ2002/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240307_271/1709797482326hlHQT_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 알렉스 카츠의 대표 인물화 'Dancer 1' 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001126391</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001126391</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 01:01:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 알렉스 카츠의 &lt;Dancer 1&gt; 를 소개해드리려고 합니다. 색과 선의 춤으로 우리의 시선을 사로잡는 아티스트 알렉스 카츠, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;Dancer 1&gt; 알렉스 카츠의 인물화는 그의 대표적인 예술 소재이며 선명한 색채와 단순화된 형태로 특징 지어집니다. Dancer 시리즈는 검은 배경에 채색 인물을 중심으로 배치해 몰입도를 높인 구성이 특징이며 에드가 드가에 대한 존경심이 담긴 작품입니다. 알렉스 카츠의 독특한 시각과 스타일의 대표작을 컬렉팅 해보세요. 절제된 분위기로 현대적 리얼리즘을 표현하는 아티스트, 알렉스 카츠 WEART ORIGINAL '아메리칸 스타일'을 대표하는 알렉스 카츠는 과감한 화면 구성, 대담한 채색, 그리고 절제된 분위기로 전통과 아방가르드가 맞닿아 있는 현대적 리얼리즘을 표현합니다. 주변에서 흔히 접할 수 있는 풍경, 그리고 인물들의 무표정은 묘하게 느껴지지만 단조롭고 고요한 우리의 실제 삶과 가장 닮아있는 표현으로 다가와 평면적인 우리의 생활을 돌아보는 기회를 제공합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 알렉스 카츠 &lt;Dancer 1&gt; WEART ORIGINAL &lt;Dancer 1&gt; 작품은 국내외 경매에 자주 등장하며 유명해진 작품입니다. 드가에 대한 찬양이자 현대와 고전이 만나는 아름다운 대화의 결과물입니다. 미술 역사에 경의를 표하는 동시에, 시간과 장소를 초월하는 아름다움을 담아낸 작품입니다. 그렇다면 알렉스 카츠의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 동일작품, 19년 1,920만원 낙찰 (서울옥션, 수수료포함) 02 세계 주요 옥션 4,430회 / 180억원 이상 낙찰 기록 작가 (아트프라이스) 03 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 200 (아트프라이스) &lt;Dancer 1&gt;는 오리지널 판화로 무대의 검은색 암막을 배경으로 하여 춤의 움직임을 극명하게 표현한 작품입니다. 그의 독특한 화풍과 색채 사용이 돋보입니다. 알렉스 카츠의 특징인 비비드한 컬러와 시원한 브러쉬 스트로크를 고급 판화지에 세밀하게 표현하여 원화와 같은 강렬함을 담아냈습니다. 그의 작품에 입체감을 강조하는 관액자를 채택해 작품에 집중되는 효과를 연출하였습니다. ■ 알렉스 카츠_Dancer 1 바로가기 유명 호텔들과 경매, 페어에 전시하며 고공행진을 이어가고 있는 슈퍼스타 아티스트 알렉스 카츠, 지금까지 그의 &lt;Dancer 1&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 그의 강렬한 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 알렉스 카츠 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) Dancer 1 www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240307_138/1709790351426tuMXO_JPEG/page-3(2).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[꼭두도예 가격 변동 공지사항]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100783506/news/5001125354</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100783506/news/5001125354</guid>
            <pubDate>Wed, 13 Mar 2024 01:01:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 꼭두도예 입니다. 가격 인상으로 인해 공지드립니다. 지난 몇년간 계속되는 물가 상승으로 인하여 재료비가 많이 올랐습니다. 하여 일부 품목의 가격을 부득이 하게 인상하게 되었습니다. 아래 표에 해당하는 품목들의 가격이 인상될 예정이며 이는 4월 1일 부터 적용 됩니다. 저희 제품을 구매해주셔서 감사드리며 가격 인상은 4월 부터이니 참고 하시어 구매해주시기 바랍니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240306_61/1709723321365Xq23k_JPEG/SE-d7a51543-039c-4b20-b46d-11a38672980c.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>