<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sun, 19 Mar 2023 17:13:41 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[미국 유리공예가 Maria Enomoto를 소개합니다]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/2003096638</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/2003096638</guid>
            <pubDate>Sun, 19 Mar 2023 12:28:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[피노크 FINORK Maria Enomoto USA Glass Artist Maria Enomoto 마리아 이노모토는 샌프란시스코를 기반으로 작업하는 유리 예술가입니다. 그의 작품은 물건 자체의 귀중함이란 무엇인가? 잘팔리는 물건은 무엇인가? 등등 우리와 맞닿아 있는 일상 생활에 대한 호기심에서 영감을 받아 만들어집니다. 형식에 얽매이지 않는 독특한 형태, 색상 및 질감을 다양하게 표현하기 위한 시도를 끊임 없이 해온 작가의 작품은 그가 삶을 대하는 태도인 메멘토 모리와도 닮아 있습니다 ⠀ 섬세하게 만들어진 유리 작품을 피노크에서 소개합니다. BIOGRAPHY 2013 BFA Glass Rhode Island School of Design, Providence, RI 2015 Public Glass, San Francisco, CA Glassblowing and Casting instructor]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221026_134/1666770974290fMXuz_JPEG/%EB%A7%88%EB%A6%AC%EC%95%84_%EB%A9%94%EC%9D%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[한국 도예가 조현승 작가의 새로운 시리즈 BOWL]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5000305513</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5000305513</guid>
            <pubDate>Sun, 19 Mar 2023 12:28:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[피노크 FINORK Hyunseung Cho Korea Ceramist 서울을 기반으로 활동하는 도예가 조현승 작가를 소개합니다. 조현승 작가는 삶의 궁극적인 지향점으로 향하는 과정들에서 오는 다양한 감정들을 흙이라는 매체를 통해 도자 작업으로 표현해 내고 있습니다. 작가는 작업 전 스케치를 통해 큰 형태를 먼저 상상하고, 부드러운 곡선으로 이뤄진 흙의 물성에서 오는 우연적이고 불규칙한 형태들을 작품에 녹여냅니다. 이렇게 만들어진 형태들에 적합한 색과 패턴들을 다시 여러 번 실험하고 장식해서 완성된 작품을 만들어냅니다. 작품에는 궁극적 지향점을 은유화한 원형이 곳곳에 그려져 있습니다. 각각의 원은 과정을 겪으며 형체를 알아볼 수 없게 녹을 수도, 완벽한 형태를 유지하고 있을 수도 있습니다. 이러한 과정들은 예측하기 어려운 우리 삶과도 닮아 있습니다. BIOGRAPHY 2016 International Ceramics Workshop Summer Semester Alfred University School of Art and Design, New York 2019 BFA Ceramics Konkuk University School, Seoul 2020 MA Ceramics Konkuk University School, Seoul]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230319_170/16792255788633yaFz_JPEG/SE-49109c6f-6b82-4a5e-92f7-0c927933fb99.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[리미티드오더] 봄빛 가득 산드러짐 반지]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5000304737</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5000304737</guid>
            <pubDate>Sat, 18 Mar 2023 07:14:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[봄빛 가득 산드러짐 반지 a limited order _ 페리도트, 로돌라이트가넷 실버링 Natural Stone 천연석 a Limited -Order 한정주문 Peridot + Rhodolite Garnet 페리도트 + 로돌라이트 가넷 이음에서는 봄빛같이 상큼한 퀄리티 좋은 페리도트와 로돌라이트 가넷을 만나게 되어 반지세트 선물을 기획합니다. 리미티드로 10SET 준비 됩니다 15% 할인 + 5,000원 추가할인쿠폰 Peridot Ring + Rhodolite Garnet Ring 358,000원 -------&gt; 300,000원 (-5000추가) 주문기간 : 3월 22일 ~4월 2일 작품제작기간 : 4월 3일~ 4월 16일 배송 시작: 4월 17일 부터 아주 작은 물건이라도 유행에 따라 잠시 쓰고 버리는 물건이 아니길 바랍니다. 좋은 재료를 엄선하여, 오래 빛을 유지하고 오랜기간 고쳐쓸 수 있는, 그 사람이 담겨 점점 멋드러지는 물건을 만들고자 노력합니다. 모두의 지구를 위해서요. 골드도금 (무광) 실버그대로 (광택) 로돌라이트 가넷 반지 페리도트 반지 [ 작가의 작품 ] 주문제작 리미티드 에디션입니다 주문하시면 4월 17일 이후 받으실수 있습니다. [ 작품관리 ] 고객 한분한분을 위해 주문후 핸드메이드로 작품제작을 하고 평생 AS로 최선을 다합니다. *** 작품포장은 선물용으로 준비했습니다. *** 선물용 포장]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230318_191/16791174791679CVu6_JPEG/2023_3_%EC%82%B0%EB%93%9C%EB%9F%AC%EC%A7%90%EB%A6%AC%EB%AF%B8%ED%8B%B0%EB%93%9C%EC%98%A4%EB%8D%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 좋은 날 _ 곽미영 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000303394</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000303394</guid>
            <pubDate>Fri, 17 Mar 2023 06:19:03 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[좋은 날 _ 곽미영 개인전 2023.03.23 THU - 2023.04.11 TUE _ 좋은 날, 곽미영 [전시명] 좋은 날 [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.03.23(목) - 2023.04.11(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 / 주말 11:00 - 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] www.artrie.com 곽미영 개인전 _ 갤러리 아트리에 🖋 작가노트 _ 즐거운 상상 내 작업의 주제는 우리들 일상에 대한 이야기들이다. 주변 풍경에 약간의 상상을 첨가하여 이야기를 만든다. 푸른 잔디밭과 꽃들, 동백꽃 가득한 섬과 하늘, 거대한 미루나무 길의 노란색 하늘까지... 어디서 본 듯한 풍경에, 한 번쯤 경험해 봤을 법한 일상들을 그려 넣었다. 내 작업 전체에 등장하는 첫 번째 주인공 빨강 망토 소녀는 어릴 적 읽었던 동화책 속의 주인공이다. 이 빨강 망토 소녀는 엄마의 심부름으로 할머니 댁에 음식을 가져다 주는 미션에서, 엄마의 신신당부도 잊고 호기심에 위험한 숲길로 향한다. 미루나무길따라-골프2_116.8x80.3cm_Acrylic on canvas_2022 늑대를 만나서 위험한 일을 겪기도 하지만 결국은 위험을 이기고 할머니에게 음식을 전달하는 미션을 성공한다. 이 이야기는 꼭 우리들의 모습과 닮았다. 우리가 원하고 이루고 싶은 꿈을 향해 가는 길에 많은 유혹과 어려움을 이겨내야 한다. 빨강 망토 소녀와 함께 등장하는 우주인이 두 번째 주인공이다. 우주인은 가끔씩 하늘에서 낙하산을 타고 내고 내려오기도 하고, 이미 착륙하여 빨강 망토 소녀와 함께 있기도 하다. 이 우주인은 우리가 바라는 꿈이나, 목표, 혹은 바라는 무엇도 될 수 있다. 빨강 망토 소녀가 망원경으로 우주인을 바라보는 것은 내가 원하는 무엇인가를 바라보는 것이고, 같이 있는 것은 곧 꿈이 이루어진다는 이야기가 담겨있다. 분홍분홍 꽃바람_100x50cm_Acrylic on canvas_2022 여행을 다녀오거나 어떤 재미있는 곳을 다녀온 후에 기억에 남은 이미지들을 재구성하여 작업을 한다. 나의 기억에 남아있는 장소를 조금씩 다듬으며 캔버스에 구성하는데, 푸른 초록빛을 중점으로 확장이 되는 이 풍경은 익숙하지만 현실적이지 않은 동화 같은 분위기를 자아내기도 한다. 특별하지 않는 풍경이 기하학적인 무늬로 가득 채워진 잔디밭이 되고, 동심을 자극하는 작은 주인공들이 행하고 있는 소소한 일상들은 우리 모두가 공감하는 이야기들이다. 내 작업의 목표는 보는 사람들도 하여금 잠시나마 기분 좋고 경쾌한 미소를 짓게 하는 것이다. 지난 3년간의 불안한 시간 속에 우리에게 필요했던 웃음의 여유를 잠시나마 느껴볼 수 있길 바란다. 꽃피는 동산에 봄이 오면_60.6x60.6cm_Acrylic on canvas_2022 ▼▼ 전시관 찾아오시는 길 ▼▼]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230317_262/1679030920261wVeWL_JPEG/%EA%B3%BD%EB%AF%B8%EC%98%81%EB%A9%94%EC%9D%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식]EMBRACE _ NARI 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000303372</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000303372</guid>
            <pubDate>Fri, 17 Mar 2023 06:19:03 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[전시소식 : EMBRACE _ NARI 개인전 2023.03.23 THU - 2023.04.11 TUE _ EMBRACE, NARI(나리) [전시명] EMBRACE [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.03.23(목) - 2023.04.11(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 / 주말 11:00 - 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] www.artrie.com NARI 나리작가 개인전 _ 갤러리 아트리에 🖋작가노트 생각친구 BB는 우리 주변 누구에게나 어떤 존재로든 있다. 사람과 자연으로, 창조되는 사물로든 각자의 삶 속에서 제각기 다른 모습으로 존재하고 있다. 생각친구 BB란 특별할 것 없는 내면의 아이를 끌어내 감정을 해소하는 그림으로 초기에는 낙서처럼 그렸다. 밝게 웃는 얼굴로 그리다가도 어느 날은 울상으로 그려지기도 했다. Thinking friend BB_53.0 x 45.5cm_Acrylic on canvas_2022 남몰래 속 마음을 드러내는 감정 인형 같은 존재로 비밀스럽고 목적 없는 드로잉이었다. 일상 속에서 끄적이는 행위는 말로는 표현할 수 없는 감정을 공유하는 의식 같았다. 그림을 그리다 어느 날 그려진 미소로 위로를 받고, 긍정적인 변화가 생기면서 지금의 표정으로 고착되었다. 마치 모든 것을 포용하는 듯한 미소와 감고 있는 눈은 그림을 바라보는 이를 신뢰하고 지지하는 상징적 표현이 되었다. Thinking friend BB_72.7 x 60.6cm_Acrylic on canvas_2023 작업을 할 때마다 긍정의 미소로 나(작가)를 안아 주었던 내면의 아이를 꺼내어 캔버스에 옮긴다. 생각친구 BB에게 받은 긍정의 힘을 따뜻하게 안아줄 수 있는 그림으로 전하고 싶다. Thinking friend BB_72.7 x 60.6cm_Acrylic on panel_2023 ▼▼ 전시관 찾아오시는 길▼▼]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230317_214/167903058648332SNe_JPEG/%EC%A0%95%EB%B0%A9-%EB%82%98%EB%A6%AC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 숨겨진 세상 _ 이현진 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000303351</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000303351</guid>
            <pubDate>Fri, 17 Mar 2023 06:19:03 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[전시소식 : 숨겨진 세상 _ 이현진 개인전 2023.03.23 THU - 2023.04.11 TUE _ 숨겨진 세상, 이현진 [전시명] 숨겨진 세상 [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.03.23(목) - 2023.04.11(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 / 주말 11:00 - 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] www.artrie.com 이현진 개인전 _ 갤러리아트리에 🖋 작가노트 우리에게는 마치 수수께끼를 풀어 내듯이 알 수 없는 사건들의 연속을 해결하며 살아가는 저마다의 세상이 있다. 작품 ‘숨겨진 세상’의 출발점은 여행을 하며 새로운 곳에서 얻어오는 이미지들을 조합하여 ‘나만의 공간’으로 재구성하며 또 다른 환경을 조성하는 것이다. 이처럼 새롭게 만들어진 풍경에 작은 자동차, 기차, 장난감들이 부유하며 떠도는 세상은 정착하지 못해 불안정한 작가의 현실 표현이다. 숨겨진 세상-낯선여행_72.9x53cm_Acrylic on Koreanpaper_2023 우리는 삶을 살아가면서 많은 역할들을 수행하며 살아가는데, 때론 그러한 역할들이 힘겨워 버거울 때가 있다. 그런 생각이 들면 작가는 어김없이 현실에서 벗어나는 상상을 하게 되는데 화면 안에 현실적이지 않은 세상을 표현하며 작가는 현실도피의 희열을 느끼며 극복하고 있다. 또한, 자연과 어우러진 추억 속 익숙한 캐릭터와 장난감들의 등장은 작가가 작품 속에 장치해 둔 현실도피의 단서들이다. 이처럼 작가의 작품은 보이지 않는 것을 시각화하여 가시화함으로써 작가의 내면, 나아가 우리네 삶의 단편을 위트 있게 드러내려 노력한다. 숨겨진 세상-MyToYLaND_80x80cm_Acrylic on Koreanpaper_2023 깊은 숲 속 안개가 피어오르는 작가의 개인적인 세상을 타인에게 공개하고 타인은 작가의 숨겨진 세상을 통해 각자마다의 세상을 들여다보는 계기가 되었으면 한다. 또한, 현실과 이상의 경계에서 만들어낸 작가의 다양한 ‘숨겨진 세상’을 엿보며 재치 있는 요소들로 현실도피를 간접 경험함으로써 현실의 어려움을 극복하여 더 나은 삶을 살아가기를 기대해 본다. 숨겨진 세상-MyToYLaND_53x72.9cm_Acrylic on Koreanpaper_2023 ▼▼ 전시관 오시는 길▼▼]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230317_22/1679030088737HtDim_JPEG/%EC%A0%95%EB%B0%A9-%EC%9D%B4%ED%98%84%EC%A7%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 복순이 _ 황재원 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000303336</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000303336</guid>
            <pubDate>Fri, 17 Mar 2023 05:14:38 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[전시소식 : 복순이 _ 황재원 개인전 2023.03.23 THU - 2023.04.11 TUE _ 복순이, 황재원 [전시명] 복순이 [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.03.23(목) - 2023.04.11(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 / 주말 11:00 - 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] www.artrie.com 황재원 개인전 _ Gallery Artrie 🖋 작가노트 복순이는 오랜 기간 같이 살아온 반려견으로 발랄하고 당당한 성격이 특징이다. 복순이와의 행복한 시간을 회상하며 이를 간직하고자 하는 마음으로 작품을 제작했다. 퐝스월드 속에서 복순이는 '퐝'의 곁에 항상 같이 있는 가장 친한 친구이자 그녀를 지켜주는 역할로써 등장한다. 복순이(LB)_19 x 40.5 x h 51 cm_백자토, 라인스톤_2022 ▪ 퐝스월드(FFanG’s World) “눈을 감으면 온 세상이 검은색으로 변한다. 저 멀리에 문 한 개가 있고 그 문을 열면 따뜻한 노란 햇볕이 비추면서 &lt;그때 그 공간&gt;이 보인다. 그 공간은 따사로운 햇살이 들어오는 우리 집인데, 화목했던 가족이 웃고 떠들고, 슬픔은 찾아볼 수 없는 행복한 집이다. 그때의 나는 여느 아이들과 같이 순수함이 가득했던 소녀였다.” '퐝스월드'는 현실과 상상이 혼재되어 표현된 본인의 상상세계이며, ‘퐝’은 그 세계의 주인공이자 스토리텔러이다. 퐝스월드는 순간의 백일몽도 아니고 진정한 판타지가 아닌 현재로 돌아올 수밖에 없는 현실에 가까운 ‘얕은 상상 세계'이다. 경험으로서 얻어진 다양한 요소들은 작업의 시발점이자 삶을 살아가는 원동력이기도 하며 그러한 현재, 미래 등 여러 요소가 섞여 표현된 것이 퐝스월드이다. 이는 어떤 특정적인 개념으로 정의되는 세계가 아닌 오로지 본인만의 관념이 담긴 곳이다. 퐝은 평면과 입체를 넘나들며 생각과 경험을 반영하여 초기 작품에서부터 현재까지 변화된 양상을 보이는 것이 특징이다. 퐝스월드 속 소녀의 모습을 한 자화상인 '퐝(FFanG)'은 세계 안에서 이야기를 풀어내는 역할을 한다. 어린 소녀의 화려한 복식은 자신의 억압된 일부분을 이상적 자아로서 표현한 것인데, 현재 자신의 모습을 부인한 ‘이상적 자아’로 승화된 결과물이라고 할 수 있다. 퐝의 외형은 초기 작품인 구체 관절의 모습에서부터 현재 작품까지 사회의 변화 속에서 점차 성장하는 모습을 보인다. 자화상으로서 평면과 입체 작업에 복합적으로 등장하며, 자신을 대신해 줄 수 있는 아이콘이기도 하다. 과거의 작업과 달라진 점이 있다면 소녀에서 성장한 여성으로서 현실의 반영이 그게 자리 잡았으며 숨겨진 개인의 욕망을 극대화된다. 이처럼 시간의 흐름에 따른 생각의 변화는 현실을 반영하여 작업의 표현도 변화된다. 2018년 이전 어린 시절에 대한 회상이 주된 관점 이였다면, 현재에는 이 시대와 사회에 적용하여 살아가야 할 본인의 삶을 바라보고 욕망을 통해 미래를 향유하고자 하는 의지가 담겨있다. 그러한 이유로 소녀는 책임과 권력, 부를 갖춘 여왕의 모습으로 변화하게 되며 작업에 나타나는 상징과 기호들은 여왕과 관련된 것들이 나타나게 된다. 이후 과거로부터 만들어진 상징인 여왕에게서 나타나는 기호적 표상보다는 현대사회의 흐름의 바탕이 된 형상을 만들어 내며, 계급적 우월성을 드러내는 '여왕'이 아닌 현재의 위치에서 이상적 자아로서 대중매체의 이미지를 담은 '퐝'으로서 표현한다. 이는 2018년도까지 가지고 오던 작품의 흐름에서 재료의 변화를]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230317_74/1679029731595Y76oL_JPEG/%EC%A0%95%EB%B0%A9-%ED%99%A9%EC%9E%AC%EC%9B%90.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[20세기 미술계의 거장 피카소와 샤갈의 아티스트 노트 입고✨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000302079</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000302079</guid>
            <pubDate>Thu, 16 Mar 2023 08:20:42 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[20세기 미술계의 거장 피카소와 샤갈의 아티스트 노트가 아티쉬에 새로 업로드됐습니다.🥰 가방에 쏙 들어가는 사이즈에 가벼워서 간단한 메모를 적거나 아이디어 노트로 쓰기에 좋아요.✍🏻 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230316_253/1678954074011NK1DL_JPEG/0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 행복이 느껴지는 에바알머슨 숏 머그, 10% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000300232</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000300232</guid>
            <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 08:20:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[☕☕ 안녕하세요! 아티쉬 윈즈데이 3월 3주차 상품을 공개합니다 ☕☕ 언제나 많은 분들께서 사랑해주시는 행복을 그리는 화가 에바알머슨의 귀여운 그림이 그려진 머그컵입니다 :) 화사한 분위기와 웃는 얼굴로 보는 이들에게도 행복한 기분을 느끼게 하는 아름다운 일러스트가 그려진 머그와 함께 소중한 분들과의 티타임 어떠신가요 ? 한주간 진행되는 10% 할인과 함께 일상에 화사함을 더해보세요 ☕☕ 매주 수요일 오후 3시 오직 네이버 아트윈도 &amp; 스마트스토어에서만 매주 새로운 라인업으로 만나는 아티쉬의 특가 상품 ! 아기자기한 소품들부터 인테리어 액자까지 모두 만나볼 수 있어요! 🌟🌟 윈즈데이(Winds_Day)의 의미가 궁금하신가요? 아트윈도의 'Window'와 수요일의 'Wednesday'를 결합한 단어로 아트윈도(창)에 불어오는 새로운 '바람'이라는 의미를 담았습니다. 매주 새로운 특가 상품으로 고객님들께 색다른 즐거움을 드리고 싶은 아티쉬의 마음도 함께 담겨있답니다!💕 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230315_52/16788677988423nnWc_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[샌디둘리 작가의 봄, 거실이 예뻐지는 순간]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2001905570</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2001905570</guid>
            <pubDate>Wed, 15 Mar 2023 08:20:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[봄, 거실이 예뻐지는 순간 샌디둘리 작가의 작품으로 꾸민 봄, 거실 인테리어 어느새 성큼 다가온 봄. 계절에 따라 색과 분위기가 바뀌는 모습을 빛과 어우러지는 풍경으로 캔버스에 담아내는 샌디둘리의 작품은 봄이면 개나리꽃이 피어나듯 많은 분들이 찾아주시는 작품인데요 화려한 색감.. 그 속에 비쳐지는 빛.. 칙칙했던 겨울의 색을 과감히 벗어던지도 공간을 밝고 화사하게 만들어주는 샌디둘리의 작품으로 공간 새단장을 해보세요~ The Thought of Spring Summer Path March Day Chasing clouds Walking To The Beach Early September Rose and Lime May Bank 샌디둘리 Sandy Dooley 영국의 아름다운 동네에 살면서 활동하는 샌디둘리 작가는 페인터이자 조경예술가 랍니다 정식 미술 공부는 런던의 세인트 마틴 미술학교에서 시작했는데요 그당시의 경험이 예술활동을 하게 된 훌륭한 계기였다고 합니다. 그녀의 집 정원에는 스튜디오가 있고 늘 집 밖에서 작업을 합니다, 계절을 따라 색과 분위기가 빛과 어우러지는 풍경을 자신의 그림에 스며들도록 그림을 그리는데요 풍경화를 주로 그리면서 그 속에서 많은 영감을 받습니다. 그림을 어디에 걸지? 상상해 보세요~ 뜨겁게, 뜨겁게 뜨고 있는 샌디둘리 작품!! 샌디둘리의 편하고 따스한 밝은 그림 한점! 여러분의 공간에 그림이 걸렸을 때가 작품이 완성될 때! 입니다 - 샌디둘리 - 인테리어 공간에 설치했을때의 고급스러운 분위기 한번 감상하시고 구매도 해보세요!! Chasing clouds March Day The Thought of Spring Rose and Lime March Day English Summer English Summer Chasing clouds Chasing clouds Chasing clouds May Bank May Bank 그림닷컴에 오시면 샌디둘리의 모든 작품을 보실수 있습니다!! 클릭!! 당신이 원하는 모든 그림이 있는 곳, 그림은, 그림닷컴]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20210310_189/1615370858361qEN4X_PNG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%83%8C%EB%94%94%EB%91%98%EB%A6%AC2.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
    </channel>
</rss>