<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 16 Feb 2024 19:13:21 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[에바 알머슨 디저트&브런치 접시 출시기념 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001092274</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001092274</guid>
            <pubDate>Fri, 16 Feb 2024 09:13:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[NEW] 에바 알머슨 디저트&amp;브런치 접시 2/16 ~ 2/29 출시기념 20% OFF 사랑스러움 가득! 에바 알머슨의 신상 디저트&amp;브런치 접시가 출시되었어요. 이번에 처음 선보이는 그림도 있으니 에바 알머슨 팬이시라면 바로 확인해보세요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240216_171/1708071227165LQivu_JPEG/%EC%97%90%EB%B0%94%EC%A0%91%EC%8B%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[일상에서 찾는 소중한 순간들과 평화로운 삶의 조각들을 그리는 작가, 옥규 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001092087</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001092087</guid>
            <pubDate>Fri, 16 Feb 2024 08:17:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[일상에서 찾는 소중한 순간들과 평화로운 삶의 조각들을 그리는 작가 옥규 "따뜻한 일상과 말랑한 상상을 그리고 싶습니다. " ​ 우리들의 매일 반복되는 일상 속에서 예상치 못한 일들도 가끔 생기기도 하지만, 그렇다고 해서 모든 순간이 지루하고 보잘 것 없는 것은 아닙니다. 오히려 우리의 일상은 따뜻하고 말랑한 상상을 실어 나르는 특별한 공간입니다. ​ 평범한 일상 속에서도 우리는 행복을 느낄 수 있습니다. 그리고 그것은 상상력과 평화로운 마음으로부터 비롯됩니다. 우리는 매일을 소중히 여기며, 평범한 순간을 알차게 채워나갈 수 있습니다. ​ 하루하루 반복되는 평범하고 따뜻한 햇살 아래에서의 일상은 우리에게 많은 영감을 줍니다. 그 속에서 우리는 말랑한 상상을 펼칠 수 있습니다. 상상력은 우리를 새로운 세계로 이끌어주고 우리의 삶에 활력을 불어다줍니다. 따뜻한 말랑한 상상력으로 이루어진 평범한 하루, 그 안에서 우리는 평화와 잔잔함을 찾아갈 수 있습니다. 일상을 사랑하고, 상상을 키우며, 평화를 지키는 것은 우리가 행복하고 의미 있는 삶을 살아갈 수 있는 방법입니다. 그리고 그 안에서 우리는 더 큰 꿈을 이루고 풍요로운 삶을 만들어나갈 수 있을 것입니다. A R T W O R K 세상 끝까지 [ 캔버스액자 A4~A0 size ] A R T W O R K 숲 속의 고양이 [ 캔버스액자 A4~A0 size ] A R T W O R K Summer Cafe [ 캔버스액자 A4~A0 size ] ​ A R T W O R K 봄을 기다리며 [ 캔버스액자 A4~A0 size ] ​ A R T W O R K 대화 [ 캔버스액자 A4~A0 size ] ​ A R T W O R K HUG [ 캔버스액자 A4~A0 size ] 옥규 작가님의 모든 작품은 컨티뉴아트샵에서 확인 가능합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240216_292/1708072549733wfFUN_JPEG/%EC%98%A5%EA%B7%9C_%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[20% SALE] 특별한 일상을 선사할 아트미러]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001085706</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001085706</guid>
            <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 06:20:02 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 매월 찾아오는 그림닷컴 [이달의 스페셜 세일] ! 인기 작가의 작품을 담은 거울, 아트미러 전품목 20% 세일 소식을 전해드려요. Curator’s Note 2월은 많은 것이 새로 시작되는 시기입니다. 누구나 하루에 한 번 쯤은 거울을 들여다봅니다. 매일 마주하는 거울 속에서 새해 첫날의 다짐은 잘 지켜지고 있는지, 잊고지낸 건 아닌지 돌아보고 또 새로운 마음으로 하루의 시작을 맞이하세요 ! 이달의 스페셜 세일 아트미러 20% OFF ~24.02.29 Tip. 작가의 친필사인과 고유 넘버를 가진 에디션 아트미러는 새로운 장소에서의 시작을 축하하는 특별한 집들이 선물로 추천합니다. 휴식 (30 editions) 류예지 마음에 여유가 필요한 날, 쉼과 휴식이 필요한 날. 류예지 작가의 ‘휴식’은 편안한 주말의 여유를 닮았습니다. 거울에 비친 나에게도 잠시 휴식을! 구름 위 얹힌 체리 한 알이 오늘의 기분과 인테리어에 산뜻한 포인트가 되어줍니다. 폴의 고백｜너에게 간다 (30 editions) 박현웅 둥실둥실 풍선과 함께 곰돌이 폴은 어디로 가는 걸까요? 거울에 담기는 풍경이 모두 폴의 여행지가 될 거예요. 박현웅 작가가 펼쳐내는 동화같은 세계로 아이들의 호기심과 상상력을 자극하는 여행을 떠나요. 그대를 사랑합니다 (30 editions) 손유영 민화가 가진 전통미와 사랑스러운 고양이가 만난 아트&amp;미러! 매일 아침 거울 속 고양이와 눈맞춤하며 사랑이 주는 따스함을 느껴보세요. 붉은 동백꽃의 꽃말인 ‘그대를 사랑합니다’가 작품명이 되었듯이, 손유영 작가가 늘 고양이를 통해 말하고자 하는 ‘사랑’이 가득 담긴 특별한 작품입니다. 너는 나의 봄이다 (30 editions) 손유영 창밖의 벚꽃을 바라보는 고양이는 봄을 기다리는 것 같지만 스스로가 누군가에게 기쁨을 주는 봄이기도 합니다. 손유영 작가는 작품 속 고양이로 마음 속 바램과 감정을 표현하지요. 창틀 사이로 비춰진 계절은 늘 따듯한 봄날처럼 느껴질 거예요. 희망과 설렘으로 가득한, 사랑스러운 봄을 집안에 들여보세요! 첨첨 添添 (30 editions) 허 욱 더할 첨(添)자 두개를 붙여 ‘더하다’라는 의미가 두 번, 첨첨(添添)은 ‘계속하여 보탠다’는 허 욱 작가의 작품세계를 나타냅니다. 움직일 때마다 언뜻언뜻 비춰보이는 내 모습도 더해져 매일 또다른 작품이 되지요. 팝한 색감에 보면 볼수록 빠져드는 패턴! 어디에서도 볼 수 없는 독특한 스타일의 아트 미러로 밋밋한 공간에 감성을 더해보세요. Tableau No.IV 피에트 몬드리안 점, 선, 면만을 이용한 추상의 거장 피에트 몬드리안의 대표작 중 하나인 Tableau No.IV가 거울로 새롭게 탄생했습니다. 부분적으로 거두어 낸 면을 나와 내 주변 풍경으로 가득 채워보세요. 지금도 널리 사랑받는 몬드리안의 작품은 모던한 인테리어에 과하지 않으면서 시선을 사로잡는 포인트가 됩니다. Tree of Life (생명의 나무) 구스타프 클림트 거장의 명화에서만 느낄 수 있는 깊이감을 간직한 구스타프 클림트의 아트&amp;미러입니다. 화려한 장식과 황금빛으로 찬란하게 빛나는 ‘생명의 나무’가 집안의 품격을 높여주고, 좋은 기운을 불러와 활기를 더해줍니다. 나뭇가지 사이로 비춰지는 내 모습은 명화 속 인물이 될 거예요. LOOK at ME 아트&amp;미러는 고급스러운 전용 케이스에 안전하게 포장하여 보내드립니다. *선물하시는 경우 고객센터 혹은 카카오톡 채널로 문의주시면 간단한 메세지 카드를 동봉해드려요 : ) ▲클릭하시면 그림닷]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240215_210/1707969610587KDYwW_JPEG/1000x600.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[프리오더 [산드러짐 차보라아트 14K골드 반지]]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5001090562</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5001090562</guid>
            <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 12:24:42 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[프리오더 [산드러짐 차보라이트 14K골드 반지] Pre-order 2월 봄맞이 기획 이음 2월 봄맞이 기획 Pre-Order 산드러짐 차보라이트 14K골드 반지 480,000 --&gt; 430,000 5만원 할인! 이음에서는 2월 봄맞이 반지 선물을 미리 같이 주문해 봅니다. 같이 주문해서 더 좋은가격으로 만나실 수 있습니다. 핸드메이드로 하나씩 만들지만 원석을 같이 커팅하고 한번에 만들면 할인된 가격이 될수 있어요 같이 주문하고 조금 기다려서 더 좋은가격으로 만나실수 있습니다. 이번에는 기간이 짧으니 바로 선택하세요 주문기간 : 2월 16일 ~2월 19일 작품제작기간 : 2월 20일~ 2월 29일 배송 시작: 3월 2일 부터 주문기간에 할인가격으로 오픈합니다. 착용컷 _옐로우골드 세팅 화이트골드 세팅 아주 작은 물건이라도 잠시 쓰고 버려지는 물건이 너무 많아 속상합니다. 좋은 재료를 사용하고, 오래 사용해도 고쳐쓸 수 있고, 그 사람이 담겨 점점 멋드러지는 물건을 만들고자 노력합니다. 이 지구를 위해서요 [ 작가의 작품 . 작품관리 ] 고객 한분한분을 위해 주문후 핸드메이드로 작품제작을 하고 평생 AS로 최선을 다합니다. *** 작품포장은 선물용으로 준비했습니다. *** 선물용 포장]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240215_61/17079958691720HuJk_JPEG/2%EC%9B%94_%ED%94%84%EB%A6%AC%EC%98%A4%EB%8D%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 김환기 '저녁 노을' 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001090464</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001090464</guid>
            <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 10:15:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 김환기(Whanki Kim)의 &lt;저녁 노을&gt;을 소개해드리려고 합니다. 한국의 미술계가 급변했던 시기, 모더니즘에 이어 현대까지 아우르는 그의 작품 세계, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;저녁 노을&gt; 김환기의 작품 세계가 정점의 시기에 오른 1971년에 제작된 작품입니다. 한 점 한 점 찍힌 수많은 노란 점들, 그리고 황혼의 시작을 알리는 듯한 붉은색 조형은 완벽한 화면의 밸런스를 구성합니다. 노란색에서 붉은색으로 물들어가는 아득한 그의 하늘은 우리를 그의 환상적인 예술 세계로 안내합니다. 전설적인 한국의 추상화가, 김환기 (Whanki Kim) WEART ORIGINAL 김환기는 한국을 대표하는 작가이자 글로벌 아티스트입니다. 한국 미술 경매의 신기록을 쓰고 있으며, BTS 멤버 RM이 사랑하는 작가이기도 합니다. 그의 작품은 면, 선, 형태, 색채, 리듬 등으로 대상을 조형적으로 새롭게 표현하였으며, 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지니고 있습니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 김환기 &lt;저녁 노을&gt; WEART ORIGINAL &lt;저녁 노을&gt; 김환기의 작품 세계가 정점의 시기에 오른 1971년에 제작된 작품입니다. 한 점 한 점 찍힌 수많은 노란 점들, 그리고 황혼의 시작을 알리는 듯한 붉은색 조형은 완벽한 화면의 밸런스를 구성합니다. 노란색에서 붉은색으로 물들어가는 아득한 그의 하늘은 우리를 그의 환상적인 예술 세계로 안내합니다. 그렇다면 김환기의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 김환기 판화 중, 인기작으로 극소량 남아 있는 작품 (곧 솔드아웃) 02 '점화' 시리즈 최근 7년간 244%의 가격 상승 (2011년 9억 원→2018년 31억 원) 03 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑500 (아트프라이스) &lt;저녁 노을&gt; 오리지널 에디션은 프랑스산 240g 면 100% 고급 판화지로 제작되어, 더욱 선명하고 생생한 색채로 원화의 색감을 재현합니다. &lt;저녁 노을&gt; 오리지널 에디션에는 환기 재단의 넘버링과 정품임을 인증하는 직인이 포함되어있습니다. ■ 김환기_저녁 노을 바로가기 2019년 크리스티 홍콩에서 132억이라는 역대급 낙찰액을 달성하고, 2022년 한국 미술품 경매시장 4위를 기록, 14년간 2배 이상 가격 상승을 이룬 전면 점화 시리즈, 지금까지 김환기의 &lt;저녁 노을&gt; 오리지널 에디션을 소개해드렸습니다. 전세계에 넘버링된 수량만이 존재하는 김환기 리미티드 오리지널 에디션으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 김환기 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터팀이었습니다. 감사합니다. :) 저녁 노을 www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240215_76/1707991008609LM2T3_JPEG/page-3(2).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[그동안 없었던 새로운 에디션판화, 이윤정]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001089229</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001089229</guid>
            <pubDate>Thu, 15 Feb 2024 03:18:00 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아트앤에디션입니다. 이윤정 작가님과 함께 작업한 신작 에디션판화 소식 전해드립니다 :) 이윤정 작가 마음이 날다 이윤정 작가는 다수의 수상경력과 단체전, 개인전을 통해 활발히 활동하고 있는 작가이다. 그는 그때만의 솔직한 감성을 선과 색을 통해 표현하며 이러한 가상의 공간에 등장하는 종이 비행기라는 상징적 사물로 공간과 시간에 대한 범위에서 자유로워지기 위해 노력한다. 캔버스는 그 틀의 경계로 화면 밖의 공간은 현재를 뜻하고, 화면 안은 심상, 가상의 공간을 의미한다. 이로인해 참여자, 관객들과의 공감과 소통하며 작품속에 그들만의 의미를 부여하는 것으로 진정한 자신의 이야기들을 찾아가는 것을 목적으로 한다. 이윤정 작가 원화 작품 이번에 아트앤 프린트 스튜디오에서 제작한 이윤정 작가의 에디션판화에는 특별한 점이 있는데요, 제작한 작품 &lt;마음이 날다_47&gt; 작품같은 경우 산 봉우리마다 찍혀있는 금색 점들을 에디션판화 위 작가님께서 한 점 한 점 직접 물감으로 리터치 해주셨습니다 :) 그래서 그런지 더욱 의미있고 높은 퀄리티의 에디션판화로 제작되었습니다! 작가님의 리터치가 들어간 특별한 에디션판화! 마음이 날다_147 작가명: 이윤정 Lee, Yoonjung 작품분류: 하이브리드 에디션: Edition of 15 작품크기: Paper W 51.0 x H 60.0 cm Small Edition, Big Hug 프로젝트 참여하신 작가님 중 한분으로 에디션판화 판매 수익금은 문화예술 NGO길스토리를 통해 도움이 필요한 곳에 전달합니다. 보다 많은 사람들이 예술을 즐기고 나눌 수 있기를 바랍니다. 마음이 날다_85 작가명: 이윤정 Lee, Yoonjung 작품분류: 하이브리드 에디션: Edition of 15 작품크기: Paper W 75.0 x H 55.0 cm]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240208_36/1707374999346kyxl1_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 한국을 대표하는 글로벌 아티스트, 김환기 '여름' 오리지널 판화 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001088485</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001088485</guid>
            <pubDate>Wed, 14 Feb 2024 12:26:00 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CURATOR NOTE &lt;여름&gt; 김환기가 추구한 색채의 극단과 형태의 단순성을 통해 여름의 강렬함과 열정 보여주는 작품입니다. 붉은 바탕에 푸른 삼각형이 대비를 이루며 관람객에게 시각적으로 뜨거운 여름날의 태양과 시원한 여름 밤하늘을 연상시킵니다. 김환기는 한국을 대표하는 작가이자 글로벌 아티스트입니다. 한국 미술 경매의 신기록을 쓰고 있으며, BTS 멤버 RM이 사랑하는 작가이기도 합니다. 그의 작품은 면, 선, 형태, 색채, 리듬 등으로 대상을 조형적으로 새롭게 표현하였으며, 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지니고 있습니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 김환기 &lt;여름&gt; WEART ORIGINAL 김환기의 &lt;여름&gt; 붉고 푸른 대비는 관람자의 내면에 숨겨진 열정과 평온함을 자극하며, 일상에서 잠시 벗어나 생동감 넘치는 자연의 순간에 몰입하게 만듭니다. 그렇다면 김환기의 작품을 소장해야 할 이유는 무엇일까요? 01 '점화' 시리즈 최근 7년간 244%의 가격 상승 (2011년 9억원→2018년 31억) 02 한국 근현대 미술품 경매 사상 가장 높은 가격 47억 기록 (2015 서울옥션) 03 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 500 (아트프라이스) &lt;여름&gt; 오리지널 에디션에는 환기 재단의 넘버링과 정품임을 인증하는 직인이 기재되어 있습니다. ■ 김환기 여름 바로가기 지금까지 구상과 추상의 경계를 넘나들며 미술의 본질을 탐구해 한국미술의 국제화를 이끈 화가, 김환기의 &lt;여름&gt; 오리지널 에디션을 소개해드렸습니다. 전 세계에 넘버링 된 수량만이 존재하는 김환기 리미티드 오리지널 에디션으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 김환기뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) 여름 #김환기 #추상화 #판화 www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240214_219/1707909164828pnQBu_JPEG/SE-b02cb1aa-fd3f-4b34-8d6c-5d453267a3e0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 동양 철학의 깊이가 담긴, 이배_'불로부터_07' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001084108</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001084108</guid>
            <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 01:54:42 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 이배(Lee Bae)의 &lt;불로부터_07 &gt;을 소개해드리려고 합니다. 숯을 소재로 강렬한 침묵을 선사하는 이배 작가, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE 직접 숯을 만들고 완성된 숯으로 물감을 만들어 그림을 그리기까지, 이배는 '장인'이라는 명칭이 걸맞은 한국의 대표적인 포스트 단색화가이다. 블랙 안에서 수많은 색감들, 그리고 그의 신체적 힘과 떨림이 느껴지는 획은 흰 여백과 앙상블을 만들어내어 동양적인 분위기를 자아낸다. 전통적 소재로 완성된 한국의 모노크롬 추상은 과거와 현대를 오가는 독특한 경험을 제공한다. 한국의 모노크롬, 이배 (Lee Bae) WEART ORIGINAL '숯의 작가'라는 별명을 가진 이배는 숯을 이용한 다양한 작품을 통해 국제적인 인지도를 얻었습니다. 그의 작품은 흰 바탕에 검은 획이 조화를 이루는 절제된 여백의 미로 동양적인 분위기를 간직하면서도, 추상과 평면성이라는 현대 미학의 거대한 흐름 안에 당당히 서 있습니다. 한국형 모노크롬 회화를 국제무대에 선보여온 작가로 평가받고 있습니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 이배 &lt;불로부터_07 &gt; WEART 이배의 &lt;불로부터_07&gt; 작품은 이배 작가의 대표작 중 하나로, 숯을 이용한 조형물입니다. 이 작품은 숯덩이를 줄로 엮어 차곡차곡 쌓아 만든 것으로, 각기 다른 방향을 가진 세 묶음의 숯덩이가 조화를 이룹니다. 그의 독특한 예술 세계를 잘 보여주는 작품으로, 숯이라는 특이한 재료를 통해 독특한 질감을 보여주면서도 각각의 조각이 다른 빛깔을 보여주는 것이 특징입니다. 이 작품은 숯에 대한 이배 작가의 깊은 사랑과 숯을 통한 예술적 표현을 잘 보여줍니다. 입체감을 강조하는 관 액자로 작품에 집중되는 효과 ■ 이배_불로부터_07 바로가기 숯이라는 재료로 흑백의 서체적 추상을 통해 한국현 모노크롬 회화를 국제무대에 선보여온 아티스트, 이배의 &lt;불로부터_07&gt; 작품을 소개해드렸습니다. 이배뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. #추상화 #모던 #현대미술 #이배 #한국미술 #고급 www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240212_201/1707701923083ycRQ2_JPEG/SE-73a64b65-e4a4-4571-9b19-32392dea2eb1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 55기] 엘리양, 조상은 2인전 '나의 우주 My Universe']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5001083933</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5001083933</guid>
            <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 14:12:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[엘리양, 조상은 2인전 &lt;나의 우주 My Universe&gt; [갤러리탐 55기] 엘리양, 조상은 2인전 '나의 우주 My Universe' 2024. 02. 07 - 2024. 04. 30 ※ 사회적 거리두기로 인하여 영업시간이 변동될 수 있으므로 사전 확인 후 방문 부탁드립니다. 탐앤탐스 블랙 압구정점 주요 전시작품 엘리양_Chakra, 72.5×72.5cm, Acrylic on canvas, 2021 엘리양_Nirvana, 72.5×72.5cm, Acrylic on canvas, 2019 엘리양_Fractal, 91×91cm, Acrylic on canvas, 2020 엘리양_Divine Power, 91×116cm, Acrylic on canvas, 2023 엘리양_Divine Power, 91×116cm, Acrylic on canvas, 2020 캔버스 위에는 수많은 원형의 문양들이 빛과 함께 수놓아져 있다. 이 점들로 이루어진 형태는 우주와 닮아 끝없는 팽창과 수렴을 반복한다. 이 생산과 소멸과정에서 우리는 또 다른 힘을 느낄 수 있다. “깨달음을 향해 가는 삶”, 작품들은 내가 알고 싶어하는 깨달음이자 목표를 나타낸다. 그 점들은 강력한 에너지와 파워를 가지고 있다, 그리고 우주와 자아가 하나 된 상태를 의미하며 차원을 연결하는 통로라 생각한다. (중략) 나의 작품은 제일 먼저 우주 속 관계의 연결성을 탐구한다. 이를 기반으로 하여 우주라는 초월적 공간에서 자신을 돌아본 뒤, 스스로의 깨달음을 향해 나아가는 과정을 기록한다. Nirvana (열반), Gravity (중력), Fractal (프랙탈), Divine Power (신성한 힘) 등의 제목은 인간이 얻고 싶어 하는 깨달음의 의미를 나타낸다. 작가노트 中 엘리양 ELLYANG 개인전 2021 올미아트스페스 갤러리 초대 개인전, 서울 2018 갤러리 탐 공모작가 초대 개인전, 서울 2018 갤러리 일호 공모작가 초대 개인전, 서울 2017 갤러리 너트 선정 작가 초대 개인전, 서울 2016 제이드 플라워 갤러리 초대 개인전, 서울 주요 단체전 2023 울산국제아트페어, 울산전시컨벤션센터, Gallery Artpark 독일 2023 KIAF 서울, 서울 코엑스, Gallery Artpark 독일 2023 KAL_korea art London, Mall galleries 영국 수상경력 2020 제11회 겸재 정선 내일의 작가상 2017 대한민국 여성 미술대전 18회 특선 (한국미술관, 서울) 2016 대한민국 여성 미술대전 17회 입선 (한국미술관) 조상은_기나긴 삶은 빛이 되어 : 생명의 탄생, 성장, 영원의 세계 no.34, 72.7×53cm, Oil on canvas, 2023 조상은_기나긴 삶은 빛이 되어 : 생명의 탄생, 성장, 영원의 세계 no.08, 72.6×60.5cm, Oil on canvas, 2021~2022 조상은_기나긴 삶은 빛이 되어 : 생명의 탄생, 성장, 영원의 세계 no.39, 45.5×38cm, Oil on canvas, 2023 조상은_끝없는 빛의 여정 no.03, 45.5×33.4cm, Oil on canvas, 2022 조상은_마음의 빛, 45.6×45.6cm, Oil on canvas, 2020~2021 작가는 삶의 여정 가운데 지속적으로 마주하는 ‘빛’의 이미지에 주목한다. 빛은 우주와 같은 드넓은 인류의 삶과 그 세계를 포괄하는 창조의 근원으로 생명의 탄생부터 죽음, 그 안에 내재된 다양한 인간의 모습과 이야기를 담을 수 있는 사유의 총체이다. 이미지의 근원으로 모든 시각 대상을 형상화할 수 있는 빛에 대한 조형의 탐구는 역동적인 삶의 여정과 변화하는 흐름을 형상화한다. (중략) 빛을 경험하고 이를 작품 속에 구현하는 것은 삶을 성찰하는 과정과 형식의 실험을 동시에 추구하는 과정으로 새로운 시각에 의해 예술 작품을 연구하는 사유의 토대이다. 이처럼 작가가 일생 동안 추구하는 ‘창조의 빛과 예술’은 생의 모든 순간마다 함께하는 빛의 운동성에서 역동적인 이미지의 현전을 발견하여 작가가 추구하는 이상적인 예술을 향해 나아간다. 작가노트 中 조상은 Jo Sang-eun 홍익대학교 일반대학원 미술학과 회화전공]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240211_190/17076572882868KYGE_JPEG/Chakra_acrylic_on_canvas_72.5cm%C3%9772.5cm_2021.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 국내 낙찰가 1위 이우환의 '무제_2(조응)' 판화 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001082506</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001082506</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 10:14:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 이우환(Lee Ufan)의 &lt;무제_2(조응)&gt;을 소개해드리려고 합니다. 현재 국내 생존작가 중 최고 경매가 1위를 기록하고 있는 아티스트 이우환, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;무제_2 (조응)&gt; 이우환의 커리어 중 가장 정점으로 불리는 조응 시리즈 중 최근에 공개된 최신 작품 가운데 하나이며, 청색과 적색 조합 조응 작품은 흔치않은 희귀 시리즈 입니다. 작가는 여백의 예술 즉, 채워진 공간과 비워진 공간의 관계성을 작품에 담아내었습니다. 이 작품은 무한의 순간 조응하는 관계를 표현했으며, 그리는 행위를 넘어서는 그 어떤 것을 상징합니다. 비로서 조응으로 점과 선의 형태가 아닌 여백을 통해 사유할 수 있는 기회를 제공합니다. 단색화의 대가, 이우환 (Lee Ufan) WEART ORIGINAL 2022년 국내 경매 시장 1위를 기록한 이우환은 국내뿐 아닌 세계에서 사랑 받는 아티스트입니다. 뉴욕 구겐하임 미술관과 파리 베르사유 궁전에서 전시를 열기도 하였으며, BTS RM이 사랑하는 작가로도 알려져 있습니다. 그의 작품의 핵심인 여백의 조화는 우리를 어떠한 해방감으로 안내하며 성찰로 유도합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 이우환 &lt;무제_2(조응)&gt; WEART ORIGINAL 이우환의 &lt;무제_2(조응)&gt;은 그의 이우환의 커리어 중 가장 정점으로 불리는 조응 시리즈 중 최근에 공개된 최신 작품 가운데 하나이며, 청색과 적색 조합 조응 작품은 흔치않은 희귀 시리즈 입니다. 작가는 여백의 예술 즉, 채워진 공간과 비워진 공간의 관계성을 작품에 담아내었습니다. 이 작품은 무한의 순간 조응하는 관계를 표현했으며, 그리는 행위를 넘어서는 그 어떤 것을 상징합니다. 비로소 조응으로 점과 선의 형태가 아닌 여백을 통해 사유할 수 있는 기회를 제공합니다. 그렇다면 이우환의 작품을 소장해야 할 이유는 무엇일까요? 01 내 경매가 1위 이우환의 대표작인 조응 중, 가치 상승 기대가 높은 최근 판화 작품 02 유사 작품인 '무제(조응)_2013'은 337% 상승, 19년 580만원에서 22년 2,300만원 낙찰 (서울옥션 수수료 포함) 03 한국을 대표하는 작가이자 BTS RM이 사랑한 아티스트 &lt;무제_2(조응)&gt;은 오리지널 판화 에디션으로, 이우환 작가의 친필 사인과 넘버링이 기재되어 있습니다. ■ 이우환_무제_2(조응) 바로가기 예술 철학을 시각적 언어로 변환하여 관람객에게 내면의 침묵과 깊은 사색을 유도하는 아티스트, 이우환의 &lt;무제_2(조응)&gt; 오리지널 판화 에디션을 소개해드렸습니다. 전 세계에 넘버링 된 수량만이 존재하는 이우환 리미티드 오리지널 판화 에디션으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 이우환뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 링크 사진을 클릭하시면 위아트 쇼룸 정보를 확인하실 수 있습니다. 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240208_81/1707386103408Yqx78_JPEG/page-3(2).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>