<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 20 Jan 2023 08:20:56 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[심도마도] Catch The Rabbit Event]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5000223316</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5000223316</guid>
            <pubDate>Fri, 20 Jan 2023 08:20:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023년 계묘년, 검은 토끼의 해를 맞아, 이벤트를 진행합니다. 예로부터 토끼는 영특한 동물로, 만물의 생장, 번창, 풍요를 상징합니다. 행복, 건강, 풍요 등 가득한 한 해 보내시길 바라며, 캐치더래빗 이벤트를 진행합니다. 매일 3마리 럭키 래빗이 나타나면 3가지 아이템이 20% 할인으로 여러분께 행운을 전합니다. 심도마도에서 럭키래빗도 잡고 여러분들이 소원하는 3가지 목표도 모두 성공하는 2023년 되시길 바랍니다! [ Catch The Rabbit Event ] 기간 : 1월 21일[Sat] - 1월 28일[Sat] 혜택 : 토끼가 나타난 제품 최대 20% 할인 진행 : 심도마도 아트윈도]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230120_243/1674200631814nKPdM_JPEG/KakaoTalk_20230120_125814815.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[샘 토프트의 그림과 함께 즐거운 설 명절 보내세요 🥰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000222880</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000222880</guid>
            <pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:20:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[내일부터 설 연휴가 시작됩니다. 오늘부터 쉬는 분들도 있을 거고, 이미 귀향길에 오르신 분들도 꽤 많을 것 같습니다. 🚅 가까운 거리든, 먼 거리든 안전이 최우선인 거 아시죠? 모두 안전하게 도착하셔서, 오랜만에 만나는 가족, 친구들과 즐거운 설명절 보내시길 바랍니다. 👨‍👩‍👧‍👦 아티쉬도 연휴동안 잠시 쉬어갑니다. 연휴가 끝난 뒤 쌩쌩한 모습으로 또 뵙겠습니다! 새해 복 많이 받으세요. 🙇🏻‍♀️ 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230120_155/1674192958438UMAGX_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 투명하고 영롱한, 미니 아크릴 액자💎]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000222861</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000222861</guid>
            <pubDate>Fri, 20 Jan 2023 06:20:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[컨티뉴] 투명하고 영롱한, 미니 아크릴 액자💎 안녕하세요. 컨티뉴 입니다 :) 컨티뉴에서 새롭게 선보이는 미니 아크릴 액자를 소개드려요. 그동안 인테리어는 하고 싶은데, 큰 액자 말고 부담스럽지 않은 액자를 찾지 않으셨나요? 💎 컨티뉴 미니 아크릴 액자는 프레임 없이 작지만 고급스러운 액자로 장소 구분없이 어디에 두어도 연출하기 쉬운 품격있고 예쁜 제품이랍니다. 크기가 작은 스탠드형으로 책상, 탁상, 콘솔, 장식장 등 인테리어 소품으로 활용이 가능합니다. 작가님들의 작품이 아크릴 액자에 담기니 영롱하고 고급스러움이 물씬 풍기네요🥰 무프레임으로 깔끔하고, 얇은- 미니 아크릴 액자를 만나보세요! 투명하고 영롱한 느낌💎 센스 있는 특별한 선물로도 제격이랍니다🤭 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230120_280/1674192713974WhqLH_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[정우재작가의 신작 에디션 판화 오픈]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000222618</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000222618</guid>
            <pubDate>Fri, 20 Jan 2023 05:15:10 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[정우재 작가의 신작, Afterglow 시리즈 판화 OPEN! 안녕하세요! 아트앤에디션입니다 : ) 오늘은 정우재작가님의 신작, Afterglow 시리즈 판화 오픈 소식을 전해드립니다! 정우재 작가님의 이번 신작시리즈 판화는 와디즈 펀딩에서 먼저 오픈되어 많은분들의 사랑을 받았는데요! 드디어 아트앤에디션에서도 만나보실 수 있게 되었습니다 ☺️ 현실감 있는 소녀의 이미지와 자유로이 유영하는 물고기들이 지친 우리의 일상 속에 조그마한 힘이 되어줄 것 같네요 : ) 정우재 작가님의 판화는 모두 아트앤프린트 스튜디오에서 직접 제작한 판화이며 1종당 100에디션의 한정 판화로 제작되었습니다. 작품 구입 시 케이스 안에 작품 정보가 들어있는 보증서를 함께 드립니다 반려견을 통한 인간 본성에 대한 고찰 정우재 작가는 홍익대학교 대학원에서 회화를 전공하고 여러 차례의 개인전과 단체전에 참여하며 국내외에서 활발한 활동을 하고 있는 한국의 젊은 작가이다. 그의 작품에서는 주로 거대한 사이즈의 반려견과 소녀 이미지가 우리의 일상 풍경 안에서 극사실적으로 그려진 모습을 볼 수 있는데 숨을 잠시 죽이고 작품에 몰입되게 하는 매력적인 작품을 그려낸다. 그의 작품에 항상 등장하는 거대한 반려견은 우리가 가질 수 있는 불안들, 여러 문제들에 대한 치유와 위안의 길을 열어주는 중요한 소재이다. 팍팍한 경쟁 속에 살아가고 있는 현대인들이 갖는 감정적인 공허함과 사회에서 강요되는 정서적 결핍들 속에서 반려견을 통해 사라져가고 있는 정서적 안정감이 회복되는 경험을 보여주고자 한다. 이러한 경험을 통해 우리 현실의 문제들을 드러내고 이 시대를 살아가는 우리들의 자존감, 자아를 회복하는 것을 목적으로 작업을 진행한다고 작가는 말한다. 이렇게 반려견은 변하지 않는 본성을 지닌 존재로서 인간의 결핍되어가는 관계와 변해가는 본성과 마주할 수 있게 해주며, 위안을 얻는 대상으로 표현되고 있다. 예술의 중요한 역할로 인간의 정서적 기능을 상기시키고 인간성을 회복시키는 것이라 생각하는 정우재 작가는 공감 능력의 결여, 관계의 결핍, 급변하는 사회 속 혼란과 인간의 고독을 현대인의 상징인 소녀와 거대해진 반려견과의 관계를 통해 진실한 자신과 인간 본성에 대한 고찰의 중요성을 말한다. 그의 작품을 통해 부정적 결핍을 해소하고 진실된 자신을 발견할 수 있는 기회가 되기를 희망한다. 그의 작품은 인천지방검찰청, 인천 이랜드 문화 재단, 서울 원주문화 재단, 원주 외 여러 곳에 개인 소장되어 있다. [정우재 작가님의 작품 더 보기]]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230120_96/1674188292921a2qTE_JPEG/%EC%A0%95%EC%9A%B0%EC%9E%AC_%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[사계절용 소재로 리뉴얼된 자넷 힐 쿠션커버➰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000220221</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000220221</guid>
            <pubDate>Thu, 19 Jan 2023 08:20:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[새로운 사계절용 소재로 리뉴얼된 아티쉬 쿠션커버, 자넷 힐의 새로운 디자인으로 돌아왔습니다! 🔙 탄탄한 20수 패브릭과 자넷 힐의 그림이 만나, 마치 캔버스천 위에 그림을 직접 그린듯 유화 특유의 질감을 잘 살린 쿠션입니다.💯 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230119_151/1674114368953wK5VH_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[KB VIP 캘린더 인기작가 정영모, 에디션 판화 제작완료]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000089305</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000089305</guid>
            <pubDate>Thu, 19 Jan 2023 01:18:14 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[그림닷컴X정영모작가 에디션판화 사인 완료 #KB달력 "우리 삶은 점점 복잡해져 간다. 그렇지만 우리는 안다. 노을빛 지는 하늘을 보면서, 한 잔의 차를 마시면서, 새들의 노랫소리를 들으면서 삶의 여유를 찾을 수 있다는 것을... 오늘의 나를 만든 것은 유년의 기억 속에 있는 두 팔 벌려 품어주던 아름드리 나무들이며, 아름다운 노랫소리를 들려주던 새들이며, 정겹게 들어앉은 지붕 낮은 집들이며, 들녘을 가로지르던 바람이지 않았을까?" 정영모 Jung Young Mo 1952 색과 점묘로 담아낸 유년시절의 향수 정영모 작가의 작품은 간결한 고향의 풍경이지만 크고 작은 점들로 가득 채워져 화폭에는 생동감과 역동성이 넘친다. 밝고 맑은 색채, 겹겹이 쌓아 올린 점묘에 작가의 유년시절의 기억과 애틋한 감상이 담겼고 '숨은그림찾기'처럼 까치와 호랑이, 초가집 등 옛 시절을 추억하는 대상을 넣어 입체적인 질감과 경쾌한 색으로 정겨운 고향의 이야기를 담아낸다. 한 두 가지의 색으로 작품 전체를 과감하게 가득 감싼 정영모 작가님의 작품을 보며, 하루도 쉴 틈없이 흘러가는 도심 속 속박과 억압에서 벗어나 자유로움을 느껴보자. 정영모 작가는 중앙대학교 예술대를 졸업하고 서울, 부산, 미국, 싱가포르 등 국내외에서 400회 이상 개인전과 단체전에 참여했다. 대한민국미술 대전 분과 심사위원장, 경기도 미술 대전 심사위원 등을 역임하며,국제 IAPMA KAMA 고양미술협회, 한국 기독교 미술인협회 북부작가회, 국가 보훈 문화예술협회 부이사장, 한국미술협회 등 활동 이력이 있다. 안녕하세요 #그림닷컴 입니다 간결한 고향의 풍경이 크고 작은 점들로 가득 채워진 #정영모작가 의 에디션 판화 작품이 완료되어서 소개해 드리려고 해요~ 정영모 작가님의 작품은 비핸즈에서 KB금융 달력으로 제작되었는데요. 너무 예쁘게 나와서 많은 분들이 찾고 계시다는 소문을 살짝 듣고 있답니다^^ #KB금융 #2023_정영모작가_VIP 캘린더 정영모 작가님의 달력도 #에디션판화 처럼 두터운 #마티에르 로 제작이 되었는데요... 고급 판화지에 두텁게 올라온 마티에르는 그동안 KB에서 진행해온 #달력 답게 아주 고급스럽답니다. 두터운 마티에르(입체기법)로 표현된 리미티드 에디션 판화 제작 완료 정영모 작가님의 에디션 판화는 오리지널 원화의 두터운 느낌을 살려 마티에르 기법으로 제작되었는데요 마티에르는 작품의 울퉁불퉁한 질감 그대로를 표현하는 고급 판화 제작 기법으로 밋밋한 프린팅과는 느낌과 질감이 달라 한층 고급스러움을 줍니다 원화는 아니지만, 오리지널 느낌을 그대로 감상해 볼 수 있는 기회 정영모 작가님의 마티에르 에디션 판화를 소유해 보세요 35장마다 새겨진 작가님의 친필 사인과 에디션 넘버 정영모 작가님의 에디션 판화는 작품마다 35장 에디션으로 4종의 작품이 제작되었는데요 한장 한장 작가님의 정성이 담긴 친필사인!에 더해진 한정수량으로 소중함을 선물해 보세요~ 정영모 Jung Young Mo, 1952 • 중앙대학교 예술대학교 졸업 • 개인전 : 41회 (서울,부산 , 미국, 싱가포르, 일본, 중국.프랑스.터키) • 단체전 : 400회 • 대한민국미술대전 분과 심사위원장 • 경기도 미술대전 심사위원 • 충청남도 미술대전 심사위원 • 경상북도 미술대전 심사위원 외 다수 • 순천제일대학 강사 • 아트 마이애미 아트 페어 • MANIF : 서울 국제 아트 페어 •대한민국 미술 축전 초대 아트 페어 • DEO EXPO 아트 페어 (New Yor]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221227_179/16721370283982klMN_PNG/%EC%A0%95%EC%98%81%EB%AA%A8_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D-1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 빛의 투영_정서윤 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000179730</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000179730</guid>
            <pubDate>Thu, 19 Jan 2023 01:18:14 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.01.19 THU _ 2023.02.07 TUE _ 빛의 투영, 정서윤 개인전 [전시명] 빛의 투영 [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) / 1층 Space T [전시기간] 2023.01.19(목) ~ 2023.02.07(화) [개관시간] 평일 09:00 ~ 18:00 / 주말 11:00 ~ 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587 -4110 / 031-472-2220 [홈페이지] www.artrie.com 🖋 작가노트 빛에 대한 다소 편애적 심상은 나의 작업에 대한 큰 원동력이 되었다. 반짝임, 따스함, 지구안의 자아와 타자 그리고 환경에 대한 인지의 기본 베이스이자 수많은 의미와 가치를 부여 받은 빛이란 존재와 개념은 그 내면적 뜻을 파헤치기 이전에, 형태적인 존재감만으로도 충분이 강한 아름다움의 아우라와 에너지가 있다. 반짝임에 의해 시각적 호사를 틈틈히 탐닉하게 하는 자태, 수많은 컬러를 모두 품고 뿜어 낼수 있는 유혹적 화려함… 그런데, 사실 우리는 빛의 존재가 없이는 시각적 활동을 아무것도 할 수 없는 것이다. 빛이 존재해야 세상의 형체와 색체를 파악 할 수 있다는 것은, 세상의 모든 것들의 관계성 또한 빛에 의해 어렴풋이 짐작 할 수 있게 해준다는 생각도 하게된다. 강한 태양빛이나, 무지개빛 램프의 빛들도 우리에게는 ‘빛’ 자체의 형태(?)를 볼 수 있는 감사함을 안겨주지만, 내겐 그러한 빛 자체의 감성보다는 빛에 의해 반사되어? 투영되어? 발현되는 아름다움에 늘 가슴저린 동경과 관심과 떄로는 연민의 감정까지도 느낀다. 빛 자체를 보는 것이라기 보다, 빛에 의한 타적인 존개를 보는것이라는 것, 빛에 의해 자아의 존재를 드러내 보이는것… 이러한 생각이, 자개라는 소재를 통해 내 작품을 전개하고 있는 이유이다. 나에게 자개 페인팅 작업은 빛과 컬러의 접점을 찾아 기억 속의 편집된 풍경들과 함께, 바라는 에덴의 풍경을 손끝으로 풀어놓는, 고요 하고도 담담한 정신적 수행의 작업인 듯하다. 점, 선, 면 등의 기본 조형 요소들은 나의 직관에 의해 끊임없이 변화를 반복한다. 철저하게 감각에 의해 드러나는 개인적으로 혹은 역사적으로 중요한 형태와 컴포지션은, 물감 그리고 자개 라는 매체에 의해 물리적으로 현현 된다. 일종의 이 세상을 이해하려는 사색의 접점에서의 몸부림속에서 구상적인 흔적과 비구상적인 변형을 공존 시키며, 무모함 속에서 붓을 들고 표현하지만 조건없이 숭고함에 다가가보려 조심스레 조금씩 걸어간다. 어떠한 상황 속에서도 ‘빛’을 잃지 않고자 하는 나의 주관적 은유와 바람이 담긴 기묘하고 예쁜 풍경들이, 누군가에게 잊고 있는 꿈과 희망의 즐거운 가치를 되찾아 주었으면 하는 바램이다. creating balance는 내가 작업을 함에 있어 가장 흥미를 느끼는 것이다. 현재의 즐거움은 전통의 소재인 자개와, 서양 아트의 근간의 재료인 유화물감의 물성 간의 밸런스를 추구한다는 점, 그리고 그로 인해 우리나라의 옛 화폭을 연구하며, 현시대의 서구적 조형성와의 밸런스를 연구한다는 것이다. 나의 작업은 곳곳의 사람들에 대한 일반적인 경험과 자연의 풍경, 무의식의 아름다운 바램과 그 생각들을 여행하기에, 많은 사람들이 작품의 조형을 친근한 풍경으로 느끼고 자신의 잠재의식 속의 행복한 공간으로 알아보았으면 하는 바람이다. 빛과 색채의 힘을 믿으며 작업 곳곳에 낭만을 남겨두려 한다. 그리고 문득 돌아보았을 때, 우리의 삶이 이처럼 빛났다고 고백할 수 있으면 좋겠다. 영원토록이라는 다소 철없고 욕심 어린 바]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230116_219/1673856138126isXYN_JPEG/111%EC%A0%95%EC%84%9C%EC%9C%A4_%EC%A0%95%EB%B0%A9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 기억의 색 _ 국대호 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000180166</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000180166</guid>
            <pubDate>Thu, 19 Jan 2023 01:18:14 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.01.19 THU _ 2023.02.07 TUE _ 기억의 색, 국대호 개인전 [전시명] 기억의 색 [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) / 2층 Space O [전시기간] 2023.01.19(목) ~ 2023.02.07(화) [개관시간] 평일 09:00 ~ 18:00 / 주말 11:00 ~ 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587 -4110 / 031-472-2220 [홈페이지] www.artrie.com 🖋 작가노트 최근에 진행하고 있는 일련의 작업들은 엄연히 말하자면 2004년에서 2006년까지 진행했던 스트라이프 작업의 시즌 2이다. 추상 미술에서 가장 중요한 요소 중 하나인 색을 주제로 끊임없이 작업해 온 나는 색이라는 연결고리를 통해 다양한 방식의 표현들을 지속해왔다. 과연 나는 왜 그런 컬러들을 지속적으로 표현해왔는가 하는 문제 제기를 스스로에게 해본다. 스트라이프 초기 작업에서는 색과 색이 수직적 형태로 만나 이루어내는 강렬한 발산 효과를 극대화하는 데 역점을 두었다. 각각의 색채가 만나 생성된 그 경계는 미묘하고도 다양한 색의 변조로, 이질적 세계가 생생한 역동성을 느끼게 하였다. 이번 스트라이프 작업이 그전의 작업에서 변화한 점은 무엇일까를 생각해본다. 첫째는 색채에 질감을 더한 것이라 할 수 있다. 때로는 오일 물감을 묽게 만들어 플랫한 표면을 만들기도 하고 때로는 캔버스 위에 튜브를 직접 짜서 긋기도 하며 스퀴지나 여러 가지 다른 도구들을 이용하여 물감 덩어리들의 질감을 서로 다르게 만들어 나간다. 이렇게 물감의 밀도와 속도, 방향의 규칙성을 작품마다 변화무쌍하게 표현해 봄으로써 회화의 본질적인 면을 추구하기 위해 노력해왔다. 둘째는 나의 작업들에 시공간의 응축과 함축의 의미를 담고자 했다는 점을 들 수 있다. 내 작업은 무수히 많은 컬러들의 조합으로 인해 이뤄지는데 그것은 거의 수평적 형태를 이룬다. 또 그 형태는 직선에 거의 가까우며 시즌 1에서는 느끼지 못했던 기억 속의 풍경들을 연상시키기도 한다. 작업하는 과정에서 때론 영화나 여행 중 인상 깊게 보았던 풍경이나 어릴 적 서울에 상경해 처음 보았던 이색적인 도시의 색채까지도 문득 떠오르게 할 때가 있다. 지금은 작고한, 프랑스 출신의 세계적인 요리사 베르나르 로와조가 한 말이 기억에 남는다. ‘음식은 기억이다 - 어릴 적 산이나 들에서 뛰어놀다가 따먹은 열매의 맛이나 엄마의 정성이 담긴 음식의 맛은 그 후 수십 년이 지나서도 또렷하게 기억난다.’고 하였듯이 나에게 그러한 풍경들은 어떤 구체적인 상황으로서 인식되기보다는 특정한 색채로서 대체된다. 이처럼 대체불가능한, 회화 속 색의 본질을 탐구하고 표현하고자 나는 오늘도 캔버스에 색이라는 매개체를 핑계로 기억 속 여행을 떠난다. S20221030 _ 36x53cm _ Acrylic &amp; oil on canvas _ 2022 S20221030 _ 36x53cm _ Acrylic &amp; oil on canvas _ 2022 S2022701606 _ 160x70cm _ Acrylic &amp; oil on canvas _ 2022]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230116_242/1673856734211cpQfn_JPEG/111%EA%B5%AD%EB%8C%80%ED%98%B8_%EC%A0%95%EB%B0%A9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 지금부터 행복해 _ 송지호 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000180336</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000180336</guid>
            <pubDate>Thu, 19 Jan 2023 01:18:14 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.01.19 THU _ 2023.02.07 TUE _ 지금부터 행복해, 송지호 개인전 [전시명] 지금부터 행복해 [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) / 2층 Space P [전시기간] 2023.01.19(목) ~ 2023.02.07(화) [개관시간] 평일 09:00 ~ 18:00 / 주말 11:00 ~ 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587 -4110 / 031-472-2220 [홈페이지] www.artrie.com 🖋 작가노트 _ 일상의 행복 나의 작품은 전통적인 예술 개념에서 벗어나 캐릭터의 이미지를 활용한 대중적인 예술 팝 아트의 영향으로 일상에서 느낄 수 있는 감정들을 토끼라는 캐릭터를 통해 작품을 표현한다. 작품 속 토끼는 익살스럽고 동화적인 이면서, 누구나 공감할 수 있는 소재를 가지고 이야기를 풀었다. 특히 아이와 교감하고 싶어 하는 아빠의 마음이 담겨있으며, 은유적으로 표현된 상상력은 아이를 향한 관심과 사랑이며 함께 교감하고자 하는 마음인 것이다. 서로 그림으로 소통하면서 다양한 이야기를 만들어가고 말로 표현할 수 없는 내면의 감정들을 그림의 언어로 표현하고 싶었다. 딸아이와 나는 같은 토끼띠이다. 딸아이에게 한 걸음 더 다가서고 싶은 아빠의 마음과 교감하고 싶은 마음이 지금의 행복 토끼로 탄생된 것이다. 항상 미소 짓고 있는 행복이처럼 딸아이도 행복하기를 바라는 마음을 보태며 말이다. 누가 그랬던가. 선물은 받는 기쁨보다 주는 기쁨이 더 크다고... 딸아이의 존재만으로도 나에게는 선물이며, 보물이기에 어떤 방법으로든 마음을 전하고 싶었다. 딸아이가 내게 주는 특별함은 행복으로 미소 짓게 한다. 한 번의 눈 웃음을 보기 위해 사탕을 가지고 둘만의 달콤한 거래를 한다. 삐죽거리는 입술과 투정 부리는 모습도 마냥 귀엽게만 보이는 딸아이, 그 모습을 보며 사탕 봉지를 들고 슬며시 미소 짓는 날들이 많아졌다. 서로 깔깔대며 행복한 날을 꿈꾸는 딸아이와 나의 마음은 캔버스에도 자연스레 녹아들었다. “행복이란 내가 갖지 못한 것을 바라는 것이 아니라 내가 가진 것을 즐기는 것이다.”라고 배우 린 피터스는 말했다. 싱그러운 풀냄새 가득한 초원 위에 서로 팔베개를 해주는 일, 사랑하는 사람에게 꽃을 선물하고 세레나데를 부르는 일, 음악에 맞춰 신나게 춤을 추는 일, 등 소박한 일상이지만 이것이야말로 내가 간직해야 할 소중한 행복인 것이다. 나는 다양한 삶의 이야기들이 캔버스 위에 행복으로 피어나는 게 좋다. 딸과의 추억이 때로는 왈칵 눈물을 쏟게도 하고, 뭉클한 감동으로 살포시 다가오기도 한다. 평범한 일상에서 일어나는 모든 것은 지금부터 시작이다. 더디 가도 함께 가는 아빠 토끼와 행복이. 둘이서 함께 즐거운 붓질을 시작한다. 내마음도 핑크뮬리 _ 33.2×52.9㎝ _ Oil on canvas _ 2022 우리 둘이 _ 65.2×52.7㎝ _ Acrylic on canvas _ 2022 너와 함께하는 오후 _ 60.5×60.5㎝ _ Oil on canvas _ 2022]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230116_216/16738571979910TECL_JPEG/111%EC%86%A1%EC%A7%80%ED%98%B8_%EC%A0%95%EB%B0%A9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리작] 새해 선물 추천 1. 김명곤]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100143599/news/5000214526</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100143599/news/5000214526</guid>
            <pubDate>Wed, 18 Jan 2023 10:17:47 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[연초에는 많은 것이 변하고, 또 새롭게 시작됩니다. 아이들의 졸업과 입학, 취업, 결혼. 혹은 꿈을 이루기 위한 새로운 도전. 신년을 맞아, 각자의 위치에서 새로운 시작을 준비하는 소중한 가족, 지인들을 위해 특별한 선물을 해보시는 것은 어떨까요? 자동차에 꿈과 희망을 담다 갤러리작 새해 선물 추천 ① 김명곤, 꿈을 싣고 오는 자동차 Kim Myeong Gon Original Painting Collection 원화 및 판화 문의는 010-6326-3251 또는 카카오톡채널 @갤러리작으로 부탁드립니다. 갤러리작에 방문하시면 더 많은 작품들을 감상하실 수 있습니다. 클릭하면 갤러리작 카카오톡 채널 페이지로 이동합니다. 좋은 미술품 구입의 시작, 행복한 공간을 만드는 갤러리작 주소 서울특별시 서초구 매헌로 16 라시따델라모다(구 하이브랜드) 패션관 3F TEL | 02-2155-2351 FAX | 02-2155-2397 E-MAIL | galleryjhak@naver.com Instagram @galleryjhak]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230118_100/1674035703819oTd17_JPEG/2023_%EA%B9%80%EB%AA%85%EA%B3%A4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>