<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 07 Jun 2024 18:21:34 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001156619</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001156619</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 18:21:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[한정 쿠폰] 제주의 풍요로움을 담다, 이왈종 판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001284343</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001284343</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 18:21:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 생활을 이왈종 화백의 시선으로 꾸밈없이 솔직하게 담아낸, ' 제주생활의 中道 ' 에디션 판화 ! 할인쿠폰을 준비했어요 : ) 이왈종 화백의 에디션 판화를 구입하시기 전, '알림받기' 하고 최대 100,000원 할인쿠폰 꼭 챙기세요 ! 이왈종 Lee, Walchong, 1945 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채, 제주생활의 중도 이왈종 화가는 1945년 경기도 화성에서 출생, 중앙대학교 회화과와 건국대학교 교육대학원 졸업 후 1979년부터 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀포로 내려가 미술작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화의 고전적 양식에서 탈피하며 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구했고, 이를 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하면서 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 그의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감이 특징이다. 재료나 기법에 있어서도 아크릴을 사용하거나 부조 기법 등을 이용하여 동서양의 재료에 관계없이 작품을 제작할 뿐 아니라 보자기, 조각, 도자 등 평면과 입체를 넘나들며 그 영역을 넓혀 나가고 있다. 특히 이왈종 화가의 에디션 판화작품은 실크스크린 기법으로 제작되어 소장가치 높은 미술작품으로 인식되어 원화와 또다른 오리지널의 감성으로 대중에게 많은 사랑을 받고 있다. ▼ 깔끔한 원목 우드 액자와 더욱 고급스러움을 더하는 원목 관액자 그림닷컴에서 구입하신 고객님의 실제 리뷰사진 입니다 : ) ▼ 디테일한 부분까지 보여드릴게요 : ) 실물이 훨씬 아름답다는 점 ! ▼ 세트로 걸어놓고싶은 아담한 작품부터 공간을 갤러리로 만들어줄 대형 작품까지 모두 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 천국과 제주 중 한 곳을 선택하라고 하면 제주를 택하겠다. 제주의 자연과, 제주에 살아가는 생명 모두를 사랑하는 이왈종 화백. 그러기에 이왈종 화백의 작품에는 사람과 동물, 산새들이 현실의 크기와는 상관없이 모두가 동등하게 담겨있습니다. ▼ 이왈종 화백의 에디션판화 전용 쿠폰! 기간 한정이니 놓치지 마세요 : ) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230509_22/1683607563216Vk5vO_PNG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85_%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EC%83%9D%ED%99%9C%EC%9D%98_%EC%A4%91%EB%8F%84.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 자연의 품 안에서, 도심 속 유토피아]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001281416</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001281416</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 18:21:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[컨티뉴 아트샵] 자연의 품 안에서, 도심 속 유토피아 - 6월 6일 목요일 저녁 8시 30분 김소라&amp;마타탄 작가전 김소라 작가님은 직접 보고 경험한 풍경을 주로 그립니다. 보이는 그대로의 모습과 함께 새로운 풍경을 창조해서 그립니다. 초록의 싱그러움과 푸른 바다의 푸르름을 그린 작업들이 많습니다. 푸른 계열의 색감을 사용하여 자연의 싱그러움이 느껴집니다. 이러한 편안한 그림과 함께 여유를 찾는 건 어떨까요?🍀 마타탄 작가님은 이화여대 미술학 석사 졸업 후, 농장에서 나무와 꽃 등의 식물을 가꾸며 지내십니다. 이러한 식물들과 함께 자연에 감성을 담은 그림들을 만나보세요🍀 쇼핑라이브 보러가기]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240605_57/1717567509657x4jFq_JPEG/%EA%B9%80%EC%86%8C%EB%9D%BC,%EB%A7%88%ED%83%80%ED%83%84_%EC%87%BC%ED%95%91%EC%9C%88%EB%8F%84800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[사랑의 온기를 담은 꽃밥, 임영숙 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001257098</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001257098</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 18:21:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 :) 소복히 담은 흰 쌀밥에 탐스럽게 피어난 꽃은 꽃밥 작가로 유명한 임영숙 작가님만의 시그니처 스타일인데요, 한정판 에디션 판화뿐만 아니라 작가님이 직접 그리신 오리지널 원화까지 ! 그림닷컴에서 만나보실 수 있습니다. 연일 임영숙 작가님의 원화에 대한 문의가 끊이지 않고 있어요. 특히 세상에 단 한점씩만 존재하는 오리지널 원화의 경우 판매 완료시 두번 다시는 같은 작품을 만나보실 수 없기 때문에 마음을 울리는 원화 작품을 발견하신다면 주저말고 그림닷컴으로 문의주세요 ! 그림닷컴 카카오톡 문의하기 임영숙 Lim Young Suk, 1961 작품에 담긴 따뜻한 밥 한 그릇의 소중함 임영숙 작가는 동덕여자대학교 회화과를 졸업하고, 홍익대학교 대학원 동양화학과를 졸업했다. 1991년 MBC미술대전 장려상을 수상 했으며, 수십 차례의 개인전과 또 여러 차례의 단체전에 참여하며 활발한 작품 활동을 하고 있다. 그는 20여년동안 ‘밥’이라는 흔하지 않은 소재를 가지고 작품을 해왔다. 그는 달덩이같이 하얀 그릇에 밥과 꽃을 그린다. 정갈하고 간략하면서도 화려한 그의 작품에는 먹고 살아가는 아득한 역사가 담겨있다. 밥은 곧 우리의 모습이며 힘든 기억이나 아픔을 가지고 살아가는 사람들을 위한 따뜻한 위로다. 그리고 함께 밥을 먹는 가족을 향한 한없는 사랑과 염원이기도 하다. 옹기종기 모여있는 밥알들을 받치고 있는 그릇은 우리의 사회를 나타내며 이는 공동체 삶을 상징한다. 밥과 꽃이 조화를 이루고 있는 정겹고 따뜻한 공간인 그릇은 건강과 다복을 함께 담고 있다. 그는 친숙하고 가까운 일상의 소재들을 통해 각자 다르게 살아가는 이들의 삶을 함축적으로 표현하며 동시에 아름다움과 희망을 전달한다. 그의 작품은 국립현대미술관 미술은행, 상명대학교박물관, 세종호텔, 북부지방법원 등에 소장되어 있다. 한정판 에디션 판화 밥 3 재물 (150 Editions) 80 x 70 cm 작품 보러가기 밥 04 (100 Editions) 65 x 54.5 cm 작품 보러가기 밥 03 (100 Editions) 52 x 62 cm 작품 보러가기 오리지널 원화 밥 12 (원화) 53 x 45 cm / 액자 외경 60.5 x 52.5 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 19 (원화) 41 x 53 cm / 액자 외경 48 x 60.5 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 10 (원화) 140 x 60 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 20 (원화) 53 x 45 cm / 액자 외경 60.5 x 52.5 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 22 (원화) 46 x 54 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 6 (원화) 110 x 80 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240523_62/1716451596553AUYOW_JPEG/%EC%9E%84%EC%98%81%EC%88%99_%EC%9E%91%EA%B0%80_%EC%9B%90%ED%99%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 카우스 'Gone' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001280049</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001280049</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 18:21:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 카우스 (KAWS)의 Gone 을 소개해드리려고 합니다. 연간 1400억 매출기록을 경신한 아티스트 카우스, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;What Party&gt;시리즈는 KAWS 작가의 특유한 캐릭터 CHUM을 새로운 시각으로 선보인 작품입니다. 다양한 색상과 패턴을 조화롭게 사용하여 감정과 표정을 풍부하게 표현하고, 25년 예술 여정을 반영하여 현대 사회와 문화에 대한 유머와 아이러니를 전달하는 이 시리즈는 관람자의 흥미를 불러일으켜 창의적인 예술 세계를 탐험하도록 만듭니다. 대중 예술의 트렌드 메이커, 카우스 (KAWS) WEART ORIGINAL 길거리 예술가 키스 해링의 영향을 받은 카우스는 버스정류장과 광고판에 그래피티적인 그림을 겹쳐 그리는 것으로 대중 예술 신세대의 시작을 알리며, 스트릿 문화에 녹여낸 그의 유니크한 작업들은 순수 예술과 상업 예술의 장벽을 허물어 더 넓은 폭의 장르로 탄생합니다. 외롭고 지친 현대인의 내면을 시각화한 그의 대표적 캐릭터 'Companion'는 '동반자'를 직역한 것으로, 그의 예술을 통해 우리는 서로 연결되어 있다는 위로의 메세지를 전해줍니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 카우스 &lt;Gone&gt; WEART ORIGINAL &lt;Gone&gt; 카우스는 캐릭터를 통해 미술과 대중문화의 경계를 모험하고, 작가만의 상상력과 유머 감각을 확실히 전달합니다. 해당 작품은 카우스의 독특한 에너지와 무한한 상상력을 체험할 수 있도록 특별한 순간을 선사합니다. 그렇다면 카우스의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? ​ 01 최근 5년간 90%의 가격 상승 (2017 5500만원→2023 1억) 02 연간 1400억 매출 기록 경신 (아트프라이스) 03 추정가 대비 실 거래가 1300% 기록 (2019 소더비 홍콩) 카우스의 &lt;Gone&gt;는 오리지널 판화로 작가의 친필 서명과 넘버링이 기재되어 있습니다. ■ 카우스 Gone 바로가기 캐릭터를 통해 미술과 대중문화의 경계를 모험하고 작가만의 상상력과 유머감각을 확실하게 전달하는 아티스트 카우스. 지금까지 그의 &lt;Gone&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 그의 섬세한 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? ​ 카우스 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. ​ 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) &lt;Gone&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240605_125/1717549734523RvNh4_JPEG/81d33980025d73a873b0b658d29de29e.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[＊[SALE] 컨티뉴 신규 제품 20% 할인＊]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001278847</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001278847</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 18:21:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[＊[SALE] 컨티뉴 신규 제품 20% 할인＊ ​ 컨티뉴 신규 작품 20% 할인전 컨티뉴의 마음을 사로잡는 신규 작품을 만나보세요~ 5월 21일~6월 16일까지 신규 작품 및 굿즈를 20%할인된 가격으로 만나보세요~♥ ​ 마우스패드부터 캔버스 액자까지 쿠폰 혜택 받아가세요♥ 그외 다양한 작가님들의 굿즈를 컨티뉴에서 만나보세요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240523_193/1716452259653WpM2Y_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%9C%88%EB%8F%84_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[공지] 갤러리 운영시간 및 휴관일 안내]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5001276570</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5001276570</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 18:21:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🔵 갤러리 운영시간 변경 안내 🔵 서정아트 서울, 서정아트 부산의 갤러리 운영시간 및 정기 휴관일 안내드립니다. ｜ 서울 ｜ ▪ 운영일 : 화요일 ~ 토요일 ▪ 운영시간 : 10:00 ~ 18:00 ▪ 휴관일 : 일, 월, 공휴일 ｜ 부산 ｜ ▪ 운영일 : 수요일 ~ 일요일 ▪ 운영시간 : 10:00 ~ 18:00 (점심시간 12:00 ~ 13:00) ▪ 휴관일 : 일, 월, 공휴일 서울관(본관)과 부산관의 휴관일이 상이하니 예약 혹은 방문 시 확인 부탁드립니다. 감사합니다. ※ 문의 ｜ 1644-1454]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240603_44/1717397033469erYVL_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC_%EC%9A%B4%EC%98%81%EC%8B%9C%EA%B0%84_%EB%B3%80%EA%B2%BD_%EC%95%88%EB%82%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[특별할인 이벤트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100327883/news/5001276015</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100327883/news/5001276015</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 18:21:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요! 특별할인 이벤트 소식 올립니다. 재물복 건강운 만사형통을 기원하는 컨셉의 작품입니다. 다양한 장소에 편하게 설치할 수 있는 크기인 10호 싸이즈이며 원목액자로 표구 완료되어 있어서 빠른 시일내에 받아보실 수 있습니다. 문의사항 있으시면 언제든지 연락주세요. 감사합니다. #닐리리갤러리 #김성지작가 #거실그림액자 #풍수인테리어 #개업선물 #집들이선물]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240603_1/1717422728703oBJy5_JPEG/tmp3754281054751956839.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[MD추천] 인기 급상승! 집들이 선물 BEST]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001274837</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001274837</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 18:21:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[MD추천] 인기 급상승! 집들이 선물 BEST 매년 이맘 때에는 결혼과 이사가 많아서 그런지 집들이 할 일이 많아요. 휴지, 세제 같은 생필품은 이미 다른 사람들이 선물해서 무엇을 선물해야 할 지 고민이 돼요. 이런 분들을 위해 아티쉬 MD가 예쁘고 색다른 집들이 선물을 추천해드릴게요. [NEW] 행복 가득 용쓰 엽서 보기만 해도 절로 미소가 지어지는 행복 가득 용쓰의 그림! 아기자기한 일러스트가 그려진 엽서 세트가 출시되었어요. 나만의 공간 한켠에 붙여 예쁜 포인트를 줄 수 있어요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240603_16/1717399253047aJKc4_JPEG/%EC%A7%91%EB%93%A4%EC%9D%B4%EB%B2%A0%EC%8A%A4%ED%8A%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[공예정원] Summer Days (10%할인/~7.17)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001274065</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001274065</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 18:21:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Summer Days 햇살 좋은 여름 일상 공예 진행기간 : ~2024.07.17. 할인혜택 : 기획전 상품 10% 할인 [ 할인 쿠폰 사용 안내 ] 알림받기 동의 고객에게 제공되는 할인 쿠폰입니다. 상품페이지 상단에 쿠폰받기 확인이 가능합니다. ▼ 참고 이미지 ▶ 공예정원 고객센터 : 1588-7915 ▶ 공예정원 대표메일 : kcdfonlineshop@kcdf.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240603_206/1717391695707afDfJ_JPEG/Artboard_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>