<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 19 May 2023 20:15:52 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW!] 주태석 작가 에디션 판화 오픈 기념 30만원 할인 소식!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000413657</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000413657</guid>
            <pubDate>Fri, 19 May 2023 09:14:18 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[주태석 작가 에디션 판화 오픈기념 할인 이벤트! 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 주태석 작가님의 자연 이미지 판화 오픈 기념 할인 이벤트를 전해드리려고 하는데요! 단 10명 한정! 자연이미지 2개 작품 중 1작품당 10명에 한하여 30만원 할인 이벤트를 진행합니다. 주태석 작가님의 단단한 나무와 숲, 홀릴듯한 색감의 서정을 지금 바로 판화로 만나보세요! 보이는 것, 생각하는 것을 그린다 주태석은 대구에서 태어나 홍익대학교 미술대학 및 동 대학원을 졸업하였다. 국내와 일본에서 수차례의 개인전을 가졌으며 한국 드로잉 대전(1981, 부르클린 미술관), 한일 현대회화제(1982, 후쿠오카 시립미술관, 1990, 국립현대미술관), 인도 트리엔날레(1985, 뉴델리), 現ㆍ像전(1986), 아시아 현대미술제(1986, 도쿄 도립미술관), 한국 현대작가전(1989, S.B.A.C 센터, 파리), 까뉴 국제회화제(1992), 한국 현대미술전(유럽13개국, 1998) 등 국내외 다수의 그룹전에 참가하였다. 그의 작품은 국립현대미술관, 서울 시립미술관, 호암미술관, 홍익대학교 박물관, 국회의사당 등에 소장되어 있다. 홍익대학교 미술대학 회화과 교수로 재직하다 정년퇴직을 하며 다시 전업 작가로 돌아왔다. 1980년대에 집중했던 ‘기찻길’ 연작은 한국 화단에서 극사실적 화풍의 한 전형으로 주목받으며 현대 회화의 이지적이고 관념적인 측면을 보여주었다. 기찻길 이후는 줄곧 ‘자연 이미지’ 연작으로 나무에 집중하는데 본향으로의 자연이기보다는 보호되고 복구해야 할 대상으로 보는 듯하다. ‘자연-이미지’에는 단단한 나무와 숲이 있고 홀릴 듯한 색감의 서정이 있다. 작가는 이를 내 보이기보다 보이지 않는 ‘저 너머’를 보라고 제시하고 있다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230518_263/1684374646227sYAVF_GIF/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC-%EC%86%8C%EC%8B%9D.gif?type=w304" length="0" type="image/gif"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[색다른 분위기를 낼 수 있는 에바알머슨 고블렛잔 신규 출시 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000413557</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000413557</guid>
            <pubDate>Fri, 19 May 2023 08:17:47 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[같은 음료를 마셔도 어떤 컵을 사용하느냐에 따라 분위기가 확 달라져요.🍷 조금 색다른 분위기를 낼 수 있는 컵을 준비해보면 어떨까요?🍸 새롭게 출시된 에바 알머슨의 고블렛잔은 어떨까요? 물, 티, 와인 어떤 음료를 담아도 잘 어울린답니다. 금 테두리가 있어 잔이 더욱 고급스럽습니다.🥂 5월 31일까지 출시 기념 20% 할인 이벤트를 진행중입니다. 지금 바로 아티쉬 사이트에서 고블렛잔 3종을 확인해보세요!💙 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230519_238/1684483553433Fw04e_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[나만의 작은 안식처, 프롬메이 박지영]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000312558</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000312558</guid>
            <pubDate>Fri, 19 May 2023 09:14:18 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 봄에는 새로운 보금자리에서 또다른 시작을 하는 분들이 많으실거예요. 집이라는 공간은 그 사람의 취향을 그대로 보여주는 공간이기도 하면서, 지친 몸과 마음을 치유하는 나만의 안식처가 되기도 합니다. 바쁜 매일을 위로해주는 그림 한 점, 따듯한 마음이 그대로 담긴 프롬메이 박지영 작가님의 작품을 보고있으면 조금 힘들고 고되었던 오늘 하루도 툭 털어버리고 다시 힘을 낼 수 있을 것 같아요. 박지영(프롬메이) Park Ji Young "행복" 을 전하는 한 장의 그림을 그리기 위해 노력하는 일러스트레이터 정글같은 매일을 견디고 있는 응원이 필요한 사람에게 전하는 따스한 마음, 필명 프롬메이(from_may)로 유명한 아티스트 박지영은 단행본과 잡지, 사보 등에 다양한 그림 작업을 하고 있는 젊은 일러스트레이터이다. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』라는 에세이로 유명해지기도 한 박지영 작가는 바라는 것 없이 마음을 위로해 주고 굳이 말하지 않아도 바라보는 눈빛에서 느껴지는 애정이 외로운 일상을 견딜수 있는 힘이 되어 주고 있음을 느끼며 정글 같은 매일은 여전하지만 그 날들을 견뎌낼 수 있는 힘, 평범한 일상이 한 뼘 정도 행복해 질 수 있는 이유를 그림을 통해 더 많은 이들과 함께 나누고 싶은 마음으로 오늘도 이야기를 만들어 내고 있는 작가이다. 자연이 주는 모든것들을 사랑합니다. 수시로 변하는 빛과 그 빛이 스며들어 만들어내는 수많은 아름다운 풍경들은 마음의 위로와 평안을 안겨줍니다. 그런 풍경속에 살아가는 사람들의 이야기들이 그림속에서 또다른 아름다움으로 누군가에게 위로와 공감이 되길 바랍니다. -작가노트 中 출판이력 2017 &lt;쓱쓱싹싹 쉽게 그려지는 러블리 패턴북&gt; 취미서적 출간 2018 &lt;나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어&gt; 그림에세이 출간 2018 &lt;바비인형 따라그리기&gt; 취미서적 출간 2019 &lt;HELLA portugal&gt;여행아트북 출간 2020 &lt;부비부비 강아지일러스트&gt;취미서적출간 전시 2016 &lt; 드림 x Dream : 열린옷장 이야기 展&gt;커먼그라운드 토이리퍼블릭/ 서울 2016 &lt;그라폴리오 선거는 축제다 展&gt;중앙선거관리위원회/ 서울 2017 &lt; 한일크리에이터교류 프로젝트 '공감' 展&gt; 일본문화원/ 서울 2021 &lt;연애의 온도 두 번째 이야기 ; 다시 사랑한다 말할까 展&gt; 석파정 서울미술관/서울 이렇게까지 그림을 구매할생각은 없었는데.. ㅠㅠ 이 작가님 그림이 너무 첫눈에 반했고 실제로 집에 걸었을때 너무 잘 어울렸고, 빈 공간을 핑계로 없기엔 너무 허전했네요 좋은 그림 알게 해주셔서 제가 더 감사합니다! 저희 거실 벽에걸린 그림을 볼때마다 미소짓습니다 -m__m****님 리뷰 작가님 특유의 온화한 색감이 잘 어우러지는 3점을 나란히 걸었어요. 동봉해주신 네임텍을 그림 우측하단에 부착하니, 더욱 갤러리 느낌이 나네요. 그림닷컴! 아주 추천합니다. -김명*님 리뷰 오늘 하루도 수고했어요, 작품은 그렇게 말하고 있는 것 같아요. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』 라는 박지영 작가님의 에세이 제목처럼, 따듯한 위로와 응원이 되어줄 작품으로 우리집 나만의 안식처를 꾸며보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230323_44/16795590006604svoy_PNG/%EB%B0%95%EC%A7%80%EC%98%815.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Inner Peace Garden, 최지윤 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000327973</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000327973</guid>
            <pubDate>Fri, 19 May 2023 09:14:18 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[꽃이 피다, 봄이 피어나다. 참 예쁜 말인 것 같아요 : ) 최지윤 작가님의 생기넘치는 작품 한 점으로 심심하던 인테리어가 화사하게 피어날 거예요. 화이트 톤 인테리어는 모던하고 청결한 느낌을 줘서 많은 분들이 선호하지만, 포인트를 주는 그림 한 점, 소품 하나에 따라 얼마든지 분위기를 바꿀 수 있다는 무한한 가능성이 또다른 장점 중 하나입니다. Roses Ⅰ Vase Ⅳ 최지윤 작가님의 산뜻한 꽃, 아기자기 귀여운 과일, 또는 차분하게 톤다운 된 추상화 등 플랫하고 깔끔한 스타일이라 집뿐만 아니라 사무실이나 카페, 음식점 어디에나 잘 어울려요. 'Apples' 복과 재물을 상징하는 사과 그림은 선물로 딱 ! 세로 기준 50-60cm정도의 아담한 작품은 마음 담긴 집들이 선물로도 강력하게 추천 드릴게요! 최지윤 Choi Ji yun, 1991 이너피스가든 Inner Peace Garden 숨가쁜 도시의 삶에 지친 스스로를 위로하기 위해 마음 속에 작은 정원을 지었다. 마음 속 정원에 펼쳐지는 풍경과 일상에 깃든 평화로운 순간들을 그림으로 그리며 작가 자신의 마음은 물론 다른 이의 마음까지 어루만지기를 꿈꾼다. 누구나 도시 생활에 지친 마음을 잠시 쉬어갈 수 있도록 이너피스가든(InnerPeaceGarden)의 문을 항상 활짝 열어두고 있다. 꽃과 추상 미술을 좋아하는 그래픽 디자이너 최지윤 작가의 그림에는 도식화 되지 않은 자연스러움이 있다. 화면 가득한 꽃과 과일은 생기있으면서도 차분하다. 튀지 않는 톤 다운된 컬러는 자칫 심심해 보일 수 있는 인테리어에 발랄함을 더해준다. 그녀의 작품은 어디에 두더라도 엣지있는 분위기를 만들어 내기에 충분하다. 인테리어의 변신은 무죄! 최지윤 작가님 작품으로 새롭게 변화한 실제 리뷰사진도 함께 보실게요 : ) 이사온 집에 설치 하니 너무 좋아요! 생각한대로 너무 이쁩니다! -kiwi****님 선택 옵션 : 42.4x60cm / (캔버스) 마운팅 화이트 식탁 앞에 걸어두었습니다 집안 분위기가 사네요 딱 원하던 그림입니다 -song******님 선택 옵션 : 60x60cm / 캔버스패널 기다린만큼 너무 이쁘고 품질좋아서 만족ㅠ 캔버스프린팅이라 더욱실감나고 유리판안끼워서 더 잘보여조아요 약간냄새나는건금방빠졋어요 역시그림닷컴 저 여기 네다섯번 삿는데 여기서 한번사면 진짜딴데거는 질이낮아서 못삼니더ㅋ -kiwi****님 선택 옵션 : 42.4x60cm / (캔버스) 마운팅 화이트 호텔 객실 인테리어 그림으로도 많이 찾아주시고 있어요 :) 방에 들어서는 순간, 머리맡에 걸린 예쁜 작품을 만난다면 기분까지 좋아진답니다! 대구 브라운도트 호텔 설치사진 대구 브라운도트 호텔 설치사진 대구 브라운도트 호텔 설치사진 예쁜 봄날, 봄처럼 예쁘게 피어나는 우리집 인테리어 ! 최지윤 작가님의 사랑스러운 작품으로 꾸며보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230403_256/1680489043118cESLo_PNG/%EC%B5%9C%EC%A7%80%EC%9C%A4.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[5월 쿠폰] 봄의 제주를 만나요, 이왈종 판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000398054</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000398054</guid>
            <pubDate>Tue, 16 May 2023 04:17:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 생활을 이왈종 화백의 시선으로 꾸밈없이 솔직하게 담아낸, ' 제주생활의 中道 ' 에디션 판화 ! 따듯한 5월을 맞이해서 할인쿠폰을 준비했어요 : ) 이왈종 화백의 에디션 판화를 구입하시기 전, '알림받기' 하고 20,000원 할인쿠폰 꼭 챙기세요 ! 이왈종 Lee, Walchong, 1945 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채, 제주생활의 중도 이왈종 화가는 1945년 경기도 화성에서 출생, 중앙대학교 회화과와 건국대학교 교육대학원 졸업 후 1979년부터 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀포로 내려가 미술작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화의 고전적 양식에서 탈피하며 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구했고, 이를 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하면서 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 그의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감이 특징이다. 재료나 기법에 있어서도 아크릴을 사용하거나 부조 기법 등을 이용하여 동서양의 재료에 관계없이 작품을 제작할 뿐 아니라 보자기, 조각, 도자 등 평면과 입체를 넘나들며 그 영역을 넓혀 나가고 있다. 특히 이왈종 화가의 에디션 판화작품은 실크스크린 기법으로 제작되어 소장가치 높은 미술작품으로 인식되어 원화와 또다른 오리지널의 감성으로 대중에게 많은 사랑을 받고 있다. ▼ 깔끔한 원목 우드 액자와 더욱 고급스러움을 더하는 원목 관액자 그림닷컴에서 구입하신 고객님의 실제 리뷰사진 입니다 : ) ▼ 디테일한 부분까지 보여드릴게요 : ) 실물이 훨씬 아름답다는 점 ! ▼ 세트로 걸어놓고싶은 아담한 작품부터 공간을 갤러리로 만들어줄 대형 작품까지 모두 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 천국과 제주 중 한 곳을 선택하라고 하면 제주를 택하겠다. 제주의 자연과, 제주에 살아가는 생명 모두를 사랑하는 이왈종 화백. 그러기에 이왈종 화백의 작품에는 사람과 동물, 산새들이 현실의 크기와는 상관없이 모두가 동등하게 담겨있습니다. ▼ 이왈종 화백의 에디션판화 전용 쿠폰! 5월 한정이니 놓치지 마세요 : ) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230509_22/1683607563216Vk5vO_PNG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85_%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EC%83%9D%ED%99%9C%EC%9D%98_%EC%A4%91%EB%8F%84.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 펜으로 자연을 드로잉하는, 뮤즈이즈유 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000412550</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000412550</guid>
            <pubDate>Fri, 19 May 2023 02:32:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[𝑨𝒓𝒕𝒊𝒔𝒕 펜으로 자연을 드로잉하는, 뮤즈이즈유 작가 펜으로 자연을 드로잉하는, 뮤즈이즈유 작가입니다. 자연 속 식물, 동물과 함께하는 순간들을 펜 드로잉으로 담아냅니다. 가느다란 선과 굵은 선이 합쳐지며 더해지는 드로잉의 매력을 느낄 수 있답니다. 그림을 마주하는 것만으로 기분 좋은 에너지를 느껴집니다.🤭 A R T W O R K 아기펭귄 [ 장패드 ] Baby penguin A R T W O R K 곰가족 4인 [ 종이포스터 A3~A0 size ] 사랑하는 나의 가족 A R T W O R K 돌고래 [ 종이포스터 A3~A0 size ] Dolphin in the forest A R T W O R K 물고기 [ 캔버스액자 A3~A0 size ] Fish in the forest A R T W O R K 엄마곰과 아기곰 [ 레더 커버 노트 ] Mother bear and baby bear A R T W O R K 고양이 [ 종이포스터 A3~A0 size ] Cat A R T W O R K 곰 [ 레더코스터 100x100mm ] 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230519_229/16844605698215M79K_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] Much be in love _ 최지윤 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000411670</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000411670</guid>
            <pubDate>Thu, 18 May 2023 08:18:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.05.25 THU - 2023.06.13 TUE Much be in love _ 최지윤 초대전 [전시명] Much be in love [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.05.25(목) - 2023.06.13(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 / 주말 11:00 - 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] www.artrie.com 작가노트 보석과 꽃을 통해 세상의 중심이 사랑임을 찾아내는 작가의 채색화. 작가는 신이 창조한 자연 중 가장 아름다운 선물인 ‘꽃’, 그리고 인간이 빚어낸 최고의 미의 가치 ‘보석’을 소재로 사랑의 서사를 엮어 간다. 이 화폭에 등장하는 사물은 변하지 않는 순수함이다. 그 순수는 곧 고귀함이다. 원시의 인간이 온갖 고귀한 것들을 만들어 신에게 바쳐왔던 것처럼 작가는 꽃과 보석을 화폭에 가지고 들어와 궁극의 아름다움을 이야기하고자 한다. 작가는 '우리의 순수가 때로는 강렬한 사랑의 욕망이기도 하다'는 메시지를 던지는 듯 하다. 절제된 화면구성과 다채로운 색상, 독특하고 다양한 기법을 사용하여 자유롭게 풀어나간 작가의 감성이 화면에 오롯이 배어있는 그림과의 대화가 될 것이다. 사랑하놋다 02215, 130x130cm, 캔버스에 장지.혼합재료,2022 Jeeyun Choi's work is a lyric of sweet love that embraces the sentiments of the East and the West. The artist has achieved on one and the same painting an encounter between flowers on one hand, a beautiful gift that God has given us, and jewels on the other, a beautiful object created by humans. Although jewelry is usually used as a symbol of desire, the artist seeks to sublimate the 'power of love' beautifully through the encounter of flowers and jewelry. Choi has found a way to fully express the power of love that can overcome even the laws of nature. Her jewelry painting contains the omnipotence of an oracle who deals with love. More importantly, the work makes us realize that the true protagonist was ourselves who were looking at the drawing. With unique techniques and screens, it demonstrates the utopia in reality that we have always dreamed of. 사랑하놋다2301_지름50cm_캔버스에 장지와 혼합재료_2023 학력 경희대학교 미술학과 및 동대학원 졸업 ​ 개인전 29회 예술의전당,갤러리아트사이드,노화랑,인사아트센터,리각미술관 갤러리세인,갤러리라메르,아트리에갤러리, 국내외 아트페어 47회 KIAF,화랑미술제,아트부산,취리히아트페어,아트타이페이 싱가폴어포더블아트페어, 홍콩어포더블아트페어外 갤러리 아트리에, 최지윤 초대전 사랑하놋다 2311_45x45cm_캔버스에 장지와 혼합재료_2023 국내외 그룹전 및 기획초대전 450여회 경희대학교, 성균관대학교, 경기대학교 겸임교수 초빙교수 역임 주요작품소장처 국립현대미술관 미술은행, 서울시립미술관, 외교통상부, 주브르나이대사관 주) 크라운.해태, 주)윈스로드, 주) 태성씨앤티 주) 오엘텍, 자생한방병원外 개인소장 다수 現 한국미술협회, 회토회, 춘추회, 한국화여성작가회 회원]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230518_12/1684396788394oMnPL_JPEG/1.%EC%B5%9C%EC%A7%80%EC%9C%A4__%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EB%86%8B%EB%8B%A4_02215,_130x130cm(100%ED%98%B8%EC%A0%95%EB%B0%A9%ED%98%95),_%EC%BA%94%EB%B2%84%EC%8A%A4%EC%97%90_%EC%9E%A5%EC%A7%80.%ED%98%BC%ED%95%A9%EC%9E%AC%EB%A3%8C,2022(2500%EB%A7%8C%EC%9B%90).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시 소식] 한 점 하늘, 호암미술관 김환기 회고전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</guid>
            <pubDate>Fri, 12 May 2023 08:17:40 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[출처 : 호암미술관 호암미술관 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘_김환기 &gt; 전시 장소 : 호암미술관 (1,2층 기획전시실) 전시 기간 : 2.3 05. 18 ~ 23. 09. 10 관람 시간 : 화~일 오전 10시-오후 6시 매주 월요일 휴관 관람료 : 성인 14,000원 / 청소년 7,000원 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 한국 추상화계의 거장, 김환기 화백의 대규모 회고전이 오는 5월 18일, 호암미술관에서 개최됩니다. 여인들과 항아리, 1950년대 영원의 노래, 1957 리움미술관의 모태인 호암미술관이 재개관하며 한국 추상미술의 역사를 연 김환기 화백의 회고전인만큼 약 120점의 작품이 전시예정입니다. 국립혀대미술관에 기증된 이건희 컬렉션 중 하나인 '여인들과 항아리' 리움미술관의 소장품 '영원의 노래' 한국 미술품 사상 최고개인 132억 경매가 기록을 세운 '우주' 등 김환기 화백의 대표작들은 물론, 미공개 습작까지 한자리에서 감상할 수 있는 기회 ! : ) 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘, 김환기 &gt; 관람 예매 방법 ▲ 호암미술관 홈페이지 대규모 전시이니만큼, 사전 예약은 필수 ! 호암 미술관 홈페이지에서 간단하게 예약할 수 있어요. 먼저 원하는 관람 일자를 선택하시면 됩니다. 회색은 예약 불가일, 갈색은 예약 가능일 ! 월요일은 정기 휴관일이라는 점도 잊지 마시구요 : ) 호암미술관의 김환기 회고전은 시간대별로 관란예매를 받고있어요 ! 영화를 예매하는 것 처럼, 시간대별 예약가능 여부와 인원수를 확인할 수 있습니다. 날짜 선택, 시간선택, 인원수 선택까지 마친 후 간단한 개인정보 입력과 함께 예약을 진행해주시면 됩니다. : ) 간단하지만 원활한 전시 관람을 위해 미리미리 준비해가면 좋겠어요 ! 프리미엄 에디션으로 소장하는 김환기 화백의 작품 전시의 감동을 집에서도 느껴볼까]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230512_215/1683874994847j2OTV_JPEG/hoam-post03-img01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[귀여운 고양이 부장, Bond St. 작가 신작 에디션 출시-엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000410836</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000410836</guid>
            <pubDate>Thu, 18 May 2023 03:15:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[귀여운 고양이 시리즈로 사랑받고 있는 Bond St. 작가의 신작이 출시되었습니다. 귀여운 표정으로 정성스럽게 드립커피를 내리고 있는 &lt;드립은 역시 아재드립이라는 라떼 부장 고양이&gt;는 기존 Bond St. 작가의 커피 고양이 시리즈와 함께 두면 더욱 사랑스러울 것 같습니다 :) &lt;Bond St. 작가 고양이의 명언 시리즈&gt; 함께 전시하면 더욱 귀여운 Bond St. 작가의 다른 고양이 작품들을 아래 링크에서 만나보세요 :) https://smartstore.naver.com/l-diff/products/7379359949 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 액자 작품 구매시 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. 엘디프의 더 많은 베스트 셀러 정품 판화 작품들을 보고 싶으시다면! 엘디프의 베스트셀러 보러가기 엘디프 인기 대형 캔버스 판화 엘디프 인기 액자 에디션 판화 엘디프(L'Diff)의 모든 에디션 작품은 아티스트의 저작권을 보호하고, 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래(Art Fair-trade)를 통해 탄생합니다. 엘디프는 아티스트와 직접 저작권 계약을 한 합법적인 정품 에디션만을 취급합니다. 작품을 아티스트와 함께 꼼꼼하게 직접 검수하고 원화에 가장 가까운 에디션 작품으로 생산합니다. 엘디프는 에디션 작품의 판매 순수익금의 최대 50%를 아티스트에게 분배하며, 국내는 물론 미국, 싱가포르, 유럽 등 해외에서도 전시/홍보/판매를 추진하여 아티스트의 성장을 적극적으로 지원하는 아트 에이전시입니다. L'Diff Web L'Diff Instagram]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230518_86/16843791872040qTPf_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[리드아트]CMYK전구 재입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000409801</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000409801</guid>
            <pubDate>Wed, 17 May 2023 08:20:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CMYK 전구 ver.2 컬러그림자로 당신의 공간을 채워주세요. 아트윈도 에서 많은 사랑을 받았던 CMYK전구 Ver.2 가 드디어 재입고 되었습니다. 싱그러운 여름, 식물오브제에 CMYK전구 V2를 더하면 일상 속 평범했던 공간을 컬러그림자로 가득 채워 드릴꺼예요. CMYK Bulb V2 x BÖJA (CMYK 전구 V2 x 이케아 뵈야) CMYK Bulb V2 x LERSTA (CMYK 전구 V2 x 이케아 레르스타) CMYK Bulb V2 x HÅRSLINGA (CMYK 전구 V2 x 이케아 호르슬링아) CMYK Bulb V2 x Type 75 Floor Lamp (CMYK 전구 V2 x 앵글포이즈 )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230517_216/1684318202592PbL45_JPEG/V2_restocked_2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>