<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 22 Mar 2023 17:13:55 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[걸스타인 오브제 재입고!!!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000310508</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000310508</guid>
            <pubDate>Wed, 22 Mar 2023 08:19:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아트앤에디션입니다. 오늘은 데이비드 걸스타인 작가님의 꽃병오브제 재입고 소식을 가지고 왔습니다!!! 회화 같은 조각, 조각 같은 회화 데이비드 걸스타인은 이스라엘을 대표하는 세계적인 미술가다. 컷 아웃이라는 제작방법을 사용한 입체감 있는 작품으로 밝고 유쾌한 에너지를 전한다. 도시 곳곳 어디론가 바쁜 발걸음을 내딛는 사람들, 자전거를 타는 사람들, 활짝 열린 창문으로 보이는 빌딩 등 일상 속 다양한 풍경들의 아름다움을 통해 바쁜 일상에 지친 도시인들에게 삶의 긍정과 위로의 메시지를 전한다. 그의 작품은 밝고 대담한 색채와 화려한 붓 터치가 만나 역동적인 리듬감을 만들어내는 것이 특징이다. 종이에 그린 드로잉을 컴퓨터로 작업해 데이터화 한 후 강철을 레이저 커팅하는 방식을 통해 형태가 탄생한다. 그리고 그 위에 직접 붓이나 실크스크린 기법 등을 통해 채색하는 과정을 거치는데 이러한 작업을 통해 그의 조각은 재질감이 살아 있는 회화적 특성을 지니게 된다. 걸스타인은 그동안 실내 평면조각에서부터 공공조각, 회화와 판화, 드로잉, 그리고 주얼리를 포함한 디자인 오브제에 이르기까지 다양한 작품세계를 선보여 왔다. 야외 조형물 프로젝트를 통해 대중에게 잘 알려진 그의 작품은 한국은 물론 싱가포르, 프랑스, 독일, 영국, 중국 등 세계 각국의 주요 광고판과 공원, 백화점, 학교 등 다양한 장소에서 만날 수 있다. Poppies Big New poppies vase Tulips Big Rider in Euphoria]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220308_113/16467182115924TwX8_PNG/111.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 즐거운 캠핑을 위한 소품! 폴딩박스 세트 20% 할인🌞🌞]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000310344</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000310344</guid>
            <pubDate>Wed, 22 Mar 2023 07:14:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[3월 4주차 아티쉬 윈즈데이 낮 시간대에는 조금 덥다 느껴질 정도의 따스한 봄 날씨, 날씨가 좋아서일까요? 이곳저곳 여행이나 캠핑을 가는 분들이 많이 보여요 🌞🌞 캠핑을 더욱 즐겁게 만들어주는 아티쉬 폴딩박스를 소개합니다 캠핑을 하지 않을 때에는 정리함으로 사용해보세요. 63L 넉넉한 내부 공간과 1000KG까지 견뎌낼 만큼 내구성이 좋답니다.👍 3월 22일부터 폴딩박스 세트 구성을 20% 할인된 가격으로 만날 수 있습니다.💕 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230322_18/1679466211104NTDb4_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[만개하여, 박구환 개인展]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000310190</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000310190</guid>
            <pubDate>Wed, 22 Mar 2023 06:19:17 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 본격적으로 벚꽃 개화시기가 시작되고있는 따스한 봄, 만개한 벚꽃처럼 아름다운 풍경을 담아내는 박구환 작가님의 전시소식을 전해드려요. 전시장소인 교육박물관이 위치한 청주는 수양벚꽃나무가 드리워진 '무심천'이 벚꽃 명소로도 유명하지요 ! 다가오는 주말, 청주 가볼만한 곳으로 추천하는 '만개하여' 전시회로 봄의 시작을 알립니다 : ) 만개하여 박구환 개인展 23. 03. 21 - 23. 04. 22 관람비 무료 한국교원대학교 교육박물관 1층, 기획전시실 충북 청주시 흥덕구 강내면 월탄리 산7-1 나의 작업은 바다를 삶의 터전으로 하는 섬마을 풍경과 그곳에서 살아가는 사람들의 이야기, 그리고 생명의 결실을 의미하는 화려한 꽃이 만개한 나무들이 주를 이루고 있다. 나에게 자연이란, 머릿속에 기억되어 있는 풍경이 아니라 그 무엇으로도 부정할 수 없는 본바탕의 감성이며 그곳의 향기, 색상과 형태 그리고 아무 의미 없이 들리는 소음들까지 정겹게 느껴지는 느낌이다. 그래서 나의 작품 속 자연의 모습이 우리 모두가 그리워하는 익숙하고 정겨운 감각들을 되살려내기를 바라며 그렇게 담담하게 전해지는 감정들이 삶의 위로가 되기를 희망한다. ㅡ 박구환 작가의 글 박구환 Park Guhwan , 1964 우리나라 최고의 목판화가 박구환은 1991년 조선대학교 회화과를 졸업하고, 1996년 조선대학교 대학원 미술학과를 졸업했다. 금호갤러리(광주)에서 첫 개인전을 시작으로 40여회의 개인전과 평창비엔날레 특별전, 국제 판화교류전, 아시아 판화교류전 등 여러 차례의 단체전도 열었다. 그는 인생의 대부분을 도시에 보냈지만, 바다를 삶의 터전으로 하는 섬마을 풍경과 그곳에서 살아가는 사람들의 이야기, 그리고 생명의 결실을 의미하는 화려한 꽃이 만개한 나무들이 주를 이루고 있다. 작가로서의 삶이 몹시도 힘들었던 시절, 도피처로 찾았던 곳에서 만난 섬마을과 바다에서 평온을 느꼈던 계기로 섬마을과 바다는 그의 작품에서 소재가 되어 삶의 희망을 상징하고 있다. 작품 속 풍경은 누구나의 고향이면서 동시에 누구의 고향도 아니다. 선명하지만 흐릿하고, 흐릿하지만 선명한 유년의 추억이다. 결국 작가에게 고향이란, 머릿속에 기억되어 있는 풍경이 아니라 그 무엇으로도 부정할 수 없는 본바탕의 감성이며 그곳의 향기, 색상과 형태 그리고 아무 의미 없이 들리는 소음들까지 정겹게 느껴지는 곳이다. 그래서 작품 속 고향이 우리 모두가 그리워하는 익숙하고 정겨운 감각들을 되살려 내기를 바라며 그렇게 담담하게 전해지는 삶의 위로가 되기를 희망한다고 작가는 전한다. 그의 주요 작품들은 국립현대미술관, 일본사키마미술관, 광주시립미술관, 문화관광부 등에서 소장하고있다. Recollection M230217 / 116.8X91 / oil on canvas / 2023 In full bloom M230112 /116.8X91 / oil on canvas / 2023 In full bloom M230118 / 53X45.5 / oil on canvas / 2023 In full bloom M220815 / 53X45.5 / oil on canvas / 2022 Recollection M210417 / 116.8X91 / oil on canvas / 2022 In full bloom SL220508 / 162.2X97 / oil on canvas / 2022 박구환 작가 에디션 판화는 그림닷컴 ! 한정판으로 제작된 에디션 작품을 소장해보세요 : ) 드넓은 바다와 함께 살아가는 섬마을의 풍경은 답답했던 마음을 탁 트이게 하고, 생명의 결실을 의미하는 화려한 꽃나무들이 겨우내 잠들어있던 감각을 깨워줍니다. 따뜻한 시선으로 위로를 전하는 박구환 작가님의 작품을 만나보세요 !]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230322_191/1679458769944MIIIb_PNG/%EB%A7%8C%EA%B0%9C%ED%95%98%EC%97%AC_(1).png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[부와 건강의 상징 호박쥬얼리]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000309460</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000309460</guid>
            <pubDate>Wed, 22 Mar 2023 01:11:55 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 해외감성 아티스트 큐레이팅샵 4만마켓입니다 예로부터 호박쥬얼리는 부와 건강의 상징으로 일컬어졌어요😊 지니고 있는 자체만으로 든든하고 행운을 가져올 것만 같은 느낌을 주죠 ⠀ 고대 그리스인들에게 호박쥬얼리는 장수에게는 전쟁터에서의 승리를, 임신한 여성에게는 순산이라는 복을 가져다주는 영험한 상징이랍니다 러시아 상트 페테르부르크의 예카테리나 궁전 러시아 예카테리나 궁전의 방 한칸 전체를 호박쥬얼리로 꾸며놓을 정도로 호박은 존재만으로 귀하고 신성한 보석으로 여겨진답니다 러시아산 천연 호박보석으로 제작된 앙증맞은 호박쥬얼리에 행운을 빌어보세요 액운을 막아주고 복과 건강을 불러와준다는 행운의 보석 호박쥬얼리를 4만마켓에서 만나보세요 세계 곳곳의 숨은 아트상품을 만나고 싶다면, 4만마켓으로! http://www.40000market.com/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230321_123/1679363960029RvDwk_JPEG/%ED%98%B8%EB%B0%95%EC%A5%AC%EC%96%BC%EB%A6%AC_%ED%83%91.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[기억의 초대, 이지안 Solo Exhibition]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000308924</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000308924</guid>
            <pubDate>Tue, 21 Mar 2023 09:16:00 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이지안 초대개인전 &lt;기억의 초대&gt; [Solo Exhibition] 이지안 Lee Ji-an 기억의 초대 2023.03.15 - 2023.04.07 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (롯데백화점 수원점 7F) T. 070-4239-8201 이지안_따뜻함을 느끼다(제주도), 80x180cm, 장지에 채색, 2022 이지안_청야Ⅰ(靑夜Ⅰ스위스-베른 ), 116.8x91cm, 장지에 채색, 2020 이지안_진짜 별이 내리는밤(피렌체-두오모 ), 61x73cm, 장지에 채색, 2022 Artist Note 작업의 전체를 관통하는 하나의 주제는 바로 ‘풍경을 통한 공간의 재인식’이다. 우리는 보통 일상에서 익숙하게 경험한 것을 바탕으로 작품의 주제를 선정하고, 이것을 기초로 예술이라는 영역에서 시각적 환희를 창조하는 과정을 거치게 된다. 본인의 작품도 대체로 일상에서 얻었던 체험을 주요한 소재로서 다루고 있으나, 그 체험의 대상은 주로 공간이며 그렇기에 풍경화 형식으로 표현된다. 잦은 공간의 이동은 매번 새로운 풍경을 내 앞에 가져다 놓았고, 풍경 속에서 공간이라는 존재 자체를 새롭게 인식하도록 했다. 승무원 시절, 비행시간 동안 힘들었던 감정들을 스스로 희석해나가는 자신을 발견하게 되었다. 이러한 치유의 과정에는 항상 ‘풍경’이라는 공간적 배경이 있었다. 근무 초반에 겪었던 현실과 이상과의 갈등을 극복하기 위해 해외에서 낯선 풍경을 바라보고 그 속에 동화되곤 했다. 그때 얻었던 위로는 고된 마음을 치유하는 힘이 되어주었고, 이 경험이 창작의 근간이 되어 풍경이라는 소재로 그림을 그리게 되었다. 새로운 도시를 가기 전, 그 도시의 풍경을 상상하면 항상 기대와 설렘이 가득하다. 새로운 도시에 도착한 후 마주한 풍경은 숨 막힐 듯 아름답지만, 어딘가 이질적이면서 낯설게 느껴지기도 한다. 그러나 익숙하지 않은 공간에 대한 두려움보다 새로운 공간과 일상의 변화에 대한 특별함이 마음을 더욱 크게 움직인다. 낯설었던 공간은 시간이 흐름에 따라 점점 익숙해지고, 그곳에서 나만의 공간이 생겨난다. 승무원이라는 직업의 특성상 매번 수없이 낯섦을 경험하면서 그 생소한 것들이 익숙해지고 편안해지며 어느새 나의 안식처가 되어간다. 새로운 공간은 늘 그렇게 낯섦을 거쳐 익숙함이라는 단계로 나아갔고, 여행과 일상이라는 두 지점이 만나는 경계에 놓인 삶에서 모호하면서도 특별한 감정들을 느꼈다. 그래서 본인에게 ‘낯설다’라는 감정은 낯선 동시에 익숙하기도 하며, 새로운 공간이지만 곧 일상이 될 변화를 암시하는 특별한 감정이다. 이처럼 새로운 공간에서의 낯섦과 익숙함은 창작의 근간이자 작품들을 관통하는 핵심 전제이다. 항상 새로운 것들에 대해 호기심과 관심이 많았고, 익숙하지 않은 일도 뒷걸음질 치지 않고 온 마음을 다해 즐겼다. 새로움을 적극적으로 받아들임으로써 낯선 사람들이 많은 공간도 서서히 익숙해졌으며 손님들과의 대화도 산뜻하고 즐거웠다. 새로운 도시에서 마주한 풍경들과 그 속에서 느꼈던 상반되는 성질의 감정을 작품에 여러 가지 방법으로 담아냈다. 이지안_하얀 마을 가을에 물들다(스페인-안달루시아), 116.8x91cm, 장지에 채색, 2021 이지안_바람이 분다(바로셀로나-구엘공원), 53x66cm, 장지에 채색, 2022 이지안_피어나는 추억 속 풍경Ⅱ, 91x116.8cm, 장지에 채색, 2021 이지안_Pink beach(시드니-맨리비치), 66x78cm, 순지에 채색, 2019 이지안_코로나, 그리움의 간격(체코 -프라하), 91x73cm, 장지에 혼합재료, 2020 이지안 Lee Ji-an 홍익대학교 일반대학]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230321_36/1679386243676WyPfr_JPEG/230313_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EC%9D%B4%EC%A7%80%EC%95%88%EA%B0%9C%EC%9D%B8%EC%A0%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[김재용 작가 도넛, 에디션판화 완성!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000308755</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000308755</guid>
            <pubDate>Tue, 21 Mar 2023 08:20:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아트앤에디션입니다. 오늘 소개해 드릴 작품은 행복이 가득한 집 표지작가로 선정되었던 김재용 작가님의 도넛 에디션판화 작품입니다 :) 작가소개 김재용 Kim, Jaeyong, Korea, 1973 Donut, Do not 김재용 작가는 웨스트하트퍼드 대학교 아트 스쿨 도자&amp;조각과를 졸업한 후 크랜브룩 아카데미 오브 아트에서 석사 학위를 취득하였고, 현재 서울과학기술대 도예과 교수로 재직 중이다. 미국·중국·홍콩 등에서 개인전과 단체전을 열었으며, 2020년 한국 첫 개인전 &lt;도넛 피어&gt;, 2021년 두 번째 개인전 &lt;SHOOT!&gt;을 열며 활발하게 활동을 이어가고 있다. 그는 적녹색약을 가지고 있지만 즐거운 작업을 해보자는 생각에 저마다 다른 색과 모양을 지닌 작은 조각을 만들기 시작했다. 도넛이 수백, 수천 개 쌓이자 자연스럽게 색에 대한 두려움을 극복하면서 색과 색을 조합해보는 실험도구가 되었다. 그의 도넛 작품을 보면서 행복을 꿈꾸는 사람들은 삶의 아름다움을 발견하고, 삶에 지친 사람들은 위안을 찾아낸다. Donut Be Naked 010 작가명: 김재용 Kim, Jaeyong 에디션: Edition of 50 제작방식: 아카이벌 / Archival 작품크기:Paper W 43.5 x H 89.0 cm]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230315_25/1678859416228nf0yf_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EA%B9%80%EC%9E%AC%EC%9A%A9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 🌸봄맞이 벚꽃 아이템 모음전🌸]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000308342</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000308342</guid>
            <pubDate>Tue, 21 Mar 2023 06:20:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🌸봄맞이 벚꽃 아이템 모음전🌸 봄 벚꽃 핑크 꽃핑크 - 살랑살랑 벚꽃이 기다려지는 요즘! 여러분에게도 봄이 찾아왔나요? 여러분을 위하여 벚꽃 작품들만 쏙쏙 뽑아 다양한 상품을 준비했습니다!!🥰 집 안에 인테리어 할 수 있는 포스터류부터 쉽게 들고 다닐 수 있는 폰케이스, 노트, 엽서북까지! ​ ​봄날의 감성이 담긴 아이템을 만나보세요~! 봄길 따라 따스한 빛을 머금고 찾아온 봄은 우리를 설레게 합니다. Artist. 종이비행 [ 천포스터 A3~A0 size ] 봄 벚꽃 아트 엽서북 작품 모음 도록 18장 패키지 Artist. 종이비행, 예희, 로지숲, soomong, greenut, 김민영, 모소, 이승현, 솜SOM, 수연재, 아레아레아, 지놔 벚꽃 Artist. 예희 [ 캔버스 액자 A3~A0 size ] 봄이 쏟아지는 날 Artist. 권우희 [ 폰케이스, 스마트톡 ] 벚꽃비 내리는 호수에서 in 오스트리아 Artist. 루나 오늘도 봄 봄의 시작을 알리는 여러가지들, 그것들이 있어 즐겁습니다. Artist. 수연재 [ 레더커버 사철노트 ] Spring Express 꽃잎이 흩날리던 때 붙잡지 못한 순간을 그리며 빠르게 저물어 가는 봄날의 한켠 Artist. 솜SOM [ 천포스터 A3~A0 ] 봄날의 향기 봄날의 향기가 연분홍 꽃으로 피었습니다 Artist. 김민영 [ 천포스터 A3~A0 size ] 우리의 계절 해바라기의 기운을 받아서 매일 매일 행복하세요. Artist. 아레아레아 [ 캔버스 액자 A3~A0 size ] 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230321_11/1679380584834dpPiQ_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[김재용 작가 도넛, 에디션판화 완성!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000307847</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000307847</guid>
            <pubDate>Tue, 21 Mar 2023 02:30:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아트앤에디션입니다. 오늘 소개해 드릴 작품은 행복이 가득한 집 표지작가로 선정되었던 김재용 작가님의 도넛 에디션판화 작품입니다 :) 작가소개 김재용 Kim, Jaeyong, Korea, 1973 Donut, Do not 김재용 작가는 웨스트하트퍼드 대학교 아트 스쿨 도자&amp;조각과를 졸업한 후 크랜브룩 아카데미 오브 아트에서 석사 학위를 취득하였고, 현재 서울과학기술대 도예과 교수로 재직 중이다. 미국·중국·홍콩 등에서 개인전과 단체전을 열었으며, 2020년 한국 첫 개인전 &lt;도넛 피어&gt;, 2021년 두 번째 개인전 &lt;SHOOT!&gt;을 열며 활발하게 활동을 이어가고 있다. 그는 적녹색약을 가지고 있지만 즐거운 작업을 해보자는 생각에 저마다 다른 색과 모양을 지닌 작은 조각을 만들기 시작했다. 도넛이 수백, 수천 개 쌓이자 자연스럽게 색에 대한 두려움을 극복하면서 색과 색을 조합해보는 실험도구가 되었다. 그의 도넛 작품을 보면서 행복을 꿈꾸는 사람들은 삶의 아름다움을 발견하고, 삶에 지친 사람들은 위안을 찾아낸다. Donut Be Naked 010 작가명: 김재용 Kim, Jaeyong 에디션: Edition of 50 제작방식: 아카이벌 / Archival 작품크기:Paper W 43.5 x H 89.0 cm]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230315_25/1678859416228nf0yf_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EA%B9%80%EC%9E%AC%EC%9A%A9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[마법같은 변화, 줄리안 오피 렌티큘러 미니액자 8종 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000255738</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000255738</guid>
            <pubDate>Mon, 20 Mar 2023 08:21:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴입니다. 현존하는 팝아티스트 중 가장 뜨거운 아티스트! 줄리안 오피 Julian Opie의 렌티큘러 신작을 소개합니다 : ) 줄리안 오피의 작품에 등장하는 도심 속 거리를 걷는 사람들은 간결한 선으로 마치 아이콘처럼 표현이 되었을 뿐인데도, 저 사람은 바빠보이네. 저 사람은 오늘 피곤했나? 좋은 일이 있나봐! 일상생활에서 그렇듯 보는 사람으로 하여금 수많은 상상을 하게 됩니다. 줄리안 오피 Julian Opie, 1958 영국의 새로운 팝 아이콘 줄리안 오피는 런던에서 태어나 옥스퍼드에서 성장하였고 영국 현대미술의 주역을 여럿 배출한 골드스미스 대학에서 일찍부터 두각을 나타내었다. 화가이자 설치 미술가이며 유화나 조각과 같은 전통적인 매체의 경계를 넓혀나가는 멀티아티스트로 영국 현대미술의 선두주자로 떠오른 그의 작품은 전자 매체를 사용하는 등 끊임없이 새로운 시도를 하며 점차 사람의 모습들에 주목하게 된다. 단순한 선과 형태로 보여주는 작업을 통해 점점 새로운 팝 이미지를 창조하는 예술가로 자리잡은 그는 사진과 비디오 영상에서 얻은 이미지를 컴퓨터로 단순화시킨 다음 회화, 조각, 애니메이션 등 다양한 매체로 출력해 보여주고 있다. 단 몇 개의 선과 모양만으로 완성된 인물의 형상은 현대인의 익명성을 나타냄과 동시에 경쾌하고 친숙한 또 하나의 팝 아이콘으로 인식되고 있다. 그의 작품은 세계의 유수 미술관들 MOMA, Tate, British Museum, Victoria &amp; Albert 외 다수의 박물관과 미술관 그리고 공공기관에 소장되어 있다. 그림닷컴에서 소개하는 줄리안 오피의 신작은 렌티큘러 Lenticular 기법으로 제작되어, 보는 각도에 따라 색이 변화합니다 : ) ▼ 움직이는 이미지로 마법같은 변화를 확인해보세요! ▼ Culottes Pockets Stripes Man bun Puffer jacket Scarf Shirt Turn-ups 줄리안 오피의 렌티큘러 신작은 한정수량으로 입고되었습니다. 한 점씩 걸어두어도, 여러 점을 SET로 걸어두어도 예쁜 포인트가 되어줄거예요 : ) 나만의 조합을 찾아보는 즐거움까지 ! 마법같이 변화하는 작품을 눈으로 직접 확인하세요~]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230215_288/1676419461106XNGiX_JPEG/000bann11er_20230127_opi.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[봄의 싱그러움을 공간에 담는 아트 인테리어, 이슬비 작가 신작 출시, 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000306561</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000306561</guid>
            <pubDate>Mon, 20 Mar 2023 06:21:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[따사롭고 싱그러운 느낌의 수채화, 이슬비 작가님의 맑고 청량한 보태니컬 아트가 오픈에디션으로 출시되었습니다. 식물들이 품고 있는 다양한 온도의 매력을 느껴보세요. 자연의 아름다움을 '그대로 봄'으로써 비로소 완성되는 계절, '그대로 봄'입니다.🌱 이슬비 작가님의 &lt;그대로 봄&gt; Collection 엘디프에서 만나보세요. :) ••••• "어울리는 조화를 찾고나면 저도 모르게 행복한 기분이 들어요. 그걸 나타내고 있는 시간은 정말 따뜻하고 막힘 없는 순간이곤 합니다." 이슬비 작가 인터뷰 중 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 액자 작품 구매시 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. 엘디프의 더 많은 베스트 셀러 정품 판화 작품들을 보고 싶으시다면! 엘디프의 베스트셀러 보러가기]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230320_187/1679292260636EccYe_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>