<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 17 May 2023 08:20:23 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[리드아트]CMYK전구 재입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000409801</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000409801</guid>
            <pubDate>Wed, 17 May 2023 08:20:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CMYK 전구 ver.2 컬러그림자로 당신의 공간을 채워주세요. 아트윈도 에서 많은 사랑을 받았던 CMYK전구 Ver.2 가 드디어 재입고 되었습니다. 싱그러운 여름, 식물오브제에 CMYK전구 V2를 더하면 일상 속 평범했던 공간을 컬러그림자로 가득 채워 드릴꺼예요. CMYK Bulb V2 x BÖJA (CMYK 전구 V2 x 이케아 뵈야) CMYK Bulb V2 x LERSTA (CMYK 전구 V2 x 이케아 레르스타) CMYK Bulb V2 x HÅRSLINGA (CMYK 전구 V2 x 이케아 호르슬링아) CMYK Bulb V2 x Type 75 Floor Lamp (CMYK 전구 V2 x 앵글포이즈 )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230517_103/1684308031695OpQPo_JPEG/V2_restocked.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[그림선물] 풍수에 좋은 그림만 모아봤어요 : )]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000351872</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000351872</guid>
            <pubDate>Wed, 17 May 2023 08:20:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 마음에 오래 남는 특별한 선물, 심심한 인테리어에 포인트가 되어주는 그림액자 ! 한번 걸어두면 오래오래 두고 보게 되는 만큼 작품이 좋은 의미를 가지고있다면 더욱 특별할 것 같아요. 행복하길 바라는 마음을 담아, 복을 선물해요 ! 재물운을 불러오는 황금빛 ! 풍성한 결실의 상징, 열매 ! 현관 앞에 딱, 화사한 해바라기 ! 복으로 가득 채운 달항아리 ! 사이즈, 액자로 고민되실 때는 그림닷컴 톡톡으로 연락주세요 : ) 전문 큐레이터가 담당하여 작품과 가장 예쁘게 어우러지는 액자를 추천해드려요 ! 그림은, 그림닷컴 !]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230417_124/1681719468252kd4B9_PNG/%EB%B3%B5%EA%B7%B8%EB%A6%BC1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[East Winds 동풍, 이우환 신작 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000377427</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000377427</guid>
            <pubDate>Fri, 28 Apr 2023 09:14:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터' 로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 'East Winds 동풍' , 'Dialogeu', 또다른 'From Line' 을 새로 선보이게 되었습니다 : ) East Winds East Winds (L) + 띠움 베이지 East Winds (L) + 띠움 베이지 Dialogue (XS) From Line (XS) Dialogue (XS) / From Line_선으로부터 (XS) Dialogue (XS) / From Line_선으로부터 (XS) 일년내내 아트윈도 '오늘의 작품' 베스트를 놓치지 않는 'From Line' ! " 집이 갤러리처럼 변했어요~ " 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그 뒤를 잇는 신작 East Winds를 만나보세요 ! M / L / XL 세가지 사이즈로 준비했어요 : ) M 사이즈 : 71*55.8cm 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.5*81.5cm 거실 소파 위, 현관, 사무실에 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 넓은 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 고급스러운 원목 소재 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 원목 관액자 또다른 신작, 'Dialogue'와 'From Line' 섬세한 그라데이션이 돋보이는 Dialogue와 층층이 늘어선 선의 미학이 느껴지는 From Line 각각 40 x 49.3cm의 아담한 사이즈라 두 점을 나란히 세트로 걸어두기에도 너무 좋아요 : ) 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu de Paume) 갤러리와 서울의 갤러리현대, 박영덕화랑에서 개인전을 열었다. 일본 요코하마미술관에서 열린 〈전후 현대 일본의 전위미술〉(1994), 베네치아비엔날레 특별전(1995), 프랑스 퐁피두센터에서 열린 〈메이드 인 프랑스〉(1996), 서울 토탈미술관에서 열린 〈프로젝트 8〉(1996) 등에 참여하였다. 일본 나오시마에는 이우환 미술관이 설립되었다. 국립현대미술관과 파리 퐁피두센터, 일본•독일의 미술관 등에 작품이 소장되어 있다. 새로운 바람, East Winds 동풍 면과 선의 미학, Dialogue &amp; From Line 액자/사이즈 선택으로 고민되실 때, 그림닷컴 톡톡이나 고객센터 1577-7207로 연락주세요 : ) 1:1 맞춤 상담을 도와드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230428_141/1682670811019FtgPU_JPEG/2%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EB%8F%99%ED%92%8D1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 푸른 녹음이 가득한 그림을 만나보세요 🍀]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000409492</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000409492</guid>
            <pubDate>Wed, 17 May 2023 07:19:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[5월 3주차 아티쉬 윈즈데이 어느 덧 무더운 여름이 성큼 다가온 것만 같은 날씨가 계속되고 있어요 뜨거운 태양을 피해 시원한 곳으로 훌쩍 떠나고 싶은 마음이 듭니다 아름드리 큰 나무 아래 그늘에서 더위를 피하며 시원한 음료를 마시는 상상을 하는 것 만으로도 더위가 가시는 기분이에요 :) 이번 주 윈즈데이에는 푸르른 녹음이 가득한 그림을 소개합니다 5/17~5/24 기간동안 사용이 가능한 20% 할인 쿠폰도 받아가세요 ! A Year in Normandie Poster by David Hockney (Blossom Tree) A Year in Normandie Poster by David Hockney (House and Tree) A Year in Normandie Poster by David Hockney (Purple Tree) A Year in Normandie Poster by David Hockney (Trees) 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230517_131/1684303931658ks9hL_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW!] 송진욱 작가 에디션 판화 소식!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000408557</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000408557</guid>
            <pubDate>Wed, 17 May 2023 01:14:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[송진욱 작가님의 에디션 판화 오픈! 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 송진욱 작가님의 비주류의 아름다움 판화 오픈소식을 전해드리려고 하는데요! 송진욱 작가님은 획일화된 미의 기준 속 부합되지 못한 모든 것들이 가지고 있는 아름다움을 이야기 하고 있습니다. 송진욱 작가님만의 비주류의 아름다움을 판화로 만나보세요! 송진욱 작가님의 친필사인 비주류의 아름다움 송진욱 작가는 패션 스타일리스트를 졸업하였고 2016년에 어느 한 카페에서 시작된 개인전을 통해 꾸준한 활동을 이어오고 있는 작가이다. 그는 획일화된 미의 기준 속에 가려진 독특한 매력을 담아내는 작업을 계속하고 있다. 평면적인 모습 속에 작가가 들여다보는 그 너머의 아름다움에 주목하여 그려내며 작가만의 시선이 담긴 스타일링으로 인물들을 그려내며, 사회가 정의한 미의 기준에 부합되지 못한 모든 것들이 가지고 있는 비주류의 아름다움을 패션을 통하여 이미지를 재창조하고 회화로 담아내는 작업을 이어오고 있다. 이처럼 작가는 새로운 아름다움의 기준을 대중과 나누고자 한다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230515_83/1684136295828wpfQD_GIF/%EC%86%A1%EC%A7%84%EC%9A%B1-%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D-1.gif?type=w304" length="0" type="image/gif"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 아티쉬와 함께하는 5월의 행복 UP TO 20%]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000407741</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000407741</guid>
            <pubDate>Tue, 16 May 2023 08:18:16 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[어느덧 2023년 상반기가 끝나가고 있습니다. 바쁘게 달려왔으니 이제 조금 쉬어갈 때가 된 것 같아요. 오랜만에 여행을 가는 건 어떨까요? 국내도 좋고, 멀리 해외로 나가는 것도 좋습니다. 꼭 멀리 가지 않아도 괜찮아요. 집 근처에 산책을 가도 되고, 집 안에 마음이 편해지는 공간을 만들어봐도 좋습니다. 바쁜 일상에서 살짝 벗어나는 것만으로도 충분해요. 일상에 여행 같은 설렘을 선물할 아티쉬의 새로운 소식들, 지금 전해드릴게요! [NEW] 에바 알머슨 고블렛잔 2023.05.16-05.31 20% SALE 같은 음료를 마셔도 어떤 컵을 사용하느냐에 따라 분위기가 확 달라져요. 조금 색다른 분위기를 낼 수 있는 컵을 준비해보면 어떨까요? 새롭게 출시된 에바 알머슨의 고블렛잔은 어떨까요? 물, 티, 와인 어떤 음료를 담아도 잘 어울린답니다. 금 테두리가 있어 잔이 더욱 고급스럽습니다. [SALE] MD추천 여행 필수템 2023.05.16-05.31 UP TO 20% #파우치 여행갈 때 챙겨야 할 짐이 참 많죠? 이럴 때 가방 속에서 어지러진 물건들을 정리할 여행용 파우치가 하나 있으면 아주 편리해요. 아티쉬 파우치는 가지고 다니기 편한 콤팩트한 사이즈이지만 수납공간은 넉넉하답니다. #노트 여행을 가기 전 계획을 세워야겠죠? 필요한 것들을 노트에 적어 정리해보세요. 여행을 갔을 때 여행지에서의 하루를 기록하는 것도 좋은 방법일 것 같아요. #양우산 여행 당일의 날씨는 어떻게 될 지 예측하기가 참 어려워요. 오래 전부터 계획한 여행인데 햇빛이 너무 강할 수도, 갑자기 비가 올 수도 있죠. 이럴 때를 대비해 작고 가벼운 양우산 하나 챙겨주시면 좋아요. #여행그림 여행을 가기 전 설렘을 담은 그림을 걸어보는 건 어떨까요? 벌써 여행지에 있는 듯한 기분을 미리 느껴봐도 좋을 것 같아요. 여행 필수템 파우치와 여행의 설렘을 담은 그림 액자를 20% 할인합니다. ▼액자 보러가기▼ 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230516_202/1684218545262R7PIx_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_5%EC%9B%94_%EC%84%B8%EB%AF%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[5월 쿠폰] 봄의 제주를 만나요, 이왈종 판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000398054</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000398054</guid>
            <pubDate>Tue, 16 May 2023 04:17:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 생활을 이왈종 화백의 시선으로 꾸밈없이 솔직하게 담아낸, ' 제주생활의 中道 ' 에디션 판화 ! 따듯한 5월을 맞이해서 할인쿠폰을 준비했어요 : ) 이왈종 화백의 에디션 판화를 구입하시기 전, '알림받기' 하고 20,000원 할인쿠폰 꼭 챙기세요 ! 이왈종 Lee, Walchong, 1945 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채, 제주생활의 중도 이왈종 화가는 1945년 경기도 화성에서 출생, 중앙대학교 회화과와 건국대학교 교육대학원 졸업 후 1979년부터 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀포로 내려가 미술작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화의 고전적 양식에서 탈피하며 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구했고, 이를 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하면서 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 그의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감이 특징이다. 재료나 기법에 있어서도 아크릴을 사용하거나 부조 기법 등을 이용하여 동서양의 재료에 관계없이 작품을 제작할 뿐 아니라 보자기, 조각, 도자 등 평면과 입체를 넘나들며 그 영역을 넓혀 나가고 있다. 특히 이왈종 화가의 에디션 판화작품은 실크스크린 기법으로 제작되어 소장가치 높은 미술작품으로 인식되어 원화와 또다른 오리지널의 감성으로 대중에게 많은 사랑을 받고 있다. ▼ 깔끔한 원목 우드 액자와 더욱 고급스러움을 더하는 원목 관액자 그림닷컴에서 구입하신 고객님의 실제 리뷰사진 입니다 : ) ▼ 디테일한 부분까지 보여드릴게요 : ) 실물이 훨씬 아름답다는 점 ! ▼ 세트로 걸어놓고싶은 아담한 작품부터 공간을 갤러리로 만들어줄 대형 작품까지 모두 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 천국과 제주 중 한 곳을 선택하라고 하면 제주를 택하겠다. 제주의 자연과, 제주에 살아가는 생명 모두를 사랑하는 이왈종 화백. 그러기에 이왈종 화백의 작품에는 사람과 동물, 산새들이 현실의 크기와는 상관없이 모두가 동등하게 담겨있습니다. ▼ 이왈종 화백의 에디션판화 전용 쿠폰! 5월 한정이니 놓치지 마세요 : ) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230509_22/1683607563216Vk5vO_PNG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85_%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EC%83%9D%ED%99%9C%EC%9D%98_%EC%A4%91%EB%8F%84.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시 소식] 한 점 하늘, 호암미술관 김환기 회고전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</guid>
            <pubDate>Fri, 12 May 2023 08:17:40 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[출처 : 호암미술관 호암미술관 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘_김환기 &gt; 전시 장소 : 호암미술관 (1,2층 기획전시실) 전시 기간 : 2.3 05. 18 ~ 23. 09. 10 관람 시간 : 화~일 오전 10시-오후 6시 매주 월요일 휴관 관람료 : 성인 14,000원 / 청소년 7,000원 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 한국 추상화계의 거장, 김환기 화백의 대규모 회고전이 오는 5월 18일, 호암미술관에서 개최됩니다. 여인들과 항아리, 1950년대 영원의 노래, 1957 리움미술관의 모태인 호암미술관이 재개관하며 한국 추상미술의 역사를 연 김환기 화백의 회고전인만큼 약 120점의 작품이 전시예정입니다. 국립혀대미술관에 기증된 이건희 컬렉션 중 하나인 '여인들과 항아리' 리움미술관의 소장품 '영원의 노래' 한국 미술품 사상 최고개인 132억 경매가 기록을 세운 '우주' 등 김환기 화백의 대표작들은 물론, 미공개 습작까지 한자리에서 감상할 수 있는 기회 ! : ) 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘, 김환기 &gt; 관람 예매 방법 ▲ 호암미술관 홈페이지 대규모 전시이니만큼, 사전 예약은 필수 ! 호암 미술관 홈페이지에서 간단하게 예약할 수 있어요. 먼저 원하는 관람 일자를 선택하시면 됩니다. 회색은 예약 불가일, 갈색은 예약 가능일 ! 월요일은 정기 휴관일이라는 점도 잊지 마시구요 : ) 호암미술관의 김환기 회고전은 시간대별로 관란예매를 받고있어요 ! 영화를 예매하는 것 처럼, 시간대별 예약가능 여부와 인원수를 확인할 수 있습니다. 날짜 선택, 시간선택, 인원수 선택까지 마친 후 간단한 개인정보 입력과 함께 예약을 진행해주시면 됩니다. : ) 간단하지만 원활한 전시 관람을 위해 미리미리 준비해가면 좋겠어요 ! 프리미엄 에디션으로 소장하는 김환기 화백의 작품 전시의 감동을 집에서도 느껴볼까]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230512_215/1683874994847j2OTV_JPEG/hoam-post03-img01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Clare Napper의 선명한 색상의 빈티지 콜렉션]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000407054</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000407054</guid>
            <pubDate>Tue, 16 May 2023 02:33:11 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 해외감성 아티스트 큐레이팅샵 4만마켓입니다 두바이의 'Clare Napper' 아티스트이자 그래픽디자너인 Clare Napper는 영국 브리스톨 출신으로 두바이에 거주하며 작품활동을 하는 작가입니다. 선명한 색상과 밝은 분위기의 작품들은 두바이에서 큰 인기를 얻고 있으며, 하이라이프 두바이는 20세기 전반의 빈티지한 여행 및 관광 광고에서 영감을 얻어 작업한 작품 콜렉션 입니다 그녀의 작품은 빈티지한 옛날 광고와 같은 모습으로 두바이에서의 행복한 삶에 대해 약간의 위트를 섞어 표현하고 있습니다 빈티지스러운 그녀의 작품을 통해 보기만 해도 즐거운 삶의 행복을 느껴보세요~ 세계 곳곳의 숨은 아트상품을 만나고 싶다면, 4만마켓으로! http://www.40000market.com/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230516_233/1684199134218A0E19_JPEG/TOP.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[성년의 날, 아름다운 장미가 담긴 그림을 만나보세요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000406338</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000406338</guid>
            <pubDate>Mon, 15 May 2023 08:18:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[오늘은 성년의 날이라고 합니다.🌹 밖에 나가보니 성년의 날을 맞아 장미를 받은 분들이 곳곳에 보이네요. 올해 성인이 되신 분들 모두 축하드리며, 즐거운 기억 가득한 20대를 보내시기 바랍니다!❣️ 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230515_58/1684137590029CNVCt_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>