<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Mon, 29 Nov 2021 10:10:35 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[하와이안샐러드 패브릭 포스터 출시 안내]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002418350</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002418350</guid>
            <pubDate>Mon, 29 Nov 2021 08:12:00 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[미드센츄리 감성에 딱 어울리는 귀엽고 매력적인 패브릭포스터! 아티쉬와 하와이안샐러드가 콜라보한 패브릭포스터 7종이 출시되었습니다.👏 액자가 조금 부담스러웠다면 가볍고 간편하게 꾸밀 수 있는 패브릭포스터로 밋밋한 벽을 특별하게 바꿔보세요. 광택이 없는 소재라 내추럴하고 예쁜 색감이 더 잘 표현되었습니다.😉🌼🌟 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211129_249/1638172251914puUJp_JPEG/%ED%95%98%EC%99%80%EC%9D%B4%EC%95%88%EC%83%90%EB%9F%AC%EB%93%9C-%ED%8C%A8%EB%B8%8C%EB%A6%AD%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[올겨울 필수품, 아트 블랭킷과 아트 쿠션 -좋아하는 작품과 하나되는 기쁨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002418196</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002418196</guid>
            <pubDate>Mon, 29 Nov 2021 07:10:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[좋아하는 작품과 하나되는 기쁨 올겨울 필수품, 아트 블랭킷과 아트 쿠션 온 세상을 꽁꽁 얼려버릴 듯한 서늘한 냉기가 느껴지시나요? 그렇다면, 원화의 감동까지 그대로 전해드리는 컨티뉴의 아트 블랭킷과 아트 쿠션이 필요합니다. 각별하게 부드럽고, 특별하게 포근한 고급 소재로 몸에 착~ 감기는 물아일체감은 물론, 좋아하는 작품과 일심동체가 되는 경험까지 선사합니다. 꽁꽁 언 마음까지 사르륵~ 녹여주는 특별한 아트! 두르는 순간, 여러분이 작품이 됩니다. 느리고 또렷한 나 by 녹차 어린아이의 상상 속에서 방금 튀어나온 듯 사랑스러운 캐릭터가 가득한 녹차 작가의 '느리고 또렷한 나'. 볼수록 해맑아지는 기분을 온몸으로 느껴보세요. 하얀 모란도 by 심연 단아한 듯 화려한 하얀 모란꽃이 은은하면서도 강렬하게 존재감을 드러내 주는 작품으로 품격 높은 블랭킷 패션을 완성해보세요. 안녕 겨울아 by 광팔 카카오 이모티콘, 귀염통통 웰시코기의 팬이라면 놓칠 수 없는 굿즈! 눈사람과 눈사람 놀이 중인 웰시코기와 함께라면 웃을 일만 가득할 거예요. 따스한 겨울이기를 by 마타탄 투명한 겨울 햇살이 가득한 깊은 숲의 신비로운 풍경이 눈부시게 아름다운 마타탄 작가의 '따스한 겨울이기를' 무심하게 툭 던져만 두어도 어느 곳이나 비밀의 문이 열릴 것 같아요. 마티스의 꽃나무들 by 글림작가 임진순 알록달록 자유롭게~ 상상의 나래를 펼치게 되는 작품이죠. 임진순 작가의 '마티스의 꽃나무들' 블랭킷은 상상력과 창의력까지 쭉쭊 올려주는 올겨울 효자템이랍니다. 더울 땐 팥빙수 by 일루몽 팥빙수는 흰 눈이 펑펑 내리는 추운 겨울, 따뜻한 담요 속에서 즐겨야 제맛이죠. 무릎 위에서 어깨 위에서 포근하고 따뜻하게 팥빙수의 시원 달콤한 맛을 전해드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211129_38/1638169205542aXkU7_JPEG/%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2021 설레는 겨울, 주변을 다시 돌아보아요-4만마켓 심쿵 특가 이벤트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/2002417837</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/2002417837</guid>
            <pubDate>Mon, 29 Nov 2021 05:09:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[오늘 아침 옷깃을 여미고 지나는 사람들을 보며, 새삼스레 추워진 날씨를 실감하게 되네요. 이제 모두를 설레게 하는 12월이예요. 주변을 돌아보며, 따뜻한 마음을 전할 수 있는 절호의 기회이기도 하죠.^^ 4만마켓이 준비한 심쿵특가! 겨울감성 가득한 흔하지 않은 겨울소품, 그를 위한, 그녀를 위한, 아이를 위한 선물 . . . . . . 그리고 지친 나를 위로하는 그림까지 . . . 늦지말고 지금바로!! &lt;본 이벤트는 11월 30일 종료됩니다.&gt; 더 많은 상품은 4만마켓 홈페이지에서 구매하실 수 있습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211129_257/1638146317092223uv_JPEG/211116_40000market_winter.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[MEMORY, 이종호 Solo Exhibition]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002417132</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2002417132</guid>
            <pubDate>Sun, 28 Nov 2021 09:09:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이종호 &lt;MEMORY&gt; [Solo Exhibition] 이종호 Lee Jong-ho MEMORY 2021.11. 19 - 2021.12. 16 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (롯데백화점 수원점 7F) T. 070-5038-6378 검정말_91x117cm_acrylic on canvas_2020 (좌) 안암동 골목대장_38x46cm_acrylic on canvas_2018 / (우) 천변시간_53x41cm_acrylic on canvas_2020 A Study on a Fruit, 30x40cm, Mixed media, 2021 성북동18-1_53x65cm_acrylic on canvas_2018 도봉새2_38x46cm_acrylic on canvas_2018 장수행운목-V_117x91cm_acrylic on canvas_2019 nagland arrowbloom-v_72.5x60.5cm_acrylic on canvas_2020 (좌) nagrand arrowbloom-V.b_72.5x60.5cm_acrylic on canvas_2020 / (우) 핏빛 불상화_45x37.5cm_acrylic on canvas_2020 silvermoon plant series_각 53x45.5cm_acrylic on canvas_2019 Between_116.8x91cm_Oil on canvas_2020 결 Ground_90.9x65.1cm_Oil on canvas_2019 갤러리탐XCreative Gallery 이종호 작가의 작품세계를 가상갤러리로 만나보세요! ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211128_110/1638085987836eboOm_JPEG/850x550_%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84_%EB%89%B4%EC%8A%A4_%EB%A9%94%EC%9D%B8_%EC%9D%B4%EC%A2%85%ED%98%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[안소현 작가 우주속의 우주 에디션 출시 - 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002415730</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002415730</guid>
            <pubDate>Fri, 26 Nov 2021 07:09:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[현재 롯데월드 갤러리 엘디프 아트레이블L 단체전에서 전시중인 안소현 작가님의 작품 &lt;우주속의 우주&gt;의 에디션이 출시되었습니다. 작가소장 작품으로 원화를 소장할 수 없어 아쉬우실 콜렉터님들에게 정말 희소식 :) 세상 아름다운 나의 우주를 공간에 선물해 줄 안소현 작가님의 우주속의 우주 에디션은 100부 한정판으로 친필 사인 지클리 페이퍼 에디션과 원화의 감동을 전달하는 캔버스 에디션으로 출시되었습니다. 안소현 작가님의 멋진 작품 하단 관련 상품에서 만나보세요 :) 가분한 마음으로 안소현 발 디딜 틈 없을 만큼 제멋대로 자란 풀이 가득한 야산을 걷는다. 지난달엔 빗물에 부서진 낙엽을 밟고 다녔는데 언제 이렇게 파 릇하게 자랐나 싶다. 어떤 요란도 없이 묵묵히 생명을 일구는 식물이 참 신기하고 대단하다. 그런데 그것이 너무도 조용하고도 순식간에 벌어지느라 그야말로 자연스러운 일인 듯 쉽고 당연하게 느꼈다. 사실 식물이야말로 그 어떤 생명보다도 생사의 희로 애락을 극명하게 맨몸으로 겪고 있는데 말이다. 한자리에서 한마디 말도 않고. 자연과가까운곳에살며숨쉬는지금나의삶,매일변화하는오색찬란한아름다움에 한시도눈이쉴틈없을만큼만끽한다. 호 불면 날아가 버리는 민들레 홀씨는 가만히 보니 우주의 무수히 많은 별들을 빅뱅처럼 뿜어내고 있는 모양이다. 작지만 결코 작지 않은 생명력이다. 반면 어둡게 죽어있는 이면도 많이 보게 된다. 어제까지만 해도 화려하게 피어있던 꽃이 새벽비에 다 흐 트러 떨어졌고, 아침 산책길에 촉촉한 몸으로 느릿하게 기어가는 지렁이나 달팽이는 낮이 되자 볕에 바짝 말라 굳어있다. 살아 있지만 죽어있기도 한 극과 극이 아무렇지 않게 어우러져 있는 자연. 자연스럽다는 말의 뜻을 다시금 되뇐다. 낮과 밤, 여름과 겨울같이 극명하게 대비되는 두 가지가 아름답게 이어지고 반복되는 것이 자연이겠다. 그 속에 삶과 죽음도 별개가 아니라 공존 하겠다. 그러나 나는 그것을 별개로 생각하며 두려움과 불안을 껴앉았다. 엄마가 떠나고, 엄마의 엄마인 할머니도 떠나고, 이 후 십년간 내 곁을 지켜준 강아지도 떠났을 때 나의 마음에는 무엇으로도 채울 수 없는 커다란 구멍이 생겼다. 하지만 이제는 무엇 을 잃어도 그다지 아깝지 않은 마음으로 만들어 지는 것 같다. 어떤 것에도 애닳거나 집착하지 않는 가분한 마음이 되길 바라며 이번 그림들을 그렸다. 나비나 풀잎처럼 생사에 대한 가벼움을 지닌 존재이고 싶다. 벽이 없는 깊은 바닷속을 자유롭게 유영하는 생명들처럼 어디로든 두려움 없이 넘나들고 싶다. 행복만을 좇는 불안한 삶이 되기보다는 어떤 상황도 늘 담담히 받아들일 수 있는 단단한 마음이 되었으면 한다. 오늘도 산책길에 파릇한 논 위를 유유히 날아가는 왜가리를 보고, 죽은 벌레를 에워싼 개미 떼를 보고, 마른 땅위로 머리를 내민 새싹을 보고, 열매를 물고 가는 새를 보고, 밤 하늘 달무리의 오색빛을 보고, 저 멀리서 들리는 고라니의 울음소리를 헤아려 본 다. 천연한 자연의 모든 것은 당연하면서도 신비롭고, 여리면서도 담대하고, 익숙하면서도 매우 다르게 변화하고 있다. 한눈에 담을 수도 없을 만큼 거대한 세계에 살고 있는 지금, 무엇이 더 필요할까. 자연과 우주가 건네는 온 기운에 꽉 찬 마음은 무엇이 더 필요한지 모르겠다. 그저 지금이 충만하고 감사하고 미안하며, 모든 것이 서로 무해하게 온전하길]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211126_3/1637910445583zchHO_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[극세사 담요 신규출시 프리오더 EVENT !]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002415648</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002415648</guid>
            <pubDate>Fri, 26 Nov 2021 07:09:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[아티쉬 극세사 담요 프리오더가 오픈했습니다. 프리오더 기간동안 특별할인가로 만나보세요. ♨️아티쉬 극세사 담요 Check point √ 보온성이 뛰어난 고밀도 양면 극세사 √ 145x105cm 넉넉한 사이즈 √ 벨크로 스트랩으로 보관&amp;휴대성 UP ⏰프리오더 기간: 11.19 ~ 11.30 (12.1부터 순차발송) 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211119_264/1637308633316i7Qfn_JPEG/%EB%8B%B4%EC%9A%94_%ED%94%84%EB%A6%AC%EC%98%A4%EB%8D%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Happy Present _ limited edition]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/2002412834</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/2002412834</guid>
            <pubDate>Thu, 25 Nov 2021 15:10:03 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[HAPPY PRESENT limited edition Natural Stone Peridot Rhodolite Garnet 이음에서는 크리스마스와 연말 소중한 사람들에게 선물하실수 있도록 10set 사전예약을 받습니다. 시작은 오래오래 대를 물려 사용하실만큼 10점의 퀄리티가 좋은 페리도트와 로돌라이트 가넷을 만나게 되었고 반지세트 선물을 기획하게 되었습니다. 세트 반지로 선보이는데 10세트 한정된 반지이기에 사전예약으로만 진행하려 합니다. 대신 크게 할인해 드리고 무료배송까지 즐거움을 두배 드리기로 합니다. 사전예약 + 25% 할인 + 무료배송 Peridot Ring + Rhodolite Garnet Ring= limited edition 358,000원 -------&gt; 268,500원 [대상 컬렉션] HAPPY PRESENT 컬렉션 페리도트반지, 로돌라이트 가넷 반지 1세트 11월 27일 ~ 12월 12일 사전예약 12월 21일 일괄 배송 로돌라이트 가넷 반지 페리도트 반지 로돌라이트가넷 반지 페리도트 반지 가넷반지 [ 작가의 작품 ] 크리스마스와 연말 선물 리미티드 에디션입니다 주문하시면 크리스마스전 받으실수 있습니다. [ 작품관리 ] 고객 한분한분을 위해 주문후 핸드메이드로 작품제작을 하고 평생 AS로 최선을 다합니다. *** 네이버 아트윈도와 스마트스토어에서만 구매 가능합니다.*** *** 작품은 바로 선물하실수 있도록 특별한 케이스와 포장을 준비했습니다 ***]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211124_195/1637753883487Sjd3c_JPEG/%ED%81%AC%EB%A6%AC%EC%8A%A4%EB%A7%88%EC%8A%A43.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[편안한 휴식의 공간, 민데 작가 신규 에디션 출시 - 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002410278</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002410278</guid>
            <pubDate>Tue, 23 Nov 2021 04:11:56 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[환상적인 풍경을 보고 있으면 그림 속으로 한 걸음 들어가 행복한 휴식을 느끼고 싶은 민데 작가님의 아름다운 에디션들이 출시되었습니다. 화사한 톤 그리고 정돈된 형태의 디테일이 멋진 민데 작가님의 Cozy Space Collection을 하단 관련 상품에서 만나보세요! 제 작품을 소장하시는 분들께 조금이나마 제 공간만의 따뜻함이 느껴지셨으면 좋겠습니다. 각 작품마다 표현된 디테일과 색감이 조금씩 다르기 때문에 이 부분을 찬찬히 관찰해 보시면 작품을 더더욱 깊게 느끼실 수 있을 거라 생각합니다. 민데 작가 작품 노트 중 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 액자 작품 구매시 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. 엘디프의 더 많은 베스트 셀러 정품 판화 작품들을 보고 싶으시다면! 엘디프의 베스트셀러 보러가기 엘디프 인기 대형 캔버스 판화 엘디프 인기 액자 에디션 판화 엘디프(L'Diff)의 모든 에디션 작품은 아티스트의 저작권을 보호하고, 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래(Art Fair-trade)를 통해 탄생합니다. 엘디프는 아티스트와 직접 저작권 계약을 한 합법적인 정품 에디션만을 취급합니다. 작품을 아티스트와 함께 꼼꼼하게 직접 검수하고 원화에 가장 가까운 에디션 작품으로 생산합니다. 엘디프는 에디션 작품의 판매 순수익금의 최대 50%를 아티스트에게 분배하며, 국내는 물론 미국, 싱가포르, 유럽 등 해외에서도 전시/홍보/판매를 추진하여 아티스트의 성장을 적극적으로 지원하는 아트 에이전시입니다. L'Diff Web L'Diff Instagram]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211123_246/1637637799166GUuBf_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[엉뚱하고 귀여운 Bond St. 작가 고양이 명언 Collection 출시 - 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002409809</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002409809</guid>
            <pubDate>Mon, 22 Nov 2021 15:10:11 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[귀여운 냥님들의 명언을 테마로한 Bond St.작가의 고양이 명언 Collection이 출시되었습니다. 위트 가득한 냥님들의 작품으로 공간에 즐거움을 더해보세요 :) Bond St. Instagram 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 액자 작품 구매시 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. 엘디프의 더 많은 베스트 셀러 정품 판화 작품들을 보고 싶으시다면! 엘디프의 베스트셀러 보러가기 엘디프 인기 대형 캔버스 판화 엘디프 인기 액자 에디션 판화 엘디프(L'Diff)의 모든 에디션 작품은 아티스트의 저작권을 보호하고, 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래(Art Fair-trade)를 통해 탄생합니다. 엘디프는 아티스트와 직접 저작권 계약을 한 합법적인 정품 에디션만을 취급합니다. 작품을 아티스트와 함께 꼼꼼하게 직접 검수하고 원화에 가장 가까운 에디션 작품으로 생산합니다. 엘디프는 에디션 작품의 판매 순수익금의 최대 50%를 아티스트에게 분배하며, 국내는 물론 미국, 싱가포르, 유럽 등 해외에서도 전시/홍보/판매를 추진하여 아티스트의 성장을 적극적으로 지원하는 아트 에이전시입니다. L'Diff Web L'Diff Instagram]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211122_224/1637592446818C5D0a_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88_copy.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2022년 탁상 아트 캘린더 일도 공부도 예술처럼]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002409266</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002409266</guid>
            <pubDate>Mon, 22 Nov 2021 08:11:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[일도 공부도 예술처럼 -2022년 탁상 아트 캘린더 일 년 내내 책상 위에서 우리의 로드맵이 되어줄 탁상 달력에 예술을 더해보세요. 우리의 책상을 더욱 예술적으로 가꿔줄 뿐 아니라 일도 공부도 그리고 휴식까지 예술이 됩니다. 하루 중 가장 많은 시간을 보내는 책상 위에서의 순간순간을 더 뜨겁게 살아는 원동력이 되어줄 거예요. 새해에는 일도, 공부도 예술이 되길 컨티뉴가 응원합니다. 지놔 귀엽고 사랑스러운 고양이들의 일상을 담은 지놔 작가의 작품은 언제나 화사한 봄빛입니다. 작가의 탁상 캘린더로 책상을 꾸며보세요. 눈이 와도, 비가 와도 책상 위만큼은 일 년 내내 화창한 봄날이 될 거예요. soomong 너무도 사실적이어서 향기마저 느껴지는 작품을 모았습니다. 강렬한 색상과 섬세한 묘사로 우리의 시선을 사로잡는 수몽 작가의 꽃처럼 아름답고 선명하게, 그리고 강렬하게 피어나시길 바랍니다. 알폰스 무하 신비롭고 나른한 알폰스 무하의 작품은 책상 위의 갤러리로도 최고의 선택이죠. 특유의 화려하면서도 몽환적인 느낌이 책상 위에서의 삶을 더욱 창의적으로 흥미롭게 살아가게 합니다 박유나 독창적인 색감과 구도, 캐릭터로 우리의 눈길을 끄는 박유나 작가의 작품은 공기 청정기 같지요. 우리의 책상 위에 이국적인 장소의 다양한 풍경, 그리고 그곳의 공기까지 가져다줄 거예요. SOHI 알록달록하고 동글동글한 감성을 전해주는 SOHI작가의 캔디처럼 달콤한 풍경과 함께하세요. 한 번쯤 가보고 싶은 곳으로 우리를 이끌어주는 장면들이 지치고 피곤한 순간, 위로가 되어줍니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211122_67/1637566532265H9Kng_JPEG/%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>