<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Mon, 26 Aug 2024 05:16:40 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 문혜영 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001448694</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001448694</guid>
            <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 05:16:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 갤러리 아트리에 입니다. 9월 전시 1층 전시관에는 문혜영 작가님을 모시게 되었습니다 ^^ 유럽, 특히 네덜란드에서 오랫동안 계셨던 경험을 살려 운하로 연결 되어있는 행복한 마을의 모습을 그리시는 작가님이십니다. 높은 채도의 색채와 따뜻한 느낌이 인상적인데요, 역시나 저희가 제작한 영상과 함께 작가님 소개를 드리도록 하겠습니다. 문혜영 초대전 2024.08.29 - 09.18 갤러리 아트리에 본사 경기도 광주시 목동길 143 연중무휴 *추석당일만 휴무 입니다. 문혜영 작가 ​ Betty Moon. Hye-young (문혜영) | 학 력 홍익대학교 미술대학원 회화과 전공 Alphacrusis College completed (New Zealand)외 2개대학 졸업 SDU (department of Fine art)졸업 | 초대 개인전 19회 2024 잼갤러리(용인 수지) 2023 아트뮤제 갤러리(강남) 2023 아산병원 갤러리 2023 뜰로뜰로 갤러리(별내) 2023 아트리에 갤러리(판교) 2023 시소 갤러리 (구리) 2022 녹십자 기업 2022 H 갤러리 (현대백화점 천호점) 2022 뜰로뜰로 갤러리 카페 (별내) 2022 아르떼미 갤러리 양평 (상시 전시) 2021 H 갤러리 (현대 백화점 천호점) 2021 갤러리 미션스토리 (분당) 2021 정수 아트쎈터 (삼청동) 2020 아트리에 갤러리 (강남) 2020 혜화아트쎈터 (혜화동) 2019 창의문뜰 한옥갤러리 (부암동) 2018 상하이 현대미술관 한중일전 (China, Shanghai) | 아트페어 부스 개인전 2023, 2022 메리어트 호텔페어(강남) 2022 뱅크아트페어(인터컨티넨탈 호텔) 2023,2022 조형아트쇼(코엑스) 2021, 2020 조형아트쇼 (코엑스) 2021, 2018 서울아트쇼 (코엑스) 2018 KAFA 미술축전 (킨텍스) | 국내외 단체전 2024 빛나는 예술혼전 (조형갤러리-인사동) 2024 New Start ARTFAIR(인천) 2023 비키 갤러리(압구정동) 2023 아르떼미 갤러리(양평) 2022 마루아트쎈터(기독교미술대전-인사동) 2022 갤러리 아인(그림있는 풍경전-논현동) 2022 마루아트쎈터 (홍익대 대학원 회화과 동문전) 2022 아시아프 ASYAAF 히든아티스트 전 (홍익대학교내 현대미술관) 2022 인사아트프라자 (아트코리아 미술대전) 2022 아르떼미 갤러리 (양평) 2022 한전아트쎈터 (서초동) 2021 해양수산부 장관실 (6개월 전시) 2021, 2020 인사아트프라자 (인사동) 2021 한국미술관 (인사동) 2021 아트리에 갤러리 (용산점 아이파크몰) 2020 용산아트홀 미술관 2019 용산 아트홀 미술관 2019 조형아트쇼 (코엑스) 2019 서울아트쇼 (코엑스) 2019 한가람 미술관 (예술의 전당) 2019 송도 쎈트럴파크 위드페어 (인천 송도) 2019 롯데호텔 SCAF (2회전시) (소공동) 2019 롯데호텔 SCAF (2회전시) (소공동) 2018 경인 미술관 5관, 2인전 (인사동) 2018 Galerie Joseph Chalot (Paris)- 갤러리 요셉 샬롯 (프랑스 파리) 2018 Louvre Art Shopping, Paris (France) - 루브르 아트쇼핑전 (프랑스 파리) 2017 홍콩호텔 컨템포러리 아트페어(Hong Kong) 2017 Art Expo – 아트 엑스포 (코엑스)외 다수 | 수 상 2022 대한민국기독교미술대전 입선 2022 아트코리아 미술대전 그린상 2022 아시아프 히든아티스트 입상 2021 한국미술국제대전 초대작가 작가상 2021 국제종합예술대전 금상 2020 국제종합예술대전 금상 2020 한국미술국제대전 초대작가 특별상 2019 한국미술국제대전 특선 I 공모전 2022 배다리아트스테이 1930 개관오픈전 선정(잇다 스페이스 갤러리) 2022 기독미술대전 입선(마루아크쎈터 특별관) 2022 풍경있는 그림전 선정(갤러리 아인) | 현재 갤러리 문(Moon)대표 – (전시및 기획), 문 아트 팀 대표, 한국미술국제교류협회(초대작가), 국제종합예술대전(초대작가, 운영위원) 아트피아회 회원,]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240826_65/1724643705015Ugkpq_JPEG/%EB%AC%B8%ED%98%9C%EC%98%81_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 강민기 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001448684</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5001448684</guid>
            <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 05:16:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 갤러리 아트리에 입니다. 드디어 더위가 조금 꺾이는 느낌이네요, 가을의 시작을 여는 첫 번째 전시를 소개드리겠습니다. 이번 전시의 주인공은 강민기 작가님 입니다. 금속작업을 베이스로 steel painting 이라는 개념으로 작업을 하시는 작가님 이십니다. 부조 작품들을 보았을 때 얼핏 보면 금속 작품인 것을 한번에 알아보기 힘드네요. 이번에 저희가 제작한 영상과 함께 작가님을 소개드리겠습니다 ^^ 강민기 초대전 2024.08.29 - 09.18 갤러리 아트리에 본사 경기도 광주시 목동길 143 연중무휴 *추석 당일만 휴무 예정입니다. 강민기 KANG MINKI ​ 작가노트 &lt;STEEL PAINTING&gt; &lt;steel painting&gt;, “회화를 조각하다” 라는 큰 주제로 작업을 합니다. 평면적 요소의 붓터치가 아닌 3차원의 입체 공간에 붓터치 유닛을 붙여 나가며 입체적 회화를 구성해 나가는 작업입니다. 붓터치와 다양한 컬러들로 우리 안에 있는 다양한 감정을 표현합니다 예술가로써 살아가는 나 자신과 더 나아가 이 시대를 살아가는 사람들, 불안하고 불완전한 감정들을 다양한 컬러로 표현하는 작업을 합니다. ​ “Ma Monde” 작품속의 배경과 붓터치를 대비되는 컬러로 컬러링을 합니다. 배경과 붓터치가 가지는 상징적인 의미로 부터 “Ma Monde” 라는 작품이 시작되었습니다. 배경은 사회라는 큰 프레임을 의미합니다. 그리고 배경 속 대비되는 붓터치는 작가 본인과 이 시대를 살아가고 있는 사람들을 투영하여, 사회라는 프레임 안에 이끌려가는 삶이 아닌, 작품의 제목 “Ma Monde”처럼 나의 세계 안에서 나의 색을 가지고 주체적인 삶을 살아가고 싶음을 작품을 통해 이야기 하고자 합니다. ​ ​학력 ​ 2012 협성대학교 조형회화과 졸업 2019 성신여자대학교 대학원 조소과 졸업 ​ ​개인전 / 단체전 및 아트페어 2024 FOCUS ART FAIR - NEWYORK .USA 강민기 초대개인전 - 갤러리너트. 서울 프린트베이커리 x 한원cc 강민기 초대개인전 - 한원cc. 용인 강민기 초대개인전 - 172g 갤러리 .서울 강민기 초대개인전 - 아틀리에갤러리. 광주 화성문화재단 x 서해랑 &lt; color of the heart &gt; 강민기초대개인전 - 서해랑. 화성 맨션나인 x 삼성SNI 증권 강민기초대개인전 - 파르나스타워 f26 삼성sni증권 .서울 2024어반브레이크 아트아시아 - 코엑스. 서울 2024화랑미술제 in 수원 zoom in 특별전 - 수원컨벤션센터. 수원 조각그룹 ‘립’ 초대전 - mek 갤러리. 서울 조각그룹 ‘립’ 정기전 - 아트나인갤러리. 서울 MOAF 문래아트페어 - 아트필드갤러리. 서울 소소일상 단체전 - 서초종합체육관 상설전시장. 서울 미리미니마켓플레이스 아트페어 - 갤러리너트. 서울 ​ 2023 Affordable art fair - BATERSEA in london Affordable art fair - hampstead in london EXPO4ART “metamorphose” - context gallery (paris , france) 2023 porche SCOPES 페스티벌 초대작가 - 레이어21 스튜디오 .서울 GS 더 스트릿 갤러리 강민기초대개인전 - GS타워 .서울 강민기 초대 개인전 - 피카고스 갤러리 .서울 강민기 초대 개인전 - 백두강산 .서울 강민기 초대 개인전 - 케어바이미역삼 .서울 강민기 초대 개인전 - 카페공명 .서울 &lt; 인사이드미 : INSIDE ME &gt; - 뚝섬미술관 . 서울 강민기 x 이호준 2인전 - 바르도 아트센터 .서울 강민기 x 신채훈 2인전 - 맨션나인 갤러리 .서울 new light 강민기 x 신혜진 초대전 - 더 아트나인 갤러리 .서울 관악문화재단 x gallery andnew 아트챌린지 - 관악문화재단 아트홀 .서울 Neo pop x - mas 3인전 - 갤러리 그라프 .서울 LOVE 작가 3인전 - 유갤러리]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240826_112/1724643426207vrnkb_JPEG/%EA%B0%95%EB%AF%BC%EA%B8%B0_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[MMCA 서울,과천의 의미가 담긴 모빌을 만나보세요.]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001448259</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001448259</guid>
            <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 05:16:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[MMCA 서울,과천의 의미가 담긴 모빌을 만나보세요. 국립현대미술관 서울,과천의 의미가 담긴 특별한 모빌이 재입고 되었습니다. 서울 모빌은 한국 현대미술의 반영, 10년째 선보이는 올해의 작가상" 등 한 손에 들어오는 크기의 각 요소들에 MMCA 서울관의 역할과 특성을 담았습니다. 과천 모빌은 자연 속 어린이 미술관, 매력적인 원형정원 등 각 요소들에 과천관의 역할과 특성을 담았습니다. 각 조각들의 조형성과 균형감, 색감의 어울림을 고려하며 살피고 만져보면서 나만의 순서로 #MMCA서울 모빌을 직접 완성하는 즐거움을 경험하거나 색다른 선물을 할 수 있습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240826_186/1724636081237oVPNo_JPEG/both.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[한국 1세대 리얼리즘 사진가, 한영수가 담은 도시를 만나보세요.]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001448247</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001448247</guid>
            <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 05:16:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[한국 1세대 리얼리즘 사진가, 한영수가 담은 도시를 만나보세요. 1933년, 고려의 수도였으나 이제는 북한 땅이 되어버린 개성의 부유한 가정에서 태어난 한영수는 어린 시절부터 그림에 재능을 보였고, 사진을 독학으로 습득하였습니다. 한국전쟁 중 젊은 장교로 최전선에서 잔혹한 전투에 참여하며 깊은 슬픔과 분노를 경험한 그는, 서울로 돌아와 부서지고 황폐해지고 파괴된 풍경 속에서도 살아남는 방법을 찾아가는 사람들의 용기와 회복력을 직접 목격했고, 카메라를 들고 도시를 촬영하기 시작했습니다. 그는 한국 최초의 리얼리즘 사진 연구단체인 &lt;신선회&gt;에 참여하며 본격적으로 사진 활동을 시작하면서 자신의 렌즈를 통해 전쟁의 후유증 속에서도 비극을 딛고 회복 중인 도시와 현대화을 물결 속에서 사회와 사람들의 삶에 일어나는 엄청난 변화를 기록했습니다. 파괴된 건물의 창문을 통해 보이는 양복을 입은 남녀, 기다란 그림자를 드리우며 도로를 바쁘게 오가는 노면전차와 버스, 자동차, 손수레들, 눈 덮인 산길을 행복하게 달려가는 소년들, 꽃이 수놓아진 병풍 앞에서 독서에 열중하고 있는 왕가위 영화의 한 장면을 연상시키는 커플. 이 사진들은 그가 사람들이 전쟁으로부터 회복하고 진정으로 삶에 대한 에너지를 발산하기 시작하는 순간을 포착한 장면들입니다. 6·25 전쟁 전후의 어렵고 힘든 시절이라 할지라도 새로운 활력을 가지고 살아가려는 사람들의 모습에 대한 한영수 작가의 시선이 담긴 1950-60년대 풍경 시리즈 마그넷 8종과 하드커버 수첩을 소개합니다. 서울 1956-1963(차안) / 서울 1956-1963 서울 소공동 1956-1963 / 서울 탑골공원(파고다공원) 1956-1960 서울 1956-1963(강아지, 고양이) / 부산 1956-1963 서울 명동 1956-1963 / 서울 노들섬 1956-1963 한영수 하드커버 수첩 한영수 하드커버 수첩 내부 이미지 한영수 하드커버 패키지 "한영수가 프랑스의 사진작가 앙리 카르티에-브레송(1908~2004)을 이미 알고 있었다는 것이 결코 이상한 일은 아니었다. 까르띠에-브레송은 거리의 모습을 포착하는 “캔디드 사진”이 추구하는 구도와 방법론의 대가였다. 이러한 캔디드 사진의 영향을 통해 한영수는 평면적 형태와 입체감, 그리고 사람들이 살아 움직이는 순간들에 구조를 부여하는 방법을 터득했다. 한영수는 그런 순간이 오기를 그 자리에 서서 기다리는 무한한 인내심을 가져야 했다. 물론 카메라가 사람들의 이야기를 사진에 담아내는 그 순간, 피사체가 된 사람들이 여러 대의 카메라를 주렁주렁 달고 자신 앞에 서 있는 사람을 의식하지 않았다는 것은 정말 믿기 어려운 이야기이다. 하지만 이런 사진들을 보면 이 장면이 작가에 의해 연출된 것으로 보이지는 않으며, 사진 속 주인공들이 사진에 찍히고 있다는 것을 알고 있었다고 보기도 힘들다. 오히려 그들이 아무도 보지 않는다고 생각할 때, 까르띠에-브레송의 ‘결정적 순간’과는 또 다른, ‘무의식적 순간’을 드러낸다." 버지니아 문 / LA카운티 미술관(LACMA) 한국미술담당 큐레이터 "한영수가 내보여준 훌륭함은, 그가 이 여성들을 방해하지 않고 또 지배하려 하지도 않으면서 자신만의 예민한 감각에 기대어 조금씩 각도를 비껴가며 여성들의 면면을 섬세하게 포착하고 있다는 점에 있을 것이다. 그러므로 한영수는 단순히 전후 자유주의의 바람을 맞은 미녀에 매혹된 것이 아니다. 한영수가 매혹된 피사체 여성은 자유주의의 바람을 타고 ‘전]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240826_288/1724635451583HeCP3_PNG/1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[현대백화점 오픈 기념! 얼리버드 이벤트 진행 중]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001442004</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001442004</guid>
            <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 05:16:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요! 아트앤에디션입니다. 오늘은 아트앤에디션의 반가운 빅 뉴스와, 프로모션 이벤트 소식과 함께 찾아왔습니다 :) 에디션아트 전문 온라인 갤러리인 아트앤에디션이 더욱 다양한 경험을 고객께 선사할 수 있도록, 현대백화점 천호점의 입점 소식을 전합니다! 파주에 있는 오프라인 샵이 멀어 아쉬우셨던 분들, 작품을 감상하며 커피와 다과를 함께 즐기고 싶으신 분들! 돌아오는 9월 13일, 아트앤에디션의 현대백화점 천호점 오픈을 기대해주세요 :) 오픈을 기다리는 고객 분들께 반가운 소식도 함께 전합니다. 바로! 오픈 기념, 얼리버드 이벤트를 진행하고 있다는 점! 놓칠 수 없겠죠? :) 입점 기념, 얼리버드 이벤트 기간: 8.6 - 9.12 내용: 10% 할인 진행 대상 작품: 데이비드 걸스타인 작품 9점 (이미지 참조) 현대백화점 천호점에서, 입점 오픈 전까지 데이비드 걸스타인의 작품들을 전시로 만나보실 수 있으니, 작품의 실물 확인을 희망하신다면 놓치지 마세요! 핫!한 걸스타인 작품을 할인받아 소장할 수 있는 흔하지 않는 기회! 지금 바로, 아트앤에디션에서 확인하세요 :)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240821_149/17242069788280uBF0_JPEG/%EC%96%BC%EB%A6%AC%EB%B2%84%EB%93%9C-%EC%9D%B4%EB%B2%A4%ED%8A%B8-%EC%8D%B8%EB%84%A4%EC%9D%BC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 클레이로 보여주는 일상, 미와 이토]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001447459</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001447459</guid>
            <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 05:16:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[SNS가 지배적인 21세기에 여러분들은 어떠한 특별한 방법으로 일상들을 공유하고 있나요? 일본의 유리 공예가 미와 이토 (Miwa Ito) 는 아주 특별한 방법으로 자신의 일상을 알리곤 합니다. 얼마 전 인터넷을 떠들썩하게 만든 일상 사진을 클레이로 만들어주는 AI 필터가 있는데요, 이는 정말 특이하게도 사진의 배경, 인물과 물건 등 모든 요소를 클레이로 만든 것과 같은 느낌으로 만들어줍니다. 미와는 이 필터를 사용하여 프라이버시를 지키면서 팔로워들에게 일상을 공유할 수 있는 독특한 방법을 찾은 것이죠. 친구들과 함께 여행을 가거나 맛있는 음식을 먹을 때 그리고 자신의 반려 새와 함께 찍은 사진들도 모두 클레이로 빚은 모습을 하고 있습니다. 미와가 새롭게 장만한 카우보이 부츠를 자랑하는 사진 또한 자세히 보면 클레이 필터가 쓰여 있습니다. 그리고 당연하게도 자신의 유리 작품들을 귀여운 클레이 모습으로 바꿔서 보여주곤 합니다. 이와 같이 미와는 자신의 깜찍한 유리 작품들과 더불어 자신의 일상 또한 아주 발랄한 방법으로 팔로워들에게 공유하고 있습니다. 이런 통통 튀는 매력을 가진 미와 이토의 작품들을 피노크에서 만나보세요 https://standardsupply.cafe24.com/skin-skin8/board/gallery/read.html?no=192&amp;board_no=1002&amp;cate_no=76 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240825_203/1724558605590T6u6a_PNG/SE-49e0f849-835a-45ac-9ef5-4471ba06061d.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[공예정원] 사유의 도구 (10%할인/~9.18)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001446246</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001446246</guid>
            <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 05:16:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[사유의 도구 생각을 환기하는 공예 산책 진행기간 : ~2024.09.18. 할인혜택 : 기획전 상품 10% 할인 [ 할인 쿠폰 사용 안내 ] 알림받기 동의 고객에게 제공되는 할인 쿠폰입니다. 상품페이지 상단에 쿠폰받기 확인이 가능합니다. ▼ 참고 이미지 ▶ 공예정원 고객센터 : 1588-7915 ▶ 공예정원 대표메일 : kcdfonlineshop@kcdf.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240823_167/1724395194095VTwCa_JPEG/Artboard_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[🐯귀염뽀짝! 하와이안 샐러드 호랑이 아이폰케이스 출시 기념 20%OFF]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001444686</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001444686</guid>
            <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 05:16:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🐯귀염뽀짝! 하와이안 샐러드 호랑이 아이폰케이스 출시 기념 20%OFF ​ 아이폰 15시리즈에 귀여움을 더 해줄 하와이안 샐러드 호랑이 폰케이스에요. 당당함이 넘치는 호랑이의 매력에 퐁당 빠져보세요! ​ 살랑살랑 꼬리를 흔들며 고양이처럼 애교를 부릴 듯한 잔망스러운 모습이 너무나 귀여워요❤ 입체감있는 듀얼 레이어 구조로 디자인과 색상이 선명하게 표현되어 있어요. ​ 혹시 모를 충격에도 보호가 가능한 튼튼한 TPU소재로 제작되어 더 안심하고 사용 가능해요. 스크래치와 외부 압력으로부터 보호 가능한 폰케이스이며, 그립감까지 좋아요. ​ 고해상도 그래픽 표현으로 원작의 색감을 더욱 오래도록 볼 수 있어요. 품절되기 전에 하와이안 샐러드의 호랑이 폰케이스를 절대 놓치지 마세요!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240822_247/1724313026842vGe5b_JPEG/%EC%95%84%EC%9D%B4%ED%8F%B0%EC%BC%80%EC%9D%B4%EC%8A%A4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[사랑의 온기를 담은 꽃밥, 임영숙 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001257098</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001257098</guid>
            <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 05:16:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 :) 소복히 담은 흰 쌀밥에 탐스럽게 피어난 꽃은 꽃밥 작가로 유명한 임영숙 작가님만의 시그니처 스타일인데요, 한정판 에디션 판화뿐만 아니라 작가님이 직접 그리신 오리지널 원화까지 ! 그림닷컴에서 만나보실 수 있습니다. 연일 임영숙 작가님의 원화에 대한 문의가 끊이지 않고 있어요. 특히 세상에 단 한점씩만 존재하는 오리지널 원화의 경우 판매 완료시 두번 다시는 같은 작품을 만나보실 수 없기 때문에 마음을 울리는 원화 작품을 발견하신다면 주저말고 그림닷컴으로 문의주세요 ! 그림닷컴 카카오톡 문의하기 임영숙 Lim Young Suk, 1961 작품에 담긴 따뜻한 밥 한 그릇의 소중함 임영숙 작가는 동덕여자대학교 회화과를 졸업하고, 홍익대학교 대학원 동양화학과를 졸업했다. 1991년 MBC미술대전 장려상을 수상 했으며, 수십 차례의 개인전과 또 여러 차례의 단체전에 참여하며 활발한 작품 활동을 하고 있다. 그는 20여년동안 ‘밥’이라는 흔하지 않은 소재를 가지고 작품을 해왔다. 그는 달덩이같이 하얀 그릇에 밥과 꽃을 그린다. 정갈하고 간략하면서도 화려한 그의 작품에는 먹고 살아가는 아득한 역사가 담겨있다. 밥은 곧 우리의 모습이며 힘든 기억이나 아픔을 가지고 살아가는 사람들을 위한 따뜻한 위로다. 그리고 함께 밥을 먹는 가족을 향한 한없는 사랑과 염원이기도 하다. 옹기종기 모여있는 밥알들을 받치고 있는 그릇은 우리의 사회를 나타내며 이는 공동체 삶을 상징한다. 밥과 꽃이 조화를 이루고 있는 정겹고 따뜻한 공간인 그릇은 건강과 다복을 함께 담고 있다. 그는 친숙하고 가까운 일상의 소재들을 통해 각자 다르게 살아가는 이들의 삶을 함축적으로 표현하며 동시에 아름다움과 희망을 전달한다. 그의 작품은 국립현대미술관 미술은행, 상명대학교박물관, 세종호텔, 북부지방법원 등에 소장되어 있다. 한정판 에디션 판화 밥 3 재물 (150 Editions) 80 x 70 cm 작품 보러가기 밥 04 (100 Editions) 65 x 54.5 cm 작품 보러가기 밥 03 (100 Editions) 52 x 62 cm 작품 보러가기 오리지널 원화 밥 12 (원화) 53 x 45 cm / 액자 외경 60.5 x 52.5 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 19 (원화) 41 x 53 cm / 액자 외경 48 x 60.5 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 10 (원화) 140 x 60 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 20 (원화) 53 x 45 cm / 액자 외경 60.5 x 52.5 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 22 (원화) 46 x 54 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기 밥 6 (원화) 110 x 80 cm 장지에 혼합재료 작품 보러가기]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240523_62/1716451596553AUYOW_JPEG/%EC%9E%84%EC%98%81%EC%88%99_%EC%9E%91%EA%B0%80_%EC%9B%90%ED%99%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 풍경을 담은 도예, 알리 톰린]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001440885</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001440885</guid>
            <pubDate>Mon, 26 Aug 2024 05:16:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[어느덧 찌는듯한 열기가 식어가며 저녁에는 선선한 바람이 불기 시작했습니다. 따듯한 햇살이 있는 날 시야 앞으로 펼쳐지는 자연 풍경을 감상해 보는 건 어떠신가요? 영국의 도예가 알리 톰린 (Ali Tomlin) 은 자신의 눈으로 직접 목격한 자연 풍경을 자신의 도예 작품 속에 담아내며 작품 활동을 하고 있습니다. 작가의 작품들을 바라보면, 부드럽고 서정적인 분위기와 작가의 손길이 느껴지는 듯한 선들과 색감 디테일들을 볼 수 있습니다. 특히나 작가의 디자인 중 자연 풍경을 담고 있는듯한 작품들은 더욱더 상상력을 불러일으키죠. 가장 먼저, 작가는 자신이 야외에서 직접 보고 영감을 받은 풍경을 스케치하며 작업을 시작합니다. 특히나 그 풍경은 햇빛이 쨍쨍한 낮의 들판일 수도, 붉은 노을의 모습일 수도, 어둑한 밤의 야경일 수도 있죠. 또한, 작가는 자신의 그림들이 완성되면 실제 흙으로 만들어질 기본 형태의 모습을 종이로 구현해 보고, 물레로 이동하여 점토를 빚기 시작합니다. 마지막으로 빚는 과정에서 작가는 계획한 모습에 즉흥적인 선이나 흠집과 같은 디테일들을 더하며 작품을 완성합니다. 작가는 자신의 풍경 그림들을 입체적인 도예 작품뿐만 아니라 평면적인 곳에도 담아내어 액자 작품들도 만들어내죠. 최종적으로 알리 톰린은 자신이 이렇게 만들어낸 작품들이 각각 다른 모습을 하고 있지만 각자의 디테일 요소들이 모여 비로소 하나의 완성작이 된다고 생각합니다. 보이는 모든 것들은 잠재력을 품고 있습니다. 저는 도자기를 만들고 그림을 그리며, 단순한 선이나 작은 흠집 하나가 작품을 완전히 변화시킬 수 있다는 사실을 매우 흥미롭게 생각합니다. 또한 같은 형태가 반복되면서도 다양한 장식적 요소들이 결합되는 모습을 즐기기도 합니다. - Anything is potential, found or seen. I draw and paint, alongside making pots, and enjoy how a simple line or mark can completely alter a piece and how the same shapes repeated, but with very different decoration, can form a cohesive family. 즉, 그녀가 바라본 자연 풍경에 해당하는 요소들과 자신이 즉흥적으로 더하는 장식적인 것들 하나하나가 합쳐서 작품이 된다는 것이죠. 이렇듯 알리 톰린은 자연의 본래 모습과 자신의 예술세계를 도예 작품들로 투영시키며 작품 활동을 이어 나가고 있습니다. 자연 풍경과 작가만의 순간적인 감정들이 담긴 작품들을 피노크에서 만나보세요. https://standardsupply.cafe24.com/skin-skin8/board/gallery/read.html?no=193&amp;board_no=1002&amp;cate_no=109&amp;page=1 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240820_43/1724138910047L6Jvu_JPEG/CR_AliTomlin_007-1118x745.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>