<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 25 Nov 2022 07:15:49 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] A message in a bottle _ 준윤 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000037813</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000037813</guid>
            <pubDate>Thu, 24 Nov 2022 15:17:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2022.11.25 Fri ~ 2022.12.07 Wed _ A message in a bottle (준윤 개인전) [전시명] A message in a bottle [전시장소] 갤러리 아트리에 판교 (경기 성남시 분당구 운중로 146번길 29) [전시기간] 2022.11.25 (금) ~ 2022.12.07 (수) [개관시간] 평일 09:00 ~ 18:00 / 주말 11:00 ~ 18:00(휴관일 없음) [입장료] 무료 [문의전화] 070-4223-2217 [홈페이지] www.artrie.com 🖋 작가노트 근작 시리즈중 편지를 병에 담아 강물 위에 띄워 보내는 'LOVE -A Message in a Bottle'은 작가가 바라보는 현재의 메시지를 담아 과거와 미래의 사랑하는, 또 어쩌면 미지의 낯선이들 과의 소통을 시도합니다. 나무판에 아크릴화, 유화, 혹은 순금, 은, 동박 혹은 아티클 블락프린팅, 그래피티의 혼합된 작품입니다. Love- Off We Go#2, A Message in a bottle_87x131cm_Mixed media on canvas_2022 Love-Home, A Message in a bottle_Mixed media on canvas_81.5x122cm_2022 A Message in a Bottle - The Finish Line_76X91cm_mixed media on canvas]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221122_261/1669099732006Uc4nG_JPEG/1660722279.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[달력증정] 프롬메이 박지영 2023 캘린더를 드려요!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000041520</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000041520</guid>
            <pubDate>Thu, 24 Nov 2022 08:21:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 지난 한 해 동안 그림닷컴을 사랑해주신 고객분들께 깊이 감사드리며 그 마음을 담아 그림닷컴 베스트 아티스트 '프롬메이 박지영' 작가님의 예쁜 그림으로 제작 된 2023 탁상 캘린더를 모든 고객님께 선물로 드립니다 ! 매년 새 달력이 나오는 시즌을 기다리시는 분들이 계실만큼 실용성도 높고, 아름다운 작품으로 밋밋한 책상 위를 빛내줄 예쁜 캘린더예요 : ) 액자 포함 구매하신 전 고객에게 발송됩니다. (1인 1부) 택배 박스 안에 함께 동봉되어있으니, 꼭 확인해주세요! 한정수량으로 제작되어 조기소진시 이벤트는 종료됩니다. 한 해 마무리 잘 하시고, 희망찬 2023 새해 맞이하세요! 늘 감사합니다 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221124_26/1669272783989oERtB_JPEG/KakaoTalk_20221123_154114498.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] ﻿ 🎄크리스마스 꾸미기🎄  겨울 감성 인테리어 엽서🎅]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000039666</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000039666</guid>
            <pubDate>Fri, 25 Nov 2022 01:21:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🎄크리스마스 꾸미기🎄 겨울 감성 인테리어 엽서🎅 매년 돌아오는 크리스마스지만 올해는 더 특별하게! 컨티뉴의 베스트셀러 크리스마스 엽서북! 좋아하는 작품을 부담 없이 소장할 수 있는 컨티뉴 아트 엽서북은 크리스마스 꾸미기에도 좋고 주는 사람에게도 받는 사람에게도 최고의 선물이 되어줍니다. 2022년, 크리스마스 아트 엽서북과 함께 어느 때보다 특별하고 행복한 크리스마스를 보내시기를 바랍니다. #사랑스러운 동물들과 함께 사랑스러운 동물과 함께하는 아기자기한 일상으로 2022년 많은 인기를 누렸던 대표 작품을 모았습니다. 따뜻한 메시지를 전하는 것은 물론, 크리마스 장식과 인테리어까지 다양하게 활용할 수 있어요. #우리 같이 함께 한겨울에만 느낄 수 있는 로맨틱한 감성을 말랑말랑하게 담아낸 작품을 한자리에 모았습니다. 누군가의 허전한 마음에도 우리 집의 허전한 벽면에도 착붙! 로맨틱한 감성으로 채워줍니다. #겨울 감성 가득 다가오는 크리스마스! 크리스마스의 겨울 감성이 가득한 분위기를 느낄 수 있어요. 힘들고 바빴던 일상 속에서 따뜻하고 설레는 분위기를 느껴보세요. #현현 컬렉션 흰 눈이 펑펑 내리는 풍경과 함께 현현 작가의 로맨틱한 감성에 빠져보세요. 누군가를 향한 간절한 그리움과 절절한 사랑으로 촉촉해지는 감성을 느낄 수 있습니다. #이호석탄 컬렉션 편안한 색감과 감성으로 다채로운 이야기를 들려주는 이호석탄 작가의 대표 작품으로 엄선된 컬렉션입니다. 소소하지만 따뜻한 이호석탄만의 크리스마스 스타일을 소장하세요. #일루몽 컬렉션 알록달록 귀여움이 통통 터지는 귀염 뽀짝 한 일루몽 작가의 작품들을 만날 수 있습니다. 따뜻하지만 조목조목 귀여움이 가득 담겨있는 작품으로 크리스마스 꾸미기 완성! #화이트 크리스마스 새하얀 눈이 가득한 화이트 크리스마스를 느낄 수 있는 감성적인 사진 컬렉션입니다. #크리스마스 감성 가득 귀여운 강아지, 산타, 눈사람, 트리&amp;크리스마스가 있는 감성 사진조합으로 연말의 설렘을 가득 느껴보세요!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221124_178/16692725215441DKTR_GIF/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%882_800x484.gif?type=w304" length="0" type="image/gif"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[아티쉬 윈즈데이] 귀여운 아티쉬 모양시계 20% 할인 🎁]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000039593</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000039593</guid>
            <pubDate>Wed, 23 Nov 2022 07:15:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[11월 4주차 아티쉬 윈즈데이 🌟🌟 출시이후로 많은 분들의 사랑을 받고있는 아티쉬의 모양시계 베스트 2종! 귀여운 소녀가 그려진 에바알머슨과 화사한 꽃들이 가득 담긴 화분모양의 무소음 시계에요 :) 인테리어 효과는 물론, 받침대와 함께 탁상용으로도 사용할 수 있고 뒷면의 홈에 걸어 벽걸이 시계로도 활용 가능하답니다💕 부모님께 드리는 선물로, 우리아이 방에 놓아둘 귀여운 시계로 소중한 분들께 선물하기도 딱이에요 🌟🌟 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221123_169/1669186312528xW6zF_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[유쾌한 상상, 조이 무루가벨 Joi Murugavell]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000039010</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000039010</guid>
            <pubDate>Wed, 23 Nov 2022 03:02:54 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 때로는 유머러스하고 즐겁게, 때로는 파격적이며 과격하게. 일순 어린아이가 그린 낙서처럼 보이는 무루가벨의 작품 속에는 작가의 내면과 작품세계, 안고있는 고민까지 담겨있습니다. 지금 가장 핫한 팝아티스트 조이 무르가벨의 작품을 소개해드립니다. 유쾌한 상상! 조이 무루가벨 Joi Murugavell 의 세계로 초대합니다. 조이 무루가벨 Joi Murugavell, 호주 유머와 놀이를 통한 즉흥적 예술세계 "존재는 터무니없었을 뿐만 아니라, 그것은 명백히 힘든 일이었다. 여러분이 평생 동안 얼마나 많은 수의 속옷을 입었는지 생각해 보세요. 끔찍하고, 역겹고, 어리석었다." - 찰스 부코 우스키 - 유머와 놀이는 조이 무르가벨의 삶과 예술에 없어서는 안 될 요소이다. 그것은 그녀 자신 인생의 부조리에 대한 선지자로 아버지로부터 배운 교훈이기도 하다. 작가의 웃음 뒤에는 가족, 친구, 문화의 영향에서 벗어난, 자신의 세계를 이해하려는 절박한 욕망이 숨어있다. 조이 무르가벨의 예술은 즉흥적이며, 등장인물들은 종종 인생 경험을 연기하며, 그 경험 속에서의 아름다움과 고통, 그리고 영혼의 흐름을 포착한다. 그녀의 예술은 종종 추상적이고 밝고 유머러스하며 항상 기분이 좋거나 때론 피를 흘리는 장면으로 묘사된다. 2017년 조이무르가벨은 호주 Museum Of Contemporary의 Young Ambassadors Club과 함께 'Ask Me Anything’이라는 공연 작품의 일부를 진행하면서 2018년 서울의 abc Gallery 초청을 받아 한국에서 자신의 첫 번째 개인전 'Bananas Down Under'를 열었다. 이때부터 그녀가 한국에 알려지게 되었는데 그 후로 미국, 중국, 런던, 암스테르담, 멕시코, 대만, 한국에서 전 세계적으로 활발한 전시 활동을 하고 있다. 오클랜드 공과대학에서 예술 및 디자인 학사와 석사과정을 마친 조이 무루가벨은 광고계와 그래픽 디자이너를 지나, 자신만의 그림을 그리는 아티스트로 새로운 길을 걸어나가기 시작했습니다. 호주에서의 일상을 그만의 위트 넘치는 방식으로 캔버스 위에 풀어가는 과정은 유성물감, 마카, 펜, 스프레이, 때로는 오브제를 줄줄이 덧붙이기까지. 기존의 관념에 얽매이지 않고 한없이 자유롭기만 합니다. 즉흥적으로, 손이 가는대로 ! 큰 캔버스를 종횡무진 누비는 모습이 자연스레 상상되는 조이 무루가벨의 작업실. 한 작품에 들어가는 재료만 해도 한손에 다 꼽기가 어려울 정도입니다. 때로는 이렇게 스프레이 캔 뚜껑을 작품의 일부로 사용하기도 합니다. 누가 감히 그의 자유로움을 흉내낼 수 있을까요? 파워풀한 생명력이 작품에서 그대로 느껴지기에, 현실적으로 자신의 삶에서 자유로울 수 없는 많은 이들이 무루가벨을 사랑합니다. 조이 무루가벨 작품은 한정수량으로 입고되었습니다. 각 작품마다 두가지 사이즈로 준비되어있으니, 사이즈와 액자 상담은 톡톡으로 문의주세요 : ) 세종 레이캐슬 객실 설치사진 세종 레이캐슬 객실 설치사진 CURB YOUR INSTA GRATIFICATION 원목 관액자 블랙 THESE STREETS HAVE TOO MANY NAMES 알루미늄 블랙 액자 모두 그림닷컴에서 제작된 조이 무루가벨 액자 실물사진입니다. HOME IS WHERE THE DOG IS RABBIT IN YOUR HEADLIGHTS IT’S NOT OBVIOUS CURB YOUR INSTA GRATIFICATION 알루미늄 화이트 액자 조이 무루가벨의 자유로운 작품세계, 그림닷컴 에서 만나보세요!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221123_213/1669169622836eqLEi_JPEG/222_198261114_203979138399944_1616315548893236210_n.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[유영국 작가의 에디션 판화로 우리집을 갤러리로]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002757220</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002757220</guid>
            <pubDate>Tue, 22 Nov 2022 08:25:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 한국 최초의 추상화가이자 당대 가장 전위적인 미술운동이었던 '추상'을 이끌어간 유영국 작가님의 작품은 한국적이면서 모던한 느낌으로 인해 많은 분들이 선택하시시는데요.. 삼성의 이건희 회장, 유니온약품의 안병광 회장 등 수많은 콜렉터들의 마음을 사로잡은 에디션 작품들을 소개합니다. 유영국 Yoo Young Kuk 유영국 Yoo Young Kuk 1916 ~ 2002, 한국 평생토록 산을 사모한 한국 최초의 추상화가 유영국 화가는 한국 추상미술의 선구자이자 한국의 모던 아트 운동을 이끈 제 1세대 화가로 한국 추상미술의 기원으로부터 정점까지의 기간 동안 이성적이고 차가운 추상의 대표 작가로 알려져 있으며 한국 근현대 미술사에서 가장 실험적인 추상 미술을 시작으로, 추상에 바탕을 둔 자기 세계에 대한 투철한 신념을 400여점의 유화작품으로 남겼다. 유영국은 산을 주제로 평생 그림을 그렸다. 일본에서 공부를 마치고 돌아오니 친구인 김환기는 한국적인 것을, 또 다른 친구 이규상은 스페인 화가 호안 미로의 그림에 영향을 받아 자신의 세계를 만들었다. 화가 유영국은 오랫동안 자신이 그릴 것은 무엇인지 생각했고 고향의 뒷산을 떠올리며 산에 담긴 무궁한 색과 형태를 찾아 산의 길로 들어섰다. 마치 도를 닦듯 산을 그리겠다는 화가의 마음은 비장하기까지 한데 그래서 유영국의 그림 제목은 대부분 '작품' 아니면 ‘산'이다. 유영국은 평생에 걸쳐 강렬한 원색의 대비가 돋보이는 순수한 기하학적 추상 그림을 변함없이 그렸고 높은 가치를 보이고 있다. 단순화는 복합성 안에서 이루어져야 한다. 산을 그리다 보면 그 속에 굽이굽이 길이 있고, 그것이 인생인 것 같아서 내 그림의 산 속에는 여러 모양의 인생이 숨어 있다. 창작과정에서 막다른 골목에 이르렀을 때에 나는 항상 뚫고 나갈 길이 있다고 생각한다. 그래서 한 작품은 다음 작품을 위한 과정이고 계속적으로 작품을 해야 되는 근거가 된다. 원화의 감동을 소장할 수 있는 방법, 유영국 화백의 에디션판화로 우리집을 나만의 갤러리로 바꿔보세요 : ) 나무 1979 (100 Editions) 일월도 1975 (100 Editions) Work 1975 (100 Editions) 산 1982 (100 Editions) Work 1980 (100 Editions) 그림의 모든것,]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220610_243/16548566838801zBE2_PNG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_(1).png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[개성있는 그림이 담긴 소품으로 일상에 활력을 더해요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000037913</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000037913</guid>
            <pubDate>Tue, 22 Nov 2022 08:25:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[피곤한 몸을 이끌고 집으로 돌아온 나를 반겨주는듯한 귀여운 곰돌이부터 개성있는 그림체의 그림들로 기분전환 어떠신가요?🌸 현관을 들어서며 매일 보는 익숙한 풍경에 색다른 분위기의 플라베어 러그를 배치하면 반복적인 일상 속 활력을 느끼게 해 줄거에요🥰 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221122_284/16691020159787uC7s_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[꿈을 찾아가는 어린왕자, 임정아 Solo Exhibition]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000037848</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000037848</guid>
            <pubDate>Tue, 22 Nov 2022 07:17:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[임정아(가비채) 초대개인전 &lt;꿈을 찾아가는 어린왕자&gt; 임정아_어린왕자(넌아직기회가있어) / 45.5x45.5cm / Acrylic on canvas / 2022 [Solo Exhibition] 임정아 Lim Jing-A (가비채) 꿈을 찾아가는 어린왕자 2022.11.11 - 2022.12.08 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (롯데백화점 수원점 7F) T. 070-4239-8201 임정아_어린왕자(행복) / 60.6x60.6cm / Acrylic on canvas / 2022 임정아_어린왕자(행복) / 45.5x45.5cm / Acrylic on canvas / 2022 Artist Statement / 작가노트 ‘꿈을 찾아가는 어린왕자’ 어린왕자는 남녀노소 누구에게나 무언지 모를 포근함과 희망의 메시지를 전해준다. 본인은 어린왕자를 통하여 희망과 꿈을 구현하고 바램을 그려내는 작업을 한다. 이는 텍스트와 문장을 토대로 이해와 재미를 동시에 전하고, 조금이나마 지친 마음을 위로하고 무딘 감정에 설레임을 안기려 한다. 그 연결고리로 반가운 소식~반가운 손님의 안부와 안녕을 전하는 소통의 역할로 전화기를 포함한 모든 동식물, 사물들이 그 모티브로 선택된다. 즉, 우리가 원하는 일상과 바램을 동화적으로 혹은 패턴이나 인용을 응용한, 쉽고 재미있게 그려내어 pop적인 표현과 text를 이용한 작업이다. 3번 이상의 덧칠에 의한 붓질은 깨끗하고 부드러운 표면을 표현하고, 도톰하고 입체적인 기법은 물감을 다량으로 올린다. 부재료를 사용하여 마띠에르를 표현한 배경은 반복된 패턴의 꽃문양으로 집의 형상이나 기하학도형을 배경으로 하여 보호와 온기의 뜻을 전한다. 어린왕자와 텍스트는 해피한 소식을 염원하고 응원 혹은 위로의 메시지의 직접적인 전달을 하며, 간결하고 모던한 조형적 요소가 많이 가미된다. 임정아_어린왕자(어린왕자의 카페) / 45.5x45.5cm / Acrylic on canvas / 2022 임정아_어린왕자(달콤한밤) / 72.7x53cm / acrylic on canvas / 2022 임정아_어린왕자(넌참이쁘다) / 45.5x45.5cm / acrylic on canvas / 2022 임정아_(좌)어린왕자(난날수있어) / 31.8x31.8cm / acrylic on canvas / 2022 (우)어린왕자(모든게잘될거야) / 45.5x45.5cm / acrylic on canvas / 2022 변진미_달달한 커피 / 35x65cm / Mixed media / 2021 변진미_행복해질 물고기 / 53x33.4cm / Mixed media / 2022 임정아 Lim Jung-A (가비채) 現 한국미술협회, 부산미술협회, 한국전업미술가협회 개인전 2022 림해갤러리, 부산 2022 금련산갤러리, 부산 2022 혜화아트센터, 서울 2021 부산광역시교육청 공감갤러리, 부산 2021 르네시떼갤러리, 부산 2021 인사아트센터, 서울 등 총 12회 주요 단체전 2022 삶과작업 / 부산교육대 한새갤러리, 부산 2022 잇다스페이스 개관초대전 / 아트스테이 배다리미술관, 인천 2022 라이프 &amp; 힐링페어 특별초대전 / 벡스코, 부산 외 그룹전 및 국내외 아트페어 170여회 수상 2022 제21회 오늘의 청년작가상 / 부산미술협회 2022 대한민국 동행 아트페스티벌 선정작가상 2018 한서 문화예술인 대상 지도자상 기타 2020~2022 부산회화제, 김해미술대전 운영위원 부산미술대전, 김해미술대전, 금련산청소년미술대전, 해양미술대전 외 다수 심사역임 주요 전시전경 ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221122_272/1669099495992nRgbp_JPEG/221107_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EC%9E%84%EC%A0%95%EC%95%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 일상의 따뜻한 그림, 권우희 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000037572</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000037572</guid>
            <pubDate>Tue, 22 Nov 2022 06:23:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[일상에서 찾는 소재로 따뜻한 그림을 그리는 일러스트레이터 권우희 밝고 경쾌하게, 편안한 매력의 작품에 자꾸만 시선이 머물게 됩니다. 작품속에 은은하게 퍼지는 꽃망울처럼 우리의 마음에 다가오는 권우희 작가의 그림 세계를 만나보세요. 공원에서 햇빛이 쏟아지는 공원에서​ 같은 공간, 같은 사람들, 같은 노래가 너와 함께, 봄 맞으러 벚꽃이 내린다 벚꽃이 내린다 분홍빛이 내린다 온마을에 벚꽃이 내린다 달아달아 달아달아 내 소원을 들어줘 달아달아 나를 밝혀줘 가득가득 쏟아지는 빛 가득한 피어나는 꽃 가득한 행복 가득한 한 해를 기다려요. CONTEENEW]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221122_63/1669086811940gu4lB_JPEG/%EC%86%8C%EC%8B%9D2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[따스한 위로와 응원! 프롬메이 박지영 작가 베스트작품]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003041166</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003041166</guid>
            <pubDate>Mon, 21 Nov 2022 01:38:26 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 바쁜 매일을 위로해주는 그림 한 점, 따듯한 마음이 그대로 담긴 작품을 보고있으면 조금 힘들고 고되었던 오늘 하루도 툭 털어버리고 다시 힘을 낼 수 있을 것 같아요. 행복을 전하기 위해, 누군가를 위로해 줄 그림을 그리는 작가 프롬메이 박지영 작가님을 소개합니다 : ) 박지영(프롬메이) Park Ji Young "행복" 을 전하는 한 장의 그림을 그리기 위해 노력하는 일러스트레이터 정글같은 매일을 견디고 있는 응원이 필요한 사람에게 전하는 따스한 마음, 필명 프롬메이(from_may)로 유명한 아티스트 박지영은 단행본과 잡지, 사보 등에 다양한 그림 작업을 하고 있는 젊은 일러스트레이터이다. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』라는 에세이로 유명해지기도 한 박지영 작가는 바라는 것 없이 마음을 위로해 주고 굳이 말하지 않아도 바라보는 눈빛에서 느껴지는 애정이 외로운 일상을 견딜수 있는 힘이 되어 주고 있음을 느끼며 정글 같은 매일은 여전하지만 그 날들을 견뎌낼 수 있는 힘, 평범한 일상이 한 뼘 정도 행복해 질 수 있는 이유를 그림을 통해 더 많은 이들과 함께 나누고 싶은 마음으로 오늘도 이야기를 만들어 내고 있는 작가이다. 자연이 주는 모든것들을 사랑합니다. 수시로 변하는 빛과 그 빛이 스며들어 만들어내는 수많은 아름다운 풍경들은 마음의 위로와 평안을 안겨줍니다. 그런 풍경속에 살아가는 사람들의 이야기들이 그림속에서 또다른 아름다움으로 누군가에게 위로와 공감이 되길 바랍니다. -작가노트 中 출판이력 2017 &lt;쓱쓱싹싹 쉽게 그려지는 러블리 패턴북&gt; 취미서적 출간 2018 &lt;나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어&gt; 그림에세이 출간 2018 &lt;바비인형 따라그리기&gt; 취미서적 출간 2019 &lt;HELLA portugal&gt;여행아트북 출간 2020 &lt;부비부비 강아지일러스트&gt;취미서적출간 전시 2016 &lt; 드림 x Dream : 열린옷장 이야기 展&gt;커먼그라운드 토이리퍼블릭/ 서울 2016 &lt;그라폴리오 선거는 축제다 展&gt;중앙선거관리위원회/ 서울 2017 &lt; 한일크리에이터교류 프로젝트 '공감' 展&gt; 일본문화원/ 서울 2021 &lt;연애의 온도 두 번째 이야기 ; 다시 사랑한다 말할까 展&gt; 석파정 서울미술관/서울 오늘 하루도 수고했어요, 프롬메이 박지영 작가님의 작품은 그렇게 말하고 있는 것 같아요. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』 라는 박지영 작가의 에세이 제목처럼, 따듯한 위로와 응원이 되어줄 작품을 만나보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220923_5/1663945180710Rmpha_PNG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EB%B0%95%EC%A7%80%EC%98%81copy.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
    </channel>
</rss>