<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 31 Jul 2024 06:19:35 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 기억 조각들을 구현하는 토모야 사카이]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001374443</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001374443</guid>
            <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 06:19:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[매일 똑같은 날들이 반복할 때 우리는 예전의 가장 행복했던 과거의 기억들을 지인들과 이야기를 나누기도 합니다. 여러분들에게 가장 소중하고 오래 남는 추억이나 기억은 무엇인가요? 일본 도예가 토모야 사카이 (Tomoya Sakai) 는 자신의 소중한 추억들을 도예 작품들 속에 담아내고 있습니다. ReCollection Series, 2022 토모야의 작품들은 대체로 강한 원색적인 요소들을 가지고 있고, 작품의 질감 또한 도예작품과는 사뭇 다른 느낌을 가지고 있기에 장난감과 같이 도예 작품이 아닌 것 처럼 보이는 독특한 형상을 하고 있습니다. ReCollection Series, 2023 특히나 2021년부터 2023년까지 창작되었던 ReCollection 시리즈는 작가의 이런 특성과 더불어 작가 자신의 기억 속에 머무르고 있는 조각들을 구현해 내는 작품들로 구성했습니다. ReCollection Series, 2021 해당 시리즈는 토모야 작가의 깊숙한 내면의 기억들이 깃든 작품들로, 작가는 자신의 무의식 속에 남아있는 기억 조각들을 끄집어 내어 구체적인 이미지를 뇌 속에서 그리며 작업을 시작합니다. 일반적으로 작가의 대부분 기억 조각은 경치, 애니메이션, 영화와 같이 어린시절의 추억들이죠. 또한 작가는 자신의 작품들이 갖고 있는 의미를 관객들에게도 영향을 주기를 바라며 작업한다고 합니다. 그는 바쁜 현대 사회 속 사람들이 흔히 잊고 있는 어린 시절 추억과 소중한 기억을 자신의 작품들 통해 상기시킬 수 있는 기회가 되길 바라고 있습니다. 이렇듯 토모야 사카이의 ReCollection 시리즈는 오랫동안 내면에 내제되어 있던 기억을 다시 한 번 생각해 볼 수 있는 작품들로 구성되어 있으며, 우리 또한 이 작품들을 바라보며 일상 속의 기억 조각들을 되찾을 수 있는 기회가 될 수 있죠. 이런 토모야의 기억 조각들이 담긴 작품들을 피노크에서 만나보세요. https://finork.kr/product/list.html?cate_no=136 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr 사진 및 정보 출처: https://sakaitomoya.amebaownd.com https://www.ceramicsnow.org/artworks/tomoya-sakai-recollection-series-2021-2023/ https://www.spiral.co.jp/past-events/mina/tomoya-sakairecollection]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240731_195/1722403458029TjLtp_PNG/SE-0a88a19e-2623-44e7-88e5-7005f316dcdc.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001156619</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001156619</guid>
            <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 06:19:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[한국 추상미술의 선구자 국내 최초의 '김환기' 유작판화 [03.07.72]]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001371046</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001371046</guid>
            <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 06:19:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아티쉬입니다 :) 오늘은 한국 추상미술의 선구자 '김환기' 화백의 유작판화 중 &lt;03.07.72&gt;를 소개합니다 😃 김환기 Kim WhanKi Painter / Korea / 1913~1974 한국 추상 미술의 1세대로서 세련되고 승화된 조형언어와 한국적 서정주의를 바탕으로 고유의 예술 세계를 정립하였습니다. 한국을 비롯한 현대 미술의 중심지인 파리와 뉴욕까지 그 이름을 널리 알렸으며 1930년대 후반 경부터 추상 미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였습니다. 1950년대에 이르러서 산, 강, 달 등 자연을 소재로 한 더욱 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화하였습니다. 대표작 중 하나인 붉은 전면화는 김환기 화백의 작품 세계가 절정에 이르렀다 평가받는 뉴욕 거주 시절의 전면 점화 중 하나로 진홍빛 색조가 화려하면서 진중한 느낌을 줍니다. 원화 작품의 경우 2018년 홍콩 경매에서 85억 원에 낙찰되며 당시 국내 미술품 경매 최고가 기록을 세웠던 작품입니다. ✔ Point 1. 오리지널임을 증명하는 환기재단의 직인 정품임을 인증해주는 환기재단의 직인이 작품의 우측 하단 서명부분에 함께 찍혀 있습니다. ✔ Point 2. 단 200점만 제작된 리미티드 에디션 여러 장 인쇄되어 양산되는 포스터와 달리 단 200점만 제작되어 소장가치가 있는 리미티드 에디션 판화입니다. 왜 아티쉬일까요 ? ✔ Point 3. 국내 최초로 '아티쉬'에서 직접 제작한 유작판화 아티쉬에서 판매중인 김환기 화백의 판화들은 2005~2006년도에 '아티쉬'에서 '환기미술관'과 함께 국내 최초로 제작한 김환기 작가의 사후판화입니다. 2년에 걸쳐 &lt;Deer&gt;를 포함하여 12종의 김환기 작품을 실크스크린, 믹스드미디어 등 전통 판화기법을 활용하여 제작했습니다. 김환기 화백의 판화 외에도 세계적인 작가의 판화를 제작 해 왔으며, 현재도 다양한 작가의 판화를 제작중입니다. ✔ Point 4. 업계경력 30년 이상, 오랜 기간 운영중인 국내 최대 규모의 아티쉬 액자 공방 아티쉬가 보유한 자체 공방에서 오랜 경력의 전문가의 수작업으로 판화와 아트포스터, 액자제작, 그리고 아트상품들까지 제작하고 있습니다. 세계 유명 박물관과 미술관에 아트상품을 공급하며, 세계적으로 우수성을 인정받고 있습니다. ✔ Point 5. 판화 보증서 제공 아티쉬에서 구매하신 리미티드 에디션 판화는 보증서를 함꼐 발송해 드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240730_195/1722325776972cMoWA_JPEG/%EA%B0%A4_03-07-72.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[침실을 호텔로 만들어주는 그림액자 5가지 추천!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001370830</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001370830</guid>
            <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 06:19:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[우리 집에서 즐기는 호캉스, 가장 편안한 곳에서 힐링을 해보세요. ⠀ 보고만 있어도 호텔에 온 듯한 설렘과 즐거움을 느끼게 해주는 그림들을 소개할게요. ⠀ 편안한 침구와 함께 잘 어울리는 그림인 만큼 신혼부부 또는 이사 선물로도 안성맞춤이에요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240730_272/1722324588572iMIUa_JPEG/%ED%98%B8%ED%85%94%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 김환기 '은하수_III' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001366199</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001366199</guid>
            <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 06:19:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 김환기 (Whanki Kim)의 은하수_Ⅲ을 소개해드리려고 합니다. 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 500 아티스트 김환기, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;은하수_Ⅲ&gt; 김환기의 시그니처 이자 환기 블루로 불리우는 최고의 수작 중 하나입니다. 한국 추상미술의 정수를 보여주는 작품인 은하수 시리즈는 헤아릴 수 없는 우주를 소재로 한 그의 최대 걸작입니다. 위대한 우주의 한편을 담아낸 듯한 무한한 점으로 이루어진 푸른 색채를 느끼다 보면, 자연이 들려주는 신비한 소리에 귀 기울이게 됩니다. 세계가 사랑한 한 점 하늘, 김환기 (Whanki Kim) WEART ORIGINAL 김환기는 한국을 대표하는 작가이자 글로벌 아티스트이다. 한국 미술 경매의 신기록을 쓰고 있으며, BTS 멤버 RM이 사랑하는 작가이기도 하다. 그의 작품은 면, 선, 형태, 색채, 리듬 등으로 대상을 조형적으로 새롭게 표현하였으며, 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지니고 있다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 김환기 &lt;은하수_Ⅲ&gt; WEART ORIGINAL 김환기를 대표하는 푸른색으로 이루어진 전면 점화 미술관 전시작으로 사용되는 최고급 원목 관 액자를 채택 면 100% 최고급 판화지에 섬세하게 담긴 디테일 오리지널을 증명하는 환기 재단의 직인 그렇다면 김환기의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? ​ 01 김환기를 대표하는 환기 블루의 상징, 푸른색 점화 은하수 시리즈 02 '점화' 시리즈 최근 7년간 244%의 가격 상승 (2011년 9억 원→2018년 31억) 03 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 500 (아트프라이스) 황동으로 특별 주문 제작된 김환기의 네임택 김환기의 '은하수_Ⅲ' 작품은 오리지널 판화 작품으로 환기재단의 직인과 넘버링이 기재되어 있습니다. ■ 김환기 은하수_Ⅲ 바로가기 한국을 대표하는 작가이자 글로벌 아티스트 김환기. 지금까지 그의 &lt;은하수_Ⅲ&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 전세계에 한정수량만 존재하는 그의 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? ​ 김환기 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. ​ 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) &lt;은하수_Ⅲ&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240729_280/1722237633476I5bpv_JPEG/2-%EA%B9%80%ED%99%98%EA%B8%B0_%EC%9D%80%ED%95%98%EC%88%98_%E2%85%A2_%EC%A0%95%EB%A9%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[온라인 최저가로 만나는 이우환 작가의 From Line🎨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001364922</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001364922</guid>
            <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 06:19:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이우환 작가의 From Line 작품을 다양한 사이즈와 온라인 최저가로 만나보세요! dnjs******** 님의 네이버 영상리뷰입니다. 캔버스 위에서 굵게 시작되는 선이 아래로 내려오면서 점차 색이 엷어지는 것을 표현하였다. 물감의 농도나 선 사이의 간격은 조금씩 다르지만 나름의 규칙을 가지고 안료를 찍어 캔버스에 묻혀나가는 방식이다. 이를 통해 동양의 "생성과 소멸"에 대한 메시지를 전달하고자 하였다. ✨ 아티쉬에서는 고객분들께서 더욱 더 원작과 비슷한 형태로 작품을 감상하실 수 있도록 불필요한 여백을 제거하고 별도의 마트지 옵션을 추가하였습니다. ✨ 가볍고 모던한 알루미늄 프레임과 고급스럽고 편안한 원목 액자 프레임 두 가지 중에서 선택이 가능하며, 여러 색상의 프레임을 추가하여 선택지의 폭을 늘렸습니다 원목 액자는 MDF재질이 아닌 고급 원목 프레임으로 제작되어 더욱 더 고급스러운 분위기를 자아냅니다 ✨ 옵션이 너무 많아 결정이 어려우신 경우 네이버 톡톡 메세지로 문의 주시면 상담 도와드리겠습니다 :) L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 집안 곳곳 어디에 두어도 잘 어울리는 사이즈의 액자입니다 . L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 (알루미늄 화이트) L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm 여백이 들어가 다소 답답할 수 있는 그림의 주변을 트이게 하였으며, 마치 미술관에서 작품을 보는 느낌이 듭니다. L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm (원목 미송) ● (L사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] L : 63x51cm - [여백] L : 여백없음 / 마트여백 3cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 64.6x52.6cm 마트 3cm : 70.6x58.6cm - 원목 (미송) 여백없음 : 66x54cm 마트 3cm : 72x60cm (블랙,화이트) 여백없음 : 67x55cm 마트 3cm : 73x61cm XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 대형 사이즈 액자로 넓은 공간에 두면 고급스러운 느낌이 물씬 나는 사이즈입니다. XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 (원목 미송) XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm 액자 주변에 여백을 추가하여 시원하게 트인 느낌이 들도록 하였습니다. 화이트프레임에 여백이 들어가면 확장된 느낌을 주어 그림이 더으욱 시원해보이는 효과가 있습니다 XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm (알루미늄 화이트) ● (XL사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] XL : 95x76.2cm - [여백] XL : 여백없음 / 마트여백 5cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 96.6x77.8cm 마트5cm : 106.6x87.8cm - 원목 (미송) 여백없음 : 98x79.2cm 마트 5cm : 108x92.2cm (블랙,화이트) 여백없음 : 99x80.2cm 마트 5cm : 109x93.2cm - 이우환 초대형 사이즈 액자 - -이우환 작가의 다른 작품 보러가기- 액자 안내 액자 전면은 기본 아크릴로 마감됩니다. 슬림패널 액자와 캔버스 액자는 전면 마감이 되지 않은 노출형 액자입니다. 전면 아크릴 없이 제작을 원하시거나 전면 유리 마감을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니다. 알루미늄 액자 0.8cm 두께의 얇은 알루미늄 액자가장 베이직한 형태로 그림을 모던하고 세련되게 연출할 수 있습니다. 그림과 액자 사이에 종이마트를 추가하여 그림이 더욱 깊이 있고 돋보이게 할 수 있습니다. 마트 사이즈 변경을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니다. 화이트 블랙 마트 추가 전면 뒷면 원목 액자 2cm 두께의 안정감 있는 액자 고급스러운 분위기를 연출하고 싶을]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240709_15/1720509504221JqcLq_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84-From-Line_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 단단함과 부드러움의 조화, 카렌 티니]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001361069</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001361069</guid>
            <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 06:19:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[여러분들은 자주 사용하는 도자기 그릇과 우리가 흔히 입는 옷, 이 2가지 물건들의 상관관계가 무엇이라고 생각하시나요? 미국의 도예가 카렌 티니 (Karen Tinney) 는 단단한 도자기와 부드러운 섬유를 혼합하여 작품 활동을 하고 있습니다. 카렌의 작품을 자세히 보면, 흙으로 빚어진 도자기를 베이스에 섬세한 수작업으로 도드라진 페브릭이 장식된 것을 볼 수 있습니다. 작가가 이런 활동을 하게 된 계기는 다름 아닌 상반되는 도자기와 섬유의 상호 의존성 관계를 표현하기 위함인데요, 그녀는 두 가지 재료가 서로 의존해야만 완성되는 작품이 자신의 예술 세계의 결과물이라고 합니다. 섬유가 세라믹의 떨어져 나가는 부분을 채우면서 불완전한 물리적 연결을 보완하게 되고, 이를 통해 작품의 형태가 완성됩니다. The fiber components are incorporated where the ceramics leave off; completing the shape or acting as the physical connection between incomplete parts. 이런 카렌의 작품 세계에는 Vase (화병)와 Bowl (볼) 처럼 오브제와 같은 역할을 하는 작품들이 있는 반면에, 벽에 걸 수 있는 Mirror (거울) 과 Wall Sculpture (벽걸이 작품) 이 있습니다. 특히, Wall Sculpture 은 다른 작품과 동일하게 도예와 섬유를 활용하여 제작되며, 작가의 시그니처인 Coiling Technique (코일링 기법) 로 페브릭 부분이 완성됩니다. Coiling Technique는 고대 이집트 시대부터 바구니를 만들 때 사용된 기법으로, 중앙에 중심을 잡고 그 주위를 페브릭으로 감싸며 빙글빙글 꼬고 묶어주는 테크닉을 뜻합니다. 또한, 이 방법을 활용해 창작하는 카렌의 벽 작품들은 어마어마한 스케일과 퀄리티를 자랑하므로 많은 외뢰를 받아 작업을 하고 있습니다. 즉, 그녀의 섬세한 수작업으로 완성된 작품들은 받은 이들의 방 내부 인테리어 일부가 되겠죠? 이렇듯 카렌 티니의 작품들은 예상을 벗어난 재료간의 상호 의존적인 관계에 비롯해 창작되고 있습니다. 단단함과 부드러움을 동시에 느낄 수 있는 카렌 티니의 작품들을 피노크에서 만나보세요. https://standardsupply.cafe24.com/skin-skin8/board/gallery/read.html?no=153&amp;board_no=1002&amp;cate_no=76&amp;page=2 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240727_44/1722070113813hie5z_PNG/SE-e2c5652b-07bf-4fa4-b741-540f09281aa2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[오브젝티파이 기획전] 木金土; Wood Metal Soil]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102248064/news/5001358775</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102248064/news/5001358775</guid>
            <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 06:19:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[목재, 금속, 흙 세 가지의 소재로 6인의 공예 작가들이 선보이는 오브젝티파이의 기획전시를 소개합니다. 서로 다른 성질의 소재들은 서로 융화되기도 하면서 밀어내기도 합니다. 이론상으로 완전히 다른 성격의 물질로 구성되어 있기 때문입니다. 소재가 가지고 있는 고유한 특성을 바탕으로 사물들이 완성되는 숭고한 여정을 담았습니다. 그 결과물들은 물질의 성질과 무관하게 우리의 일상 속에 녹아들어 상생합니다. 참여작가: ∙Wood∙ 임형묵 Lim hyeongmuk @hyeongmuk8.8 마사루 카와이 Masaru Kawai @soma_masarukawai ∙Metal∙ 준 야타케 Jun Yatake @jun_yatake 윤경현 Yoon Kyounghyun @kyounghyun.work ∙Soil∙ 김도헌 Kim Doheon @do.heon.kim 박민숙 Park Minsook @bakminsook _ ✔️전시일정: 2024.08.01(목) - 08.17(토) | 월요일 휴관 | 12:00 - 18:00 ✔️전시장소: 서울시 서대문구 연세로 2마길 12 2F]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240726_69/1721970434234RHYU8_JPEG/objectifyposter.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[샌디 둘리 Sandy Dooley 대형 신작 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001329698</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001329698</guid>
            <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 06:19:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[은은하지만 화사하게 ! 한마디로 표현하자면, “봄” 안녕하세요, 그림닷컴입니다 : ) 맑고 밝은 색감과 많은 사랑을 받고있는 작가! 샌디 둘리 Sandy Dooley 의 신작이 입고되었습니다. 청량한 블루, 따듯한 안정감을 주는 옐로&amp;그린 그림닷컴 고객님들의 만족도 5.0 ! 실제 포토리뷰 집들이 선물로도 부담없는 사이즈부터 거실 소파 위, 허전한 공간을 화사하게 채워줄 대형사이즈까지! 다양하게 준비했어요 : ) 샌디둘리 Sandy Dooley 계절의 변화에 따라 아름답게 바뀌어가는 자연의 아름다움 영국의 조경 예술가 출신인 샌디 둘리의 작업실은 다름아닌 작가의 집 앞, 정원입니다. 자연의 빛과 그림자가 주변 세상에 스미는 순간에서 영감을 받는다는 작가의 이야기는 작품에서 고스란히 느껴집니다. 꽃을 그린다고 해서 마냥 밝고 쾌청한 날씨만 있으리라는 법은 없잖아요? 때로는 봄날의 구름 낀 하늘이, 동그란 보름달이 떠도 밝은 여름 밤하늘이, 겨울을 준비하는 가을의 붉게 물든 노을이. 단순한 상징물 없이도 작품 하나에서 그날의 날씨와 계절을 상상할 수 있어요. 이토록 생생하게 계절감을 담아낼 수 있다는 건, 늘 자연과 함께하는 샌디 둘리의 가장 큰 재능입니다. 꽃그림이지만 부담스럽지 않은 작품 물감을 튀기듯이 흩뿌리는 기법으로 질리지않는 독특한 느낌! 화사하게 피어나는 집을 꿈꿔 온 당신에게 샌디 둘리의 새로운 작품을 추천합니다. https://pf.kakao.com/_yxhLUxd ▲그림닷컴 카카오톡 작품 문의, 액자 상담 등 궁금하신 점은 그림닷컴 카카오톡으로 편하게 문의 주세요 :) 마음에 꼭 맞는 작품과 만나보실 수 있도록 최고의 큐레이터가 친절하게 도와드릴게요! 에디션 제작, 액자 제작과 포장까지 원스톱으로 가능한 국내 유일 아트브랜드 &lt;그림닷컴&gt; ✔거장이 인정한 판화 공방&amp;프린트 스튜디오 ✔국내 최대 규모의 자체 액자공방 ✔눈으로 직접 보고 확인할 수 있는 오프라인 매장 ✔1,500여곳 기업으로부터 인정받은 최고의 아트컨설팅 &amp; 퀄리티 집안에 그림 한 점 걸고싶은데, 그림 고르는 것 부터 막막해요! 그림이 어려울 때에도 그림닷컴을 찾아주세요. 취향과 공간, 환경, 예산까지 고려해서 2,000여명의 고객님들께 맞춤 큐레이팅 서비스를 제공해왔습니다 : ) 국내외 아티스트들과의 정식 협업으로 '예술의 대중화'와 '다양성'을 추구하는 그림닷컴은 전시장에 가지 않아도 모두가 쉽게 작품을 접하고 예술을 즐길 수 있는 세상을 응원합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240710_64/1720596950314TBine_JPEG/KakaoTalk_20240710_162247010_02.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[전시 추천! 내가 경험한 짙은 초록 Last Summer - 서희수]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001356389</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001356389</guid>
            <pubDate>Wed, 31 Jul 2024 06:19:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 아트앤에디션입니다! 장마와 폭염이 오가는 요즘이죠. 무더위를 식힐 수 있는 실내 전시회 소식과 함께 찾아왔습니다 :) 내가 경험한 짙은 초록 Last Summer 전시기간 : 2024.07.26 - 08.24 운영시간 : 오전 10시 - 오후 6시 (SUN,MON OFF) 전시장소 : 디아컨템포러리 (서울특별시 서대문구 연희로11가길 23 연희재 3층) 오프닝 : 2024.7.26.FRI. 오후 5-8시 무더운 여름 안에서 작가님이 경험한 고요하고 경이로움의 시간을 전시에서 만나보세요 :) 단련과 치유의 과정을 견뎌낸 견고한 아름다움 도예가 서희수는 홍익대학교와 동 대학원에서 도예와 공예 디자인을 전공하고, 뉴욕주립대학교에서 도자조형전공 석사과정(ceramic sculpture MFA)을 졸업했다. 그리고 차의과대학교 대학원에서 미술치료로 석사 졸업, 박사과정을 수료했다. 뉴욕 새뮤얼 도스키 미술관과 통인화랑, 웅갤러리, 가나아트센터, 관훈갤러리 등에서 개인전을 열었으며, 다수의 그룹전에 참가했다. 서희수 작가의 작업은 재료의 선택과 작업 과정 속에서 작품의 이야기가 시작된다. 붕대라는 유연하고 연약한 소재에 흙의 물성을 가하여 그것을 곧게 세운다. 그다음, 가마 안에서 붕대는 타버리고 날아감으로써 그 흔적은 남아있으나, 작품은 도리어 단단하고 더 견고한 물질로 거듭난다. “지금 나에게 일어난 일은 분명히 이유가 있을 것이다. 나를 어떻게든 필요한 존재로 만들어 가는 과정인 것이다.” 서희수 작가의 작업 과정은 그러한 이유들을 찾아가며 필요의 존재로 완성되는 과정이다. ⓒDIA contemporary 공식 사이트 저는 상처 입고 부패되고, 소멸되어지는 것들의 아름다움에 눈길이 갑니다. 4년 만에 찾아온 서희수 작가님의 개인전, &lt;내가 경험한 짙은 초록&gt; 이번 전시에서는 인류의 근원적 상처와 자생적 회복력, 그 이면성을 기반으로 탐구한 서희수 작가님의 신작을 만나볼 수 있는데요 :) 제주의 어느 숲, 곶자왈을 아시나요? 서희수 작가님은 그 곶자왈 숲에서, 자연의 소멸성과 자생력 그리고 회복력을 고찰합니다. 그 과정에서, 자연이 지닌 위대한 순환과 치유성이라는 작가님의 작업관이 비롯되었답니다! 또한 그 안에서 견디고 꿋꿋하게 자라난 나무를, 인간의 삶과 유기적으로 연결하며 교차점을 찾아냅니다. 전시에서는 평면 작품뿐만 아니라, 설치 작품도 만나볼 수 있는데요! 설치 작품을 통해, 마치 숲의 생명력이 꿈틀대는 듯한 신비로운 생생함과 입체감을 느껴보실 수 있을 것 같아요 :) 서희수 작가님이 스스로 경험하고 해석한 '짙은 초록'! 전시에서 생생하게 살펴보고 느끼고 감상하는 건 어떨까요? 서희수 작가님의 에디션 작품, 아트앤에디션에서 지금 바로 만나보세요! Untitled (아이보리) Edition of 10 W91.8cm x H117.8cm Untitled (퍼플앤그레이) Edition of 10 W73.2cm x H91.3cm Untitled (우드브라운) Edition of 10 W73.2cm x H91.3cm Untitled (오렌지) Edition of 10 W91.3cm x H73.2cm]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240725_112/1721893074188D9gfU_JPEG/%EC%A0%9C%EB%AA%A9-%EC%97%86%EC%9D%8C-1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>