<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 18 Oct 2022 12:46:24 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[고급스러운 달항아리 그림. 최영욱 작가 'Karma']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003086069</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003086069</guid>
            <pubDate>Tue, 18 Oct 2022 08:35:44 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt;최영욱 작가 에디션 2종 "Karma" &gt; 예로부터 우리 선조들은 달항아리는 집에 좋은 기운과 복을 가져다 준다고 믿었습니다. 최영욱 작가의 달항아리는 단순한 상징적 의미에서 나아가 우리의 인생을 보여줍니다. 🌕🌕 둥글고 평면적인 몸통과는 대조적으로 달항아리의 표면에는 수많은 선이 섬세하게 묘사되어 있습니다. 업보를 의미하는 'Karma'라는 작품 제목처럼 선으로 표현된 균열은 세월이 흐르며 켜켜이 세겨진 인간의 삶과 닮았습니다. 그 안에는 만남과 헤어짐, 삶의 즐거운 순간과 아픔이 담겨있습니다. ❗최영욱 작가의 이번 에디션 2종은 원작에서 느꼈던 카르마를 재현하기 위해 노력을 기울였습니다. 🇬🇧영국에서 수입한 600gsm 100% 코튼 판화지 위에 실크스크린 기법과 잉크를 쌓아올리는 방식의 UV프린팅 기법을 이용하여 달항아리 표면의 질감과 균열을 섬세하게 표현했습니다. Karma(blue)◆ Karma(Gray)◆ 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220928_269/1664354398860gOmxi_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이호철 Encore 달항아리 에디션 판화 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003071795</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003071795</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Oct 2022 10:25:42 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 섬세한 표현력과 단아한 색감으로 많은 사람을 받고있는 이호철 작가님의 'Encore 달항아리' 가 드디어 에디션 판화로 제작 되었습니다 : ) 그동안 이호철 작가님 달항아리를 에디션 판화로 찾으시는 문의가 참 많았는데, 드디어 이렇게 선보일 수 있게 되었네요! 이호철 작가 'Encore 달항아리' 99 Editions 판화 출시 Encore 달항아리 판화 (99 Editions) 작품 사이즈 paper 86.5cm X 88.0cm image 76.5cm X 76.5cm Encore 달항아리 판화 (99 Editions) 작품 사이즈 paper 86.5cm X 88.0cm image 76.5cm X 76.5cm 작품 실물 사진 작품 디테일 에디션 판화 작품 2종, 각 99장 모두에 이호철 작가님의 정성스러운 친필 사인과 에디션 넘버가 기재됩니다. 우리집에 복을 불러다 줄, 둥그렇고 복스러운 달항아리! 이호철 작가님의 'Encore 달항아리' 에디션 판화를 만나보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221018_79/1666072344286MqYVO_JPEG/11bdea32-7e5a-4624-b0a0-a50f53ff0a03.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[TYBLE 단독 판매  / 김보민 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101347270/news/2003084156</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101347270/news/2003084156</guid>
            <pubDate>Mon, 17 Oct 2022 06:21:16 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt; 타이블 김보민 작가 소개 &gt; 타이블에서 소개되는 김보민 작가는 일상에서 마주하는 다양한 사건과 그 사건이 동반하는 감정이나 기억을 모티프로 작업 합니다. 일상에서 스쳐간 풍경이나 머물던 공간, 가구, 사물, 음식, 건축물의 구조 등 다양한 부분에서 형태와 색을 포착하고 수집하는 과정을 거칩니다. 공간에 배치된 다양한 종류의 개체들은 다양한 관계의 상징이자 투영의 대상이며 평면적인 공간과 세밀한 개체 묘사는 그 자체로 대립하지만 그 밖에도 유한한 것과 무한한 것, 실재하는 것과 실재하지 않는 것, 의식과 무의식과 같은 상반된 개념들이 뒤섞이며 유기적 관계를 갖고 있음을 나타냅니다. 다양한 삶의 순간을 포착한 일상 속 이미지들을 실재하지 않는 공간에 두고 상징적 표현들이 작품에서 드러나도록 장치합니다. 또한, 한국미술의 대표기관인 국립현대미술관은 미술품을 전문적으로 관리하기 위한 미술은행을 설립했습니다. 이것은 좋은 작품을 전문적으로 통합 관리해 국내 미술시장을 활성화하기 위한 기관이죠. 국립현대미술관 미술은행은 현재 김보민 작가의 작품을 2점 소장하고 있습니다. 이것은 국내 미술계가 바라보는 김보민 작가의 작품성을 그대로 보여줍니다. 현재 미술은행에는 약 2500여 점의 작품만이 소장되어 있습니다. 국내의 수많은 작가를 고려하면 그리 많은 양은 아닙니다. 이는 곧 엄선된 작품이라는 것을 증명하고 있는 것이죠. 서울을 대표하는 미술관인 서울시립미술관, 외교통상부, 수많은 민간 기업 등 다양한 기관과 기업에서 김보민 작가의 작품을 소장하고 있습니다. 타이블에서도 김보민 작가의 작품을 보실 수 있습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221017_264/16659868888762meaL_JPEG/%EC%A0%9C%EB%AA%A9_%EC%97%86%EC%9D%8C-1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 유니크한 감성 아트 레더노트 📔]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2003081057</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2003081057</guid>
            <pubDate>Fri, 14 Oct 2022 04:51:38 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[유니크한 감성 아트 레더노트 아티스트의 작품이 담겨있는 특별함과 유니크함이 느껴지는 아트 레더노트📔 나의 소중한 순간을 기억할 수있는 감성적이고 더 행복하게 만들어줄 소중한 아이템 나만의 특별한 추억이 담긴 그림노트 일기장 하루의 끝과 시작을 아트 감성 노트와 시작해볼까요. 레더노트 실물 해바라기처럼, 애뽈 (레더노트) 가든캠핑, 이호석탄 (레더노트) 미류나무와 동자승, 이상무 (레더노트) early morning waves, SOHI (레더노트) 영원한 튤립, 로지숲 (레더커버 사철노트) CONTEENEW 스토어팜]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221014_149/1665714405948D7VOC_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Bond St. 작가 신규 고양이 에디션 출시 - 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2003080601</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2003080601</guid>
            <pubDate>Thu, 13 Oct 2022 14:28:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[따뜻하게 데워진 작은 잔에 정성스레 내린 에스프레소는 마실 때 왠지 멋진 귀족처럼 분위기있게 마셔야할 것 같은 느낌이 듭니다. 그래서 일까요 에스프레소 잔을 잡으면 나도 모르게 새끼 손가락이 꼭 저렇게 들리는 것은? 진득한 향기를 느끼고 구름처럼 부드러운 황금빛 크레마를 거쳐 만나는 무게감있는 텍스쳐의 에스프레소 우리 함께 멋지게 즐겨보아요 :) &lt;Bond St. 작가 고양이의 명언 시리즈&gt; 함께 전시하면 더욱 귀여운 Bond St. 작가의 다른 고양이 작품들을 아래 링크에서 만나보세요 :) https://smartstore.naver.com/l-diff/products/7379359949 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 액자 작품 구매시 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. 엘디프의 더 많은 베스트 셀러 정품 판화 작품들을 보고 싶으시다면! 엘디프의 베스트셀러 보러가기 엘디프 인기 대형 캔버스 판화 엘디프 인기 액자 에디션 판화 엘디프(L'Diff)의 모든 에디션 작품은 아티스트의 저작권을 보호하고, 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래(Art Fair-trade)를 통해 탄생합니다. 엘디프는 아티스트와 직접 저작권 계약을 한 합법적인 정품 에디션만을 취급합니다. 작품을 아티스트와 함께 꼼꼼하게 직접 검수하고 원화에 가장 가까운 에디션 작품으로 생산합니다. 엘디프는 에디션 작품의 판매 순수익금의 최대 50%를 아티스트에게 분배하며, 국내는 물론 미국, 싱가포르, 유럽 등 해외에서도 전시/홍보/판매를 추진하여 아티스트의 성장을 적극적으로 지원하는 아트 에이전시입니다. L'Diff Web L'Diff Instagram]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221013_117/1665671173417cvSqL_JPEG/%EA%B3%A0%EC%96%91%EC%9D%B4%EB%AA%85%EC%96%B8%EC%8B%9C%EB%A6%AC%EC%A6%88%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%882.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[프랑스 디자이너 로낭 부홀렉 드로잉(Drawing) 시리즈로 거실 꾸미기]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002911165</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002911165</guid>
            <pubDate>Thu, 13 Oct 2022 11:19:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 매일 보는 가구 속에서 새로운 아름다움을 발견하게 된다면 얼마나 기쁠까요? 매력적인 가구 디자이너로 시작해 드로잉 아티스트로써도 세계적인 사랑을 받는 프랑스의 디자이너 형제 ! 로낭 부홀렉 Ronan Bouroullec 가구 디자인 과정에서 발견한 또다른 아름다움, Drawimg 시리즈가 입고되었습니다. 로낭 부홀렉 ronan bouroullec 영국, 1971 로낭(1971년 ~ )과 에르완 부홀렉(1976년 ~ )은 파리에 본거지를 둔 형제이자 유명한 디자이너이다. 로난과 에르완 부울렉 형제는 이전 세대들이 농사를 지었던 브르타뉴의 퀼퍼에서 태어난 후 에콜 국립 수페리외르 데 데코라티프에서 공부했고, 이후 에콜 국립 수페리외르 데 파리-체르기를 졸업한 그의 동생 에르완의 도움을 받았다. 2007년 덴마크 크바드라트를 위한 노스타일 디자인은 'D - Design Forum AID Award' 를 수상했으며 줄리아 카펠리니의 디자인 컬렉션에 선정되기도 했다. 형제들의 디자인은 기능적인 조각의 열거를 피해 시적 실용성을 나타내는 것으로 유명하다. 파리에 위치한 아틀리에 부울렉에서 카펠리니, 리그네 로즈, 해비타트, 도마우 &amp; 페레스, 오센틱스, 이앤드W, 매기스, 비트라, HAY, 갤러리 크레오를 포함한 다양한 클라이언트를 위한 디자인 작업을 하던 형제는 파리에서 열린 메종 엣 오브제 가구 박람회에서 1998년 국제 심사위원상을 받았고, 1999년 뉴욕 최고의 신인 디자이너상, 2001년 밀라노에서 열린 콤파소 도로 후보에 올랐으며, 파리에 있는 이세이 미야케의 아포크 샵의 인테리어를 디자인하기도 했다. 2006년 예술가 거주지인 "플로팅 하우스"를 디자인했고 2011년, 퐁피두-메츠 센터는 부울렉 형제에 대한 주요 회고전을 주최한다. 이 전시회는 미국으로 건너가 시카고의 현대 미술관에 전시되었는데 그들의 작품은 수많은 책으로 출판되었고, 그 형제는 Gary Hustwit의 2009년 Objectized라고 불리는 산업 디자인에 관한 다큐멘터리에서 인터뷰되되면서 더욱 더 유명한 디자이너로 자리를 굳혀간다. 2014년, 부울렉은 파네라이 런던 디자인 메달을 수상했으며 전람회 외에도 퐁피두 미술관과 파리 현대미술관, 뉴욕 현대미술관, 시카고미술관, 런던의 디자인 박물관, 로테르담의 보이만스 반 뷰닝겐 박물관 등에 전시되어 있다. 이처럼 프랑스의 대표 산업 디자인 스튜디오 로낭과 에르완 부홀렉 스튜디오를 운영하고 있는 부홀렉 형제는 21세기 산업디자인 시장에 수많은 디자인을 선보이며 히트작 드로잉 시리즈를 선보였고 이후 몇몇의 아티스트 카피 플랫폼을 통해 그들의 드로잉이 단순한 스케치가 아닌 예술작품으로 소개되면서 아티스트로서 꾸준한 성장을 거듭하고 있다. 로낭 부홀렉의 디자인 스케치 현대적이며 모던한 추상화로 알려진 로낭 부홀렉의 Drawing 시리즈는 사실 의도되어 그려진 그림이 아니라는 사실, 알고계셨나요? 디자인 과정중에 나온 스케치들을 다른 시선으로 보니 "그 자체로도 아름답다." 작업과정의 일부로만 남아있을뻔했던 드로잉에서 이렇게 작품으로서의 아름다움과 가치를 인정받게 되었습니다. 매일 삶에서 쓰는 아름다운 무언가를 만들어 내는 것. 디자인은 그 자체로 아름다움을 발산하고, 아름다움은 일상에서 강력한 존재감을 발휘한다. Drawing 14 Drawing 16 Drawing 3, 1 Drawing 5 Drawing 4 Drawing 11 Drawing 3 Drawing 2 Drawing 4 Drawing 11 Drawing 16 Drawing 17 Drawing 14 매일의 삶에서 아름다움과 만나는 방법, 로낭 부홀렉의]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220825_287/1661394111955YAEVm_PNG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EB%A1%9C%EB%82%AD%EB%B6%80%ED%99%80%EB%A0%894.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[아름다운 그림이 그려진 포근한 러그 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003080155</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003080155</guid>
            <pubDate>Thu, 13 Oct 2022 08:28:59 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[쌀쌀해진 날씨에 신발을 벗고 집에 들어서면 차가운 바닥에 흠칫하게돼요.👣 그럴 때 포근한 러그를 깔아보는건 어떠신가요?🔅 사랑스러운 그림과 폭신한 두께감, 그리고 보들보들한 촉감까지! 마침 러그 20% 할인🌟이 진행되고 있으니 아티쉬와 함께 포근한 러그로 따뜻함과 인테리어 효과를 모두 누려보세요. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221013_80/1665648458285tCh17_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[휴대가 편한 작고 예쁜 에바알머슨 우양산]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003079351</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003079351</guid>
            <pubDate>Thu, 13 Oct 2022 02:01:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[☀️ 날씨는 쌀쌀해졌지만 아직 한낮에는 가을 햇빛이 강해 아주 덥습니다. 휴대가 편한 작고 가벼운 양산 하나 있으면 딱 좋지 않을까요? 디자인도 예쁘고 사랑스러우면 좋을 것 같아요.☂️ 아티쉬 에바 알머슨 우양산은 햇빛이 강할 땐 양산으로, 비가 올 땐 우산으로 사용 가능합니다.😍 한손에 딱 들어오고 작은 가방에도 쏙 들어가는 사이즈, 가볍기까지 해 휴대성이 아주 좋답니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221013_53/1665625350772GfYi5_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[아티쉬 윈즈데이] 여행의 설렘을 담은 그림, 전영근 아트상품 10% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003078608</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003078608</guid>
            <pubDate>Wed, 12 Oct 2022 08:27:26 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[10월 2주차 아티쉬 윈즈데이 안녕하세요 아티쉬입니다 이번 주 윈즈데이 할인 상품은 여행의 설렘을 그림으로 담아낸 작가 전영근 작가의 그림이 담긴 액자와 아트상품이에요 :) 오직 윈즈데이 기간동안에만 10% 할인된 가격에 만나볼 수 있습니다 제가 그린 작품 속 자동차에 누가 타고 있을까도 독자들의 상상에 맡기는 편입니다. 자동차 속에 탄 사람은 작품을 바라보는 관객일 수도 있고, 작가일 수도 있고, 자기가 사랑했던 그 누구인가도 될 수 있는 거죠. 또한 이 여행의 끝이 어디일까에 대한 것 역시 보는 분들 모두가 상상하고 결론짓지 않았으면 하는 바람이 있습니다 -전영근 작가- 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221012_215/1665562879734YWOf0_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[하명은개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/2003078287</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/2003078287</guid>
            <pubDate>Wed, 12 Oct 2022 06:35:16 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[서울 강남구 삼성로 147길 4, 청화랑 문의 02 543 1663 성신여대 서양화과, 동대학원 서양화과를 졸업한 하명은 작가는 다양한 색의 배합을 찾아 '색'이라는 대상을 재현하고자 붓질로 그려낸 부조작품을 만들어냅니다. 이번 개인전에 보여주는 작품은 선명하며 화려한 색감으로 버무려지는 색 조화에 대한 결과입니다. 강렬한 컬러로 시선을 끌면서 시원스러운 붓의 움직임이 팝콘이나 꽃처럼 하나의 형상을 만들어 냅니다. 새로움과 다양함을 추구하는 하명은 작가의 10월 개인전에 많은 관심 부탁드립니다. Re-Color Line BRUSH 98x83x4.5cm mixed media 2021 Luna BRUSH 51x52x4.5cm mixed media 2022 Art dunny_8 inch]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221012_15/1665554568859plVLl_JPEG/Television_BRUSH_100x31x4cm_mixed_media_2022_x7_small__.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>