<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Mon, 19 Jun 2023 05:14:24 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[그림닷컴] 시원하고 청량하게! 여름맞이 그림 인테리어]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000450331</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000450331</guid>
            <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 07:14:24 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[무덥고 푹푹 찌는 여름, 에어컨을 아무리 틀어도 찝찝한 집안 분위기를 산뜻하게 바꿔주는 그림 한 점! 가슴 속까지 뻥 뚫릴만큼 시원한 풍경화부터 모던한 인테리어에 감각적인 BLUE를 더해줄 추상화까지 여름에 잘 어울리는 작품들을 소개해드려요. 청량한 그림 인테리어로 시원~한 여름 되세요 ! : ) 잠깐 ! 할인쿠폰 챙기셨나요? 그림닷컴에서는 지금 첫 구매 고객님 대상으로 5%할인쿠폰을 드리고 있어요. 기간한정 쿠폰이니 서두르세요 ~ ! 푸른 자연의 신선한 바람을 집 안에 들여요, 편안한 풍경화 작품 ! Turks and Caicos Island 베른 바로나 (Verne Varona) Blue Breeze 제임스 윈즈 (James Wiens) Blues Come Through 앨리스 달튼 브라운 (Alice Dalton Brown) Silver Light 앨리스 달튼 브라운 (Alice Dalton Brown) Peace 프롬메이 박지영 작가 (Park Jiyoung) 휴식 류예지 (Ryu Ye Ji) 해변을 달리다 전영근 (Jun Young Geun) 모던한 인테리어에도 예쁘게 어울릴거예요, 감각적인 추상화 작품 ! M98 벤 슈나이더 (Ben Schneider) Blue Haze 조 메이 (Jo Maye) Seascape I 조 메이 (Jo Maye) Pools of Turquoise I 파이퍼 루 (Piper Rhue) Drawing 4 로낭 부홀렉 (Ronan Bouroullec) Aqua Tide 월 와이즈 (Jan Weiss) East Winds 이우환 (Lee Ufan) Visual Paradise Ⅴ (90 Editions) 최선호 (Choi Sunho) 산울림 19-II-73 #307 (500 Editions) 김환기 (Kim Whan Ki) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_202/1686115512678lwYd4_PNG/%EC%97%AC%EB%A6%84_%EA%B7%B8%EB%A6%BC_%EC%9D%B8%ED%85%8C%EB%A6%AC%EC%96%B4.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[품어주는 궁궐. 보드라운 뜰]  전시소식 전합니다.]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5000466087</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5000466087</guid>
            <pubDate>Mon, 19 Jun 2023 04:18:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Embracing palace. Comforting garden 품어주는 궁궐. 보드라운뜰 Embracing palace. Comforting garden 품어주는 궁궐. 보드라운뜰 Jo soojeong solo exhibition 초대합니다 [ 품어주는 궁궐. 보드라운뜰 ] 조수정 개인전 2023.6.27(화)~7.2 (일) 북촌 한옥청(종로구 가회동 11-32) 10-18시 (일요일4시) 이음의 뜰연작을 전시로 선보이게 되었습니다. 북촌 한옥청의 전시에서는 공간을 장식하는 모빌과 스태빌 장신구등을 보실수 있습니다. 감사하게도 이번전시에서는 소설가 이선영 작가님이 서문을 써주셨습니다. 좋은글 감사드립니다. 표정을 품고 있는 나무, 그 하이퍼리얼리티 -내가 월든 호수에 사는 것보다 신과 천국에 더 가까이 갈 수는 없다. 나는 나의 호수의 돌 깔린 기슭이며 그 위를 스쳐가는 산들바람이다. 내 손바닥에는 호수의 물과 모래가 담겨 있으며, 호수의 가장 깊은 곳은 내 생각 드높은 곳에 떠 있다.- 헨리 데이빗 소로우의 명저 &lt;월든&gt;의 서문이다. 여름이 막 무르익어가는 계절에 &lt;품어주는 궁궐, 보드라운 뜰&gt; 전시회의 작가 조수정도 소로우의 이상과 맞닿아 있는 것은 아닐까, 싶다. 소로우의 자연이 ‘월든’ 호수였다면, 조수정에게 자연은 궁궐의 나무로 바뀐 것일 뿐. 조수정이 추구해온 예술의 화두는 ‘사람’이다. 사람의 몸짓과 표정이 빚어내는 찰나를 예리하게 포착함으로 인간을 읽어내는 성찰을 거듭해온 것이 그의 예술관(藝術觀)이다. 사람이 만들어내는 곡선의 움직임을 은, 철, 옥, 석 등의 광물로 극히 단순화시켜 여백의 미와 함께 담백함을 더했다. 이토록 무채색인 듯 보이지만 그가 빚어낸 금속 특유의 자체 발광은 오브제 깊숙이 웅크리고 있다가 은밀한 도발로 행간에 번뜩이곤 한다. 그러한 작가의 예술적 감각은 이번 전시에도 여지없이 그 빛을 발한다. 작품 콘셉트와 구상을 위해 작가는 고궁 뜰에서 사계절을 거닐었다. 옛 궁궐의 고즈넉함 속에 초연함과 무심함으로 붙박인 나무들은 궁궐의 지킴이를 자처하며 세월을 휘감고 있다. 뿌리를 단단히 내리고 가지를 뻗어 올리며 잎과 꽃과 열매로 말간 민낯을 하나씩 드러낸다. 거기, 그곳에 작가의 예리한 감각이 둥지를 튼 것이다. 산딸나무 Korean dogwood, 팥배나무Korean mountain ash, 회화나무Chinese scholar tree, 싸리Shrub lespedeza, 히어리Korean winter hazel, 비술나무 Siberian elm, 쪽동백나무 Fragrant snowbell……. 불리는 순간 의미로 각인되는 나무 이름이다. 팥을 닮기도 했고, 학자의 나무라고도 하고, 이른 봄에 잎보다 꽃을 먼저 피우기도 하는 그것들은 갖가지 문양으로 천 년 시간을 아우르는 풍모를 지닌 ‘자연’이다. 이름과 의미만큼이나 이파리와 꽃과 열매는 고유의 무늬를 지니고 있다. 사람의 몸짓과 표정이 각각의 인생과 감정을 오롯이 담아내듯이. 사람 오브제를 과단순화 시켰다면 나무 오브제는 디테일과 섬세함의 극치를 보여준다. 작품 재질이 금속과 광물임을 잊힐 만큼 잎새와 꽃과 열매는 실사(實事)를 방불케 할 정도로 선연(鮮然)하다. 만지면 금방이라도 부서질 듯한 연약함과 보드라움이 촉감으로 느껴질 듯하다. 집요한 관찰과 연구를 병행하는 동안, 작가는 숲해설가가 되기에 이른다. 자연을 향한 그의 천착(穿鑿)이 어느 경지에 이르렀는지 짐작할 수 있다. 자연을 투영한 하이퍼리얼리티 모빌 작품과 더불어 작가 특유의 과단순화된 장신구 또한 마침표가 아닌 쉼표의 역할을 톡톡히 하리라 믿는다. ‘사람’이라는 오브제를 필두로 나무와]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230618_110/1687093416207jNtHL_JPEG/35D79807-80C9-4C3E-895D-6B5663533120.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW!] 장욱진 작가 에디션 판화 오픈!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000465687</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000465687</guid>
            <pubDate>Mon, 19 Jun 2023 01:19:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[장욱진 작가님의 에디션 판화 오픈! 안녕하세요 아트앤에디션입니다. 장욱진 작가님의 에디션 판화 오픈 소식을 전해드리려고 하는데요! 장욱진 작가님은 자연과 사물을 그대로 재현하는 것이 아니라 사물 안에 내재해있는 근원적이고 정신적인 본질을 추구하여 동화적이고 이상적인 내면세계를 표현하였습니다. 장욱진 작가님의 단순한 선과 독창적인 색채를 판화로 만나보세요! 순수함 가득한 고향의 풍경 장욱진은 박수근, 이중섭, 김환기 등과 함께 한국의 근현대 미술을 대표하는2세대 서양화가이다. 일본 동경제국미술학교에서 유화를 전공하고 한국 전쟁 이후 서울대학교 미술대학에서 교수(1954-1960)로 재직하였으나, 작품 창작에 몰입하기 위해 6년만에 사임한다. 자연과 더불어 살며 단순한 선과 독창적인 색채의 그림을 선보인 그는 세련된 표현과 조형적 치밀성으로 독특한 화풍을 선보였다. 다정다감한 집들과 시골풍경, 산, 까치, 강아지, 소, 나무, 해와 달 등 일상의 흔하고 소박한 것들을 소재로 해학이 담긴 장욱진 예술의 전형을 열었다. 자연과 사물들을 그대로 재현하는 것이 아니라 사물 안에 내재해 있는 근원적이고 정신적인 본질을 추구하였다. 그렇기에 장욱진의 작품은 단순하면서도 대담하다. 평생을 “나는 심플하다” 라고 외치며 자연속에 살며 그림을 통해 동화적이고 이상적인 내면세계를 표현했다. 1990년 12월 27일에 73세의 나이로 작고하였다]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230619_296/1687135359209dOGFK_JPEG/%EC%9E%A5%EC%9A%B1%EC%A7%841.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[쿠션커버 신규 라인업 출시 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000463849</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000463849</guid>
            <pubDate>Fri, 16 Jun 2023 06:18:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[NEW] 새로운 쿠션커버 라인업! 6/16~6/30 20% SALE 오랜만에 쿠션커버 신규 라인업이 출시되었습니다! 여기에 정말 많은 분들이 기다려주셨던 이왈종 쿠션커버 재입고 소식까지! 리뉴얼된 옥스퍼드 소재도 꼭 확인해주세요. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230616_110/1686892731321180EJ_JPEG/%EC%BF%A0%EC%85%98%EC%BB%A4%EB%B2%84-%EC%8B%A0%EA%B7%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시 소식] 한 점 하늘, 호암미술관 김환기 회고전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</guid>
            <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 09:14:12 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[출처 : 호암미술관 호암미술관 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘_김환기 &gt; 전시 장소 : 호암미술관 (1,2층 기획전시실) 전시 기간 : 2.3 05. 18 ~ 23. 09. 10 관람 시간 : 화~일 오전 10시-오후 6시 매주 월요일 휴관 관람료 : 성인 14,000원 / 청소년 7,000원 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 한국 추상화계의 거장, 김환기 화백의 대규모 회고전이 오는 5월 18일, 호암미술관에서 개최됩니다. 여인들과 항아리, 1950년대 영원의 노래, 1957 리움미술관의 모태인 호암미술관이 재개관하며 한국 추상미술의 역사를 연 김환기 화백의 회고전인만큼 약 120점의 작품이 전시예정입니다. 국립혀대미술관에 기증된 이건희 컬렉션 중 하나인 '여인들과 항아리' 리움미술관의 소장품 '영원의 노래' 한국 미술품 사상 최고개인 132억 경매가 기록을 세운 '우주' 등 김환기 화백의 대표작들은 물론, 미공개 습작까지 한자리에서 감상할 수 있는 기회 ! : ) 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘, 김환기 &gt; 관람 예매 방법 ▲ 호암미술관 홈페이지 대규모 전시이니만큼, 사전 예약은 필수 ! 호암 미술관 홈페이지에서 간단하게 예약할 수 있어요. 먼저 원하는 관람 일자를 선택하시면 됩니다. 회색은 예약 불가일, 갈색은 예약 가능일 ! 월요일은 정기 휴관일이라는 점도 잊지 마시구요 : ) 호암미술관의 김환기 회고전은 시간대별로 관란예매를 받고있어요 ! 영화를 예매하는 것 처럼, 시간대별 예약가능 여부와 인원수를 확인할 수 있습니다. 날짜 선택, 시간선택, 인원수 선택까지 마친 후 간단한 개인정보 입력과 함께 예약을 진행해주시면 됩니다. : ) 간단하지만 원활한 전시 관람을 위해 미리미리 준비해가면 좋겠어요 ! 프리미엄 에디션으로 소장하는 김환기 화백의 작품 전시의 감동을 집에서도 느껴볼까]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230512_215/1683874994847j2OTV_JPEG/hoam-post03-img01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 일상의 스쳐가는 모습을 그리는, 선유 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000463556</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000463556</guid>
            <pubDate>Fri, 16 Jun 2023 05:14:01 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[일상의 스쳐가는 모습을 그리는, 선유 작가 일상의 스쳐가는 모습을 만화를 통해 그려내는 선유 작가입니다. 작가의 편안한 그림체로 일상의 순간을 맞이해 보세요. 소소하지만 공감되는 그림이 우리를 미소짓게 만들어 준답니다. A R T W O R K 피팅룸 [ 종이 포스터 A3~A0 size ] 나만의 공간에서 분위기에 맞춰 옷을 입어보는것은 새로운 기분을 주는 것 같아. A R T W O R K Afternoon tea [ 천포스터 A3~A0 size ] 햇살이 좋은 오후에는 까페에 나가서 뭐라도 읽고 시간을 때우고 싶어. A R T W O R K 바이닐 룸 [ 아트 목걸이지갑 ] 내가 좋아하는 음악으로 가득찬 공간에서 음악을 감상하는건 진짜 행복한 일이야. A R T W O R K 바버샵 [ 캔버스액자 ~100cm ] 내가 바버샵에 가는 이유는 뭔가 날 특별하게 만들어 주는 기분 때문이야 A R T W O R K Dunkpossible [ 마우스패드 ] 신상 신발이 나왔서 보러왔는데. 보자마자 훔쳐버리고 싶을 정도로 너무 예쁜거야 A R T W O R K Dizzy [ 폰케이스 ] 재즈 트럼펫 연주자 Dizzy gilespie 에서 영감을 받은 Dizzy A R T W O R K 평범한 날 [ 종이 포스터 A3~A0 size ] 한가로운 오후에는 커피를 마시면서 책을 읽고 싶어. 다들 어디론가 가는지 사람들을 구경하는 것도 재미있는 것 같아. 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230616_38/1686884550548vn2KK_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484_(1).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 카즈야 하시모토 개인전 오픈!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000463477</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000463477</guid>
            <pubDate>Fri, 16 Jun 2023 04:17:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CHILDHOOD MEMORY 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 이번 6월, 카즈야 하시모토 전시소식 알려드립니다! 동심의 기억 1975년 일본의 오사카에서 출생한 카즈야 하시모토는 많은 크리에티브 작가들을 배출한 교토조형예술대학(Kyoto University of Art &amp; Design)에서 Visual Design을 전공하였다. 그의 작품은 또 하나의 새로운 동화처럼, 현실의 화면 속에 드러나는 풍경을 유니크(unique)하게 표현한다. 팝아트 혹은 일러스트처럼 장르에 구애 받지 않는 자유로운 작품을 선보이는 그는 흑동고래를 모델로 한 작품이 시그니처로 자리잡고 있다. 그의 작품은 우리들의 마음속에서 사라져 가는 동심의 기억을 다시 한번 경험하게 해준다. 전시 기간 6월 1일 - 6월 25일 / 매주 월요일 휴무 파주시 광인사길 17 (카페 Aat 3층) Aat 3층에서 원화 전시 진행 중이며, 네이버 스토어, 아트앤에디션 사이트에서 카즈야 하시모토 작가님의 원화 작품을 구매하실 수 있습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230608_295/1686212953758NloIg_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC-%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[그림닷컴] 절대 실패하지 않는 작가 '이우환' 신작 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000377427</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000377427</guid>
            <pubDate>Sun, 11 Jun 2023 10:14:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터' 로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 새로운 작품 East Winds 동풍' Dialogeu 또다른 From Line 을 새로 선보이게 되었습니다 : ) East Winds East Winds (L) + 띠움 베이지 East Winds (L) + 띠움 베이지 Dialogue (XS) From Line (XS) Dialogue (XS) / From Line_선으로부터 (XS) Dialogue (XS) / From Line_선으로부터 (XS) 일년내내 아트윈도 '오늘의 작품' 베스트를 놓치지 않는 'From Line' ! " 집이 갤러리처럼 변했어요~ " 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그 뒤를 잇는 신작 East Winds를 만나보세요 ! M / L / XL 세가지 사이즈로 준비했어요 : ) M 사이즈 : 71*55.8cm 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.5*81.5cm 거실 소파 위, 현관, 사무실에 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 넓은 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 고급스러운 원목 소재 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 원목 관액자 또다른 신작, 'Dialogue'와 'From Line' 섬세한 그라데이션이 돋보이는 Dialogue와 층층이 늘어선 선의 미학이 느껴지는 From Line 각각 40 x 49.3cm의 아담한 사이즈라 두 점을 나란히 세트로 걸어두기에도 너무 좋아요 : ) 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu de Paume) 갤러리와 서울의 갤러리현대, 박영덕화랑에서 개인전을 열었다. 일본 요코하마미술관에서 열린 〈전후 현대 일본의 전위미술〉(1994), 베네치아비엔날레 특별전(1995), 프랑스 퐁피두센터에서 열린 〈메이드 인 프랑스〉(1996), 서울 토탈미술관에서 열린 〈프로젝트 8〉(1996) 등에 참여하였다. 일본 나오시마에는 이우환 미술관이 설립되었다. 국립현대미술관과 파리 퐁피두센터, 일본•독일의 미술관 등에 작품이 소장되어 있다. 새로운 바람, East Winds 동풍 면과 선의 미학, Dialogue &amp; From Line 액자/사이즈 선택으로 고민되실 때, 그림닷컴 톡톡이나 고객센터 1577-7207로 연락주세요 : ) 1:1 맞춤 상담을 도와드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230525_11/16849863194238B4xi_PNG/%EC%8A%A4%EB%A7%88%ED%8A%B8%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%96%B4_%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC_%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98-1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[액자로도, 시계로도 활용 가능한 아티쉬 LED시계 20%]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000462621</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000462621</guid>
            <pubDate>Thu, 15 Jun 2023 11:12:26 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[우리집 벽에는 무엇을 걸어야 할 지 고민되나요? 시계? 아니면 그림? 이런 고민이 들 때는 아티쉬 LED 벽시계를 추천합니다!🤗 그림액자와 시계의 기능을 동시에 하는 공간활용 만점 시계랍니다.🕑 평소에는 인테리어 액자로 사용하고, 시간이 궁금할 때 시계로 사용하는 아티쉬 LED시계입니다. 그림을 터치하거나 박수 소리를 내 시간이 나타나게 해보세요.⏰ 내일까지 20% 할인 진행되니 서둘러주세요.🏃🏻‍♀️💨]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230615_90/1686824139330TbrA7_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[부산 홈 테이블 데코 페어] 참가안내 및 무료 초대권 증정 이벤트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5000460933</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5000460933</guid>
            <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 13:17:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[부산 홈 테이블 데코페어 초대권 증정이벤트] 즐거운 여름을 맞아 심도마도가 프리미엄 홈 스타일링 전시 부산 홈 테이블 데코 페어로 여러분을 만나러가요! 아이와 함께하는 여행 필수템, 도와줘맷과 다채로운 컬러로 일상을 꾸며주는 레인보우와펜백 새로운 악세사리들을 선보입니다. 인테리어, 홈스타일링, 아트리빙 등 라이프스타일의 모든것을 보실 수 있는 가장 큰 전시이자 다양한 참여형 이벤트도 준비되어 있으니 전시 관람을 원하시는 분들은 반드시 심도마도 네이버 톡톡으로 참석자 2인의 성함과 연락처를 남겨주세요. 함꼐 오실 분 성함과 연락처도 함꼐 작성해주세요. ( 모바일 초대권으로 복사 전달이 불가능하여, 개별 전달 해야하는 관계로 참석자 모두의 성함과 연락처가 필요합니다.) 작성해주신 연락처로 개별 초대권이 문자로 전달됩니다. * 수령 방법 : 댓글로 수령 방법을 안내해드립니다. [ 부산 홈 테이블 데코 페어 참가 안내 ] ▶ 기간 : 6월 22일 [Thu] - 25일[Sun] 4일간 ▶ 장소 : 벡스코 제1전시장 3홀 B122 심도마도 ▶ 관람 시간 평일 10:00 - 17:00 주말 10:00 - 18:00 [부산 홈 테이블 데코페어 이벤트] 1. 구매 인증 이벤트 부산 홈 테이블데코페어에서 20만원 이상 구매 영수증 인증 시 커피 쿠폰 증정 - 매일 선착순 200명, 소진 시 조기마감 2. SNS 이벤트 전시 기간동안 홈 테이블데코페어 인스타그램 (@hometabledeco_ themaison) 팔로우하고 해시태그와 함께 전시회 사진 업로드 시 이벤트 자동 참여 - 필수 해시태그 #부산 #홈테이블데코페어 #이벤트응모 - 당첨자 선정 : 참여자 대상 추첨을 통해 선정 - 당첨자 발표 : 6.30(금) 당첨자 개별 DM 발송 #심도마도 #부산홈테이블데코페어]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230614_62/1686748221406hltNL_JPEG/KakaoTalk_20230612_000651576.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>