<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 테마</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sat, 10 Jun 2023 15:13:54 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 마음을 담아 그리는, 키니문 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000454277</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000454277</guid>
            <pubDate>Fri, 09 Jun 2023 07:13:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100384663/news/5000454277" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000454277 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">[Artist] 마음을 담아 그리는, 키니문 작가</strong><p class="S7nFgeJfh8">마음을 담아 그리는, 키니문 작가 마음을 담아 그리는, 키니문 작가입니다. 바쁜 일상 속에서 우리의 마음에 상쾌한 바람을 불어 넣어주는 작품이 가득합니다. 펼쳐진 풍경에 에너지있는 색감이 더해져 답답한 마음을 위로해줍니다. A R T W O R K airplane [ 마우스패드 ] A R T W O R K moonlight [ 종이포스터 A3~A0 size ] A R T W O R K 바다 [ 종이포스터 A3~A0 size ] 시원한 여름 바닷가 A R T W O R K 다양함 속에서 [ 폰케이스 ] A R T W O R K 시간의 흐름 [ 레더 노트 ] 시간이 흘러간다 A R T W O R K 사막의 흔적 [ 캔버스액자 A3~A0 size ] A R T W O R K 어느 봄날 [ 벽시계 ] 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230609_142/168629210411258Cfl_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484_(1).jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230609_142/168629210411258Cfl_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484_(1).jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230609_142/168629210411258Cfl_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484_(1).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[CMYK 전구 홈스타일링]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000454220</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000454220</guid>
            <pubDate>Fri, 09 Jun 2023 07:13:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100339527/news/5000454220" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000454220 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">CMYK 전구 홈스타일링</strong><p class="S7nFgeJfh8">여름맞이 홈스타일링 안녕하세요. '컬러풀한 세상'을 꿈꾸는 리드아트입니다. 일기 예보를 보니 이번 여름은 비가 많이 온다고 하네요. 실내생활이 많아질 이번 여름, CMYK전구 와 식물 및 조명을 활용한 홈스타일링을 준비해 봤습니다. CMYK 전구 x 올리브나무 x 앵글포이즈 x 베르판 'FUN' CMYK 전구 Ver.1 x 베르판 / CMYK 전구 Ver.2 x 앵글포이즈 올리브나무는 가지가 길게 뻗어나가고 잎사귀는 촘촘히 붙어 있어 CMYK 전구 Ver.2에 비치는 컬러그림자가 잘 나오는 나무 중 하나예요. 앵글포이즈 플로어 스탠드를 이용해 올리브나무 위에서 전구를 비춰주면 바닥에 이렇게 아름다운 컬러그림자가 나올 수 있어요. 뒤쪽에 보이는 조명은 베르판 'FUN'으로 CMYK전구 Ver.1과 함께 사용하시면 은은한 조명 빛과 컬러풀한 컬러그림자를 함께 느낄 수 있습니다. CMYK 전구 x 몬스테라 x 이케아 조명 '호르슬링아' CMYK 전구 Ver.2 x 이케아 호르슬리아 몬스테라는 식집사라면 누구나 하나는 가지고 있고, 너무나 손쉽게 키울 수 있는 식물 같아요. 키우는 것도 쉽고 새 잎이 나올 때 구멍이 조금씩 보이면 그렇게 귀여울 수 없답니다. 😁 CMYK전구 Ver.2 와 이케아에서 새로 나온 '호르슬링아' 조명과 함께 사용하면 몬스테라만의 매력적인 잎사귀 사이로 멋진 컬러그림자를 볼 수 있습니다. CMYK 전구 x 홍콩야자 x 테크노르멘 WG24 CMYK 전구 Ver.1 x 바우하우스 테크노루멘 WG 24 / CMYK 전구 Ver.2 x 에이모노 단스탠드 홍콩 야자는 조금 생소한 아이인데요, 잎사귀는 아기가 손을 쫙 편 모양처럼 너무 귀여워요. 가장 일반적으로 많이 사용하는 테이블램프(단스탠드)와 CMYK 전구 Ver.2 를 사용하여 공간에 포인트를 주었어요. 왼쪽은 테크노루멘 'WG24' 제품으로 CMYK 전구 Ver.1 과 함께 사용하여 제품의 클래식한 면과 유니크함을 함께 보여주기에 좋은 조명이에요. CMYK 전구 x 이케아 조명 ' 뵈야' x 올리브나무 CMYK 전구 Ver.2 x 이케아 조명 '뵈야' 여름 하면 또 라탄이 빠질 수 없겠죠? 이케아 제품 '뵈야' 는 CMYK전구 Ver.1 과 Ver.2 어느 전구를 사용하더라도 너무나 매력적인 조명이에요. 조명뿐만 아니라 식물 오브제 도 옆에 살짝 두면 분위기는 더 'UP' 되겠죠? 😉 CMYK 전구는 여러가지 오브제의 형태에 따라서 다양한 컬러그림자를 만들 수 있습니다. 나만의 컬러그림자를 만들어 주세요. 'YOU CAN MAKE ART'</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230609_140/1686293284235Mkdzt_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84_%EB%A9%94%EC%9D%B8%EC%82%AC%EC%A7%84_copy.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230609_140/1686293284235Mkdzt_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84_%EB%A9%94%EC%9D%B8%EC%82%AC%EC%A7%84_copy.jpg?type=w304" class="_1ODFOxs9pO _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230609_140/1686293284235Mkdzt_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84_%EB%A9%94%EC%9D%B8%EC%82%AC%EC%A7%84_copy.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[나만의 휴대폰 꾸미기!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/event/20028570</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/event/20028570</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Jun 2023 15:14:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[아트 액세서리 모음]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230605_60/1685942315968Hirw8_JPEG/EC9584ED8AB8EC8381ED9288-ED9CB4EB8C80ED8FB0EC95A1EC84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 카즈야 하시모토 개인전 오픈!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000452631</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000452631</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Jun 2023 09:13:56 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100438513/news/5000452631" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000452631 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">[전시소식] 카즈야 하시모토 개인전 오픈!</strong><p class="S7nFgeJfh8">CHILDHOOD MEMORY 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 이번 6월, 카즈야 하시모토 전시소식 알려드립니다! 동심의 기억 1975년 일본의 오사카에서 출생한 카즈야 하시모토는 많은 크리에티브 작가들을 배출한 교토조형예술대학(Kyoto University of Art &amp; Design)에서 Visual Design을 전공하였다. 그의 작품은 또 하나의 새로운 동화처럼, 현실의 화면 속에 드러나는 풍경을 유니크(unique)하게 표현한다. 팝아트 혹은 일러스트처럼 장르에 구애 받지 않는 자유로운 작품을 선보이는 그는 흑동고래를 모델로 한 작품이 시그니처로 자리잡고 있다. 그의 작품은 우리들의 마음속에서 사라져 가는 동심의 기억을 다시 한번 경험하게 해준다. 전시 기간 6월 1일 - 6월 25일 / 매주 월요일 휴무 파주시 광인사길 17 (카페 Aat 3층) Aat 3층에서 원화 전시 진행 중이며, 네이버 스토어, 아트앤에디션 사이트에서 카즈야 하시모토 작가님의 원화 작품을 구매하실 수 있습니다.</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230608_295/1686212953758NloIg_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC-%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230608_295/1686212953758NloIg_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC-%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230608_295/1686212953758NloIg_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC-%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시 소식] 한 점 하늘, 호암미술관 김환기 회고전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Jun 2023 08:17:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100138255/news/5000403785" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000403785 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">[전시 소식] 한 점 하늘, 호암미술관 김환기 회고전</strong><p class="S7nFgeJfh8">출처 : 호암미술관 호암미술관 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘_김환기 &gt; 전시 장소 : 호암미술관 (1,2층 기획전시실) 전시 기간 : 2.3 05. 18 ~ 23. 09. 10 관람 시간 : 화~일 오전 10시-오후 6시 매주 월요일 휴관 관람료 : 성인 14,000원 / 청소년 7,000원 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 한국 추상화계의 거장, 김환기 화백의 대규모 회고전이 오는 5월 18일, 호암미술관에서 개최됩니다. 여인들과 항아리, 1950년대 영원의 노래, 1957 리움미술관의 모태인 호암미술관이 재개관하며 한국 추상미술의 역사를 연 김환기 화백의 회고전인만큼 약 120점의 작품이 전시예정입니다. 국립혀대미술관에 기증된 이건희 컬렉션 중 하나인 '여인들과 항아리' 리움미술관의 소장품 '영원의 노래' 한국 미술품 사상 최고개인 132억 경매가 기록을 세운 '우주' 등 김환기 화백의 대표작들은 물론, 미공개 습작까지 한자리에서 감상할 수 있는 기회 ! : ) 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘, 김환기 &gt; 관람 예매 방법 ▲ 호암미술관 홈페이지 대규모 전시이니만큼, 사전 예약은 필수 ! 호암 미술관 홈페이지에서 간단하게 예약할 수 있어요. 먼저 원하는 관람 일자를 선택하시면 됩니다. 회색은 예약 불가일, 갈색은 예약 가능일 ! 월요일은 정기 휴관일이라는 점도 잊지 마시구요 : ) 호암미술관의 김환기 회고전은 시간대별로 관란예매를 받고있어요 ! 영화를 예매하는 것 처럼, 시간대별 예약가능 여부와 인원수를 확인할 수 있습니다. 날짜 선택, 시간선택, 인원수 선택까지 마친 후 간단한 개인정보 입력과 함께 예약을 진행해주시면 됩니다. : ) 간단하지만 원활한 전시 관람을 위해 미리미리 준비해가면 좋겠어요 ! 프리미엄 에디션으로 소장하는 김환기 화백의 작품 전시의 감동을 집에서도 느껴볼까</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230512_215/1683874994847j2OTV_JPEG/hoam-post03-img01.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230512_215/1683874994847j2OTV_JPEG/hoam-post03-img01.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230512_215/1683874994847j2OTV_JPEG/hoam-post03-img01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[그림닷컴] 시원하고 청량하게! 여름맞이 그림 인테리어]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000450331</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000450331</guid>
            <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 07:14:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100138255/news/5000450331" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000450331 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">[그림닷컴] 시원하고 청량하게! 여름맞이 그림 인테리어</strong><p class="S7nFgeJfh8">무덥고 푹푹 찌는 여름, 에어컨을 아무리 틀어도 찝찝한 집안 분위기를 산뜻하게 바꿔주는 그림 한 점! 가슴 속까지 뻥 뚫릴만큼 시원한 풍경화부터 모던한 인테리어에 감각적인 BLUE를 더해줄 추상화까지 여름에 잘 어울리는 작품들을 소개해드려요. 청량한 그림 인테리어로 시원~한 여름 되세요 ! : ) 잠깐 ! 할인쿠폰 챙기셨나요? 그림닷컴에서는 지금 첫 구매 고객님 대상으로 5%할인쿠폰을 드리고 있어요. 기간한정 쿠폰이니 서두르세요 ~ ! 푸른 자연의 신선한 바람을 집 안에 들여요, 편안한 풍경화 작품 ! Turks and Caicos Island 베른 바로나 (Verne Varona) Blue Breeze 제임스 윈즈 (James Wiens) Blues Come Through 앨리스 달튼 브라운 (Alice Dalton Brown) Silver Light 앨리스 달튼 브라운 (Alice Dalton Brown) Peace 프롬메이 박지영 작가 (Park Jiyoung) 휴식 류예지 (Ryu Ye Ji) 해변을 달리다 전영근 (Jun Young Geun) 모던한 인테리어에도 예쁘게 어울릴거예요, 감각적인 추상화 작품 ! M98 벤 슈나이더 (Ben Schneider) Blue Haze 조 메이 (Jo Maye) Seascape I 조 메이 (Jo Maye) Pools of Turquoise I 파이퍼 루 (Piper Rhue) Drawing 4 로낭 부홀렉 (Ronan Bouroullec) Aqua Tide 월 와이즈 (Jan Weiss) East Winds 이우환 (Lee Ufan) Visual Paradise Ⅴ (90 Editions) 최선호 (Choi Sunho) 산울림 19-II-73 #307 (500 Editions) 김환기 (Kim Whan Ki) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_202/1686115512678lwYd4_PNG/%EC%97%AC%EB%A6%84_%EA%B7%B8%EB%A6%BC_%EC%9D%B8%ED%85%8C%EB%A6%AC%EC%96%B4.png?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_202/1686115512678lwYd4_PNG/%EC%97%AC%EB%A6%84_%EA%B7%B8%EB%A6%BC_%EC%9D%B8%ED%85%8C%EB%A6%AC%EC%96%B4.png?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_202/1686115512678lwYd4_PNG/%EC%97%AC%EB%A6%84_%EA%B7%B8%EB%A6%BC_%EC%9D%B8%ED%85%8C%EB%A6%AC%EC%96%B4.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 힐링을 주는 캠핑테리어 camping interior🏕️]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000451537</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000451537</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Jun 2023 02:53:11 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100384663/news/5000451537" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000451537 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">[컨티뉴] 힐링을 주는 캠핑테리어 camping interior🏕️</strong><p class="S7nFgeJfh8">[컨티뉴] 힐링을 주는 캠핑테리어 𝑪𝒂𝒎𝒑𝒊𝒏𝒈 𝑰𝒏𝒕𝒆𝒓𝒊𝒐𝒓🏕️ - 여러분도 캠핑에 진심인 캠핑족들이신가요? 집안에 나만의 공간을 만들어 집안에서 캠핑을 즐길 수 있도록 편안한 분위기를 만들어보세요. 캠핑 컨셉에 맞는 인테리어 그림부터 장패드, 폰케이스까지- 한번에 준비할 수 있답니다~! 캠핑, 아레아레아 [ 종이포스터 A3~A0 size ] 서투르고 초조함에 서둘러서 꺼져만 가고 있는지도 모르겠어요. 어쩌겠어요, 타버린 만큼 천천히 다시 태울 땔감을 모아봅시다. 가든캠핑, 이호석탄 [ 쉬폰포스터 A3~A0 size ] 집에서 즐기는 캠핑 한여름밤의 캠핑, 애뽈 [ 폰케이스 ] 고요한 숲을 울리는 여름밤의 매미소리와 합주하는 우는 찌르레기. 풀숲을 반짝이는 반딧불이를 바라보며 도란도란 이야기를 나누지요. 캠프파이어, 이니드 [ 캔버스액자 A3~A0 size ] 풀벌레 소리와 타닥타닥 장작 타는 소리를 들으며, 모닥불이 추는 춤을 하염없이 구경하는 호사를 누리던 순간. 우리들의 캠프 파이어. 은하수 캠핑, 솜SOM [ 장패드 ] 저 별들이 모두 사라질 때까지 함께 여행을 할거야. 쏟아지는 별빛 사이사이엔 모두 우리의 이야기로 가득하겠지. 캠핑 하우스, 차원 [ 천포스터 A3~A0 size ] 자고싶을때 자고 먹고싶을때 먹고 노래부르고 싶을때 노래부르는 그렇게 여유로운 나의 캠핑 하우스 여유로운 나의 캠핑 하우스 캠핑을 떠나요, 아리ARI [ 레더코스터 2개 1set ] 고요한 숲에서 풀벌레 소리가 더욱 크게 들리는 이 밤. 오늘 먹는 저녁밥은 평소보다 더 맛있게 느껴져요. Bulmung, KUSH [ 천포스터 A3~A0 size ] 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:) 캠핑그림 인테리어액자 숲속그림 텐트그림 불멍그림 캠핑카그림 인테리어포스터 여행그림 여름포스터</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230608_49/168619049242374w3c_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230608_49/168619049242374w3c_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230608_49/168619049242374w3c_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[작품추천] 다가올 여름, 에디션 작품 추천!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000450744</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000450744</guid>
            <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 09:14:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100438513/news/5000450744" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000450744 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">[작품추천] 다가올 여름, 에디션 작품 추천!</strong><p class="S7nFgeJfh8">여름 작품 추천! 안녕하세요 아트앤에디션입니다. 곧 다가올 여름을 맞이하여 여름 느낌이 물씬 나는 시원한 작품들을 추천드립니다. blue in blue '블루’를 고집하고 있는 그는 원래 광고 사진작가 출신이다. 미국으로 이민갔다가 1990년 한국에 돌아와 패션 화보 등을 찍었지만 일에서 재미를 느끼지는 못했다. 회의감이 들었던 그는 1997년부터 순수 사진으로 돌아섰다. 1998년 갤러리 인데코 개인전을 시작으로 본격적인 작품 활동을 시작했다. 그는 바다를 주제로 한 전시회 이후 블루 연작을 선보이며 다수의 개인전을 개최했다. 그는 같은 바다라도 하나하나 굉장히 다르다고 강조하며 그의 사진들 앞에서 시간을 보내다 보면 각각의 파랑, 각각의 파도, 각각의 수평선과 하늘과 구름이 모두 섬세한 차이를 드러내며 살아 숨쉬는 것을 보게된다. 그는 달이 뜬 바다, 눈이 내리는 바다 등 시시각각 변하는 바다를 렌즈에 담기 위해 노력한다. 한국 근 현대 미술사의 거장 김환기는 1913년에 남도의 작은 섬마을에서 태어나 1933년 일본 동경으로 유학하였다. 당시 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도하고 한국적 서정주의를 서구의 모더니즘에 접목하여 독보적인 예술세계를 정립했다. 선명한 우리민족의 정취를 세계인이 공감하는 정제된 조형언어와 명상적인 색감에 구현하여 뉴욕과 파리 등 세계 예술의 중심지에서 이름을 알렸다. 1950년대에는 산, 달, 매화, 달항아리 등 우리의 자연과 전통 기물에 담긴 아름다움을 소재로 더욱 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 조형화 했다. 상파울로 비엔날레 특별상을 수상한 1963년, 뉴욕에서 또 다른 도전을 시작한 김환기는 점, 선, 면의 순수 조형언어로 보다 내밀한 서정의 세계를 심화시키며 한국적 서정 추상미술을 널리 알리게 되었다. 누구보다 서양미술을 풍부하게 경험했지만 그 정신에 있어서는 동양의 전통을 계승하고 예술을 통해 자연으로 돌아가고자 했던 이 시대의 문인 화가였다. 1992년에는 그의 예술정신을 기리기 위해 서울 종로구 부암동에 ‘환기미술관’이 세워졌고, 그의 생가인 ‘신안 김환기 고택’은 2007년 국가지정문화재 중요민속자료 251호로 지정되었다. 쉼에서 움트는 생명력 가득한 풍경들 김보희작가는 동서양 회화의 전통양식에서 벗어나 서양화의 구도와 동양화의 평면적 묘사를 유기적으로 결합하여 자신만의 고유한 기법으로 자연의 아름다움을 묘사하고 있다. 작가는 최근 캔버스와 한지, 동양화 물감 및 아크릴 물감 등을 혼용하여 생동감 있게 표현한 풍경 연작과 식물의 부분을 세밀하게 묘사하는 대담한 구도의 정물화를 선보이고 있다. 금호미술관(2020), 경기도미술관(2015), 국립현대미술관(2014), 뮤지엄 산(2014), 서울시립미술관(2007), 세종문화회관(2009) 외 유수의 기관 전시에 참여하는 등 활발한 작품 활동을 지속해오고 있으며 작가의 작품은 국립현대미술관, 서울시립미술관 등 여러 미술기관에 소장되어 있다. 섬세한 채움과 세련된 비움의 조화 유의랑은 동아대 미술과 학사와 홍익대 미술사학과 석사 학위를 취득했다. 1980년대에 세밀하면서도 독특한 화풍으로 관심을 모았다. 그의 그림은 여성적인 섬세함과 낭만적인 감성에 앙리 루소의 원시적인 소박함이 느껴지는 신선한 방식이었다. 싱그러운 자연과 세련된 드로잉이 조화를 이루고 있는 화풍이다. 예리한 감성으로 꽃과 나뭇잎과 풀과 과일 등을 섬세하게</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230525_268/1684995361070Esk9e_GIF/11.gif?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230525_268/1684995361070Esk9e_GIF/11.gif?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230525_268/1684995361070Esk9e_GIF/11.gif?type=w304" length="0" type="image/gif"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Instead of a Result, a Process, M5 Gallery]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000450215</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000450215</guid>
            <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 07:14:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100347664/news/5000450215" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000450215 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">Instead of a Result, a Process, M5 Gallery</strong><p class="S7nFgeJfh8">Instead of a Result, a Process 이춘환 Lee Chounhwan, 홍순명 Hong Soun, 홍성준 Hong Seongjoon, 피정원 Phee Jungwon 이춘환, 홍순명, 홍성준, 피정원 4인의 작가가 함께하는 'Instead of a Result, a Process' 展이 오는 14일 부터 20일까지 도쿄의 M5 Gallery 에서 진행됩니다. 한국현대미술의 회화적 과정과 3차원적 확장에 대한 세대간의 고찰이 담긴 이번 전시는 각 세대를 대표되는 4인의 작가들의 세계관이 담긴 대표작을 한 자리에서 만나보실 수 있습니다. ⓒ서정아트 Instead of a result, a process A cross-generational investigation on the painterly process and its tridimensional extension in contemporary Korean art. Historically, in Korean art, the role of gesture and method has held significant importance in artistic practice, becoming indexical of the wider motifs that inform the making of art itself, blending them in that specific moment in which the brush touches the canvas, or the hands mold or assemble the sculpture. This processual element becomes the focal point of investigation for the understanding of the four artists presented, all developing a specific style profoundly iterative in its conversation with the semantic field it expresses. Deriving from Jacques Lacan’s psychoanalytic investigation of the artwork and its ability to convey at once the real, the symbolic, and the imaginary realms, this exhibition aims to portray how the gestural process, serving as a door to such fields of inquiry, has enabled the artists to manifest their complex cosmologies into various degrees of abstraction, alteration, sublimation, accumulation, and synthesis. Featuring four cross-generational Korean Artists - Lee Chounhwan, Hong Soun, Hong Seongjoon, and Phee Jungwon - the show delves into the core relationship between the artists’ subject of investigation, and how its presence influences, determines, and transforms the practice of pictorial and sculptural rendering. Lee Chounhwan (b.1956) originally started his pictorial practice with traditional ink paintings, then embarked on a journey through complete abstraction and lining into color field painting throughout the decades. This stylistic transformation has been a result of ongoing interest and inquiry into the element of nature, searching for that element of the fundamental truth that encompasses all things existing through its laws. The three works presented at M5 are part of the “Light+Grain Series”, one that is characterized by pure abstraction, rendering on canvas through the dots and lines the profound act of meditation done in order to absorb and understand light, to then reveal its depth and essence through the gradients presented on canvas. Hong Soun(b.1959) reinterprets the modalities of perception of landscape, touching both the realm of the real and its reconstruction through the alteration of visual memories. Interested in the peculiar yet fundamental relationship between terror and beauty presented in the human psyche when in front of nature in both its peaceful and disastrous force, Hong’s practice derives from an ongoing quest for the properties of the Kantian essence of the sublime. The two paintings presented - 불풍경 (2022), and 비스듬한 기억-바다 (2022) - are part of the “Sidescape” series, in which Hong recontextualizes images from natural, human, or socio-political aspects by focusing on specific segments in order to recombine them on canvas, fragmenting and reconstructing a perception with a newfound property that transcends the realm of the real, entering its symbolic connotation. In a similar manner, for the sculptural work 팽목(2015), as part of the Memoryscape series, the artist works with objects trouvée in sites of disasters or accidents as eyewitnesses with soaked memories within them. By combining the various objects and wrapping them with many layers of plastic and fabric, the sculpt</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_236/16861188117094pe2M_JPEG/230614-%EB%8F%84%EC%BF%84_M5%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC-thumb-naver.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_236/16861188117094pe2M_JPEG/230614-%EB%8F%84%EC%BF%84_M5%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC-thumb-naver.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_236/16861188117094pe2M_JPEG/230614-%EB%8F%84%EC%BF%84_M5%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[안윤모 개인전 : 최적의 순간들]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000449718</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000449718</guid>
            <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 03:19:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100165354/news/5000449718" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000449718 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">안윤모 개인전 : 최적의 순간들</strong><p class="S7nFgeJfh8">안윤모 개인전 : 최적의 순간들 2023년 6월 2일 ~ 6월 23일 서울 강남구 삼성로 147길 4, 청화랑 작품문의 02-543-1663 청화랑은 6월 전시로 안윤모 개인전 &lt;최적의 순간들&gt;을 준비했습니다. 안윤모 작가는 이번 전시에서 '행복이란 무엇인가'를 화두로 던집니다. 코로나팬데믹 이후, 다시 찾은 일상이 얼마나 소중한지 우리는 깊이 깨닫게 되었습니다. 작가는 예술가로서 느끼는 소소한 일상의 행복을 이번 개인적을 통해 표현하고 있습니다. 이번 전시에서 선보이는 작품들은 이전 작품과 다르게 원색 위주 작품에서 벗어나 몽환적인 분위기를 연출하는 브라운 계통의 중간색을 많이 사용한 것이 특징입니다. 요즘 동물을 그리는 작가는 무수히 많아졌지만, 안윤모 작가는 동물그림의 시조격으로 20년전부터 꾸준히 의인화한 부엉이와 호랑이 등의 동물을 그려왔고, 다양한 소재와 유쾌한 상상력으로 작품활동을 이어가고 있습니다.</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_41/1686105695578MpSva_JPEG/SE-c6ecedd4-f86d-45d4-9340-6fb64ebad361.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_41/1686105695578MpSva_JPEG/SE-c6ecedd4-f86d-45d4-9340-6fb64ebad361.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_41/1686105695578MpSva_JPEG/SE-c6ecedd4-f86d-45d4-9340-6fb64ebad361.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>