<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sat, 26 Aug 2023 02:17:07 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 공간와디즈 X 아트앤에디션 전시 소식]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000627051</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000627051</guid>
            <pubDate>Fri, 25 Aug 2023 10:14:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 아트앤에디션입니다. 현재 와디즈에서 서희수 작가님 및 신창용 작가님의 작품이 펀딩 예정 중에 있는데요! 작가님의 작품을 구매하시기 전, 실제로 작품을 보고 싶어하시는 분들이 계실 것 같아, 저희 아트앤에디션이 성수동에 위치한 "공간 와디즈" 에서 8월 15일부터 27일까지 전시를 진행합니다! 공간와디즈에서 작품이 주는 감동을 경험해보세요 직접 볼 때만 느낄 수 있는 퀄리티와 색감, 텍스처! 신창용 작가님의 아크릴 원화 &amp; 오일파스텔 원화 A라인 서희수 작가님의 Untitled 그린 &amp; 신작 우드 (나무질감_가로형) 신창용 작가님은 아크릴 원화와 오일 파스텔 원화 A라인을, 서희수 작가님은 Untitled_그린과 신작, Untitled_우드 (나무질감_가로형)을 만나보실 수 있습니다. 신창용, 서희수 작가님의 프리오더 작품 외에도 아트앤에디션의 다양한 작가님들의 작품을 만나보실 수 있는데요! 함께 어우러져 더욱 빛을 내는 작가님들의 작품들을 직접 감상하고 구매도 하실 수 있으니, 많은 관심 부탁드립니다. 공간와디즈 2층에서 만나요! - 주소 : 서울시 성동구 연무장 1길 7-1 - 전시기간 : 8월 15일 (화) ~ 27일 (일) / 월요일 휴관 - 화-목: 11시 - 20시 / 금-토: 11시 - 21시 / 일: 11시 - 20시 - 공간와디즈에는 주차공간이 없습니다. 와디즈에서 신창용 예약구매 살펴보기! 와디즈에서 서희수 예약구매 살펴보기!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230818_298/1692340628686LJXr1_PNG/%EC%83%88%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%82%AC%EC%9D%B4%EC%A6%88_%E2%80%93_6.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] LOOK at ME, 아티스트 콜라보 거울 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000623361</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000623361</guid>
            <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 08:17:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다! 그림닷컴에서 새롭게 선보이는 아티스트 콜라보 거울 LOOK at ME 를 소개합니다 : ) 아트 미러 LOOK at ME는 국내외 아티스트들의 그림과 일상 속에서 매일 마주하게 되는 거울을 결합한 또 하나의 작품입니다. 하루의 시작과 마무리에서 거울 속 나와 작품이 하나가 되는 일체감을 느껴보세요 ! 평범한 오늘도 특별한 순간으로 기억 될 거예요 : ) 휴식 (30 Editions)_ 아트 미러 Artist_ 류예지 Ryu Ye Ji 마음에 여유가 필요한 날, 쉼과 휴식이 필요한 날. 류예지 작가의 ‘휴식’은 편안한 주말의 여유를 닮았습니다. 거울에 비친 나에게도 잠시 휴식을! 구름 위 얹힌 체리 한 알이 오늘의 기분과 인테리어에 산뜻한 포인트가 되어줍니다. 폴의 고백 ｜너에게 간다 (30 Editions)_ 아트 미러 Artist_ 박현웅 Park Hyun Woong 둥실둥실 풍선과 함께 곰돌이 폴은 어디로 가는 걸까요? 거울에 담기는 풍경이 모두 폴의 여행지가 될 거예요. 박현웅 작가가 펼쳐내는 동화같은 세계로 아이들의 호기심과 상상력을 자극하는 여행을 떠나요. 그대를 사랑합니다 (30 Editions)_ 아트 미러 Artist_ 손유영 Son Yuyeong 민화가 가진 전통미와 사랑스러운 고양이가 만난 아트&amp;미러! 매일 아침 거울 속 고양이와 눈맞춤하며 사랑이 주는 따스함을 느껴보세요. 붉은 동백꽃의 꽃말인 ‘그대를 사랑합니다’가 작품명이 되었듯이, 손유영 작가가 늘 고양이를 통해 말하고자 하는 ‘사랑’이 가득 담긴 특별한 작품입니다. 너는 나의 봄이다 (30 Editions)_ 아트 미러 Artist_ 손유영 Son Yuyeong 창밖의 벚꽃을 바라보는 고양이는 봄을 기다리는 것 같지만 스스로가 누군가에게 기쁨을 주는 봄이기도 합니다. 손유영 작가는 작품 속 고양이로 마음 속 바램과 감정을 표현하지요. 창틀 사이로 비춰진 계절은 늘 따듯한 봄날처럼 느껴질 거예요. 희망과 설렘으로 가득한, 사랑스러운 봄을 집안에 들여보세요! 첨첨 (添添) (30 Editions)_ 아트 미러 Artist_ 허 욱 Heo Wook 더할 첨(添)자 두개를 붙여 ‘더하다’라는 의미가 두 번, 첨첨(添添)은 ‘계속하여 보탠다’는 허 욱 작가의 작품세계를 나타냅니다. 움직일 때마다 언뜻언뜻 비춰보이는 내 모습도 더해져 매일 또다른 작품이 되지요. 팝한 색감에 보면 볼수록 빠져드는 패턴! 어디에서도 볼 수 없는 독특한 스타일의 아트 미러로 밋밋한 공간에 감성을 더해보세요. Tableau No.IV_ 아트 미러 Artist_ 피에트 몬드리안 Piet Mondrian 점, 선, 면만을 이용한 추상의 거장 피에트 몬드리안의 대표작 중 하나인 Tableau No.IV가 거울로 새롭게 탄생했습니다. 부분적으로 거두어 낸 면을 나와 내 주변 풍경으로 가득 채워보세요. 지금도 널리 사랑받는 몬드리안의 작품은 모던한 인테리어에 과하지 않으면서, 시선을 사로잡는 포인트가 됩니다. Tree of Life_ 아트 미러 Artist_ 구스타프 클림트 Gustav Klimt 거장의 명화에서만 느낄 수 있는 깊이감을 간직한 구스타프 클림트의 아트&amp;미러입니다. 화려한 장식과 황금빛으로 찬란하게 빛나는 ‘생명의 나무’가 집안의 품격을 높여주고, 좋은 기운을 불러와 활기를 더해줍니다. 나뭇가지 사이로 비춰지는 내 모습은 명화 속 인물이 될 거예요. 에디션 Editions 아트 미러는 한정판으로 제작되어 고유 넘버, 작가 친필사인이 기재 된 보증스티커가 작품 후면에 부착됩니다. LOOK at ME 아트 미러는 고급스러운 전용 케이스에 안전하게 포장하여 보내드립니다. *선물하시는 경우 고객센터 혹은 카카오톡]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230823_183/1692776248039BhkBK_PNG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EB%AF%B8%EB%9F%AC_%EC%B6%9C%EC%8B%9C.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴아트샵] 싱그러움이 가득한 플랜테리어🍊]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000624652</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000624652</guid>
            <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 05:13:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[ 컨티뉴아트샵 ] 싱그러움이 가득한 플랜테리어🍊 우리에게 상큼함을 더해주는 귤그림 어때요? 채광좋은 집에 싱그러움이 가득한 귤나무 한그루 심어보세요! 상큼하고 에너지있는 색감이 우리를 기분좋게 만들어준답니다!😄 A R T W O R K 빛나는 귤나무, 모소 산책에서 만난 모든 것들은 발견하고 알아차림으로서 각자에게 빛이나는 것을 알게 되요. 제가 제주에서 만난 그 귤나무도 스스로 빛을 내어 반짝거림이 있었습니다. A R T W O R K 귤나무, 모소 상큼한 귤나무, 귀여움과 상큼함을 전달하고 싶었습니다. A R T W O R K 귤 주렁주렁, 모소 탐스러운 귤이 주렁주렁, 상큼함을 전해드려요. 저희 컨티뉴아트샵 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴아트샵은 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:) 귤그림 귤나무 과일그림 오렌지그림 상큼한포스터 귤포스터 인테리어포스터 과일포스터 과일쉬폰포스터]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230824_3/1692848418537rjpIE_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[서희수 작가 신작, 우드 컬러 판화 페이퍼 꼴라쥬 작품 예약구매 소식을 전해드려요!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000624051</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000624051</guid>
            <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 00:58:12 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[서희수 작가의 신작, 판화 페이퍼 꼴라쥬 오픈!! 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 치유의 과정을 견뎌낸 견고한 아름다움, 서희수 작가님과 아트앤에디션이 준비한 작품들을 소개드리려 하는데요! 서희수 작가님의 신작, 우드 컬러 판화 페이퍼 꼴라쥬는 10 에디션으로, 단 10점만 제작되는데요! 레드, 퍼플 &amp; 그레이, 그린 컬러 역시 10 에디션으로, 오직 와디즈에서 5점만 특별가로 만나보실 수 있습니다. 이 모든 혜택은 오직 와디즈에서 예약구매로 만나보실 수 있는데요! 한정수량으로 준비하였으니 많은 참여 부탁드립니다. 감사합니다. 레드, 퍼플 &amp; 그레이, 그린 컬러 작품 신작, 우드 컬러 작품 디테일 본펀딩 기간 08.21 14시 오픈 ~ 09.03 17시 마감! 알림신청 + 펀딩 참여시 비매품 엽서 증정! 와디즈 홈페이지에서 "서희수"를 검색해주세요! 와디즈에서 서희수 예약구매 살펴보기!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230809_89/1691571530493U6un8_PNG/1_%E2%80%93_20.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[신창용 작가 신작, 오일 파스텔 원화 예약구매 소식을 전해드려요!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000624050</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000624050</guid>
            <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 00:58:12 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[신창용 작가의 신작, 오일파스텔 원화 &amp; 한정 판화 오픈!! 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 라이브 드로잉의 신, 신창용 작가님과 아트앤에디션이 준비한 작품들을 소개드리려 하는데요! 신창용 작가님의 신작, 오일파스텔 원화는 A라인과 B라인으로 나뉘어져 각 1점씩만 제작되어 소장가치가 있는 작품으로, 아크릴 원화 (배트맨,조커) 작품 역시 단 2점이라는 사실! 판화 작품의 경우 특별가로 만나보실 수 있습니다. 이 모든 혜택은 오직 와디즈에서 예약구매로 만나보실 수 있는데요! 한정수량으로 준비하였으니 많은 참여 부탁드립니다. 감사합니다. 판화 작품 신작, 오일파스텔 원화 신작, 오일파스텔 원화 (2) 아크릴 원화 (배트맨, 조커) 본펀딩 기간 08.21 14시 오픈 ~ 09.03 17시 마감! 알림신청 + 펀딩 참여시 비매품 엽서 증정! 와디즈 홈페이지에서 "신창용"을 검색해주세요! 와디즈에서 신창용 예약구매 살펴보기!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230809_102/1691557487722wHv6M_PNG/1_%E2%80%93_10.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리작] 안말환 展]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100143599/news/5000623953</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100143599/news/5000623953</guid>
            <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 19:11:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리작 가을 기획전 안말환 : 행복이 열리는 나무 2023. 8. 31(목) - 9. 23(토) 작품문의는 010-6326-3251 또는 카카오톡채널 @갤러리작으로 부탁드립니다. 2023년 가을을 맞이하여, 양재동 갤러리작에서는 안말환 작가님을 초대해 ‘행복이 열리는 나무’ 展을 엽니다. 이번 전시회에서는 한국적인 미감을 담아낸 나무와 숲, 새 등의 이미지로 혼란한 시대를 살아가는 현대인에게 치유의 시간을 선물하는 작가의 작품 30여 점을 선보입니다. 안말환 작가는 서울대학교 회화과를 졸업했으며, 두툼한 질감이 느껴지는 마티에르 기법의 소유자로도 유명합니다. 돌가루를 포함한 다양한 재료의 혼합으로, 복잡한 나무의 형상을 절제된 색채와 나이프, 못 등으로 긁어 만든 선으로 표현합니다. 작가는 주변 풍경을 지워낸 뒤 나무를 오롯이 화폭의 주인공으로 세우고, 바람과 태양에 얽힌 사연을 담고, 유년의 추억과 세월의 흔적을 담아냅니다. 강인한 생명력으로 절망이 있는 곳에 희망을 주고, 쉼이 없는 곳에 평안을 주는 그의 그림에는 이번 전시회 타이틀처럼 행복이 ‘주렁주렁’ 열려있습니다. 안말환 작가의 작품은 최근 종영한 김태희, 임지연 주연의 ENA 드라마 &lt;마당이 있는 집&gt;에 등장하여 화제를 모으기도 했으며, 올가을 방영할 SBS 드라마 &lt;7인의 탈출&gt;을 통해서도 대중과 만날 예정입니다. 가을은 수확의 계절이면서 회복의 계절입니다. 선선해진 바람과 함께 따스한 생명력이 넘치는 그림으로 지친 영혼을 치유할 수 있기를 바랍니다. 감사합니다. 안말환 Dreaming226096 80.3x130.3cm Mixed media on canvas 2022 안말환 Dreaming215019 70x130cm Mixed media on canvas 2021 안말환 Dreaming40107 65.1X100.0cm Mixed media on canvas 2023 안말환 Dreaming50129 60x130cm mixed media on canvas 2023 안말환 Dreaming2250102 40x160cm Mixed media on canvas 2022 안말환 Dreaming215022 40x160cm mixed media on canvas 2021 안말환 Dreaming40106 65.1X100.0cm Mixed media on canvas 2023 안말환 Dreaming2220130 50.0x72.7cm Mixed media on canvas 2022 / 안말환 Dreaming Trees182526 100x40cm Mixed media on canvas 2018 안말환 Dreaming2210135 30x60cm Mixed media on canvas 2022 안말환 Dreaming212029 40x80cm mixed Media on canvas 2021 안말환 Dreaming226026 70x130cm Mixed media on canvas 2022 안말환 작가의 작품은 양재동 갤러리작에서 더 많은 작품을 감상하실 수 있습니다. 안말환 An Maran 서울대학교 미술대학 회화과 졸업 개인전 및 초대전 45 여 회 2023 &lt;숲으로의 동행&gt;, 제주경찰청갤러리, 제주 국내외 아트페어 110 여 회 2023 BAMA, BEXCO, 부산 / 16.17.18.19년 AAFHK, HKCEC, HongKong / 13.19.21.22년 2022 FOCUS AF, Carrousel du Louvre, Paris Singapore. Miami. Shanghai. London. Istanbul. Sydny. NY. Beijing. LA. Karlsruhe. Montreux. Strasbourg. Toront. Tokyo. 국내외 그룹전 400 여 회 2023 &lt;한*루국제미술문화교류전&gt;, University of Timisoara Museum, 루마니아 역임 대한민국미술대전 및 다수 심사 성남시 문화예술 발전기금 심의위원 작품소장 국립현대미술관(아트뱅크), 성남아트센터미술관 , 남송미술관, 동제미술관, 성남시청, 경향신문사, 국민은행, 아산병원, (주)EFC, 주)한국화이자제약,(주)와이즈넛, 동서문화재단. 유나이티드문화재단, 로얄팰리스, 야베스벨리, 곡성군청, 블루닷, 세종호텔, 엠배서더호텔, (주)동성홀딩스, (주)대영식품, (주)슈거브로스, (주)미래태양광, (주)이 베이스, 제주와인피부과, 제주포에버피부과, 제주브와두스카페, 국내외 개인소장 다수 클릭하면 갤러리작 카카오톡 채널 페이지로 이동합니다. 좋은 미술품 구입의 시작, 행]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230824_79/1692818791292qYcT1_JPEG/_2308_artwindo(527).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이]  시원한 음료를 담기 좋은 유리컵 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000623430</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000623430</guid>
            <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 09:13:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🧊 🧊 얼음을 넣으면 더 예쁜 유리컵이 지금 할인중이에요. 다음주 진행되니 유리컵 필요하신 분들은 서둘러주세요!💨 🧊 🧊 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230823_22/16927790418161uXia_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW] 나 혼자 산다 위너 송민호님이 선택한 작품!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000572060</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000572060</guid>
            <pubDate>Mon, 07 Aug 2023 09:14:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[나만의 취향을 드러내는 아이템으로 꽉 꽉 채우는 '맥시멀리스트' ! 최소한의 아이템으로 사는 '미니멀리스트'의 라이프 스타일과는 확연히 다른 느낌이지요 :) 압도적인 존재감을 자랑하는 대형 사이즈의 신규 작품들이 그림닷컴에 입고되었습니다. 좋아하는 작품으로 공간을 가득히 채우고 싶은 맥시멀리스트도, 깔끔하게 정돈 된 공간에 단 하나의 포인트를 더하고 싶은 미니멀리스트도 ! 유니크한 매력을 가진 대형 작품 한 점으로 개성이 넘치는 감각적인 인테리어를 완성해보세요 :) MBC &lt;나 혼자 산다&gt; 스테판 사그마이스터의 The Happy Show는 예능 프로그램 &lt;나 혼자 산다&gt; 에서 송민호 분의 마이노하우스 거실을 당당히 장식한 작품이기도 합니다. 90.5x128cm라는 숫자로 볼 때보다, 실제로 거실에 설치된 모습을 볼 때가 직관적으로 확 와닿는 것 같아요. 맥시멀리스트 PICK ! 감각적인 신규 대형작품 5종을 소개해드려요 :) *작품을 클릭하시면 작가 설명도 함께 보실 수 있습니다 The Happy Show 스테판 사그마이스터 (Stefan Sagmeister) Thinking With Your Hands (Denken mit den Händen) 빌리 굴 (Willy Guhl) Scientific Drawing (Wissenschaftliches Zeichnen) 폴리 버트람, 다니엘 볼카트 (Polly Bertram, Daniel Volkart) Through The Flower (Durch die Blume) 이자 흐렌 (Iza Hren) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230807_59/1691393968197U89TJ_PNG/%EC%8A%A4%ED%85%8C%ED%8C%90%EC%82%AC%EA%B7%B8%EB%A7%88%EC%9D%B4%EC%8A%A4%ED%84%B0.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[1+1] 마그넷 신규출시기념 이벤트 🎁]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000619633</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000619633</guid>
            <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 07:13:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[NEW] 마그넷 8/17~8/31 출시기념 1+1 이벤트! 일상 생활에서 마그넷이 은근 많이 필요한 것 같아요. 현관에 차키를 걸어두거나 냉장고에 메모나 사진을 붙일 때 유용하게 쓰이죠. 이왕이면 예쁘기까지 한 아티쉬 마그넷으로 공간에 생기를 불어넣어보세요💖 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230817_125/1692252245802Hm5Qa_JPEG/%EB%A7%88%EA%B7%B8%EB%84%B7-%EC%B6%9C%EC%8B%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시 소식] 한 점 하늘, 호암미술관 김환기 회고전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</guid>
            <pubDate>Sat, 19 Aug 2023 11:10:41 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[출처 : 호암미술관 호암미술관 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘_김환기 &gt; 전시 장소 : 호암미술관 (1,2층 기획전시실) 전시 기간 : 2.3 05. 18 ~ 23. 09. 10 관람 시간 : 화~일 오전 10시-오후 6시 매주 월요일 휴관 관람료 : 성인 14,000원 / 청소년 7,000원 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 한국 추상화계의 거장, 김환기 화백의 대규모 회고전이 오는 5월 18일, 호암미술관에서 개최됩니다. 여인들과 항아리, 1950년대 영원의 노래, 1957 리움미술관의 모태인 호암미술관이 재개관하며 한국 추상미술의 역사를 연 김환기 화백의 회고전인만큼 약 120점의 작품이 전시예정입니다. 국립혀대미술관에 기증된 이건희 컬렉션 중 하나인 '여인들과 항아리' 리움미술관의 소장품 '영원의 노래' 한국 미술품 사상 최고개인 132억 경매가 기록을 세운 '우주' 등 김환기 화백의 대표작들은 물론, 미공개 습작까지 한자리에서 감상할 수 있는 기회 ! : ) 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘, 김환기 &gt; 관람 예매 방법 ▲ 호암미술관 홈페이지 대규모 전시이니만큼, 사전 예약은 필수 ! 호암 미술관 홈페이지에서 간단하게 예약할 수 있어요. 먼저 원하는 관람 일자를 선택하시면 됩니다. 회색은 예약 불가일, 갈색은 예약 가능일 ! 월요일은 정기 휴관일이라는 점도 잊지 마시구요 : ) 호암미술관의 김환기 회고전은 시간대별로 관란예매를 받고있어요 ! 영화를 예매하는 것 처럼, 시간대별 예약가능 여부와 인원수를 확인할 수 있습니다. 날짜 선택, 시간선택, 인원수 선택까지 마친 후 간단한 개인정보 입력과 함께 예약을 진행해주시면 됩니다. : ) 간단하지만 원활한 전시 관람을 위해 미리미리 준비해가면 좋겠어요 ! 프리미엄 에디션으로 소장하는 김환기 화백의 작품 전시의 감동을 집에서도 느껴볼까]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230512_215/1683874994847j2OTV_JPEG/hoam-post03-img01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>