<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Thu, 02 Nov 2023 11:12:49 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[KVART 11월 전시_허승 개인전 : 시선의 경계]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5000834342</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5000834342</guid>
            <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 09:14:18 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[작가노트 정육면체를 바라보다 문득 의문이 들었다. 정면에서 보는 정육면체 위에서 보는 정육면체 좌측면에서, 우측면에서.... 어느방향에서 보더라도 정육면체인데 그 모양은 조금씩 다르다. 플라톤은 '동굴 속의 인간'을 이야기하면서 지금 보고 있는 것들이 사실은 그림자라고 하였다. 우리는 그림자를 존재하는 것으로 알고 살아가며, 더욱이 놀라운 것은 그것이 그림자임을 알고서도 그림자를 존재하는 것으로 알고 살아가려 한다는 것이다. 우리가 살아가며 말하는 fact, truth라는 것들의 이면.. 절대 fact, truth가 아니라고 하는 것들의 이면.. 이것은 나의 화두가 되었고, 그림으로 표현하여 감상하는 사람의 깊은 사색을 이끌어 내길 바라며 작업한다. ​]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231102_16/16989162967709Ds0k_JPEG/%ED%97%88%EC%8A%B9-%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[장욱진 화백의 아트포스터 및 에디션 판화 예약구매 소식을 알려드려요!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000834313</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000834313</guid>
            <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 09:14:18 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[장욱진 화백 아트포스터 &amp; 에디션 판화 오픈!! 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. [한국 근현대 미술의 대표주자], 장욱진 화백의 아트포스터와 판화 작품들을 소개드리려 하는데요! 순수함 가득한 고향의 풍경 장욱진은 박수근, 이중섭, 김환기 등과 함께 한국의 근현대 미술을 대표하는2세대 서양화가이다. 일본 동경제국미술학교에서 유화를 전공하고 한국 전쟁 이후 서울대학교 미술대학에서 교수(1954-1960)로 재직하였으나, 작품 창작에 몰입하기 위해 6년만에 사임한다. 자연과 더불어 살며 단순한 선과 독창적인 색채의 그림을 선보인 그는 세련된 표현과 조형적 치밀성으로 독특한 화풍을 선보였다. 다정다감한 집들과 시골풍경, 산, 까치, 강아지, 소, 나무, 해와 달 등 일상의 흔하고 소박한 것들을 소재로 해학이 담긴 장욱진 예술의 전형을 열었다. 자연과 사물들을 그대로 재현하는 것이 아니라 사물 안에 내재해 있는 근원적이고 정신적인 본질을 추구하였다. 그렇기에 장욱진의 작품은 단순하면서도 대담하다. 평생을 “나는 심플하다” 라고 외치며 자연속에 살며 그림을 통해 동화적이고 이상적인 내면세계를 표현했다. 1990년 12월 27일에 73세의 나이로 작고하였다 단순한 선과 독창적인 색채, 세련된 표현과 조형적 치밀성으로 독특한 화풍을 담고 있는 장욱진 화백. 아트앤에디션은 장욱진 화백의 작품들을 보다 높은 퀄리티로 만나실 수 있게 제작하였습니다. 다양한 크기의 작품들로 구성하여, 더욱 다채로워진 이번 와디즈 프리오더. 장욱진미술문화재단과 공식으로 협의 하, 정품으로 만나보실 수 있는 기회까지! 액자와 함께 특별 할인가로, 오직 와디즈에서 예약구매로 만나보실 수 있습니다. 많은 관심과 참여 부탁드립니다. 감사합니다. 본펀딩 기간 11.17 17시 오픈 ~ 11.30 17시 마감! 와디즈 홈페이지에서 "장욱진"을 검색해주세요! 와디즈에서 장욱진 예약구매 살펴보기!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_172/1698739768521NKbYu_PNG/%EC%99%80%EB%94%94%EC%A6%88_%EC%83%88%EC%86%8C%EC%8B%9D.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 김중백 작가 개인전 오픈!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000833951</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000833951</guid>
            <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 07:14:08 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[김중백 작가 개인전, 흔적의 덧칠 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 이번 11월, 아트앤에디션 X 김중백 작가님 전시소식 알려드립니다! 그리고 덮는 행위의 반복 김중백 작가는 뉴욕의 SVA(School of Visaul Arts)에서 공부하고, 1995년부터 2005년까지 뉴욕에서 활동했다. 서른 살이 되던 해에 인도로 넘어가 6년간 생활한 특이한 이력을 가지고 있다. 작가의 6년간의 인도에서의 생활은 새로운 삶의 방식과 익숙한 관점 밖의 것들을 접하며 자신만의 미적 관점을 발전시키는 전환점이 되었다. 모든 혼란함으로부터 자유로울 때 진정한 창작이 이루어진다고 믿는 김중백 작가의 끊임없이 그리고 덮는 행위의 반복은 선(善)을 추구하는 수행자의 모습과 닮아있다. 작가는 틀을 짜지 않은 대형 캔버스 위에 결과나 목표를 설정해두지 않고 자신에게서 일어난 행위와 경험 그리고 수많은 변화의 과정을 반복하여 지우고 그리기를 통해 고스란히 캔버스 위에 눌러 담는다. 그 화면 안에서 어떤 것들은 희미하게 보이거나 또는 덮여서 보이지 않고, 반대로 명확하게 보여 지는 것들과 형태와 의미를 알 수 없는 구체적 이미지가 혼재되어 감상자에게 다양한 의미 해석의 가능성을 열어주며 몰입하게 만든다. 그의 작품을 관통하는 주제는 마음의 청정함이다. 그 이유는 작가가 모든 혼란함으로부터 자유로울 때, 진정한 창작이 이루어진다고 믿기 때문이다. 그는 한국, 미국, 영국, 인도, 네팔에서 5회의 개인전과 그룹전, 프로젝트를 진행해왔다. 현재는 제주도에 거주하며 작업하고 있다. 행사 일시 10월 31일(화) - 11월 30일(목) / 월요일 휴무 시간: 평일: 10:00 - 19:00 / 주말: 11:00-19:00 장소: 경기 파주시 광인사길 17 카페 Aat 3층 오프닝: 11월 5일(일) 오후 3시]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_19/1698738497544leooQ_PNG/%EA%B9%80%EC%A4%91%EB%B0%B1_%EC%83%88%EC%86%8C%EC%8B%9D.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Love Myself, 김천관 Solo Exhibition (~11/14)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000833834</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000833834</guid>
            <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 07:14:08 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[김천관 초대개인전 &lt;Love Myself&gt; [Solo Exhibition] 김천관 Kim Cheon-gwan Love Myself 2023.10.11 - 2023.11.14 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (롯데백화점 수원점 7F) T. 070-4239-8201 김천관_아이고 배야~~, 53 x 45.5cm, Acrylic on canvas, 2023 김천관_내가 좋아요, 53 x 45.5cm, Acrylic on canvas, 2023 김천관_튜울립 소리를 듣다, 90.9 x 72.7cm, Acrylic on canvas, 2020 김천관_같은 생각하기, 53 x 45.5cm, Acrylic on canvas 김천관_꿈꾸다, 45.5 x 90.9cm, Acrylic on canvas, 2021 / 비의 노래, 45.5 x 90.9cm, Acrylic on canvas, 2022 설민기_달의 기억, 40cm(원형), 나무위에 옻칠, 금박, 난각, 2023 설민기_In the woods, 30cm(원형), 나무위에 옻칠, 은박, 2023 Artist Note 더위의 찌꺼기가 아직 남아있는 작업실은 가끔 낯설다고 느껴진다. 작업실이 아니라 그 속에 있는 내가 낯선 것일까? 잠시 후 눈에 들어오는 부엉이가 그 낯섦을 없애려는 듯 살짝 웃음을 보이면 나를 위로하며 어루만진다. 올빼미와 부엉이가 유독 친근함을 느끼게 하는 것은 눈의 위치 때문이라고 한다. 정면에 두 눈이 있어 대화가 가능할 것 같은 느낌으로 다가오기도 하기 때문이다. 지혜를 상징하는 만큼 요령 있게 내가 나에게 적절한 자기애를 가질 것을 이야기 하는 것 같다. 오늘도 자기애가 가득한 화면으로 적당한 노동을 펼친다. 김천관_잠이오지않아, 90.9 x 72.7cm, Acrylic on canvas 김천관_고요한 아침, 90.9 x 72.7cm, Acrylic on canvas, 2019 김천관_혼자가는 길, 40 x 40cm, Acrylic on canvas, 2022 김천관_비 내리는 맑은 날, 40 x 40cm, Acrylic on canvas, 2022 / 혼자 가는 길, 30x90cm, Acrylic on canvas, 2022 설민기_In a dream, 30cm(원형), 나무 위에 옻칠, 자개, 2023 김천관 Kim Cheon-gwan 현) 태산 미술연구회, 신우회, 구상작가회, 리화인회, 부산현대예술가협회 경성대학교 예술대학 미술학과 서양화 전공 졸업 개인전 Solo Exhibitions (12회) 2023 사탕 나오겠네 (갤러리 어썸 / 용호동w) 2023 내가 좋아요 (이웰 갤러리 / 연산) 2022 안녕하세요 (북청화첩 / 청사포) 2022 바램 (스페이스 나무 / 양산) 2021 쉼 (소소갤러리 / 중앙동) 2021 소소한 속삭임 (이젤갤러리 / 수영) 2021 동행 (인사아트 갤러리 / 인사동) 그 외 다수 주요 단체전 Group Exhibitions 갤러리 틈 개관 4인 초대전 태산미술연구회 (2회) 현대예술가회 (5회) 리화인회 (5회) 그 외 다수 주요 전시전경 ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231102_139/1698904587425xUPss_JPEG/231010_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EA%B9%80%EC%B2%9C%EA%B4%80%EA%B0%9C%EC%9D%B8%EC%A0%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000652445</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000652445</guid>
            <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 01:01:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[꼭두도예 11월 페어 참여합니다~!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100783506/news/5000832517</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100783506/news/5000832517</guid>
            <pubDate>Wed, 01 Nov 2023 10:15:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[꼭두도예가 11월에 '대전아트쇼 2023' , '인천 아시아 아트쇼 2023' 페어에 참여합니다 선선한 요즘 나들이 삼아 다녀오시기에 좋을듯 합니다~ 페어에 오셔서 꼭두도예 작품도 보시고, 국내외의 다양한 작가분들의 작품도 구경하세요! 자세한 사항은 꼭두도예 블로그를 통해 확인해주세요!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231101_269/1698832505020hHlKq_JPEG/IMG_7584.JPG?type=w304" length="0" type="image/JPG"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 11월, 아티쉬의 새로운 할인소식💛]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000832205</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000832205</guid>
            <pubDate>Wed, 01 Nov 2023 08:18:23 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[매년 이맘때 쯤부터 유럽에서는 크리스마스 마켓이 열립니다. 나라마다, 도시마다 조금씩 특색이 다르고 볼거리가 다양해 여러 지역의 크리스마스 마켓을 방문하는 재미가 있답니다. 아티쉬도 크리스마스 시즌에 맞춰 다양한 볼거리를 준비했는데요. 여러분이 아티쉬와 함께 크리스마스를 마음껏 즐기셨으면 좋겠어요. [MERRY X-MAS] MD's Pick 크리스마스 선물전 11/1-11/30 UP TO 20% 크리스마스 선물 준비하고 계시죠? 무슨 선물을 해야할 지 아직 고민중이시라면 아티쉬 엠디가 딱 맞는 크리스마스를 알려드릴게요. [NEW] 2024 다이어리 (4종) 2024 아티쉬 다이어리가 출시되었어요. 2024 캘린더와 세트 구성으로, 선물용으로도 아주 좋답니다. 매월 새로운 그림으로 다채로운 아티쉬 다이어리로 2024년을 준비해보세요. 다이어리+캘린더 세트 구매시 10% 할인 (4종 한정) [NEW] 크리스마스 카드 (14종) 조금만 더 있으면 크리스마스죠? 즐거운 연말을 위해 앞으로 많은 크리스마스 시즌 상품을 출시할 계획인데요. 그 시작은 바로 크리스마스 카드랍니다. 선물은 역시 마음이 가장 중요하죠. 선물과 함께 마음을 담아 보낼 카드를 써보세요. [NEW] 크리스마스 쿠션 (3종) 집을 크리스마스 분위기로 꾸미고 싶을 때 가장 간단한 방법! 아티쉬 크리스마스 쿠션으로 포인트를 주세요. 쿠션 하나만으로도 집안에 크리스마스를 불러옵니다. [NEW] 크리스마스 담요 크리스마스 분위기 물씬 나는 담요로 보온도 챙기고 인테리어도 챙기세요! 극세사 담요가 몸을 따뜻하게 감싸줘요. 사용하지 않을 때에는 소파나 침대 위에 펼쳐주면 인테리어 소품으로도 활용할 수 있습니다. [NEW] 2024 VIP 캘린더 '라울 뒤피의 플라워 컬렉션을 담은 2024 VIP 캘린더가 출시되었습니다. 고가의 판화에서만 볼 수 있었던 제작 기법을 사용했습니다. 고급스럽고 색다른 선물을 찾는 분들에게 추천합니다. [SALE] 찬 바람 부는 날 따뜻한 담요 11/1-11/15 20% OFF 요즘 같이 추운 날에는 거실, 사무실에 담요 하나씩 필수로 두고 다니시죠? 아직 담요가 없거나 여분이 필요하시다면 아티쉬 담요 세일을 눈여겨 봐주세요! 딱 2주간 진행되는 할인 행사를 놓치지 마세요. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231101_110/1698826241543Ps34F_JPEG/newsletter-%ED%81%AC%EB%A6%AC%EC%8A%A4%EB%A7%88%EC%8A%A4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW] 나 혼자 산다 위너 송민호님이 선택한 작품!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000572060</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000572060</guid>
            <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 09:14:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[나만의 취향을 드러내는 아이템으로 꽉 꽉 채우는 '맥시멀리스트' ! 최소한의 아이템으로 사는 '미니멀리스트'의 라이프 스타일과는 확연히 다른 느낌이지요 :) 압도적인 존재감을 자랑하는 대형 사이즈의 신규 작품들이 그림닷컴에 입고되었습니다. 폴인아트 전시에 설치 된 작품 좋아하는 작품으로 공간을 가득히 채우고 싶은 맥시멀리스트도, 깔끔하게 정돈 된 공간에 단 하나의 포인트를 더하고 싶은 미니멀리스트도 ! 유니크한 매력을 가진 대형 작품 한 점으로 개성이 넘치는 감각적인 인테리어를 완성해보세요 :) MBC &lt;나 혼자 산다&gt; 스테판 사그마이스터의 The Happy Show는 예능 프로그램 &lt;나 혼자 산다&gt; 에서 송민호 분의 마이노하우스 거실을 당당히 장식한 작품이기도 합니다. 90.5x128cm라는 숫자로 볼 때보다, 실제로 거실에 설치된 모습을 볼 때가 직관적으로 확 와닿는 것 같아요. 맥시멀리스트 PICK ! 감각적인 신규 대형작품 5종을 소개해드려요 :) *작품을 클릭하시면 작가 설명도 함께 보실 수 있습니다 The Happy Show 스테판 사그마이스터 (Stefan Sagmeister) Thinking With Your Hands (Denken mit den Händen) 빌리 굴 (Willy Guhl) Scientific Drawing (Wissenschaftliches Zeichnen) 폴리 버트람, 다니엘 볼카트 (Polly Bertram, Daniel Volkart) Through The Flower (Durch die Blume) 이자 흐렌 (Iza Hren) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230807_59/1691393968197U89TJ_PNG/%EC%8A%A4%ED%85%8C%ED%8C%90%EC%82%AC%EA%B7%B8%EB%A7%88%EC%9D%B4%EC%8A%A4%ED%84%B0.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[서울국제유아교육전&키즈페어] 부스 이벤트 안내]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5000829937</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5000829937</guid>
            <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 08:18:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100429941/news/5000829937" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000829937 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">[서울국제유아교육전&amp;키즈페어] 부스 이벤트 안내</strong><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_29/1698738172082NIty5_JPEG/%EC%9C%A0%EA%B5%90%EC%A0%84_%EC%9D%B4%EB%B2%A4%ED%8A%B8_1.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_29/1698738172082NIty5_JPEG/%EC%9C%A0%EA%B5%90%EC%A0%84_%EC%9D%B4%EB%B2%A4%ED%8A%B8_1.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_29/1698738172082NIty5_JPEG/%EC%9C%A0%EA%B5%90%EC%A0%84_%EC%9D%B4%EB%B2%A4%ED%8A%B8_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA['산울림' 김환기, 전시의 감동을 소장하다]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000791686</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000791686</guid>
            <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 08:18:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 콘서트 티켓팅을 방불케했던 특별 전시회인 MMCA &lt;이건희 컬렉션 특별전&gt;에서 공개 된 '산울림'에 이어 얼마 전 성황리에 전시를 마친 호암미술관 &lt;한 점 하늘 김환기&gt;의 메인 작품 '하늘과 땅' 등, 김환기 화백의 전시회가 끝날 때마다 에디션 판화를 찾으시는 문의가 정말 많아요 ! 원화를 소장하기에는 정말 어렵지만 전시에서 느낀 감동, 특별한 작품을 소장하고싶은 마음은 모두 같을거예요 : ) 한정판 에디션 판화로 그 감동을 우리집에 들여보세요 ! 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm " 집안의 품격이 달라져요 " 프리미엄 에디션으로 소장하는 김환기 화백의 작품 ! 우리집을 갤러리로 만들어 줄 품격있는 에디션 작품으로 소장해보세요 : ) 전시회에서의 감동을 매일 느낄 수 있게, 전시회에 가지 못한 아쉬움을 달래 줄 거예요. 구입하신 고객님 실제 리뷰사진 / 산울림 (500 Editions) , 원목 관액자 블랙 며칠전에 이사를 했습니다. 식탁 옆이 허전해서 걸어 둘 그림을 찾다가 김환기 작가의 산울림 작품이 너무 멋있어서 구매하였네요. 함께 구매한 관액자와도 너무 잘 어울려요. 포장을 얼마나 꼼꼼하게 해주셨는지, 무사히 집으로 와서 식탁 옆 한편을 멋지게 채워주었네요. 집에 오는 손님마다 그림이 너무 멋지다며 칭찬일색입니다. 감사합니다. -이*구 고객님 후기 구입하신 고객님 실제 리뷰사진 / 산울림 (500 Editions), 알루미늄 블랙 / 원목 관액자 화이트 구입하신 고객님 실제 리뷰사진 / 사슴 (500 Editions), 원목 관액자 베이지 세종 레이캐슬CC , 가을숲 27- Vlll-70 #186 (200 Editions) / Air and Sound(ll)10-Ⅹ-73 #322 (200 Editions)/ 원목 관액자 블랙 청주 첼로병원, 달밤의 화실 (500 Editions), 원목 우드베이지 / 사슴 (500 Editions), 알루미늄 블랙 담백한 청색 주조 화]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231005_239/1696495201104PvjxN_PNG/%EA%B9%80%ED%99%98%EA%B8%B0_%EC%97%90%EB%94%94%EC%85%98_%ED%8C%90%ED%99%94.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
    </channel>
</rss>