<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sun, 21 Jul 2024 12:29:34 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 샴페인과 도예, 파올라 파로네토]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001344540</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001344540</guid>
            <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 12:29:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[즐거운 파티나 모임에서 빠질 수 없는 것 중 하나는 고급지면서 상쾌한 맛을 가진 샴페인 일 것 입니다. 샴페인의 외부 패키징은 대체적으로 세련된 디자인들을 겸비하고 있으며, 대체적으로 예술가들이 뛰어들어서 제작합니다. 도예가들 또한 예외 없겠죠. 이탈리아 도예가 파올라 파로네토 또한 높은 인지도를 가진 샴페인 브랜드와 콜라보를 했습니다. “뵈브 클리코 (Veuve Clicquot)” 는 1700년대 부터 깊은 역사를 담고 있는 프랑스의 가장 큰 샴페인 하우스 중 하나로 샴페인을 사랑하는 사람들이라면 다 들어보셨을 것입니다. 뵈브 클리코의 Yellow Label 특히나 뵈브 클리코의 시그니처 샴페인인 “Yellow Label”은 상큼한 과일 맛을 베이스로 바닐라 아로마 향이 첨가된 맛으로, 2022년 샴페인 &amp; 스파클링 와인 세계 선수권 대회에서 금상을 받은 이력이 있습니다. 또한 뵈브 클리코는 일본의 거장 예술가 쿠사마 야요이와 콜라보 한 것으로도 유명하죠. 2023년 파올라는 “La Grande Dame 2015” 샴페인의 전체적인 패키징 디자인을 하며 이벤트성 콜라보레이션을 진행하게 되었습니다. 샴페인 라인을 자세히 바라보면, 보틀 레이블과 전용 박스에 파올라의 예술적 특징이 드러난 디자인들을 볼 수 있죠. 뵈브 클리코는 설립자 마담 클리코와 파올라가 많이 닮아 콜라보를 하게 되었다고 하였으며, 두 인물 모두 독특하고 새로운 것들을 도전하는 혁신가들이라고 칭했습니다. 이 것을 토대로 파올라는 La Grande Dame 샴페인이 가진 특징들을 자신만의 색상 팔레트로 표현했으며, 그 결과로 6가지의 샴페인 박스들을 탄생 시켰습니다. 저는 모든 작품들에서 즐거움과 창의성의 균형을 추구합니다. 이번 La Grande Dame 에디션을 위해 저는 6가지의 색상을 만들었으며, 빛의 특징을 이용해 더욱 더 빛나 보이도록 유도했습니다. - In all my works, I search for a balance between joy and creativity. For this new edition of La Grande Dame, I created a range of six nuanced colors and created a graphic play of light to show them at their best. 그러나 도예가라면 여기서 멈추지 않죠. 이 콜라보를 확정 시키기 위해 파올라는 뵈브 클리코 자체에서 영감을 받아 “Giganti Bottiglie” 이라는 작품 시리즈를 창작하게 되었습니다. Giganti Bottiglie 시리즈는 샴페인 보틀과 흡사한 모양으로 사람만한 크기를 하고 있으며, 시리즈의 메인 작품은 뵈브 클리코의 시그니처 노란 색상으로 입혀져있습니다. 작가는 뵈브 클리코를 설립한 마담 클리코의 도전 정신과 샴페인을 향한 넘처나는 열정을 토대로 창작하였다고 합니다. 결국 뵈브 클리코와 파올라의 콜라보레이션은 대한민국까지 발을 딛게 됩니다. 작년 6월 대한민국의 시도민속문화재 제 14호인 휘겸재에서 뵈브 클리코 라 그랑 담 빈티지 2015의 맛을 함께 느낄 수 있는 특별한 행사가 열렸었습니다. 해당 행사에서는 La Grande Dame 샴페인과 잘 어울리는 요리들을 함께 선보였으며, 파올라 에디션 또한 자세히 감상할 수 있는 자리였죠. 이와 같이 파올라는 자신의 작품성을 여러 부문으로 많은 곳에 널리 확장을 시키고 있으며, 자신의 예술 세계를 다양한 방법과 수단으로 보여주고 있습니다. 이런 파올라 파로네토의 작품들을 피노크에서 만나보세요. https://standardsupply.cafe24.com/skin-skin8/board/gallery/read.html?no=218&amp;board_no=1002&amp;cate_no=76 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr 사진 및 정보 출처: https://www.veuveclicquot.com/en-int/la-grande-dame-2015-paola-paronetto.html https://www.gqkorea.co.k]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240720_279/1721454788525CFJCB_PNG/SE-8eb9b125-b25e-4826-b9ba-eacb6ece91c6.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[샌디 둘리 Sandy Dooley 대형 신작 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001329698</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001329698</guid>
            <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 12:29:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[은은하지만 화사하게 ! 한마디로 표현하자면, “봄” 안녕하세요, 그림닷컴입니다 : ) 맑고 밝은 색감과 많은 사랑을 받고있는 작가! 샌디 둘리 Sandy Dooley 의 신작이 입고되었습니다. 청량한 블루, 따듯한 안정감을 주는 옐로&amp;그린 그림닷컴 고객님들의 만족도 5.0 ! 실제 포토리뷰 집들이 선물로도 부담없는 사이즈부터 거실 소파 위, 허전한 공간을 화사하게 채워줄 대형사이즈까지! 다양하게 준비했어요 : ) 샌디둘리 Sandy Dooley 계절의 변화에 따라 아름답게 바뀌어가는 자연의 아름다움 영국의 조경 예술가 출신인 샌디 둘리의 작업실은 다름아닌 작가의 집 앞, 정원입니다. 자연의 빛과 그림자가 주변 세상에 스미는 순간에서 영감을 받는다는 작가의 이야기는 작품에서 고스란히 느껴집니다. 꽃을 그린다고 해서 마냥 밝고 쾌청한 날씨만 있으리라는 법은 없잖아요? 때로는 봄날의 구름 낀 하늘이, 동그란 보름달이 떠도 밝은 여름 밤하늘이, 겨울을 준비하는 가을의 붉게 물든 노을이. 단순한 상징물 없이도 작품 하나에서 그날의 날씨와 계절을 상상할 수 있어요. 이토록 생생하게 계절감을 담아낼 수 있다는 건, 늘 자연과 함께하는 샌디 둘리의 가장 큰 재능입니다. 꽃그림이지만 부담스럽지 않은 작품 물감을 튀기듯이 흩뿌리는 기법으로 질리지않는 독특한 느낌! 화사하게 피어나는 집을 꿈꿔 온 당신에게 샌디 둘리의 새로운 작품을 추천합니다. https://pf.kakao.com/_yxhLUxd ▲그림닷컴 카카오톡 작품 문의, 액자 상담 등 궁금하신 점은 그림닷컴 카카오톡으로 편하게 문의 주세요 :) 마음에 꼭 맞는 작품과 만나보실 수 있도록 최고의 큐레이터가 친절하게 도와드릴게요! 에디션 제작, 액자 제작과 포장까지 원스톱으로 가능한 국내 유일 아트브랜드 &lt;그림닷컴&gt; ✔거장이 인정한 판화 공방&amp;프린트 스튜디오 ✔국내 최대 규모의 자체 액자공방 ✔눈으로 직접 보고 확인할 수 있는 오프라인 매장 ✔1,500여곳 기업으로부터 인정받은 최고의 아트컨설팅 &amp; 퀄리티 집안에 그림 한 점 걸고싶은데, 그림 고르는 것 부터 막막해요! 그림이 어려울 때에도 그림닷컴을 찾아주세요. 취향과 공간, 환경, 예산까지 고려해서 2,000여명의 고객님들께 맞춤 큐레이팅 서비스를 제공해왔습니다 : ) 국내외 아티스트들과의 정식 협업으로 '예술의 대중화'와 '다양성'을 추구하는 그림닷컴은 전시장에 가지 않아도 모두가 쉽게 작품을 접하고 예술을 즐길 수 있는 세상을 응원합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240710_64/1720596950314TBine_JPEG/KakaoTalk_20240710_162247010_02.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[SUMMER HOLIDAY SALE]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5001343304</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5001343304</guid>
            <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 12:29:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[서울에서만 페어 하고 팝업해서 아쉽다는 많은 분들의 여름을 위해! 곧 떠날 여름 휴가에 똬악! 필요한 도와줘맷과 레인보우와펜백 미리 준비하실 수 있도록 썸머 홀리데이 세일을 시작합니다. 기내, 레스토랑, 자동차 등 어디서든 즐거운 역할놀이를 할 수 있는 휴대용 키즈 플레이 매트 도와줘맷 무지개처럼 다채로운 컬러의 매력으로 사랑받는 레인보우와펜백 내마음대로 백꾸(백꾸미기)하는 악세서리까지! 이번주 일요일부터 시작되고 소량 남은 제품들이 많으니 세일 기회 놓치지 마세요. 📍기간 : 07.21(Sun) - 07.31(Wed) 📍진행 : 심도마도 아트윈도 📍혜택 : 전제품 최대 20% 할인]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240719_249/1721366283614igr4J_PNG/photoslide.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 애니메이션을 사랑하는, 미와 이토]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001342130</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001342130</guid>
            <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 12:29:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[대부분의 어린 시절은 애니메이션이 항상 옆을 지키고 있었을 것 입니다. 캐릭터들의 개성 넘치는 성격과 외모로 상상 이상의 모험을 하는 모습을 보면, 어렸던 우리는 눈을 떼지 못하고 시청하곤 했죠. 일본의 유리 공예가 미와 이토 (Miwa Ito) 또한 이런 자신의 어린시절 옆을 지켰던 애니메이션들에 대한 사랑을 작품으로 표현합니다. 미와의 작품들은 대체로 색상이 다채롭고, 모양이 동글 동글하면서 장난감과 같은 깜찍함을 담고 있습니다. 이런 매력점들이 모두 애니메이션으로부터 영감을 받아 나오게 된 결과물입니다. 예를 들어, 작가의 작품들 중 곳곳에서 미국 애니메이션 “네모바지 스폰지밥 (Spongebob Squarepants)” 을 연상 시키는 듯한 오브제들이 있습니다. 스폰지밥의 애완 달팽이 “핑핑이”를 닮은 듯한 작품 스폰지밥의 “게살버거”와 비슷한 햄버거 작품 스폰지밥의 에피소드 한 장면을 연상케하는 작품 또한, 그녀는 직접 애니메이션에 나온 캐릭터들을 팬아트 그림을 그리며 여러가지 방법으로 해당 애니메이션에 대한 언급을 자주 하고 있습니다. 미와 이토가 직접 그린 "뚱이" 팬아트 “네모바지 스폰지밥” 이외에도 미와의 야채 과일 모양의 유리 오브제들을 볼 때 미국의 애니메이션 시리즈 “베지테일 (Veggietales) ” 의 모습이 연상되며 작가의 “Cartoon Hand” 시리즈의 작품들은 디즈니 애니메이션 캐릭터, 미키마우스 (Mickey Mouse) 의 손과 닮아 있습니다. 제가 작품을 창작하는 근본적인 이유는 제가 어릴적에 사랑에 빠진 팝문화에 대한 경의와 감사를 표하기 위한 것이죠. 그리고 제 창작물들을 다른 특별한 누군가가 좋아하고 잘 보살펴 줬으면 해요. - The primary reasons I create are to show appreciation and pay homage to the pop culture works I fell in love with during my youth and create new which will hopefully be cared for and appreciated by someone special. 이렇듯 작가는 자신이 사랑하고, 자신의 어린시절을 빛나게 해준 만화 애니메이션들에게 감사의 의미로 색다른 유리 작품들을 창작하고 있습니다. 이런 통통 튀는 매력을 가진 미와 이토의 유리 작품들을 피노크에서 만나보세요. 여러분들은 마음속에 어떤 애니메이션을 간직하고 있나요? https://standardsupply.cafe24.com/skin-skin8/board/gallery/read.html?no=192&amp;board_no=1002&amp;cate_no=108 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240718_30/1721294065717hyFYA_PNG/SE-05ae74e0-09b6-4706-87ca-1effc63b52e8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[프리오더 이벤트 안내! 김시현 작가 x 아트앤에디션]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001336355</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001336355</guid>
            <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 12:29:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요! 아트앤에디션입니다. 이번 소식은 아트앤에디션에서 핫한 '보자기' 작가! 김시현 작가님의 NEW 에디션 판화의 프리오더 이벤트와 함께 찾아왔습니다 :) 아트앤에디션에서는 지금 한창 &lt;Heritage of Korea 유충목, 김시현&gt;의 전시가 진행 중인데요! 전시와 더불어, 오픈을 앞둔 김시현 작가님의 에디션 판화 소식도 함께 살짝 전해드렸었죠 :) 김시현 작가님의 판화 제작 기념! 프리오더 이벤트를 통 크게 준비했습니다! 프리오더 이벤트 혜택 예약구매인 만큼, 할인가로 만나요! 고급 원목 관액자 포함 선착순 단 10점! (7월 9일 ~ 선착순으로 마감) 배송 일정 에디션 판화 제작의 완료 시점에 일괄 배송 : 8월 ~ 9월 초 예상 작가님의 친필 사인과 에디션 넘버링이 들어간 작품을 프리오더 이벤트에서 더욱 특별한 혜택으로 만나보세요! 판화의 실물이 궁금하신 분들이 계실 것 같은데요! 4점의 판화 모두, 이번 아트앤에디션의 전시에서 직접 확인하실 수 있답니다 :) ~전시부터 판화 예약구매까지~ 많은 관심 부탁드립니다! 김시현 작가님의 NEW 에디션 판화 4종! 파격적인 할인가는 물론, 고급 관액자까지 함께 포함되는 특별 혜택! 지금 예약구매하고 혜택 챙겨가세요 ~~]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240715_69/1721030745808jbtK9_JPEG/SE-8d8faff9-0a1f-4775-b81f-c65932e87230.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[7월 전시] Heritage of Korea 김시현, 유충목]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001328065</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001328065</guid>
            <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 12:29:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요! 아트앤에디션입니다. 덥고 습한 한여름의 장마철인 요즘, 많은 분들이 실내 나들이를 찾으실 것 같은데요 :) 마침 아트앤에디션에서 전시를 진행한다는 반가운 소식을 전합니다! 이번 7월, 서울 근교인 파주로 떠나는 전시 나들이. 어떠신가요~~? Heritage of Korea 유충목, 김시현 전시 기간: 2024.7. 9(화) - 7. 28(일) 전시 장소: 갤러리 아트앤에디션 (Aat 3층), Aat 카페 내부 운영 시간: 화-일 오전 9시 - 오후 6시 (월 휴무) 오프닝: 7.13(토) 오전 11시-12시 전시 첫 주의 토요일에 진행되는 오프닝에서는 다과가 함께 제공되는 웰컴 인사부터 작가와의 대화, 원화 구매 시 판화 증정 이벤트까지 준비되어 있습니다! 알차게 준비한 오프닝에 많은 관심 바랍니다 :) 프리오더 이벤트 안내 전시 기간 내 김시현 작가 오픈 예정인 판화 작품 -예약구매시 원목 관액자 증정 (선착순 10명 한정) 이번 전시와 더불어, 아트앤에디션에서 오픈을 앞둔 김시현 작가님의 4점의 판화 작품이 있는데요 :) 해당 판화의 예약구매 시, 고급 원목액자를 증정하는 이벤트를 진행합니다! 선착순 10명 한정으로 진행하는 특별한 혜택!놓치지 마세요 :) (자세한 내용은 이후 아트앤에디션 사이트에서 확인 가능합니다.) 유충목 작가님의 작품 전시 김시현 작가님의 작품 전시 문화유산을 지킨다는 것은 그대로 보존하는 것이 아니라 시대에 맞게 변형하고 발전시켜 나가는 것이다. 이번 전시의 두 주역! 유충목 작가님과 김시현 작가님은 한국적인 소재와 색을 기반으로, 현대적으로 재해석한 한국 전통의 미를 선보입니다. 유충목 작가님의 추상적 배열 속 몽환적인 유리 물방울, 김시현 작가님의 '복'스러운 오방색의 보자기. 복주머니와 오방색, 단청 등 한국 전통의 소재가 현대적인 가치를 만나 새롭게 다가오는 순간을 직접 경험할 수 있는 기회! 아트앤에디션이 준비한 이번 전시에서 만나보세요 :) 김시현 작가님의 작품 전시 유충목 작가님의 작품 전시 파주 출판도시에 위치한 아트앤에디션의 채광 좋은 전시실입니다 :) 카페도 함께 마련되어 있어, 향긋한 커피와 편안한 좌석에서 여유롭게 전시를 감상하실 수 있답니다! 유충목, 김시현 작가님의 감각적인 작품들. 실물 전시부터 구입까지, 지금 아트앤에디션에서!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240718_290/1721277376592zMBzL_JPEG/%EC%9C%A0%EC%B6%A9%EB%AA%A9-%EA%B9%80%EC%8B%9C%ED%98%84-%EC%8D%B8%EB%84%A4%EC%9D%BC2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리조이] 제 77회 미술동인 '혁' 展  - 시선으로부터(Line of sight)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100227750/news/5001339876</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100227750/news/5001339876</guid>
            <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 12:29:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[제 77회 미술동인 '혁' 展 - 시선으로부터(Line of sight) 2024.7.19(금) ~ 2024.8.2(금) OPENING RECEPTION 2024.7.19(금) PM 6:00 ​ 1963년 창립해 올해 62주년을 맞은 미술동인 혁은 지역에서 활동하는 최장수 현대미술 단체이다. 창조적 자유의지를 기본으로 현실에 안주하지 않고 새로운 변화를 추구하며, 어떠한 사조나 사상, 관념 등도 창조를 통해 넘어서는 힘을 갖고 있음을 보여주는 이번 77회 전시의 주제는 -시선으로부터-이다. ​ 역경과 난관의 시대 속에서도 희망을 꿈꾸며, 각자의 시선으로 세상과 소통하고 도약하여 변화의 시대를 예술로서 가치 있게 창조하고자 한다. 이러한 혁동인 작가들의 끊임없는 탐구와 잠재력 있는 다채로운 작품에 많은 관심과 공감이 이어져, 작가들의 창작에 큰 힘이 되길 바란다. ​ 참여작가 강귀화, 강선보, 금경, 김남주, 김미화, 김운규, 김정희, 김주희, 띠그란 아코피얀, 박수진, 박순연, 박태홍, 석점덕, 유순천, 유진재, 윤미희, 윤슬, 이명호, 이상희, 이승현, 이연희, 이주영, 정택금, 조연승, 지경희, 최영아, 최예원, 최창임, 하훈수, 허종하 ​ 부산광역시 해운대구 달맞이길 65번길 56(중동) CK빌딩 1F.갤러리조이 Tel:051.746.5030 Homepage:http://www.galleryjoy.com ​ ▶갤러리조이 블로그 전시안내 : https://blog.naver.com/chlym5 ▶갤러리조이 카카오톡 채널 : https://pf.kakao.com/_xhDUpC ▶갤러리조이 인스타그램 : @gallery__joy 강선보, 상황·Situation, 90x65cm, Oil on canvas 김운규, Flow of the Inner Eyes, 120x120cm, Acrylic on canvas, 2024 띠그란 아코피안, 컬러 꿈 Colorful Dream, 160x130cm, Acrylic on canvas, 2024 박태홍, 아버지. 아버지, 300x300x1100cm, 소나무고재. 농기구 하훈수, 상황(Situation)-240630, 161.7x112cm, Acrylic color on canvas]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240717_280/1721203761580BlQFJ_PNG/%EC%8B%9C%EC%84%A0%EC%9C%BC%EB%A1%9C%EB%B6%80%ED%84%B0_1920.1080.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 데미안 허스트 'Butterfly Rainbow(Small)' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001339604</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001339604</guid>
            <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 12:29:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 등록된 아티스트, 데미안 허스트 (Damien Hirst)의 &lt;Butterfly Rainbow (Small)&gt; 에 대해 소개해 드리려고 합니다. 2023 영국 아티스트 탑 10 아티스트 데미안 허스트, 지금부터 함께 알아보실까요? :) 깊은 소통의 장을 여는 작가, 데미안 허스트 (Damien Hirst) WEART ORIGINAL 데미안 허스트는 인간의 극단적인 감정과 사회의 문제를 강렬하게 다루는 작가로, 자신만의 고유한 예술 언어를 통해 관람자를 예술과 상업, 생업과 죽음, 창의성과 현실 사이의 미묘한 경계를 놓습니다. 이는 혼란, 감동, 깊은 고민을 일으켜 예술의 역할과 사회적 메시지에 대한 생각을 자극하고, 깊은 소통의 장을 열어 우리의 감정과 사유를 끌어올립니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 데미안 허스트 &lt;Butterfly Rainbow (Small)&gt; WEART ORIGINAL 데미안 허스트 &lt;Butterfly Rainbow (Small)&gt; &lt;Butterfly Rainbow (Small)&gt; 다양한 색상의 나비들이 무지개를 형성하는 모습을 표현한 작품으로, 데미안 허스트의 대표적인 "Butterfly" 시리즈 중 하나입니다. 희망과 행복을 상징하는 무지개를 나비로 표현하여 데미안 허스트만의 독특한 방식으로 긍정적인 메시지를 전달하는 작품입니다. 미술관 전시용 고급 원목 관 액자를 채택해 작품에 집중되는 효과 나비의 미세한 디테일까지 세밀하게 표현된 퀄리티 ■데미안 허스트 Butterfly Rainbow(Small) 바로가기 희망과 행복을 형상화한 데마언 허스트의 &lt;Butterfly Rainbow (Small)&gt; 오리지널 작품 소개해 드렸습니다. 정식 직인이 포함되어 있는 전세계에 한정 수량으로 제작된 지클리 디아섹 에디션 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 데미안 허스트 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들과 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터팀이었습니다. 감사합니다. :) &lt;Butterfly Rainbow(Small)&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240717_219/1721195225658Q0tBM_JPEG/SE-3343ece8-539f-47fd-bd3c-dbac734f3c2e.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[하늘의 푸른색을 담는 작가, 김선형 Kim Sun Hyung]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001298493</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001298493</guid>
            <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 12:29:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 문득 올려다 본 하늘이 아름다워 잠시 걸음을 멈춘 적이 있나요? 자연에서 찾은 우연한 아름다움을 20여년간 푸르른 화폭에 담는 작가, 김선형 작가님을 소개합니다 :) 김선형 Kim Sun Hyung, Korea, 1963 김선형 작가는 홍익대학교와 동 대학원에서 동양화를 전공했다. 현재까지 1988년 청난 미술관에서 연 전시를 시작으로 웅갤러리와 청안 갤러리, 소울 아트스페이스 등에서 개인전 61회를 열었다. 그밖에 국내외 열니 다수의 기획전과 아트페어에 참가해 온 그는 현재 경인교육대학교 미술교육 교수로 재직중이다.동양화를 전공한 작가의 특성인지 그의 작품은 번짐의 미학이 존재한다. 그가 자연을 존중하고 자연에 순응하는 마음을 담아내기 위한 방법으로 물감이 번지고 스키는 물의 성질을 그대로 드러내도록 물의 성질이 그림에 남아있는 동안 그림을 완성하려고 하는 것이 특징이다. 20여년 전 우연히 올려다 본 늦겨울의 푸른 하늘에 반한 날부터 김선형 작가님은 푸른 색만을 사용한 '가든 블루 Garden Blue' 연작을 선보이고 있습니다. 차가운 색, 우울한 색으로 일컬어지는 푸른 색의 오명을 거두어내고, 창의적이며 희망 가득한 에너지를 가득 품고있는 김선형 작가님의 작품을 만나보세요 : ) Garden Blue (50 Editions) 때로는 연한 하늘빛으로, 때로는 깊고 짙은 푸른빛으로. 물감의 농담을 자유자재로 조절하면서 탄생한 작품들은 푸른색이 이렇게나 다양하구나, 보는 이들로 하여금 감탄을 자아냅니다. 작품 실물 사진 소형 작품에 살짝 숨어들어있는 고양이들은 고양이 집사가 아니라면 캐치하기 어려운 순간을 포착했어요. 처음 접하는 이에게 조금 무겁게 느껴질 수 있는 에디션 판화에서 이렇게 귀여운 포인트를 발견하면, 저도 모르게 방긋 웃음이 나옵니다. Garden Blue (50 Editions) 이 작품은 김선형 작가님의 가든 블루 시리즈 중, 큐레이터가 가장 사랑하는 작품이에요 : ) 작품 실물 사진 구름 한 점 없이 높고 푸른 하늘과 한겨울의 코가 시릴만큼 차갑고 맑은 공기마저 느껴집니다. '겨울냄새'를 눈에 보이게 표현한다면 꼭 이런 느낌이 아닐까 싶어요. Garden Blue (50 Editions) Garden Blue (50 Editions) 아티스트테이블 (세라믹 접시) 결식아동을 위한 후원 프로젝트 '아티스트테이블'에도 흔쾌히 함께해주신 김선형 작가님! 흰 백자에 신중히 푸른 선을 더해가는 모습에서 작가님이 작품을 대하는 마음, 희망의 아이콘인 파랑새처럼 작품이 누군가에게 희망을 북돋워주는 힘이 되어주기를 바라는 마음이 전해졌습니다. 푸른 하늘을 사랑하는 당신에게, 김선형 작가님의 '가든 블루 Garden Blue' 시리즈를 추천합니다. https://pf.kakao.com/_yxhLUxd ▲그림닷컴 카카오톡 작품 문의, 액자 상담 등 궁금하신 점은 그림닷컴 카카오톡으로 편하게 문의 주세요 :) 마음에 꼭 맞는 작품과 만나보실 수 있도록 최고의 큐레이터가 친절하게 도와드릴게요! 에디션 제작, 액자 제작과 포장까지 원스톱으로 가능한 국내 유일 아트브랜드 &lt;그림닷컴&gt; ✔거장이 인정한 판화 공방&amp;프린트 스튜디오 ✔국내 최대 규모의 자체 액자공방 ✔눈으로 직접 보고 확인할 수 있는 오프라인 매장 ✔1,500여곳 기업으로부터 인정받은 최고의 아트컨설팅 &amp; 퀄리티 집안에 그림 한 점 걸고싶은데, 그림 고르는 것 부터 막막해요! 그림이 어려울 때에도 그림닷컴을 찾아주세요. 취향과 공간, 환경, 예산까지 고려해서 2,000여명의 고객님들께 맞춤]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240619_228/1718758584348zGEGP_PNG/image.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE]그릇과 음식을 보호해주는 논슬립 트레이, 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001338014</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001338014</guid>
            <pubDate>Sun, 21 Jul 2024 12:29:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[SALE] 미끄러지지 않아요, 그릇과 음식을 보호해주는 논슬립 트레이 7/16 - 7/31 트레이 전체 20% 할인 아티쉬 트레이에는 미끄럼 방지 코팅이 되어있어 트레이 위의 그릇과 음식을 보호해줍니다. 안전한고 예쁘기까지 한 트레이로 즐거운 티타임을 즐겨보세요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240716_50/1721116098427yiHEk_JPEG/%ED%8A%B8%EB%A0%88%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>