<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 13 Feb 2024 17:12:36 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[20% SALE] 특별한 일상을 선사할 아트미러]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001085706</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001085706</guid>
            <pubDate>Tue, 13 Feb 2024 06:20:02 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 매월 찾아오는 그림닷컴 [이달의 스페셜 세일] ! 인기 작가의 작품을 담은 거울, 아트미러 전품목 20% 세일 소식을 전해드려요. Curator’s Note 2월은 많은 것이 새로 시작되는 시기입니다. 누구나 하루에 한 번 쯤은 거울을 들여다봅니다. 매일 마주하는 거울 속에서 새해 첫날의 다짐은 잘 지켜지고 있는지, 잊고지낸 건 아닌지 돌아보고 또 새로운 마음으로 하루의 시작을 맞이하세요 ! 이달의 스페셜 세일 아트미러 20% OFF ~24.02.29 Tip. 작가의 친필사인과 고유 넘버를 가진 에디션 아트미러는 새로운 장소에서의 시작을 축하하는 특별한 집들이 선물로 추천합니다. 휴식 (30 editions) 류예지 마음에 여유가 필요한 날, 쉼과 휴식이 필요한 날. 류예지 작가의 ‘휴식’은 편안한 주말의 여유를 닮았습니다. 거울에 비친 나에게도 잠시 휴식을! 구름 위 얹힌 체리 한 알이 오늘의 기분과 인테리어에 산뜻한 포인트가 되어줍니다. 폴의 고백｜너에게 간다 (30 editions) 박현웅 둥실둥실 풍선과 함께 곰돌이 폴은 어디로 가는 걸까요? 거울에 담기는 풍경이 모두 폴의 여행지가 될 거예요. 박현웅 작가가 펼쳐내는 동화같은 세계로 아이들의 호기심과 상상력을 자극하는 여행을 떠나요. 그대를 사랑합니다 (30 editions) 손유영 민화가 가진 전통미와 사랑스러운 고양이가 만난 아트&amp;미러! 매일 아침 거울 속 고양이와 눈맞춤하며 사랑이 주는 따스함을 느껴보세요. 붉은 동백꽃의 꽃말인 ‘그대를 사랑합니다’가 작품명이 되었듯이, 손유영 작가가 늘 고양이를 통해 말하고자 하는 ‘사랑’이 가득 담긴 특별한 작품입니다. 너는 나의 봄이다 (30 editions) 손유영 창밖의 벚꽃을 바라보는 고양이는 봄을 기다리는 것 같지만 스스로가 누군가에게 기쁨을 주는 봄이기도 합니다. 손유영 작가는 작품 속 고양이로 마음 속 바램과 감정을 표현하지요. 창틀 사이로 비춰진 계절은 늘 따듯한 봄날처럼 느껴질 거예요. 희망과 설렘으로 가득한, 사랑스러운 봄을 집안에 들여보세요! 첨첨 添添 (30 editions) 허 욱 더할 첨(添)자 두개를 붙여 ‘더하다’라는 의미가 두 번, 첨첨(添添)은 ‘계속하여 보탠다’는 허 욱 작가의 작품세계를 나타냅니다. 움직일 때마다 언뜻언뜻 비춰보이는 내 모습도 더해져 매일 또다른 작품이 되지요. 팝한 색감에 보면 볼수록 빠져드는 패턴! 어디에서도 볼 수 없는 독특한 스타일의 아트 미러로 밋밋한 공간에 감성을 더해보세요. Tableau No.IV 피에트 몬드리안 점, 선, 면만을 이용한 추상의 거장 피에트 몬드리안의 대표작 중 하나인 Tableau No.IV가 거울로 새롭게 탄생했습니다. 부분적으로 거두어 낸 면을 나와 내 주변 풍경으로 가득 채워보세요. 지금도 널리 사랑받는 몬드리안의 작품은 모던한 인테리어에 과하지 않으면서 시선을 사로잡는 포인트가 됩니다. Tree of Life (생명의 나무) 구스타프 클림트 거장의 명화에서만 느낄 수 있는 깊이감을 간직한 구스타프 클림트의 아트&amp;미러입니다. 화려한 장식과 황금빛으로 찬란하게 빛나는 ‘생명의 나무’가 집안의 품격을 높여주고, 좋은 기운을 불러와 활기를 더해줍니다. 나뭇가지 사이로 비춰지는 내 모습은 명화 속 인물이 될 거예요. LOOK at ME 아트&amp;미러는 고급스러운 전용 케이스에 안전하게 포장하여 보내드립니다. *선물하시는 경우 고객센터 혹은 카카오톡 채널로 문의주시면 간단한 메세지 카드를 동봉해드려요 : ) ▲클릭하시면 그림닷]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240213_252/17078034887848y1pw_JPEG/1000x600.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 동양 철학의 깊이가 담긴, 이배_'불로부터_07' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001084108</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001084108</guid>
            <pubDate>Mon, 12 Feb 2024 01:54:42 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 이배(Lee Bae)의 &lt;불로부터_07 &gt;을 소개해드리려고 합니다. 숯을 소재로 강렬한 침묵을 선사하는 이배 작가, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE 직접 숯을 만들고 완성된 숯으로 물감을 만들어 그림을 그리기까지, 이배는 '장인'이라는 명칭이 걸맞은 한국의 대표적인 포스트 단색화가이다. 블랙 안에서 수많은 색감들, 그리고 그의 신체적 힘과 떨림이 느껴지는 획은 흰 여백과 앙상블을 만들어내어 동양적인 분위기를 자아낸다. 전통적 소재로 완성된 한국의 모노크롬 추상은 과거와 현대를 오가는 독특한 경험을 제공한다. 한국의 모노크롬, 이배 (Lee Bae) WEART ORIGINAL '숯의 작가'라는 별명을 가진 이배는 숯을 이용한 다양한 작품을 통해 국제적인 인지도를 얻었습니다. 그의 작품은 흰 바탕에 검은 획이 조화를 이루는 절제된 여백의 미로 동양적인 분위기를 간직하면서도, 추상과 평면성이라는 현대 미학의 거대한 흐름 안에 당당히 서 있습니다. 한국형 모노크롬 회화를 국제무대에 선보여온 작가로 평가받고 있습니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 이배 &lt;불로부터_07 &gt; WEART 이배의 &lt;불로부터_07&gt; 작품은 이배 작가의 대표작 중 하나로, 숯을 이용한 조형물입니다. 이 작품은 숯덩이를 줄로 엮어 차곡차곡 쌓아 만든 것으로, 각기 다른 방향을 가진 세 묶음의 숯덩이가 조화를 이룹니다. 그의 독특한 예술 세계를 잘 보여주는 작품으로, 숯이라는 특이한 재료를 통해 독특한 질감을 보여주면서도 각각의 조각이 다른 빛깔을 보여주는 것이 특징입니다. 이 작품은 숯에 대한 이배 작가의 깊은 사랑과 숯을 통한 예술적 표현을 잘 보여줍니다. 입체감을 강조하는 관 액자로 작품에 집중되는 효과 ■ 이배_불로부터_07 바로가기 숯이라는 재료로 흑백의 서체적 추상을 통해 한국현 모노크롬 회화를 국제무대에 선보여온 아티스트, 이배의 &lt;불로부터_07&gt; 작품을 소개해드렸습니다. 이배뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. #추상화 #모던 #현대미술 #이배 #한국미술 #고급 www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 링크 사진을 클릭하시면 위아트 쇼룸 정보를 확인하실 수 있습니다. 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240212_201/1707701923083ycRQ2_JPEG/SE-73a64b65-e4a4-4571-9b19-32392dea2eb1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 55기] 엘리양, 조상은 2인전 '나의 우주 My Universe']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5001083933</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5001083933</guid>
            <pubDate>Sun, 11 Feb 2024 14:12:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[엘리양, 조상은 2인전 &lt;나의 우주 My Universe&gt; [갤러리탐 55기] 엘리양, 조상은 2인전 '나의 우주 My Universe' 2024. 02. 07 - 2024. 04. 30 ※ 사회적 거리두기로 인하여 영업시간이 변동될 수 있으므로 사전 확인 후 방문 부탁드립니다. 탐앤탐스 블랙 압구정점 주요 전시작품 엘리양_Chakra, 72.5×72.5cm, Acrylic on canvas, 2021 엘리양_Nirvana, 72.5×72.5cm, Acrylic on canvas, 2019 엘리양_Fractal, 91×91cm, Acrylic on canvas, 2020 엘리양_Divine Power, 91×116cm, Acrylic on canvas, 2023 엘리양_Divine Power, 91×116cm, Acrylic on canvas, 2020 캔버스 위에는 수많은 원형의 문양들이 빛과 함께 수놓아져 있다. 이 점들로 이루어진 형태는 우주와 닮아 끝없는 팽창과 수렴을 반복한다. 이 생산과 소멸과정에서 우리는 또 다른 힘을 느낄 수 있다. “깨달음을 향해 가는 삶”, 작품들은 내가 알고 싶어하는 깨달음이자 목표를 나타낸다. 그 점들은 강력한 에너지와 파워를 가지고 있다, 그리고 우주와 자아가 하나 된 상태를 의미하며 차원을 연결하는 통로라 생각한다. (중략) 나의 작품은 제일 먼저 우주 속 관계의 연결성을 탐구한다. 이를 기반으로 하여 우주라는 초월적 공간에서 자신을 돌아본 뒤, 스스로의 깨달음을 향해 나아가는 과정을 기록한다. Nirvana (열반), Gravity (중력), Fractal (프랙탈), Divine Power (신성한 힘) 등의 제목은 인간이 얻고 싶어 하는 깨달음의 의미를 나타낸다. 작가노트 中 엘리양 ELLYANG 개인전 2021 올미아트스페스 갤러리 초대 개인전, 서울 2018 갤러리 탐 공모작가 초대 개인전, 서울 2018 갤러리 일호 공모작가 초대 개인전, 서울 2017 갤러리 너트 선정 작가 초대 개인전, 서울 2016 제이드 플라워 갤러리 초대 개인전, 서울 주요 단체전 2023 울산국제아트페어, 울산전시컨벤션센터, Gallery Artpark 독일 2023 KIAF 서울, 서울 코엑스, Gallery Artpark 독일 2023 KAL_korea art London, Mall galleries 영국 수상경력 2020 제11회 겸재 정선 내일의 작가상 2017 대한민국 여성 미술대전 18회 특선 (한국미술관, 서울) 2016 대한민국 여성 미술대전 17회 입선 (한국미술관) 조상은_기나긴 삶은 빛이 되어 : 생명의 탄생, 성장, 영원의 세계 no.34, 72.7×53cm, Oil on canvas, 2023 조상은_기나긴 삶은 빛이 되어 : 생명의 탄생, 성장, 영원의 세계 no.08, 72.6×60.5cm, Oil on canvas, 2021~2022 조상은_기나긴 삶은 빛이 되어 : 생명의 탄생, 성장, 영원의 세계 no.39, 45.5×38cm, Oil on canvas, 2023 조상은_끝없는 빛의 여정 no.03, 45.5×33.4cm, Oil on canvas, 2022 조상은_마음의 빛, 45.6×45.6cm, Oil on canvas, 2020~2021 작가는 삶의 여정 가운데 지속적으로 마주하는 ‘빛’의 이미지에 주목한다. 빛은 우주와 같은 드넓은 인류의 삶과 그 세계를 포괄하는 창조의 근원으로 생명의 탄생부터 죽음, 그 안에 내재된 다양한 인간의 모습과 이야기를 담을 수 있는 사유의 총체이다. 이미지의 근원으로 모든 시각 대상을 형상화할 수 있는 빛에 대한 조형의 탐구는 역동적인 삶의 여정과 변화하는 흐름을 형상화한다. (중략) 빛을 경험하고 이를 작품 속에 구현하는 것은 삶을 성찰하는 과정과 형식의 실험을 동시에 추구하는 과정으로 새로운 시각에 의해 예술 작품을 연구하는 사유의 토대이다. 이처럼 작가가 일생 동안 추구하는 ‘창조의 빛과 예술’은 생의 모든 순간마다 함께하는 빛의 운동성에서 역동적인 이미지의 현전을 발견하여 작가가 추구하는 이상적인 예술을 향해 나아간다. 작가노트 中 조상은 Jo Sang-eun 홍익대학교 일반대학원 미술학과 회화전공]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240211_190/17076572882868KYGE_JPEG/Chakra_acrylic_on_canvas_72.5cm%C3%9772.5cm_2021.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 국내 낙찰가 1위 이우환의 '무제_2(조응)' 판화 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001082506</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001082506</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 10:14:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 이우환(Lee Ufan)의 &lt;무제_2(조응)&gt;을 소개해드리려고 합니다. 현재 국내 생존작가 중 최고 경매가 1위를 기록하고 있는 아티스트 이우환, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;무제_2 (조응)&gt; 이우환의 커리어 중 가장 정점으로 불리는 조응 시리즈 중 최근에 공개된 최신 작품 가운데 하나이며, 청색과 적색 조합 조응 작품은 흔치않은 희귀 시리즈 입니다. 작가는 여백의 예술 즉, 채워진 공간과 비워진 공간의 관계성을 작품에 담아내었습니다. 이 작품은 무한의 순간 조응하는 관계를 표현했으며, 그리는 행위를 넘어서는 그 어떤 것을 상징합니다. 비로서 조응으로 점과 선의 형태가 아닌 여백을 통해 사유할 수 있는 기회를 제공합니다. 단색화의 대가, 이우환 (Lee Ufan) WEART ORIGINAL 2022년 국내 경매 시장 1위를 기록한 이우환은 국내뿐 아닌 세계에서 사랑 받는 아티스트입니다. 뉴욕 구겐하임 미술관과 파리 베르사유 궁전에서 전시를 열기도 하였으며, BTS RM이 사랑하는 작가로도 알려져 있습니다. 그의 작품의 핵심인 여백의 조화는 우리를 어떠한 해방감으로 안내하며 성찰로 유도합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 이우환 &lt;무제_2(조응)&gt; WEART ORIGINAL 이우환의 &lt;무제_2(조응)&gt;은 그의 이우환의 커리어 중 가장 정점으로 불리는 조응 시리즈 중 최근에 공개된 최신 작품 가운데 하나이며, 청색과 적색 조합 조응 작품은 흔치않은 희귀 시리즈 입니다. 작가는 여백의 예술 즉, 채워진 공간과 비워진 공간의 관계성을 작품에 담아내었습니다. 이 작품은 무한의 순간 조응하는 관계를 표현했으며, 그리는 행위를 넘어서는 그 어떤 것을 상징합니다. 비로소 조응으로 점과 선의 형태가 아닌 여백을 통해 사유할 수 있는 기회를 제공합니다. 그렇다면 이우환의 작품을 소장해야 할 이유는 무엇일까요? 01 내 경매가 1위 이우환의 대표작인 조응 중, 가치 상승 기대가 높은 최근 판화 작품 02 유사 작품인 '무제(조응)_2013'은 337% 상승, 19년 580만원에서 22년 2,300만원 낙찰 (서울옥션 수수료 포함) 03 한국을 대표하는 작가이자 BTS RM이 사랑한 아티스트 &lt;무제_2(조응)&gt;은 오리지널 판화 에디션으로, 이우환 작가의 친필 사인과 넘버링이 기재되어 있습니다. ■ 이우환_무제_2(조응) 바로가기 예술 철학을 시각적 언어로 변환하여 관람객에게 내면의 침묵과 깊은 사색을 유도하는 아티스트, 이우환의 &lt;무제_2(조응)&gt; 오리지널 판화 에디션을 소개해드렸습니다. 전 세계에 넘버링 된 수량만이 존재하는 이우환 리미티드 오리지널 판화 에디션으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 이우환뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 링크 사진을 클릭하시면 위아트 쇼룸 정보를 확인하실 수 있습니다. 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240208_81/1707386103408Yqx78_JPEG/page-3(2).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[마감임박] 설날맞이 달항아리 판화, 30% OFF]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000964935</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000964935</guid>
            <pubDate>Tue, 23 Jan 2024 07:14:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2월 8일 밤 11시 59분 펀딩 마감 안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 예로부터 보름달처럼 둥근 백자 '달항아리'는 복을 불러온다고 여기며 조선시대 왕가와 사대부 집안에서 귀하게 모셨다고해요 : ) 가장 한국적인 아름다움을 그대로 ! 소장가치 높은 달항아리 에디션 판화와 오리지널 원화를 고급 원목 관액자가 포함된 특별가로 소장해보세요. https://www.wadiz.kr/web/campaign/detail/254421 ▲ 클릭하시면 달항아리 에디션 판화&amp;원화와 한정수량 혜택을 자세히 보실 수 있어요 : ) 오픈 알림 신청을 꾹! 눌러주세요 한정수량 이벤트 소식을 가장 먼저 받아보실 수 있습니다 ! 설날을 특별하게 ! 오랫동안 마음에 남을 특별한 선물, 복을 가득 담은 달항아리 판화 ! 와디즈 한정 설날맞이 특별가로 미리 준비하세요 : ) 국내 최대 규모의 자체 공방을 보유한 그림닷컴은 첫 펀딩에서 4,065% 달성을 기록한, 믿을 수 있는 아트브랜드입니다. 고객님 모두의 집안에 좋은 일이 가득하길, 복된 한 해가 되길 바라는 마음을 담아 준비했습니다 : ) 다시는 없을 최대 할인혜택 이벤트 ! ▲ 오픈 알림 신청을 눌러주시면 순차적으로 오픈되는 '한정 수량 이벤트'소식을 가장 먼저 받아보실 수 있어요! 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240122_293/17058975217057YQ28_JPEG/%EC%8A%A4%EB%A7%88%ED%8A%B8%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%96%B4_1000.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[NEW YEAR'S FLASH SALE]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5001082212</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5001082212</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 08:17:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[즐거운 설날이 내일부터 시작되네요! 오늘부터 2월 12일까지 긴 연휴동안 구매해주시는 고객님들께 감사의 마음을 담아 깜짝 이벤트를 진행합니다 6일간의 이벤트 놓치지마세요 : ) [NEW YEAR’S FLASH SALE] 📍기간 : 02.08(목) – 02.12(화) 6일간 📍진행 : 심도마도 스마트스토어, 아트윈도 📍혜택 전제품 최대 20% 할인 •이벤트 기간동안 주문 2/13(화) 배송 예정]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240208_296/1707378772758V8CIJ_PNG/new_year_2024_photoslide.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[어른들의 은밀한 판타지🪄 KUSH 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001082105</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001082105</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 08:17:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[어느 공간이나 몽환적으로- 어른들의 은밀한 판타지 어디까지가 현실이고 어디까지가 꿈일까 보면 볼수록 있을 법한 현실처럼 다가오는 KUSH 작가의 작품 세계를 소개합니다. 사진을 베이스로 일러스트 등의 다양한 그래픽 요소를 더한 사실적인 묘사로 비 현실적인 이야기를 매우 현실적으로 풀어내는 KUSH 작가의 작품 세계는 평범한 일상에 작은 틈을 내고, 은밀하게 스며드는 매력이 있습니다. 직접 그려 넣은 듯한 효과를 주는 캔버스 액자로 무심하게 걸어 두는 것만으로도 공간에 다른 향기를 전해주는 포스터로 만나보세요. 어른이 되어서도 감출 수 없는 판타지 본능을 깨우고 어린시절처럼 맑은 감성을 되찾고 싶을 때, 좋은 장치가 됩니다. EDITOR’S PICK : Winter. 천 포스터 이른 새벽, 혹은 깊은 밤이 뿜어내는 신비로운 공기가 느껴지는 작품입니다. 모던한 톤으로 차분하게 풀어낸 몽환적인 이미지가 매력적인 Winter. 공간을 분리해주는 가림막이나 커튼으로 만나보시길 추천합니다. Winter. KUSH Castle. 종이 포스터 금지된 세계로 모험을 떠난 누군가의 두근거림이 느껴지지 않나요? 분홍빛 달에 드디어 모습을 드러낸 세계에 슬며시 숨어들어보고 싶은 마음을 자극합니다. Castle. KUSH 4 Walls. 캔버스 액자 4면 가득 들어오는 빛이 환상적인 작품이죠. 깊은 숲 어딘가에 있을 법한 판타지로 작은 원룸을 멋지게 변신시켜줍니다. 4 Walls. KUSH]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20200306_93/1583472161713nHv1X_JPEG/KUSH.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[그동안 없었던 새로운 에디션판화, 이윤정]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001082096</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001082096</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 08:17:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아트앤에디션입니다. 이윤정 작가님과 함께 작업한 신작 에디션판화 소식 전해드립니다 :) 이윤정 작가 마음이 날다 이윤정 작가는 다수의 수상경력과 단체전, 개인전을 통해 활발히 활동하고 있는 작가이다. 그는 그때만의 솔직한 감성을 선과 색을 통해 표현하며 이러한 가상의 공간에 등장하는 종이 비행기라는 상징적 사물로 공간과 시간에 대한 범위에서 자유로워지기 위해 노력한다. 캔버스는 그 틀의 경계로 화면 밖의 공간은 현재를 뜻하고, 화면 안은 심상, 가상의 공간을 의미한다. 이로인해 참여자, 관객들과의 공감과 소통하며 작품속에 그들만의 의미를 부여하는 것으로 진정한 자신의 이야기들을 찾아가는 것을 목적으로 한다. 이윤정 작가 원화 작품 이번에 아트앤 프린트 스튜디오에서 제작한 이윤정 작가의 에디션판화에는 특별한 점이 있는데요, 제작한 작품 &lt;마음이 날다_47&gt; 작품같은 경우 산 봉우리마다 찍혀있는 금색 점들을 에디션판화 위 작가님께서 한 점 한 점 직접 물감으로 리터치 해주셨습니다 :) 그래서 그런지 더욱 의미있고 높은 퀄리티의 에디션판화로 제작되었습니다! 작가님의 리터치가 들어간 특별한 에디션판화! 마음이 날다_147 작가명: 이윤정 Lee, Yoonjung 작품분류: 하이브리드 에디션: Edition of 15 작품크기: Paper W 51.0 x H 60.0 cm Small Edition, Big Hug 프로젝트 참여하신 작가님 중 한분으로 에디션판화 판매 수익금은 문화예술 NGO길스토리를 통해 도움이 필요한 곳에 전달합니다. 보다 많은 사람들이 예술을 즐기고 나눌 수 있기를 바랍니다. 마음이 날다_85 작가명: 이윤정 Lee, Yoonjung 작품분류: 하이브리드 에디션: Edition of 15 작품크기: Paper W 75.0 x H 55.0 cm]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240208_36/1707374999346kyxl1_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[오늘의작품 1위🎁복을 부르는 달항아리 기획전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000956691</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000956691</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 08:17:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 올해는 설날이 유독 빠르게 다가오는 것 같아요 : ) 새해 복 많이 받으세요 라는 인사로 서로의 복된 한 해를 기원하는 날, 설날 ! 복을 닮은, 복을 담은 달항아리로 소중한 분에게 마음을 전하세요 🎁 검증 된 인기, 보장 된 퀄리티 ! 오늘의 작품 BEST✨ 김경희 작가의 달항아리 오랫동안 많은 분들께 사랑받고있는 김경희 작가님의 달항아리 시리즈는 민화 고유의 단아한 색감에 현대적인 디자인 요소가 더해져, 어느 공간에 걸어두어도 아름답게 어우러집니다. 달항아리를 아시나요? 예로부터 넉넉하고 아름다운 곡선의 둥그스름한 항아리는 보름달을 닮았다 하여 ‘달항아리’라는 이름으로 불립니다. 풍요와 길조를 의미하는 보름달을 향해 소원을 빌듯이 조선시대 사대부 집안에서 귀하게 여기며 모시기도 했습니다. 김경희 작가님 손에서 다양한 모습으로 탄생한 달항아리 시리즈를 소개해드릴게요 : ) 복을 한아름 선물합니다. 선물용으로 가장 많이 찾아주시는 달항아리 9종세트 그림닷컴 고객님의 소중한 실제 리뷰사진입니다. 단독으로 걸어두어도, 세트로 걸어두어도 아름다워요 그림닷컴 고객님의 소중한 실제 리뷰사진입니다. 고풍스러운 공간에도, 모던한 공간에도 튀지않고 은은하게 품격을 더하는 달항아리 모두 그림닷컴 고객님의 소중한 실제 리뷰사진입니다. 작품명인 '가정의 화목과 평화' 처럼, 가족 모두 따듯한 한 해 보내시길 바랍니다. 그림닷컴 고객님의 소중한 실제 리뷰사진입니다. 🎁 선물하시는 경우 그림닷컴 카카오톡 / 톡톡으로 문의주시면 간단한 메시지카드를 서비스로 동봉해드려요 : ) https://pf.kakao.com/_yxhLUxd ▲ 클릭하시면 그림닷컴 카카오톡 채널로 이동합니다]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240117_250/1705453421067gb4Kh_PNG/%EB%8B%AC%ED%95%AD%EC%95%84%EB%A6%AC_%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[일리야 밀스타인:기억의 캐비넷] 전시에서 본 그림을 아티쉬에서도 만나보세요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001081586</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001081586</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Feb 2024 05:15:26 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[작년 9월부터 진행된 일리야 밀스타인 작가의 전시 기억의 캐비넷 전시가 다음 달인 3월에 종료됩니다. 전시에서 본 일리야 밀스타인의 작품들을 아티쉬에서도 만나보세요💕]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240208_150/1707368476073MKw0r_JPEG/%EA%B8%B0%EC%96%B5%EC%9D%98%EC%BA%90%EB%B9%84%EB%84%B7_mo.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>