<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Mon, 03 Jan 2022 07:10:00 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[아티쉬1월 소식]﻿ 가장 따뜻하고 행복한 블루, 베리페리]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002483026</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002483026</guid>
            <pubDate>Mon, 03 Jan 2022 07:09:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[따뜻하고 행복한 블루, 베리페리 가장 따뜻하고 행복한 블루, 2022년 올해의 컬러와 함께 새해를 맞이하세요. 1월 한 달간 2022 캘린더 &amp; 아티스트 만년 다이어리 30% 할인 기간: 1월 3일~1월 31일 미리 준비하는 설 선물, 아티쉬와 함께 소중한 사람들에게 마음을 전해요 기간 : 1월 3일 ~ 1월 16일 UPDATE GOODS 신규 LED시계 20% 할인 인테리어로도, 선물용으로도 인기많은 아티쉬 LED시계의 신규 디자인이 출시되었습니다. 기간 : 1월 3일 ~ 1월 16일 NEW ARTIST 콰야 멈춘 듯 흘러가는 시간이 머물렀던 그날, 보통 날, 보통의 사람들을 그려낸 작가 콰야 ARTIST OF THIS MONTH 초현실주의 거장, 르네 마그리트 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220103_106/1641191881751Bzwrw_JPEG/1%EC%9B%94-%EA%B8%B0%ED%9A%8D%EC%A0%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2022 임인년 호랑이해 새해 복 많이 받으세요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100783506/news/2002431880</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100783506/news/2002431880</guid>
            <pubDate>Sat, 01 Jan 2022 09:09:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 꼭두도예 입니다. 2022 임인년 호랑이해 새해가 밝았습니다! 모두 새해 복 많이 받으세요 :)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220101_275/1641026078126KpLpl_JPEG/KakaoTalk_20220101_173405535.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[8번째 프로젝트 타이블 소속 작가들의 작품이 공개됩니다.]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101347270/news/2002467852</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101347270/news/2002467852</guid>
            <pubDate>Fri, 31 Dec 2021 15:09:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[PROJECT NO. 008 지나간 것을 위한 기록 ‘ 지나간 것을 위한 기록 ’을 주제로 다양한 작가들이 표현해 낸 작품들을 공개합니다! 매 1분 1초의 시간에 지나간 흔적을 기록하기도 하고, 흔적도 없이 묻어 없애려고 하기도 합니다. 쉽게 말하면 우리는 기억을 합니다. 우리에게 기억은 미래에서보다 과거로부터 일어난 일을 떠올리는 것에서 시작하는 단어처럼 그 기억은 왜곡되어 질 수 있으며, 일어난 일과는 다른 감정으로 기록될 수도 있습니다. 마음과는 다르게 지나간 시간과 내 감정의 시간을 순간으로 표현한 작가들의 얘기를 들어 보는 시간을 가질 수 있습니다. 매 프로젝트마다 타이블은 작가들의 작품을 보다 많은 사람들이 나눌 수 있는 예술을 공유 하려 합니다. 많은 관심 부탁드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211229_157/1640743532128Ikkjr_JPEG/008.%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%9D%B4%EB%B2%A4%ED%8A%B8-01_2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[세상에 단 150점만 허락된 이왈종작가의 에디션 판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002469471</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002469471</guid>
            <pubDate>Fri, 31 Dec 2021 07:09:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[#이왈종 #제주생활의중도 #이왈종판화 # 이왈종작품 안녕하세요, 그림닷컴 입니다 오늘의 갤러리 소식에서는 이왈종 작가님의 판화작품중 신작이 다수 입고되어 소개해 드리려고 합니다 이왈종 작가님의 작품은 많은 분들이 좋아해 주시는 대표적인 한국 작가중 한분 인데요 1990년 제주 서귀로포 내려가셔서 작업하신 '제주생활의 중도' 시리즈는 특히 더 많은 분들이 좋아해주시는 작품입니다 나는 이 작가를 주목한다 - 이왈종의 눈부신 중도, 제주의 노래 (김종근 미술평론가)- 이왈종 작가는 1974년 대한민국 최고의 권위를 가진 23회 국전에서 문화부 장관상을 받으면서 일약 화단에 주목을 받기 시작했다. 전통적인 동양화의 문법을 따르면서도 독자적인 시각과 기법으로 한국화의 가능성을 독창적으로 보여준 것이다. 모든 사람이 부러워하는 엄청난 수상의 영예에도 불구하고 그는 결코 자만하지 않고 더욱 겸손했고 작업은 치열했다. 1983년 &lt;생활 속에서&gt;라는 연작을 잇달아 발표하면서 이왈종은 한국화의 새로운 기수로 평가받았다. 당시 한국화단에서 동양화의 위치는 대중들에게도 버림받고, 컬렉터들도 모두 등을 돌린 절체절명의 고사 위기에 처해 있었다. 많은 미술애호가들은 지지부진한 수묵과 채색의 경계에서 헤매고 있는 미술계 특히 동양화단을 질타했다. 누군가 이 난국의 한국화단을 헤쳐 나갈 테러리스트가 필요했다. 이때 몇 명의 한국 화가들이 있었는데 그들이 바로 황창배, 박대성 그리고 이왈종 화백 등이었다. 이러한 당시 이왈종 화백의 작품은 전형적인 한국 전통 산수화의 흐름 속에서 사람들은 이들에게 한국화단에 미래를 맡기고 그들에게 무엇인가 혁신적인 새로움을 기대했다. ......... .. 중략(아래 기사 링크) 그렇다. 지금 그에게 쏟아지는 찬사와 최고의 예술가라는 칭호는 “작가는 외로워야 한다. 내게 외로움은 작업 속으로 끌어들이는 힘을 지닌다. 새로운 세계를 창조한다는 것이 어찌 외롭지 않고서 가능한 일인가”라고 그가 자신에게 되물었던 그가 애타게 물어왔던 것에 대한 아주 작은 해답일 뿐이다. 출처 : 투데이신문(http://www.ntoday.co.kr) 이왈종 Lee Wal Chong 한국화가, 전 대학교수 출생 : 1945년 8월 11일, 경기도 화성 학력 : 건국대학교 교육대학원 회화과 석사 수상 : 2001년 제5회 월전미술상 1991년 제1회 한국미술작가상 1983년 제2회 미술기자상 경력 2013.05 왈종미술관 설립 2011.08 왈종후연미술문화재단 설립 전시 2012 제주생활의 중도 (현대화랑, 서울) 2012년 개인전 (갤러리현대, 서울) 2010년 개인전 (노화랑, 서울) 2008년 개인전 (갤러리현대, 서울) 2005년 꿈과 일상의 중도 (갤러리현대, 서울) 1945년 경기도 화성에서 출생한 이왈종은 중앙대학교 회화과, 건국대학교 교육대학원을 졸업 한 후 1979년 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀로포 내려가 작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화와 고전적 양식에서 탈피하여 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구하여 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하며 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 이왈종의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감, 여기에서 연출되는 화려한 장식적 파노라마가 특징이다. 거침없고 자유로운 상상력과 감성의 세계를 보여주는 그의 작품은 전통 동양화를 극복하려는 새로운 조형의지를 담고 있다. 재료]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211022_292/1634890040005wQxKL_PNG/KakaoTalk_20211022_170619038.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Dream Together 展, 서정아트센터 을지로]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002477141</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002477141</guid>
            <pubDate>Fri, 31 Dec 2021 07:09:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[서정아트센터 을지로 Dream Together 展​ 이제 2021년을 마무리하고 2022년 새해을 맞이합니다. 다사다난했던 지난 한 해를 뒤로하고 새해에는 더욱 희망차게 나아갈 수 있길 바라는 마음으로 저희 서정아트센터에서는 새해 첫 전시인 'Dream Together'展을 진행합니다. 'Dream Together'라는 전시 제목에 걸맞도록 이번 전시는 새해를 더욱 긍정적이고 힘차게 시작할 수 있도록, 전도유망한 세계 아티스트들의 다양한 작품들을 선보일 예정입니다. 1월 3일부터 4월 30일까지 진행되는 이번 전시는 서정아트센터 을지로에서 만나보실 수 있습니다. 새해에도 많은 관심 부탁드립니다 :) 'Dream Together' 展은 긍정적인 포부로 신년을 맞이하고자 서정아트센터 컬렉션이 선보이는 전시로, 전도유망한 세계의 아티스트들의 메시지를 함께 향유하고 꿈꾸는 시간을 마련하고자 기획되었다. 전세계적으로 겪고 있는 힘든 시기를 지나 새해에는 움츠렸던 어깨를 활짝 펴고 희망차게 나아갈 수 있기를 바라며 이번 'Dream Together' 展을 선보인다. ｜전시 일정｜ 2022년 1월 3일 ~ 2022년 4월 30일 매주 토,일 휴관 ｜전시 장소｜ 서정아트센터 을지로]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211230_25/1640829602335MPN5c_JPEG/220103-%EC%9D%84%EC%A7%80%EB%A1%9C_Dream_Together-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[싱그러움이 가득한 수채화, 이슬비 작가 신작 에디션 출시 - 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002476005</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002476005</guid>
            <pubDate>Fri, 31 Dec 2021 07:09:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[자연의 아름다움을 싱그러운 수채화로 표현하는 이슬비 작가님의 신작 에디션이 출시되었습니다. 11종의 아름다운 색감의 작품으로 구성된 이번 Life Collection으로 공간을 더욱 부드럽고 분위기있게 만들어보세요 :) 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 액자 작품 구매시 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. Collectible Art Poster L'DIFF-盤 엘디판은 엘디프와 LP판의 합성어로, 음악을 LP판으로 수집하듯 그림을 슬림하게 수집할 수 있는 아트포스터 패키지입니다. 오늘의 기분에 따라 나의 노래를 선택하듯, 오늘의 공간을 위해 나의 그림을 선택하여 감상해보세요. 큰 돈 주고 구매한 그림 액자, 이제는 다른 그림을 보고 싶은데 액자를 새로 사기는 돈도 부담되고 공간도 부족하고... 기존 액자를 활용하면서 새로운 작품을 감상하고 싶으신가요? 내가 원하는 그림을, 내가 원하는 시기에, 포스터만 구매해서 합리적인 가격으로 교체하고 싶은데 콜렉터님의 취향에 걸맞는 서비스를 발견하지 못하셨나요? 많은 아티스트의 다양한 작품을 아트포스터로 소장하고 싶은데 포스터가 종이다 보니 보관이 너무 어려우신가요? 혹은 지관통에 돌돌 말려서 온 아트포스터에 구김이 있거나 똑바로 펴지지 않아서 제대로 사용하기 힘드셨나요? LP판처럼 생긴 아트포스터 패키지, 엘디판으로 공간을 채워보세요! 엘디프에 소속된 100여명의 K-ART 아티스트, 1,500여개 이상의 작품을 합리적인 가격에 만날 수 있고, 10개를 사도 100개를 사도 가볍고 슬림하게 소장할 수 있는 엘디판을 소개합니다. 엘디판 100% 활용하기 엘디판은 다양한 모습과 형태로 엘디피스트님의 공간을 더욱 예술적으로 만들어줍니다. 엘디판으로 엘디프 작가의 작품을 캐주얼한 아트포스터로, 완성도 높은 액자로, 슬림한 그림 보관 패키지로 활용해보세요. 33.3% 활용법: 엘디판 그 자체로 감상하기 엘디판은 액자 없이도 그림을 감상할 수 있는 가볍고 슬림한 아트포스터 패키지입니다. 엘디판에 담겨있는 그림을 원하는 곳에 무심하게 툭 놓고 감상해보세요. 66.6% 활용법: 기존 액자에 엘디판 그림 교체하여 감상하기 이미 구매하신 액자가 있나요? 기존 액자와 동일한 사이즈의 엘디판 작품을 구매하]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211230_38/1640854324671wDa2j_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[공지] 2022년, 새해 복 많이 받으세요! (휴관안내)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002477180</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002477180</guid>
            <pubDate>Sat, 01 Jan 2022 12:14:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[올 한 해도 서정아트센터를 찾아주신 모든 분들께 진심으로 감사의 말씀을 전합니다. 새해 차오르는 태양처럼 행운과 행복이 가득 차올라 아름다운 결실을 맺는 한해 되시길 기원합니다. 추운 겨울 건강 조심하십시오. 서정아트센터 올림 ※ 연말과 신년을 맞이하여 아래와 같이 업무가 진행될 예정이오니 갤러리 방문에 참고하시기 바랍니다. ※]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211231_227/1640910164946Myy75_JPEG/%EC%83%88%ED%95%B4-%EB%A9%94%EC%8B%9C%EC%A7%80-%EC%B9%B4%EB%93%9C(%EC%84%9C%EC%A0%95%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%84%BC%ED%84%B0)-1080.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[택배파업으로 인한 배송안내]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/2002454476</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/2002454476</guid>
            <pubDate>Mon, 03 Jan 2022 01:58:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/1000014753/news/2002454476" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:2002454476 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">택배파업으로 인한 배송안내</strong><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20211230_48/1640854714138mP4nv_JPEG/211230_notice_popup_900X769_2.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20211230_48/1640854714138mP4nv_JPEG/211230_notice_popup_900X769_2.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211230_48/1640854714138mP4nv_JPEG/211230_notice_popup_900X769_2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[다이어리, 새로운 한 해를 준비하는 방법]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002466331</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002466331</guid>
            <pubDate>Sat, 01 Jan 2022 12:14:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[아티쉬 만년 다이어리가 출시되었습니다. 표지에 아티쉬 인기 작가들의 작품을 담은 다이어리 컬렉션을 지금 아티쉬 홈페이지에서 확인해보세요.👉 ✅'먼슬리&amp;위클리'와 '데일리' 섹션이 계단식으로 나눠져있고, 고급 양장제본이 노출되어 있는 독특한 형태로 제작되었습니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211214_102/1639461926937sgOAS_JPEG/%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EC%96%B4%EB%A6%AC-%EC%B6%9C%EC%8B%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[무라카미 타카시 작가의 도라에몽 신규 에디션을 만날 수 있는 기회]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002465339</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002465339</guid>
            <pubDate>Sat, 01 Jan 2022 12:14:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[일본의 유명 팝아티스트 무라카미 타카시의 도라에몽 시리즈 신규 에디션이 아티쉬에 입고되었습니다!💕 총 3가지 에디션이 딱 1점씩만 입고되었으니 서둘러주세요.😉 -그림 사이즈: 50x50cm -제작방식: Offset print, cold stamp and high gloss varnishing -에디션: Limited edition number / 300 -액자 사이즈: 62x62cm (여백 4cm) -액자 형태: 원목 띄움 / 화이트 ※액자 포함으로만 판매됩니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211228_124/1640670475416Toff9_JPEG/%EB%AC%B4%EB%9D%BC%EC%B9%B4%EB%AF%B8-%ED%83%80%EC%B9%B4%EC%8B%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>