<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 04 Aug 2023 14:12:47 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴아트샵] 따뜻한 온기가 느껴지는 그림, 노연희 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000563660</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000563660</guid>
            <pubDate>Fri, 04 Aug 2023 05:13:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[ 컨티뉴아트샵 ] 따뜻한 온기가 느껴지는 그림, 노연희 작가 따뜻한 온기를 담아 위로의 마음을 전하는 노연희 작가입니다. 따뜻하고 평온함이 드러난 그림들이 우리의 공간과 마음을 따뜻하게 비춰주는 것 같아요. 노연희 작가의 작품으로 온기를 느껴보세요. A R T W O R K 민트색과 화병, 노연희 캔버스 액자 청량감을 주는 민트색과 화병이 시원한 여름의 향기를 전합니다. A R T W O R K 안녕 그동안 잘 지냈지, 노연희 폰케이스 언제나 내 마음은 밝은 달 한 가득을 담고 있어 든든합니다. 외로울 때면 나를 위로해주던 어릴 적 순수함과 따뜻함을 불러보곤 합니다. 그들이 있어 행복합니다. A R T W O R K 코끼리의 노래, 노연희 장패드 코끼리의 노래가 사랑을 전합니다. A R T W O R K 해바라기, 노연희 종이 포스터 난 나의 예술로 사람들을 어루만지고 싶다. 그들이 이렇게 말하길 바란다. 마음이 깊은 사람이구나. 마음이 따뜻한 사람이구나. - 빈센트 반 고흐 - A R T W O R K 사과, 노연희 레더코스터 한 입 베어물면, 에너지를 가득 충전할 수 있는 사과, 고흐의 기운을 담고 싶었습니다. A R T W O R K 꽃을 피우다, 노연희 천 포스터 고풍스러운 찻잔에 예쁜 꽃을 피웁니다. A R T W O R K 꽃과 그릇, 노연희 마우스 패드 투박한 토기에 어울리는 단아한 꽃으로 행복을 노래합니다 저희 컨티뉴아트샵 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴아트샵은 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230804_274/1691122449634XDfdC_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[프리오더 [ 터키석 라피스라즐리 실버체인 팔찌 ]]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5000559670</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5000559670</guid>
            <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 05:13:19 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[터키석 라피스라즐리 실버체인팔찌 Pre-order 8월 기획 이음 8월 기획 Pre-Order 터키석 라피스라즐리 실버체인 팔찌 259,000 --&gt; 199,000 이음에서는 작렬하는 태양과 푸르른 하늘의 8월 찰랑거리며 손목을 장식할 팔찌를 미리 같이 주문해 봅니다. 핸드메이드로 하나씩 만들지만 원석을 같이 커팅하면 할인된 가격이 될수 있어요 같이 주문하고 조금 기다려서 더 좋은가격으로 만나실수 있습니다. 주문기간 : 8월 5일 ~8월 15일 작품제작기간 : 8월 16일~ 8월 31일 배송 시작: 9월 1일 부터 주문기간에 할인가격으로 오픈합니다. 아주 작은 물건이라도 잠시 쓰고 버려지는 물건이 너무 많아 속상합니다. 좋은 재료를 사용하고, 오래 사용해도 고쳐쓸 수 있고, 그 사람이 담겨 점점 멋드러지는 물건을 만들고자 노력합니다. 이 지구를 위해서요 [ 작가의 작품 . 작품관리 ] 고객 한분한분을 위해 주문후 핸드메이드로 작품제작을 하고 평생 AS로 최선을 다합니다. *** 작품포장은 선물용으로 준비했습니다. *** 선물용 포장]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230803_273/1691036373007sWzJI_JPEG/2023_8%ED%8C%94%EC%B0%8C%ED%94%84%EB%A6%AC%EC%98%A4%EB%8D%94_%EC%86%8C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[한정 쿠폰] 제주의 풍요로움을 담다, 이왈종 판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000398054</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000398054</guid>
            <pubDate>Thu, 03 Aug 2023 01:11:12 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 생활을 이왈종 화백의 시선으로 꾸밈없이 솔직하게 담아낸, ' 제주생활의 中道 ' 에디션 판화 ! 기간 한정 쿠폰을 준비했어요 : ) 이왈종 화백의 에디션 판화를 구입하시기 전, '알림받기' 하고 20,000원 할인쿠폰 꼭 챙기세요 ! 이왈종 Lee, Walchong, 1945 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채, 제주생활의 중도 이왈종 화가는 1945년 경기도 화성에서 출생, 중앙대학교 회화과와 건국대학교 교육대학원 졸업 후 1979년부터 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀포로 내려가 미술작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화의 고전적 양식에서 탈피하며 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구했고, 이를 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하면서 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 그의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감이 특징이다. 재료나 기법에 있어서도 아크릴을 사용하거나 부조 기법 등을 이용하여 동서양의 재료에 관계없이 작품을 제작할 뿐 아니라 보자기, 조각, 도자 등 평면과 입체를 넘나들며 그 영역을 넓혀 나가고 있다. 특히 이왈종 화가의 에디션 판화작품은 실크스크린 기법으로 제작되어 소장가치 높은 미술작품으로 인식되어 원화와 또다른 오리지널의 감성으로 대중에게 많은 사랑을 받고 있다. ▼ 깔끔한 원목 우드 액자와 더욱 고급스러움을 더하는 원목 관액자 그림닷컴에서 구입하신 고객님의 실제 리뷰사진 입니다 : ) ▼ 디테일한 부분까지 보여드릴게요 : ) 실물이 훨씬 아름답다는 점 ! ▼ 세트로 걸어놓고싶은 아담한 작품부터 공간을 갤러리로 만들어줄 대형 작품까지 모두 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 천국과 제주 중 한 곳을 선택하라고 하면 제주를 택하겠다. 제주의 자연과, 제주에 살아가는 생명 모두를 사랑하는 이왈종 화백. 그러기에 이왈종 화백의 작품에는 사람과 동물, 산새들이 현실의 크기와는 상관없이 모두가 동등하게 담겨있습니다. ▼ 이왈종 화백의 에디션판화 전용 쿠폰! 기간 한정 특별쿠폰이니 놓치지 마세요 : ) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230509_22/1683607563216Vk5vO_PNG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85_%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EC%83%9D%ED%99%9C%EC%9D%98_%EC%A4%91%EB%8F%84.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[투영한 오브제] 8월 추천상품 10% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000557364</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000557364</guid>
            <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 09:14:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[공예정원 8월 기획전] [공예정원] 투영한 오브제 23.08.01~23.08.31 공예정원 추천상품 10% Sale 투명한 햇살 투영한 오브제느낌을 공예정원 추천상품에서 만나요!! 이벤트기간 : 2023. 8. 1 ~ 8. 31까지 무더운 여름 물방울처럼 투명한 공예정원상품 추천드립니다. 공예정원 온라인숍님, 쇼핑 꿀팁 받으세요! 알림받기 동의하면 쿠폰이 쏙!!! 혜택받아서 꼭 쓰세요! 10%할인 구매가 가능한 추천상품의 상세 정보는, 상품별 페이지에서도 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230802_269/1690964370028oUyAY_JPEG/8%EC%9B%94_%EA%B8%B0%ED%9A%8D%EC%A0%84(%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84_%EB%A9%94%EC%9D%B8).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이]  신규소재로 리뉴얼된 식탁매트💚20%할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000557359</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000557359</guid>
            <pubDate>Wed, 02 Aug 2023 09:14:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[기존 코르크 재질에서 말랑한 소재 PVC매트로 리뉴얼되어 사용하기 간편해진 아티쉬 식탁매트를 한주간 윈즈데이 20% 할인가에 만나보세요💛 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230802_101/1690964217858SlBh1_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 8월, 아티쉬의 새로운 할인소식💛]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000551857</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000551857</guid>
            <pubDate>Tue, 01 Aug 2023 05:13:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[긴 장마와 여름 더위에 지쳐있지는 않나요? 그래서 이맘 때에는 많은 사람이 기력을 보충하기 위해 복날에 삼계탕을 먹고, 시원한 바다나 계곡으로 물놀이를 떠나죠. 아티쉬도 여러분의 지친 몸과 마음을 달래줄, 여름날의 선물같은 소식을 들고 왔어요. 신상품 소식부터 특별한 이벤트까지, 같이 한번 살펴볼까요? [NEW] 리유저블 마켓백 8/1~8/16 출시기념 20% 할인​​​​​​​ 주머니에 쏙, 아티쉬 마켓백이 신상으로 돌아왔습니다! 평소에는 작게 접어 보관하고, 담을 물건이 생기면 펼쳐서 사용해주세요. 비닐봉투 사용도 줄이고, 예쁜 가방도 가질 수 있는 1석2조 소비를 할 수 있어요. [기획전] 나만의 책상 꾸미기 - 아티쉬 데스크테리어 아이템 8/1~8/16 최대 20% 할인​​​​​​​ 시시각각 변화하는 나의 기분과 톡톡 튀는 개성을 표현할 수 있는 나만의 공간, 책상 1. Stationery item 2.Wallterior ​​​​​​​ 3.Point item​​​​​​​ ​​​​​​​ 4. Office item ​​​​​​​ [NEW] 조나스 우드 포스터 식물에 매료된 아티스트 조나스 우드의 새로운 포스터가 들어왔어요. 이번 포스터에는 커다란 선반에 다양한 식물 화분이 놓인 풍경을 묘사했는데요. 플렌테리어를 좋아하시는 분이라면 이번 포스터를 아주 마음에 들어하실 것 같습니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230801_51/1690865681565OEBGB_JPEG/%EB%A7%88%EC%BC%93%EB%B0%B1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW] 감각적인 현대 인상주의 작가, 베스앤 로슨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000529215</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000529215</guid>
            <pubDate>Tue, 25 Jul 2023 09:14:53 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[위 작품을 하나의 장르로 콕 집는다면 어떻게 불러야 할까요? 풍경화인가? 추상화인가? 팝아트일까? 독특한 감성의 작가 베스앤 로슨 BethAnn Lawson은 자신의 작품을 '현대 인상주의' 로 정의합니다. 일반적인 풍경화라 부르기에는 정밀하지 않고 추상화라고 부르기에는 현대 시대의 추상화와 조금 다른 것 같고.. 같은 질문을 수차례 받으면서 고민해 온 결과, '현대 인상주의' 가 현재로서는 그의 작품세계를 가장 잘 표현하는 단어라고 하네요 : ) 그림닷컴과 함께하는 NEW 아티스트, 베스앤 로슨 작가를 소개합니다 : ) 베스앤 로슨 BethAnn Lawson 현대 인상주의 작가 베스앤 로손 BethAnn Lawson은 샌프란시스코 출신의 현대인상주의 화가이다. 샌프란시스코 스트리트 아티스트 협회의 창립회원이자 초현실주의 화가인 아버로부터 많은 영향을 받았다. 디자인학교를 졸업한 후 텍스타일 디자이너, 그래픽 디자이너, 일러스트레이터 등 다양한 분야에서 활동하다 2011년, 존경하던 아버지의 타계를 계기로 화가의 길을 다시 걷기 시작했다. 디자인 업계에서의 경험때문인지, 베스앤은 늘 '균형'을 중요시한다. 도시와 자연 사이, 섬세함과 러프함 사이, 사물의 있는 그대로를 담는 것과 강렬한 기억 속의 모습의 사이에서의 균형을 잡아가며 작업하는 것은 그에게 큰 즐거움이다. " 이미지를 분해하고, 재조립하는 과정에서 여러분을 위해 작은 부분을 남겨둡니다. 자신의 상상력과 아이디어, 그리고 기억으로 퍼즐의 마지막 조각을 채워주세요. " '작품을 계속 보고싶게 만드는 매력이 무엇이라고 생각하는가' 라는 질문에 대한 베스앤 로손의 답변입니다. 작품 속 어딘가에 의도적으로 비어있는 공간을 찾는 것도, 그 공간에 새로운 상상의 존재를 채워넣는 것도 보는 이의 즐거움으로 남겨두겠다 ! 한가지 주제에 얽매이지 않고 풍부한 상상력을 발휘하는 작가의 스타일이 엿보입니다. 새로운 Artist 베스앤 로손의 작품 ! 그림닷컴에서 만나보세요 :) Sound House Twin Peaks / Crowd Sourcing Crowd Sourcing Tilting At Windmills 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230725_100/1690272317612nEuFT_PNG/%EB%B2%A0%EC%8A%A4%EC%95%A4%EB%A1%9C%EC%8A%A8.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW!] 이경훈 작가 에디션 판화 오픈!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000548506</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000548506</guid>
            <pubDate>Mon, 31 Jul 2023 09:15:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이경훈 작가님의 에디션 판화 오픈! 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 이경훈 작가님의 에디션 판화 오픈 소식을 전해드리려고 하는데요! 사라져가는 기억의 감정을 그리다 이경훈 작가의 작품 속 일상의 장소는 평화로운 현대판 무릉도원을 연상하게 한다. 작가는 점점 일상에서 지나쳐 버리는 감정들과 함께 허한 생각들이 들 때마다 이 전에 느꼈던 가슴 벅찬 순간들, 설레었던 추억에 잠시 빠져든다. 그때의 그 감정들을 상상해가며 그때의 나와 지금의 내가 서로를 위로하고 화해하듯 한 화면에서 서로 이야기하는 것처럼 그려낸다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230713_162/1689226136816SkiIk_JPEG/1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[할인쿠폰]  제주의 아름다움을 담은 이왈종 작가의 '제주생활의 중도' 전용 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000548212</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000548212</guid>
            <pubDate>Mon, 31 Jul 2023 08:19:06 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[판화에 사용가능한 2만원 할인쿠폰 증정! 7월 4주차 아티쉬 윈즈데이 안녕하세요 아티쉬입니다. 이번 주 윈즈데이 품목은 제주의 아름다움과 풍요로움을 한 폭의 그림에 담아내는 이왈종 작가의 판화 2만원 할인쿠폰 증정으로 진행됩니다 💛💛 새롭게 추가된 판화들도 모두 할인쿠폰 사용이 가능합니다 상품 페이지에서 쿠폰받기를 클릭하면 쿠폰을 다운받을 수 있어요 :) 💛💛 제주를 그리는 이왈종 작가는 제주의 풍경에 동양의 철학을 담아 아름다우면서 순수한 동심의 제주를 그려내는 것으로 유명한 한국 화가입니다. 1945년 경기도 화성에서 출생한 이왈종은 1990년부터 제주 서귀포로 내려가 작품에 전념하고 있습니다. 현재까지 오랜 시간 제주에 정착해 제주의 일상을 그려내는 그의 작품의 주제는 '제주생활의 중도' 생활속의 중도' 로 작품 주제에서 볼 수 있듯이 그의 철학, 중도의 의미를 느낄 수 있습니다. ​ 그가 말하는 ‘중도’란 한쪽으로 치우치지 않는 마음을 뜻하며 결국 자연과 인간의 조화가 이루어 질 때 가장 이상적인 중도, 마음의 평정심을 느낄 수 있다 라는 의미에서 집착을 버리는 상태 동심 어린 선한 아이의 마음을 작품에 고스란히 담았습니다. 자연과 인간의 어울림 이야말로 이왈종 화백이 추구하는 진정한 그의 작품 세계입니다. 이왈종 작가의 그림은 어렵지 않고, 무겁거나 심각하지도 않습니다. 그렇다고 너무 가볍지도, 지나치게 장식적이지만도 않죠. 전통 동양화에서 출발해 다양한 재료, 색감으로 형면 형식을 벗어나 고유한 조형 어법을 완성한 그의 그림은 전문성과 대중성을 모두 만족시킨 경우로 남녀노소는 물론 미술 전문가들에게서도 작품을 인정받고 있습니다 판화 에디션 넘버 / 작가서명 우리 일상 생활 속에서 보이는 소재들을 주제로 삼아 옛것과 현대의 것, 동물과 인간의 어울림 등 흔한 소재들의 자연스러운 조화가 매력적인 이왈종 작가의 그림을 아티쉬에서 판화와 아트상품으로 만나보세요 이왈종 제주생활의 중도 쿠션 이왈종 제주생활의 중도 LED시계 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230731_266/1690789393103IXliY_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B44.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이상엽 개인전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000540514</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000540514</guid>
            <pubDate>Fri, 28 Jul 2023 05:13:11 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Texting2337_31.8 x 31.8cm_mixed media on canvas_2023 이상엽 작가의 개인전이 8.14 ~ 9.2 동안 청화랑에서 열립니다. 이상엽 작가는 온라인 세상에 빠져 순수한 감정과 가치를 잊고 살아가는 현대인의 모습을 4가지 단어(Love, Life, Money, Time)로 압축하여 다채로운 색상과 회화적인 기법으로 해석하는 작업을 하고 있습니다. Texting 시리즈를 통해 가상과 현실 그 사이에서 머뭇거리며 가치와 감정을 선택하는 현대인을 시각화하였습니다. 이상엽 개인전에 오셔서 그만의 시각과 감성을 느껴보시길 바랍니다. Texting2302_72.7 x 60.6cm_fluid acrylic on canvas_2023 전시 문의 : 청화랑 (02-543-1663)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230728_136/1690517129584kiPFd_JPEG/SE-d33a5307-686a-4412-b46a-7e9de58fe70e.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>