<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 24 Jul 2024 14:16:10 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[공예정원] 꽃보다 화병 (10%할인/~8.15)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001352428</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5001352428</guid>
            <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 14:16:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[꽃보다 화병 꽃을 꽂지 않아도 아름다운 공예 화병 진행기간 : ~2024.08.15. 할인혜택 : 기획전 상품 10% 할인 [ 할인 쿠폰 사용 안내 ] 알림받기 동의 고객에게 제공되는 할인 쿠폰입니다. 상품페이지 상단에 쿠폰받기 확인이 가능합니다. ▼ 참고 이미지 ▶ 공예정원 고객센터 : 1588-7915 ▶ 공예정원 대표메일 : kcdfonlineshop@kcdf.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240724_257/1721799806659lr9Yu_JPEG/Artboard_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[한정 쿠폰] 제주의 풍요로움을 담다, 이왈종 판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001284343</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001284343</guid>
            <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 14:16:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 생활을 이왈종 화백의 시선으로 꾸밈없이 솔직하게 담아낸, ' 제주생활의 中道 ' 에디션 판화 ! 할인쿠폰을 준비했어요 : ) 이왈종 화백의 에디션 판화를 구입하시기 전, '알림받기' 하고 최대 100,000원 할인쿠폰 꼭 챙기세요 ! 이왈종 Lee, Walchong, 1945 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채, 제주생활의 중도 이왈종 화가는 1945년 경기도 화성에서 출생, 중앙대학교 회화과와 건국대학교 교육대학원 졸업 후 1979년부터 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀포로 내려가 미술작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화의 고전적 양식에서 탈피하며 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구했고, 이를 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하면서 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 그의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감이 특징이다. 재료나 기법에 있어서도 아크릴을 사용하거나 부조 기법 등을 이용하여 동서양의 재료에 관계없이 작품을 제작할 뿐 아니라 보자기, 조각, 도자 등 평면과 입체를 넘나들며 그 영역을 넓혀 나가고 있다. 특히 이왈종 화가의 에디션 판화작품은 실크스크린 기법으로 제작되어 소장가치 높은 미술작품으로 인식되어 원화와 또다른 오리지널의 감성으로 대중에게 많은 사랑을 받고 있다. ▼ 깔끔한 원목 우드 액자와 더욱 고급스러움을 더하는 원목 관액자 그림닷컴에서 구입하신 고객님의 실제 리뷰사진 입니다 : ) ▼ 디테일한 부분까지 보여드릴게요 : ) 실물이 훨씬 아름답다는 점 ! ▼ 세트로 걸어놓고싶은 아담한 작품부터 공간을 갤러리로 만들어줄 대형 작품까지 모두 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 천국과 제주 중 한 곳을 선택하라고 하면 제주를 택하겠다. 제주의 자연과, 제주에 살아가는 생명 모두를 사랑하는 이왈종 화백. 그러기에 이왈종 화백의 작품에는 사람과 동물, 산새들이 현실의 크기와는 상관없이 모두가 동등하게 담겨있습니다. ▼ 이왈종 화백의 에디션판화 전용 쿠폰! 기간 한정이니 놓치지 마세요 : ) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230509_22/1683607563216Vk5vO_PNG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85_%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EC%83%9D%ED%99%9C%EC%9D%98_%EC%A4%91%EB%8F%84.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 뱅크시 'Girl With Balloon(Signed)' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001350259</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001350259</guid>
            <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 14:16:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 뱅크시 (Banksy)의 Girl With Balloon(Signed)을 소개해드리려고 합니다. 사회 풍자의 마에스트로 불리는 뱅크시,지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;Girl With Balloon (Signed)&gt; 뱅크시의 작품 중 가장 유명한 이 작품은 2018년 10월 5일, 영국 런던의 소더비 경매에서 낙찰되었으나 작품이 낙찰되는 순간, 작품의 절반이 갑자기 찢어지는 놀라운 사건이 발생합니다. 이는 뱅크시가 미리 작품에 내장된 파쇄기를 작동시켜 일부러 일으킨 사건으로, 예술 작품의 가치와 상업주의에 대한 비판적 메시지를 담았습니다. 낙찰된 작품이 눈앞에서 파쇄되는 현장은 마치 작품 속 소녀가 풍선을 잃어버리는 장면과도 공감대가 형성됩니다. 파쇄되었던 작품은 이후 다시 경매에 나와 무려 300억 원에 낙찰돼 또 한 번 세상을 놀라게 했습니다. 사회 풍자의 마에스트로, 뱅크시 (Banksy) WEART ORIGINAL 신원을 밝히지 않고 활동하는 미스테리한 작가 뱅크시는 특유의 사회 풍자적이며 파격적인 모티브들로 전 세계의 주목을 받고 있습니다. 자본주의, 전쟁, 종교, 현대사회를 적나라하게 비판하는 주제로 저항미술의 상징인 그래피티로 작업을 시작해서 소더비에서 낙찰된 작품을 파쇄하는 파격적인 퍼포먼스까지 끊임없이 독창적이고 새로운 예술을 선보이는 그는 단순히 시각적인 미를 넘어 현 사회에서의 예술가의 역할을 만들어냅니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 뱅크시 &lt;Girl With Balloon(Signed)&gt; WEART ORIGINAL 아티스트의 메시지를 심플하게 표현한 뱅크시의 대표작 오리지널을 증명하는 아티스트의 친필 서명 전 세계에 150점만 존재하는 극소량 에디션 판화 그렇다면 뱅크시의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? ​ 01 2018년 절반이 파쇄된 동일 판화 작품은 3년 후 18배 상승한 한화 300억 원에 낙찰을 기록 (2021 소더비) 02 2021년 연간 경매 매출액 17위 한화 650억 (아트프라이스) 03 피카소, 바스키아, 워홀, 모네를 이은 종합순위 5위 기록 (아트프라이스) 황동으로 특별 주문 제작된 아티스트의 네임택 뱅크시의 'Girl With Balloon (Signed)' 작품은 오리지널 판화 작품으로 작가의 친필 서명과 넘버링이 기재되어 있습니다. ■ 뱅크기 Girl With Balloon(Signed) 바로가기 파쇄되었던 작품이 이후 다시 경매에 나와 무려 300억원에 낙찰되며 세상을 놀라게 한 뱅크시, 지금까지 그의 &lt;Girl With Balloon (Signed)&gt; 오리지널 에디션을 소개해드렸습니다. 전세계에 넘버링된 수량만이 존재하는 뱅크시의 오리지널 판화로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 뱅크시 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터팀이었습니다. 감사합니다. :) &lt;Girl With Balloon(Signed)&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240723_76/1721728923497XF9xJ_JPEG/2-%EB%B1%85%ED%81%AC%EC%8B%9C_Girl_With_Balloon_(Signed)_%EC%A0%95%EB%A9%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[7월 전시] Heritage of Korea 김시현, 유충목]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001328065</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001328065</guid>
            <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 14:16:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요! 아트앤에디션입니다. 덥고 습한 한여름의 장마철인 요즘, 많은 분들이 실내 나들이를 찾으실 것 같은데요 :) 마침 아트앤에디션에서 전시를 진행한다는 반가운 소식을 전합니다! 이번 7월, 서울 근교인 파주로 떠나는 전시 나들이. 어떠신가요~~? Heritage of Korea 유충목, 김시현 전시 기간: 2024.7. 9(화) - 7. 28(일) 전시 장소: 갤러리 아트앤에디션 (Aat 3층), Aat 카페 내부 운영 시간: 화-일 오전 9시 - 오후 6시 (월 휴무) 오프닝: 7.13(토) 오전 11시-12시 전시 첫 주의 토요일에 진행되는 오프닝에서는 다과가 함께 제공되는 웰컴 인사부터 작가와의 대화, 원화 구매 시 판화 증정 이벤트까지 준비되어 있습니다! 알차게 준비한 오프닝에 많은 관심 바랍니다 :) 프리오더 이벤트 안내 전시 기간 내 김시현 작가 오픈 예정인 판화 작품 -예약구매시 원목 관액자 증정 (선착순 10명 한정) 이번 전시와 더불어, 아트앤에디션에서 오픈을 앞둔 김시현 작가님의 4점의 판화 작품이 있는데요 :) 해당 판화의 예약구매 시, 고급 원목액자를 증정하는 이벤트를 진행합니다! 선착순 10명 한정으로 진행하는 특별한 혜택!놓치지 마세요 :) (자세한 내용은 이후 아트앤에디션 사이트에서 확인 가능합니다.) 유충목 작가님의 작품 전시 김시현 작가님의 작품 전시 문화유산을 지킨다는 것은 그대로 보존하는 것이 아니라 시대에 맞게 변형하고 발전시켜 나가는 것이다. 이번 전시의 두 주역! 유충목 작가님과 김시현 작가님은 한국적인 소재와 색을 기반으로, 현대적으로 재해석한 한국 전통의 미를 선보입니다. 유충목 작가님의 추상적 배열 속 몽환적인 유리 물방울, 김시현 작가님의 '복'스러운 오방색의 보자기. 복주머니와 오방색, 단청 등 한국 전통의 소재가 현대적인 가치를 만나 새롭게 다가오는 순간을 직접 경험할 수 있는 기회! 아트앤에디션이 준비한 이번 전시에서 만나보세요 :) 김시현 작가님의 작품 전시 유충목 작가님의 작품 전시 파주 출판도시에 위치한 아트앤에디션의 채광 좋은 전시실입니다 :) 카페도 함께 마련되어 있어, 향긋한 커피와 편안한 좌석에서 여유롭게 전시를 감상하실 수 있답니다! 유충목, 김시현 작가님의 감각적인 작품들. 실물 전시부터 구입까지, 지금 아트앤에디션에서!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240718_290/1721277376592zMBzL_JPEG/%EC%9C%A0%EC%B6%A9%EB%AA%A9-%EA%B9%80%EC%8B%9C%ED%98%84-%EC%8D%B8%EB%84%A4%EC%9D%BC2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[프리오더 이벤트 안내! 김시현 작가 x 아트앤에디션]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001336355</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001336355</guid>
            <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 14:16:06 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요! 아트앤에디션입니다. 이번 소식은 아트앤에디션에서 핫한 '보자기' 작가! 김시현 작가님의 NEW 에디션 판화의 프리오더 이벤트와 함께 찾아왔습니다 :) 아트앤에디션에서는 지금 한창 &lt;Heritage of Korea 유충목, 김시현&gt;의 전시가 진행 중인데요! 전시와 더불어, 오픈을 앞둔 김시현 작가님의 에디션 판화 소식도 함께 살짝 전해드렸었죠 :) 김시현 작가님의 판화 제작 기념! 프리오더 이벤트를 통 크게 준비했습니다! 프리오더 이벤트 혜택 예약구매인 만큼, 할인가로 만나요! 고급 원목 관액자 포함 선착순 단 10점! (7월 9일 ~ 선착순으로 마감) 배송 일정 에디션 판화 제작의 완료 시점에 일괄 배송 : 8월 ~ 9월 초 예상 작가님의 친필 사인과 에디션 넘버링이 들어간 작품을 프리오더 이벤트에서 더욱 특별한 혜택으로 만나보세요! 판화의 실물이 궁금하신 분들이 계실 것 같은데요! 4점의 판화 모두, 이번 아트앤에디션의 전시에서 직접 확인하실 수 있답니다 :) ~전시부터 판화 예약구매까지~ 많은 관심 부탁드립니다! 김시현 작가님의 NEW 에디션 판화 4종! 파격적인 할인가는 물론, 고급 관액자까지 함께 포함되는 특별 혜택! 지금 예약구매하고 혜택 챙겨가세요 ~~]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240715_69/1721030745808jbtK9_JPEG/SE-8d8faff9-0a1f-4775-b81f-c65932e87230.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[NEW 화제의 송형노 작가 신작 20호 원화 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001314874</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001314874</guid>
            <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 14:16:06 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 펀딩 4,065% 달성에 이어 오리지널 원화 20호 모두 완판 ! 지금 가장 뜨겁게 사랑받는 아티스트, 송형노 작가님의 신작 원화 2점이 입고되었습니다 :) Olivia over the wall (heart cloud, mint wall) 20호 Olivia over the wall (pink wall, heart cloud) 20호 모두가 행복하길 바라는 마음을 담아 그린 아기돼지 올리비아 Olivia를 보고있으면 돼지띠인 따님에 대한 사랑이 그대로 전해져요. 행복하길, 웃으면서 지내길, 사랑하고 사랑받길 ! 희망의 아이콘 올리비아를 송형노 작가님의 섬세한 터치가 느껴지는 원화 작품으로 만나보세요 :) 해외에서도 뜨거운 반응을 얻고있기에 이번 두 작품도 정말 어렵게 어렵게 구해왔습니다. 기존의 20호 원화 모두 완판! 🙌 감사합니다 ! 단 2점, 정말 어렵게 구한 송형노 작가님의 2024 신작 원화! 원화 실물을 보신 분들은 모두 입을 모아 '사진인 줄 알았어요!' 라고 외치실 만큼, 생동감이 느껴지는 송형노 작가님만의 세밀한 붓터치. 실제로 보시면 그 진가를 배로 느끼실 거예요 : ) 눈 앞의 벽을 넘어 더 큰 세상과 마주할 수 있도록 ! 행복과 사랑이 담긴 작품을 당신에게, 송형노 작가님의 'Olivia over the wall'을 추천합니다. https://pf.kakao.com/_yxhLUxd ▲그림닷컴 카카오톡 작품 문의, 액자 상담 등 궁금하신 점은 그림닷컴 카카오톡으로 편하게 문의 주세요 :) 마음에 꼭 맞는 작품과 만나보실 수 있도록 최고의 큐레이터가 친절하게 도와드릴게요! 에디션 제작, 액자 제작과 포장까지 원스톱으로 가능한 국내 유일 아트브랜드 &lt;그림닷컴&gt; ✔거장이 인정한 판화 공방&amp;프린트 스튜디오 ✔국내 최대 규모의 자체 액자공방 ✔눈으로 직접 보고 확인할 수 있는 오프라인 매장 ✔1,500여곳 기업으로부터 인정받은 최고의 아트컨설팅 &amp; 퀄리티 집안에 그림 한 점 걸고싶은데, 그림 고르는 것 부터 막막해요! 그림이 어려울 때에도 그림닷컴을 찾아주세요. 취향과 공간, 환경, 예산까지 고려해서 2,000여명의 고객님들께 맞춤 큐레이팅 서비스를 제공해왔습니다 : ) 국내외 아티스트들과의 정식 협업으로 '예술의 대중화'와 '다양성'을 추구하는 그림닷컴은 전시장에 가지 않아도 모두가 쉽게 작품을 접하고 예술을 즐길 수 있는 세상을 응원합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240701_244/1719800954088g3Cqg_PNG/%EC%86%A1%ED%98%95%EB%85%B8_%EC%9B%90%ED%99%94_1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[비오는 여름, 분위기 전환되는 아트프린트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001347787</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102083824/news/5001347787</guid>
            <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 14:16:06 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[비오는 여름, 분위기 전환되는 아트프린트 안녕하세요, 국립현대미술관 미술가게 입니다! 미술가게에서 실내 분위기 전환할 수 있는 아트프린트를 추천합니다. 실내에 머무는 시간이 더 긴 요즘, 비오는 하루에도 더 기분 좋은 하루 맞이하세요. 데스크 등 가볍게 놓을 수 있는 아트프린트부터, 홈 인테리어의 품격을 올려줄 원목 액자까지. 국립현대미술관 소장품과 전시와 연계된 작품들로 이루어진 고퀄리티 프린트를 만나보세요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240723_106/1721691582118bfn7f_JPEG/decc97102f7e4251206228bc4a69e2a1_154038.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[서정아트 부산] Un certain regard ― 키쇼 카쿠타니, 최민혜]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5001346457</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5001346457</guid>
            <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 14:16:06 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[키쇼 카쿠타니, 최민혜 Kisho Kakutani, Minhye Choi Un certain regard 서정아트 부산의 2024년 하반기 첫 전시인 키쇼 카쿠타니, 최민혜 작가의 2인전 《Un certain regard》가 오는 27일 부터 9월 6일까지 진행됩니다. 선명함과 모호함을 결합한 독특한 풍경 표현으로, 일상의 무디어진 현실 감각을 새롭게 탐색하는 키쇼 카쿠타니 작가와 이미지와 텍스트로 자기 반영적인 서사를 만드는 최민혜 작가의 이번 2인전은 동년배 작가의 서로 다른 작업 모티브와 스타일을 선보입니다. 두 작가가 작품으로 일관되게 보여주고자 하는 유토피아는 무엇일지 이번 전시를 통해 함께 찾아보시기 바랍니다. Un certain regard 서정아트 부산은 2024년 하반기 첫 번째 전시로 7월 27일부터 9월 6일까지 Kisho Kakutani와 최민혜의 2인전 《Un certain regard》를 개최한다. Kisho Kakutani는 선명함과 모호함을 결합한 독특한 풍경 표현으로, 일상의 무디어진 현실 감각을 새롭게 탐색하는 작품으로 주목받고 있다. 이미지와 텍스트로 자기 반영적인 서사를 만드는 최민혜는 예술과 현실, 창의성과 차용 등 다양한 주제를 오가며, 반복되는 모티브를 통해 독창적인 질서를 구축해 나간다. 본 전시는 두 작가가 각자의 회화적 모티브를 일관된 작품 세계로 통합하기 위해 분투하는 흥미로운 시도에 주목하고자 기획되었다. Kisho Kakutani는 스마트폰으로 촬영한 현실의 장면을 작품의 모티브로 활용한다. 사진은 보통 일상을 기록하기 위한 수단이지만, 작가는 왜 해당 이미지를 촬영했는지 명확한 이유를 찾을 수 없는 어렴풋한 기억 속 이미지를 선택하여 작업을 시작한다. 사진을 레퍼런스로 삼아 작품의 흐린 부분을 먼저 채색하고, 남은 구역은 주의를 기울여 세부적으로 묘사한다. 특히 장면이 뿌옇게 블렌딩 처리된 부분은 작가가 직접적인 ‘필터’를 적용하여 작품과 관람객을 맞닿는 통로로서 기능하면서, 작가와 작품, 관람객이 서로 개입되는 것을 방지하는 보호막 역할을 한다. 이번 전시에서 소개되는 Frosted Window와 Curtain 은 서로 다른 형태와 기능을 가진 필터가 적용되어 있다. 전자의 경우 중심에 있는 주요 주제를 블렌딩 처리하여 관람객이 필터를 통과하여 작품의 세계로 진입하도록 연출했고, Curtain은 화면의 중심 캐릭터는 선명하게 묘사하되 주변을 모호하게 처리하여 캔버스 너머로 확장되는 세상의 이미지를 상상하게 한다. 작가가 연출한 흐릿하고 선명한 풍경의 대비는 우리의 기억과 경험을 투영하여 무의식 깊은 곳과 현실을 탐색할 수 있도록 도와준다. 최민혜는 고전주의 조각상과 미니멀리스트 블록 같은 의외의 소재를 화면에 역동적으로 노출하는 실험을 한다. 때로는 텍스트가 이미지로 전환되고, 이집트 신화의 죽음의 신 아누비스에서 영감을 받아 만든 회색 생명체까지 이미지를 부활시킨다. 작가가 임명한 회색 생명체 ‘이미지 헌터’는 붓을 무장하고, 선별한 이미지를 편집하고, 말을 타고 오브제를 사냥하여 화면에 집어넣는다. 이미지 헌터는 작가의 소유욕을 충족시키기 위해 빈 캔버스를 채우며 작가를 대변해 레퍼런스를 조직한다. 잘 다듬어진 패턴과 화려한 색감의 오브제는 능숙하게 재단되어 배열되어 있다. 그림이 될 무엇을 지정하고 창의적으로 구성하는 작업은 작가의 독특한 예술적 언어를 형성한다. 이러한 캔버스 속 공간 점유는 뜻밖에 일어남으로써 텍스트와 이미지의 한계를 극복하기 위한 시도이자 탐구의 흔적으]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240722_21/1721625155604Hfajb_JPEG/240727-%EB%B6%80%EC%82%B0_Un_certain_regard-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[FINORK] 샴페인과 도예, 파올라 파로네토]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001344540</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/5001344540</guid>
            <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 14:16:06 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[즐거운 파티나 모임에서 빠질 수 없는 것 중 하나는 고급지면서 상쾌한 맛을 가진 샴페인 일 것 입니다. 샴페인의 외부 패키징은 대체적으로 세련된 디자인들을 겸비하고 있으며, 대체적으로 예술가들이 뛰어들어서 제작합니다. 도예가들 또한 예외 없겠죠. 이탈리아 도예가 파올라 파로네토 또한 높은 인지도를 가진 샴페인 브랜드와 콜라보를 했습니다. “뵈브 클리코 (Veuve Clicquot)” 는 1700년대 부터 깊은 역사를 담고 있는 프랑스의 가장 큰 샴페인 하우스 중 하나로 샴페인을 사랑하는 사람들이라면 다 들어보셨을 것입니다. 뵈브 클리코의 Yellow Label 특히나 뵈브 클리코의 시그니처 샴페인인 “Yellow Label”은 상큼한 과일 맛을 베이스로 바닐라 아로마 향이 첨가된 맛으로, 2022년 샴페인 &amp; 스파클링 와인 세계 선수권 대회에서 금상을 받은 이력이 있습니다. 또한 뵈브 클리코는 일본의 거장 예술가 쿠사마 야요이와 콜라보 한 것으로도 유명하죠. 2023년 파올라는 “La Grande Dame 2015” 샴페인의 전체적인 패키징 디자인을 하며 이벤트성 콜라보레이션을 진행하게 되었습니다. 샴페인 라인을 자세히 바라보면, 보틀 레이블과 전용 박스에 파올라의 예술적 특징이 드러난 디자인들을 볼 수 있죠. 뵈브 클리코는 설립자 마담 클리코와 파올라가 많이 닮아 콜라보를 하게 되었다고 하였으며, 두 인물 모두 독특하고 새로운 것들을 도전하는 혁신가들이라고 칭했습니다. 이 것을 토대로 파올라는 La Grande Dame 샴페인이 가진 특징들을 자신만의 색상 팔레트로 표현했으며, 그 결과로 6가지의 샴페인 박스들을 탄생 시켰습니다. 저는 모든 작품들에서 즐거움과 창의성의 균형을 추구합니다. 이번 La Grande Dame 에디션을 위해 저는 6가지의 색상을 만들었으며, 빛의 특징을 이용해 더욱 더 빛나 보이도록 유도했습니다. - In all my works, I search for a balance between joy and creativity. For this new edition of La Grande Dame, I created a range of six nuanced colors and created a graphic play of light to show them at their best. 그러나 도예가라면 여기서 멈추지 않죠. 이 콜라보를 확정 시키기 위해 파올라는 뵈브 클리코 자체에서 영감을 받아 “Giganti Bottiglie” 이라는 작품 시리즈를 창작하게 되었습니다. Giganti Bottiglie 시리즈는 샴페인 보틀과 흡사한 모양으로 사람만한 크기를 하고 있으며, 시리즈의 메인 작품은 뵈브 클리코의 시그니처 노란 색상으로 입혀져있습니다. 작가는 뵈브 클리코를 설립한 마담 클리코의 도전 정신과 샴페인을 향한 넘처나는 열정을 토대로 창작하였다고 합니다. 결국 뵈브 클리코와 파올라의 콜라보레이션은 대한민국까지 발을 딛게 됩니다. 작년 6월 대한민국의 시도민속문화재 제 14호인 휘겸재에서 뵈브 클리코 라 그랑 담 빈티지 2015의 맛을 함께 느낄 수 있는 특별한 행사가 열렸었습니다. 해당 행사에서는 La Grande Dame 샴페인과 잘 어울리는 요리들을 함께 선보였으며, 파올라 에디션 또한 자세히 감상할 수 있는 자리였죠. 이와 같이 파올라는 자신의 작품성을 여러 부문으로 많은 곳에 널리 확장을 시키고 있으며, 자신의 예술 세계를 다양한 방법과 수단으로 보여주고 있습니다. 이런 파올라 파로네토의 작품들을 피노크에서 만나보세요. https://standardsupply.cafe24.com/skin-skin8/board/gallery/read.html?no=218&amp;board_no=1002&amp;cate_no=76 문의 : 02-466-2827, info@finork.kr 사진 및 정보 출처: https://www.veuveclicquot.com/en-int/la-grande-dame-2015-paola-paronetto.html https://www.gqkorea.co.k]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240720_279/1721454788525CFJCB_PNG/SE-8eb9b125-b25e-4826-b9ba-eacb6ece91c6.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[샌디 둘리 Sandy Dooley 대형 신작 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001329698</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001329698</guid>
            <pubDate>Wed, 24 Jul 2024 14:16:06 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[은은하지만 화사하게 ! 한마디로 표현하자면, “봄” 안녕하세요, 그림닷컴입니다 : ) 맑고 밝은 색감과 많은 사랑을 받고있는 작가! 샌디 둘리 Sandy Dooley 의 신작이 입고되었습니다. 청량한 블루, 따듯한 안정감을 주는 옐로&amp;그린 그림닷컴 고객님들의 만족도 5.0 ! 실제 포토리뷰 집들이 선물로도 부담없는 사이즈부터 거실 소파 위, 허전한 공간을 화사하게 채워줄 대형사이즈까지! 다양하게 준비했어요 : ) 샌디둘리 Sandy Dooley 계절의 변화에 따라 아름답게 바뀌어가는 자연의 아름다움 영국의 조경 예술가 출신인 샌디 둘리의 작업실은 다름아닌 작가의 집 앞, 정원입니다. 자연의 빛과 그림자가 주변 세상에 스미는 순간에서 영감을 받는다는 작가의 이야기는 작품에서 고스란히 느껴집니다. 꽃을 그린다고 해서 마냥 밝고 쾌청한 날씨만 있으리라는 법은 없잖아요? 때로는 봄날의 구름 낀 하늘이, 동그란 보름달이 떠도 밝은 여름 밤하늘이, 겨울을 준비하는 가을의 붉게 물든 노을이. 단순한 상징물 없이도 작품 하나에서 그날의 날씨와 계절을 상상할 수 있어요. 이토록 생생하게 계절감을 담아낼 수 있다는 건, 늘 자연과 함께하는 샌디 둘리의 가장 큰 재능입니다. 꽃그림이지만 부담스럽지 않은 작품 물감을 튀기듯이 흩뿌리는 기법으로 질리지않는 독특한 느낌! 화사하게 피어나는 집을 꿈꿔 온 당신에게 샌디 둘리의 새로운 작품을 추천합니다. https://pf.kakao.com/_yxhLUxd ▲그림닷컴 카카오톡 작품 문의, 액자 상담 등 궁금하신 점은 그림닷컴 카카오톡으로 편하게 문의 주세요 :) 마음에 꼭 맞는 작품과 만나보실 수 있도록 최고의 큐레이터가 친절하게 도와드릴게요! 에디션 제작, 액자 제작과 포장까지 원스톱으로 가능한 국내 유일 아트브랜드 &lt;그림닷컴&gt; ✔거장이 인정한 판화 공방&amp;프린트 스튜디오 ✔국내 최대 규모의 자체 액자공방 ✔눈으로 직접 보고 확인할 수 있는 오프라인 매장 ✔1,500여곳 기업으로부터 인정받은 최고의 아트컨설팅 &amp; 퀄리티 집안에 그림 한 점 걸고싶은데, 그림 고르는 것 부터 막막해요! 그림이 어려울 때에도 그림닷컴을 찾아주세요. 취향과 공간, 환경, 예산까지 고려해서 2,000여명의 고객님들께 맞춤 큐레이팅 서비스를 제공해왔습니다 : ) 국내외 아티스트들과의 정식 협업으로 '예술의 대중화'와 '다양성'을 추구하는 그림닷컴은 전시장에 가지 않아도 모두가 쉽게 작품을 접하고 예술을 즐길 수 있는 세상을 응원합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240710_64/1720596950314TBine_JPEG/KakaoTalk_20240710_162247010_02.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>