<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 테마</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Thu, 08 Jun 2023 03:19:01 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 힐링을 주는 캠핑테리어 camping interior🏕️]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000451537</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000451537</guid>
            <pubDate>Thu, 08 Jun 2023 02:53:11 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100384663/news/5000451537" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000451537 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">[컨티뉴] 힐링을 주는 캠핑테리어 camping interior🏕️</strong><p class="S7nFgeJfh8">[컨티뉴] 힐링을 주는 캠핑테리어 𝑪𝒂𝒎𝒑𝒊𝒏𝒈 𝑰𝒏𝒕𝒆𝒓𝒊𝒐𝒓🏕️ - 여러분도 캠핑에 진심인 캠핑족들이신가요? 집안에 나만의 공간을 만들어 집안에서 캠핑을 즐길 수 있도록 편안한 분위기를 만들어보세요. 캠핑 컨셉에 맞는 인테리어 그림부터 장패드, 폰케이스까지- 한번에 준비할 수 있답니다~! 캠핑, 아레아레아 [ 종이포스터 A3~A0 size ] 서투르고 초조함에 서둘러서 꺼져만 가고 있는지도 모르겠어요. 어쩌겠어요, 타버린 만큼 천천히 다시 태울 땔감을 모아봅시다. 가든캠핑, 이호석탄 [ 쉬폰포스터 A3~A0 size ] 집에서 즐기는 캠핑 한여름밤의 캠핑, 애뽈 [ 폰케이스 ] 고요한 숲을 울리는 여름밤의 매미소리와 합주하는 우는 찌르레기. 풀숲을 반짝이는 반딧불이를 바라보며 도란도란 이야기를 나누지요. 캠프파이어, 이니드 [ 캔버스액자 A3~A0 size ] 풀벌레 소리와 타닥타닥 장작 타는 소리를 들으며, 모닥불이 추는 춤을 하염없이 구경하는 호사를 누리던 순간. 우리들의 캠프 파이어. 은하수 캠핑, 솜SOM [ 장패드 ] 저 별들이 모두 사라질 때까지 함께 여행을 할거야. 쏟아지는 별빛 사이사이엔 모두 우리의 이야기로 가득하겠지. 캠핑 하우스, 차원 [ 천포스터 A3~A0 size ] 자고싶을때 자고 먹고싶을때 먹고 노래부르고 싶을때 노래부르는 그렇게 여유로운 나의 캠핑 하우스 여유로운 나의 캠핑 하우스 캠핑을 떠나요, 아리ARI [ 레더코스터 2개 1set ] 고요한 숲에서 풀벌레 소리가 더욱 크게 들리는 이 밤. 오늘 먹는 저녁밥은 평소보다 더 맛있게 느껴져요. Bulmung, KUSH [ 천포스터 A3~A0 size ] 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:) 캠핑그림 인테리어액자 숲속그림 텐트그림 불멍그림 캠핑카그림 인테리어포스터 여행그림 여름포스터</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230608_49/168619049242374w3c_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230608_49/168619049242374w3c_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230608_49/168619049242374w3c_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[작품추천] 다가올 여름, 에디션 작품 추천!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000450744</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000450744</guid>
            <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 09:14:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100438513/news/5000450744" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000450744 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">[작품추천] 다가올 여름, 에디션 작품 추천!</strong><p class="S7nFgeJfh8">여름 작품 추천! 안녕하세요 아트앤에디션입니다. 곧 다가올 여름을 맞이하여 여름 느낌이 물씬 나는 시원한 작품들을 추천드립니다. blue in blue '블루’를 고집하고 있는 그는 원래 광고 사진작가 출신이다. 미국으로 이민갔다가 1990년 한국에 돌아와 패션 화보 등을 찍었지만 일에서 재미를 느끼지는 못했다. 회의감이 들었던 그는 1997년부터 순수 사진으로 돌아섰다. 1998년 갤러리 인데코 개인전을 시작으로 본격적인 작품 활동을 시작했다. 그는 바다를 주제로 한 전시회 이후 블루 연작을 선보이며 다수의 개인전을 개최했다. 그는 같은 바다라도 하나하나 굉장히 다르다고 강조하며 그의 사진들 앞에서 시간을 보내다 보면 각각의 파랑, 각각의 파도, 각각의 수평선과 하늘과 구름이 모두 섬세한 차이를 드러내며 살아 숨쉬는 것을 보게된다. 그는 달이 뜬 바다, 눈이 내리는 바다 등 시시각각 변하는 바다를 렌즈에 담기 위해 노력한다. 한국 근 현대 미술사의 거장 김환기는 1913년에 남도의 작은 섬마을에서 태어나 1933년 일본 동경으로 유학하였다. 당시 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도하고 한국적 서정주의를 서구의 모더니즘에 접목하여 독보적인 예술세계를 정립했다. 선명한 우리민족의 정취를 세계인이 공감하는 정제된 조형언어와 명상적인 색감에 구현하여 뉴욕과 파리 등 세계 예술의 중심지에서 이름을 알렸다. 1950년대에는 산, 달, 매화, 달항아리 등 우리의 자연과 전통 기물에 담긴 아름다움을 소재로 더욱 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 조형화 했다. 상파울로 비엔날레 특별상을 수상한 1963년, 뉴욕에서 또 다른 도전을 시작한 김환기는 점, 선, 면의 순수 조형언어로 보다 내밀한 서정의 세계를 심화시키며 한국적 서정 추상미술을 널리 알리게 되었다. 누구보다 서양미술을 풍부하게 경험했지만 그 정신에 있어서는 동양의 전통을 계승하고 예술을 통해 자연으로 돌아가고자 했던 이 시대의 문인 화가였다. 1992년에는 그의 예술정신을 기리기 위해 서울 종로구 부암동에 ‘환기미술관’이 세워졌고, 그의 생가인 ‘신안 김환기 고택’은 2007년 국가지정문화재 중요민속자료 251호로 지정되었다. 쉼에서 움트는 생명력 가득한 풍경들 김보희작가는 동서양 회화의 전통양식에서 벗어나 서양화의 구도와 동양화의 평면적 묘사를 유기적으로 결합하여 자신만의 고유한 기법으로 자연의 아름다움을 묘사하고 있다. 작가는 최근 캔버스와 한지, 동양화 물감 및 아크릴 물감 등을 혼용하여 생동감 있게 표현한 풍경 연작과 식물의 부분을 세밀하게 묘사하는 대담한 구도의 정물화를 선보이고 있다. 금호미술관(2020), 경기도미술관(2015), 국립현대미술관(2014), 뮤지엄 산(2014), 서울시립미술관(2007), 세종문화회관(2009) 외 유수의 기관 전시에 참여하는 등 활발한 작품 활동을 지속해오고 있으며 작가의 작품은 국립현대미술관, 서울시립미술관 등 여러 미술기관에 소장되어 있다. 섬세한 채움과 세련된 비움의 조화 유의랑은 동아대 미술과 학사와 홍익대 미술사학과 석사 학위를 취득했다. 1980년대에 세밀하면서도 독특한 화풍으로 관심을 모았다. 그의 그림은 여성적인 섬세함과 낭만적인 감성에 앙리 루소의 원시적인 소박함이 느껴지는 신선한 방식이었다. 싱그러운 자연과 세련된 드로잉이 조화를 이루고 있는 화풍이다. 예리한 감성으로 꽃과 나뭇잎과 풀과 과일 등을 섬세하게</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230525_268/1684995361070Esk9e_GIF/11.gif?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230525_268/1684995361070Esk9e_GIF/11.gif?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230525_268/1684995361070Esk9e_GIF/11.gif?type=w304" length="0" type="image/gif"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Instead of a Result, a Process, M5 Gallery]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000450215</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000450215</guid>
            <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 07:14:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100347664/news/5000450215" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000450215 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">Instead of a Result, a Process, M5 Gallery</strong><p class="S7nFgeJfh8">Instead of a Result, a Process 이춘환 Lee Chounhwan, 홍순명 Hong Soun, 홍성준 Hong Seongjoon, 피정원 Phee Jungwon 이춘환, 홍순명, 홍성준, 피정원 4인의 작가가 함께하는 'Instead of a Result, a Process' 展이 오는 14일 부터 20일까지 도쿄의 M5 Gallery 에서 진행됩니다. 한국현대미술의 회화적 과정과 3차원적 확장에 대한 세대간의 고찰이 담긴 이번 전시는 각 세대를 대표되는 4인의 작가들의 세계관이 담긴 대표작을 한 자리에서 만나보실 수 있습니다. ⓒ서정아트 Instead of a result, a process A cross-generational investigation on the painterly process and its tridimensional extension in contemporary Korean art. Historically, in Korean art, the role of gesture and method has held significant importance in artistic practice, becoming indexical of the wider motifs that inform the making of art itself, blending them in that specific moment in which the brush touches the canvas, or the hands mold or assemble the sculpture. This processual element becomes the focal point of investigation for the understanding of the four artists presented, all developing a specific style profoundly iterative in its conversation with the semantic field it expresses. Deriving from Jacques Lacan’s psychoanalytic investigation of the artwork and its ability to convey at once the real, the symbolic, and the imaginary realms, this exhibition aims to portray how the gestural process, serving as a door to such fields of inquiry, has enabled the artists to manifest their complex cosmologies into various degrees of abstraction, alteration, sublimation, accumulation, and synthesis. Featuring four cross-generational Korean Artists - Lee Chounhwan, Hong Soun, Hong Seongjoon, and Phee Jungwon - the show delves into the core relationship between the artists’ subject of investigation, and how its presence influences, determines, and transforms the practice of pictorial and sculptural rendering. Lee Chounhwan (b.1956) originally started his pictorial practice with traditional ink paintings, then embarked on a journey through complete abstraction and lining into color field painting throughout the decades. This stylistic transformation has been a result of ongoing interest and inquiry into the element of nature, searching for that element of the fundamental truth that encompasses all things existing through its laws. The three works presented at M5 are part of the “Light+Grain Series”, one that is characterized by pure abstraction, rendering on canvas through the dots and lines the profound act of meditation done in order to absorb and understand light, to then reveal its depth and essence through the gradients presented on canvas. Hong Soun(b.1959) reinterprets the modalities of perception of landscape, touching both the realm of the real and its reconstruction through the alteration of visual memories. Interested in the peculiar yet fundamental relationship between terror and beauty presented in the human psyche when in front of nature in both its peaceful and disastrous force, Hong’s practice derives from an ongoing quest for the properties of the Kantian essence of the sublime. The two paintings presented - 불풍경 (2022), and 비스듬한 기억-바다 (2022) - are part of the “Sidescape” series, in which Hong recontextualizes images from natural, human, or socio-political aspects by focusing on specific segments in order to recombine them on canvas, fragmenting and reconstructing a perception with a newfound property that transcends the realm of the real, entering its symbolic connotation. In a similar manner, for the sculptural work 팽목(2015), as part of the Memoryscape series, the artist works with objects trouvée in sites of disasters or accidents as eyewitnesses with soaked memories within them. By combining the various objects and wrapping them with many layers of plastic and fabric, the sculpt</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_236/16861188117094pe2M_JPEG/230614-%EB%8F%84%EC%BF%84_M5%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC-thumb-naver.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_236/16861188117094pe2M_JPEG/230614-%EB%8F%84%EC%BF%84_M5%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC-thumb-naver.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_236/16861188117094pe2M_JPEG/230614-%EB%8F%84%EC%BF%84_M5%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[그림닷컴] 시원하고 청량하게! 여름맞이 그림 인테리어]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000450331</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000450331</guid>
            <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 07:14:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100138255/news/5000450331" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000450331 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">[그림닷컴] 시원하고 청량하게! 여름맞이 그림 인테리어</strong><p class="S7nFgeJfh8">무덥고 푹푹 찌는 여름, 에어컨을 아무리 틀어도 찝찝한 집안 분위기를 산뜻하게 바꿔주는 그림 한 점! 가슴 속까지 뻥 뚫릴만큼 시원한 풍경화부터 모던한 인테리어에 감각적인 BLUE를 더해줄 추상화까지 여름에 잘 어울리는 작품들을 소개해드려요. 청량한 그림 인테리어로 시원~한 여름 되세요 ! : ) 잠깐 ! 할인쿠폰 챙기셨나요? 그림닷컴에서는 지금 첫 구매 고객님 대상으로 5%할인쿠폰을 드리고 있어요. 기간한정 쿠폰이니 서두르세요 ~ ! 푸른 자연의 신선한 바람을 집 안에 들여요, 편안한 풍경화 작품 ! Turks and Caicos Island 베른 바로나 (Verne Varona) Blue Breeze 제임스 윈즈 (James Wiens) Blues Come Through 앨리스 달튼 브라운 (Alice Dalton Brown) Silver Light 앨리스 달튼 브라운 (Alice Dalton Brown) Peace 프롬메이 박지영 작가 (Park Jiyoung) 휴식 류예지 (Ryu Ye Ji) 해변을 달리다 전영근 (Jun Young Geun) 모던한 인테리어에도 예쁘게 어울릴거예요, 감각적인 추상화 작품 ! M98 벤 슈나이더 (Ben Schneider) Blue Haze 조 메이 (Jo Maye) Seascape I 조 메이 (Jo Maye) Pools of Turquoise I 파이퍼 루 (Piper Rhue) Drawing 4 로낭 부홀렉 (Ronan Bouroullec) Aqua Tide 월 와이즈 (Jan Weiss) East Winds 이우환 (Lee Ufan) Visual Paradise Ⅴ (90 Editions) 최선호 (Choi Sunho) 산울림 19-II-73 #307 (500 Editions) 김환기 (Kim Whan Ki) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_202/1686115512678lwYd4_PNG/%EC%97%AC%EB%A6%84_%EA%B7%B8%EB%A6%BC_%EC%9D%B8%ED%85%8C%EB%A6%AC%EC%96%B4.png?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_202/1686115512678lwYd4_PNG/%EC%97%AC%EB%A6%84_%EA%B7%B8%EB%A6%BC_%EC%9D%B8%ED%85%8C%EB%A6%AC%EC%96%B4.png?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_202/1686115512678lwYd4_PNG/%EC%97%AC%EB%A6%84_%EA%B7%B8%EB%A6%BC_%EC%9D%B8%ED%85%8C%EB%A6%AC%EC%96%B4.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[안윤모 개인전 : 최적의 순간들]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000449718</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000449718</guid>
            <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 03:19:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100165354/news/5000449718" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000449718 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">안윤모 개인전 : 최적의 순간들</strong><p class="S7nFgeJfh8">안윤모 개인전 : 최적의 순간들 2023년 6월 2일 ~ 6월 23일 서울 강남구 삼성로 147길 4, 청화랑 작품문의 02-543-1663 청화랑은 6월 전시로 안윤모 개인전 &lt;최적의 순간들&gt;을 준비했습니다. 안윤모 작가는 이번 전시에서 '행복이란 무엇인가'를 화두로 던집니다. 코로나팬데믹 이후, 다시 찾은 일상이 얼마나 소중한지 우리는 깊이 깨닫게 되었습니다. 작가는 예술가로서 느끼는 소소한 일상의 행복을 이번 개인적을 통해 표현하고 있습니다. 이번 전시에서 선보이는 작품들은 이전 작품과 다르게 원색 위주 작품에서 벗어나 몽환적인 분위기를 연출하는 브라운 계통의 중간색을 많이 사용한 것이 특징입니다. 요즘 동물을 그리는 작가는 무수히 많아졌지만, 안윤모 작가는 동물그림의 시조격으로 20년전부터 꾸준히 의인화한 부엉이와 호랑이 등의 동물을 그려왔고, 다양한 소재와 유쾌한 상상력으로 작품활동을 이어가고 있습니다.</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_41/1686105695578MpSva_JPEG/SE-c6ecedd4-f86d-45d4-9340-6fb64ebad361.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_41/1686105695578MpSva_JPEG/SE-c6ecedd4-f86d-45d4-9340-6fb64ebad361.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_41/1686105695578MpSva_JPEG/SE-c6ecedd4-f86d-45d4-9340-6fb64ebad361.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[매력적인 명화 포스터를 감상해요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/event/20028569</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/event/20028569</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Jun 2023 15:14:38 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[인기 있는 작품]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230605_112/1685942159772uu5Lj_JPEG/ED8FACEC8AA4ED84B0-EBAA85ED9994.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[그림닷컴] 정겨운 '여행의 풍경', 나윤찬 작가 신작 에디션 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000336349</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000336349</guid>
            <pubDate>Tue, 06 Jun 2023 04:16:55 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100138255/news/5000336349" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000336349 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">[그림닷컴] 정겨운 '여행의 풍경', 나윤찬 작가 신작 에디션 출시</strong><p class="S7nFgeJfh8">여행가기 좋은 날씨가 계속되고 있습니다 : ) 얼마 전 비가 내린 뒤로는, 봄철마다 고생시키던 미세먼지도 싹 사라진 것 같아요. 여행지에서 만나는 하늘, 바다, 꽃, 구름, 그리고 동네마다 제각기의 모양을 하고있는 집이 모여 나윤찬 작가의 캔버스를 구성합니다. 내가 모르는 세계에 들어가는 모든 것이 여행이 아니냐 넓은 의미로, 인생 자체가 삶의 여행인 점에서 착안하여 나윤찬 작가의 작품명은 모두 '여행에서 두고 온 풍경' 이 되었습니다. 처음부터 그림에 뜻을 두고 전공으로 택한 것이 아니라, 수십여년간 무역업이라는 또다른 직종에 종사한 끝에 화가의 길을 걷게 된 나윤찬 작가의 경험과 삶을 대하는 방식이 작품에 녹아있는 것 같아요. 자유로운 여행길, 그 곳에서 마음에 담아온 풍경.. 나윤찬 작가의 '여행에서 두고 온 풍경' 신작 에디션 판화 4종이 출시되었습니다 : ) 나윤찬 Na Yunchan, 1944 여행지에서 가져온 풍경 나윤찬은 연세대학교 상경대학 상학과를 졸업했다. 다수의 개인전과 아트페어, 단체전을 가지며 한국미술협회, 서초미술협회, 한국전업미술가협회 등의 회원으로 활동 중이다. 어려서부터 그림을 시작한 나윤찬은 유년 시절의 기억과 여행에서 체득한 경험과 인상을 서정적인 이미지로 그려내는 것이 특징이다. 대학에서 경영학을 공부한 경영학도로서 정규 미술교육을 받아본 적이 없는 그의 작품은 타고난 감수성과 심미안의 결과물들로 보여진다. 한국적 아름다움이 드러나는 간소한 몇 가지 색채를 기본으로 꽃과 나무, 삶이 내재한 가옥들과 같은 특정한 형상들을 덧붙여 한편의 서정시와 같은 풍경을 그려내는 것이 작가의 특징으로 사물을 화면 구석으로 몰아놓는 독특한 구도로 관람객의 시야를 넓혀준다. 나윤찬의 공간 배분은 소실점이 없는데도 원근이 존재하는 효과를 내고 있으며 자연과 더불어 살아가는 우리들 삶을 노래하는 작품세계에는 ‘온세상의 아름다움에 대한 헌사’가 담겨있다. 그의 작품은 국민은행, LH공사 등의 기업들의 캘린터로 제작되어 더욱 친근한 이미지가 되었다. 여행에서 두고 온 풍경 NA-104, NA-223, NA-266, NA-296 (99Editions) 따듯하고 정겨운 여행지의 풍경, 원화의 감동을 그대로 재현한 99점 한정 에디션 판화 ! 에디션 판화에는 나윤찬 작가님의 친필 사인과 에디션 넘버링이 기재됩니다. 한 장 한 장, 모두 작가님의 검수를 거친 뒤 사인이 진행되며 비로소 에디션 판화로 완성이 됩니다. 우리집을 여행지로, 나만의 갤러리로 꾸며주는 마법 ! 나윤찬 작가님의 프리미엄 에디션 판화를 만나보세요 : )</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230407_46/1680857309875zT5pn_JPEG/%EB%82%98%EC%9C%A4%EC%B0%AC_%EC%8B%A0%EC%9E%91_%EC%97%90%EB%94%94%EC%85%98.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230407_46/1680857309875zT5pn_JPEG/%EB%82%98%EC%9C%A4%EC%B0%AC_%EC%8B%A0%EC%9E%91_%EC%97%90%EB%94%94%EC%85%98.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230407_46/1680857309875zT5pn_JPEG/%EB%82%98%EC%9C%A4%EC%B0%AC_%EC%8B%A0%EC%9E%91_%EC%97%90%EB%94%94%EC%85%98.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[그림닷컴] 절대 실패하지 않는 작가 '이우환' 신작 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000377427</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000377427</guid>
            <pubDate>Sun, 28 May 2023 04:16:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100138255/news/5000377427" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000377427 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">[그림닷컴] 절대 실패하지 않는 작가 '이우환' 신작 출시</strong><p class="S7nFgeJfh8">안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터' 로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 새로운 작품 East Winds 동풍' Dialogeu 또다른 From Line 을 새로 선보이게 되었습니다 : ) East Winds East Winds (L) + 띠움 베이지 East Winds (L) + 띠움 베이지 Dialogue (XS) From Line (XS) Dialogue (XS) / From Line_선으로부터 (XS) Dialogue (XS) / From Line_선으로부터 (XS) 일년내내 아트윈도 '오늘의 작품' 베스트를 놓치지 않는 'From Line' ! " 집이 갤러리처럼 변했어요~ " 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그 뒤를 잇는 신작 East Winds를 만나보세요 ! M / L / XL 세가지 사이즈로 준비했어요 : ) M 사이즈 : 71*55.8cm 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.5*81.5cm 거실 소파 위, 현관, 사무실에 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 넓은 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 고급스러운 원목 소재 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 원목 관액자 또다른 신작, 'Dialogue'와 'From Line' 섬세한 그라데이션이 돋보이는 Dialogue와 층층이 늘어선 선의 미학이 느껴지는 From Line 각각 40 x 49.3cm의 아담한 사이즈라 두 점을 나란히 세트로 걸어두기에도 너무 좋아요 : ) 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu de Paume) 갤러리와 서울의 갤러리현대, 박영덕화랑에서 개인전을 열었다. 일본 요코하마미술관에서 열린 〈전후 현대 일본의 전위미술〉(1994), 베네치아비엔날레 특별전(1995), 프랑스 퐁피두센터에서 열린 〈메이드 인 프랑스〉(1996), 서울 토탈미술관에서 열린 〈프로젝트 8〉(1996) 등에 참여하였다. 일본 나오시마에는 이우환 미술관이 설립되었다. 국립현대미술관과 파리 퐁피두센터, 일본•독일의 미술관 등에 작품이 소장되어 있다. 새로운 바람, East Winds 동풍 면과 선의 미학, Dialogue &amp; From Line 액자/사이즈 선택으로 고민되실 때, 그림닷컴 톡톡이나 고객센터 1577-7207로 연락주세요 : ) 1:1 맞춤 상담을 도와드립니다.</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230525_11/16849863194238B4xi_PNG/%EC%8A%A4%EB%A7%88%ED%8A%B8%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%96%B4_%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC_%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98-1.png?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230525_11/16849863194238B4xi_PNG/%EC%8A%A4%EB%A7%88%ED%8A%B8%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%96%B4_%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC_%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98-1.png?type=w304" class="_1ODFOxs9pO _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230525_11/16849863194238B4xi_PNG/%EC%8A%A4%EB%A7%88%ED%8A%B8%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%96%B4_%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC_%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98-1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[세상을 색다르게 담은 추상화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/event/20028427</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/event/20028427</guid>
            <pubDate>Mon, 05 Jun 2023 15:14:51 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[숨겨진 의도를 찾아봐요]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230529_21/1685355158454r1Uxn_JPEG/EC82ACECA784-ECB694EC8381.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[찬연한 빛으로, 안명현 Solo Exhibition]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000448434</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000448434</guid>
            <pubDate>Mon, 05 Jun 2023 11:12:59 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100254411/news/5000448434" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000448434 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">찬연한 빛으로, 안명현 Solo Exhibition</strong><p class="S7nFgeJfh8">안명현 초대개인전 &lt;찬연한 빛으로&gt; [Solo Exhibition] 안명현 An Myeong-hyeon 찬연한 빛으로 2023.06.08 - 2023.07.10 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (롯데백화점 수원점 7F) T. 070-4239-8201 안명현_낯선 보통날, 90.7 x 116.7cm, acrylic on canvas, 2022 안명현_깊은 바람, 90.8 x 72.8cm, acrylic on canvas, 2023 안명현_Roman, 24.5 x 35cm, Acrylic on canvas, 2023 안명현_빛의 왈츠, 90.8 x 116.8cm, acrylic on canvas, 2023 안명현_벗, 38x38cm, acrylic on canvas, 2022 / blooming, 38x38cm, acrylic on canvas, 2022 설민기_달의 기억, 40cm(원형), 나무위에 옻칠, 금박, 난각, 2023 설민기_In the woods, 30cm(원형), 나무위에 옻칠, 은박, 2023 Artist Note 도톰한 코트를 입은 겨울이 지나고, 세상을 따스하게 감싸는 숨결처럼 다가온 봄. 그리고 푸릇푸릇한 자연이 피어난 청춘예찬 여름. 다시 돌아온 가뿐한 계절의 찬연한 빛과 말갛고 뽀얀 하늘, 살랑이는 바람. 천천히 걸을 때 비로소 느껴지는 호흡들. 빛의 형상과 바람 사이로 춤추는 빛과 그림자는 주변을 서성이게 한다. 두 발을 딛고있는 곳이라면 어디든, 자유롭게 마주한 순간의 기억과 생생한 빛의 찰나를 섬세한 시선으로 바라보고 기록한다. 작가의 눈에 비친 빛과 그림자의 형상은 부드럽고 따스하지만 동시에 분명한 색으로 빛이 지닌 이면의 다채로움을 담아낸다. 그렇게 어느 때의 찬연한 빛의 순간들이 따스함으로, 희망으로, 편안함으로 당신에게 머물러주기를 바란다. 안명현_Dream, 24.5 x 35cm, Acrylic on canvas, 2023 안명현_고백, 90.9 x 72.8cm, acrylic on canvas, 2023 안명현_몽유, 53.5 x 73cm, acrylic on canvas, 2023 안명현_길, 60.5 x 72.8cm, acrylic on canvas, 2023 안명현_Fly sky, 16x16cm, Acrylic on canvas, 2023 / Fly sunset, 16x16cm, Acrylic on canvas, 2023 설민기_In a dream, 30cm(원형), 나무 위에 옻칠, 자개, 2023 안명현 An Myeong-hyeon 개인전 Solo Exhibitions 2023 소중한 순간, VIDI Gallery 2022 마음에 닿은 빛, 갤러리탐 공모선정전, 탐앤탐스 역삼2호점 2021 다시, 피어나, Becky Gallery 주요 단체전 Group Exhibitions 2022 도심 속 파라다이스, 문화실험공간 호수 2021 Flash:What an artistic day 아트프레임 기획전, 아트온행거 2021 행복을 주는 그림 여행, Gallery WE 아트페어 Artfairs 2022 Incheon Asia Art Show, Songdo Convensia 2022 FOCUS Art Fair, Le Carrousel du Louvre 2022 Pink Art Fair, 갤러리탐, Intercontinental seoul coex 2021 ASYAAF 2부, 홍익대 현대미술관 주요 전시전경 ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!</p><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230605_211/1685939185546l1O2R_JPEG/230605_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EC%95%88%EB%AA%85%ED%98%84-%EA%B0%9C%EC%9D%B8%EC%A0%84.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230605_211/1685939185546l1O2R_JPEG/230605_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EC%95%88%EB%AA%85%ED%98%84-%EA%B0%9C%EC%9D%B8%EC%A0%84.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230605_211/1685939185546l1O2R_JPEG/230605_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EC%95%88%EB%AA%85%ED%98%84-%EA%B0%9C%EC%9D%B8%EC%A0%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>