<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 21 Nov 2023 15:15:24 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[명화] '빈센트 반 고흐' 붓🖌️ 터치를 느껴보세요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000862529</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000862529</guid>
            <pubDate>Tue, 21 Nov 2023 09:15:18 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[빈센트 반 고흐 여러분은 빈센트 반 고흐 작가를 어떻게 아셨나요? 어렸을 때는 화가의 이름을 알고 있었지만, 작품을 찾아 보지 않았어요 그런데 '닥터후' 라는 드라마에서 반 고흐 관련 에피소드 때문에 반 고흐에 관심을 가지고 그의 작품을 찾아봤습니다. 선명하고 강렬한 색채 선이 거친 붓 터치의 화풍을 가진 작가로 작품을 보시면 확실히 느낄 수 있습니다. 그의 화풍을 제대로 느낄 수 있는 작품이 있습니다. 바로 별이 빛나는 밤 입니다. 빈세트 반 고흐의 가장 유명한 작품입니다. 밤 하늘에 떠 있는 별을 그린 화풍이 특유해서 많은 화가들이 많이 사용 되고 있습니다. 코발트 블루가 주 색조로써 사용 되었고, 삼나무를 주된 묘사 대상으로 삼았는데, 이는 빈센트 반 고흐가 풍경화 그릴 때 주로 사용 했던 방법입니다. 다음으로 소개할 작품은 꽃 피는 아몬드 나무입니다. 개인적으로 좋아하는 그림으로 푸른 하늘을 배경으로 꽃이 핀 아몬드 나무가 그려져 있습니다. 동생 테오의 아들이 태어날 때 그렸던 그림입니다. 조카가 태어났다는 소식을 듣고 축하 선물로 보냈던 이 그림은 고흐의 가족에게 가장 소중한 작품입니다. 생략된 그림자와 명료한 색채, 뚜렷한 윤곽선은 일본 판화에서 차용된 부분입니다. 꽃들의 싱그러움과 고흐가 표현한 하늘을 감상해보시기 바랍니다. 마지막으로 저희 컨티뉴에서 11월 24일 금요일 오전 10시 30분에 오늘 소개해 드린 명화를 라방 특가로 제공해 드릴 예정입니다. A1 사이즈를 59,900원에 판매할 예정이니 많은 관심 부탁드립니다. 또한, 블프 기념으로 다양한 할인 혜택도 진행합니다! 많은 관심 바랍니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231121_13/1700551649613vKXvK_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC_%EA%B3%A0%ED%9D%90_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[고래 is Back, 너대니얼 마서 Spring Whale]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000835926</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000835926</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 08:17:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이 작품 재 입고 안되나요? ㅠㅠ" 많은 분들이 재 판매 문의 주셨던 너대니얼 마서 작가의 고래 그림이 작가와의 정식 라이선스 계약으로 재 오픈하게 되었다는 반가운 소식을 전합니다. 👏👏 Spring Whale 작품은 그림닷컴 스테디셀러이자 늘 판매 1위였던 작품인데요 한창 줏가를 달리던 중에 판매를 중단하게 되어 아쉬움이 컸던 작품으로 기억합니다. ㅠ 이번에 재 오픈한 작품은 1억 5천만 화소의 카메라로 촬영한 초초고화질의 해상도를 확보하고 있어서 1미터 이상으로 액자를 제작할 수 있습니다. 큰 그림을 찾으시는 병원로비나 벽면이 넓은 공간에 잘 어울리는 작품이구요 팝아트 작품이이어서 젋은 분들이 많이 애정하시는 작품입니다. 오랜만에 ; ) 너대니얼 마서 작가를 소개해 볼께요 너대니얼 마서 Nathaniel Mather 아이처럼 순수하고 자유로운 유쾌한 에너지 너대니얼 마서 Nathaniel Mather는 캘리포니아 예술학교 (칼아츠 CalArts) 에서 공부한 순수 회화 작가이자 일러스트레이터이다. 그의 작품에 등장하는 동물들과 새, 꽃처럼 동화적인 대상을 작가 자신의 경험과 일상 속에서 느끼는 풍부한 감성으로 표현하고 있다. 풍부한 질감과 거칠고 창의적인 색조합은 어린아이처럼 순수하고 자유로워 19세기 초 예술을 연상시키지만 세련미와 균형감으로 현대적인 느낌을 준다. 로버트 마더웰의 천재적인 디자인과 파울 클레의 콜라주 기법에서 영감을 얻은 너대니얼 마서는 캔버스에 아크릴와 오일 파스텔, 종이, 잉크, 모래 등 여러가지 매체를 조합해가며 자신만의 독특한 스타일을 완성했다. 세계적으로 사랑받고있는 마서의 작품은 유쾌한 에너지로 가득 차 있어, 각지의 갤러리와 출판사 뿐 아니라 예일대, 아이오와대, 버지니아대 등 대학병원 소아과에서도 소장중이다. 너대니얼 마서 작품 너대니얼 마서 작품 아이방이나 초등학교 , 유치원 등 한창 자라나는 아이들이 있는 곳은 물론 소방서와 관공서, 병원에서도 늘 공간을 꾸밀 메인 작품으로 너대니얼 마서의 작품을 찾아주시고 있어요 : ) 긍정적이고 밝은 분위기가 남녀노소 모두에게 힘찬 활기를 불어넣어주니까요 ! 다산 한강초등학교 운정 와이즈병원 강원 영월소방서 작품의 질감이 느껴지는 마티에르 Matiere (입체 기법) 원화의 느낌을 더욱 충실하게 감상하고 싶으시다면 그림닷컴만의 특허기술인 '마티에르 Matiere(입체 기법)'로 제작 된 작품을 만나보세요! 작품 표면의 울퉁불퉁한 질감이 눈으로도, 손으로도 확인되는 프리미엄 기법이라 분명 만족하실거예요 : ) 공간에 밝고 활기찬 분위기를 더해주고, 창의적인 발상을 일깨워주는 너대니얼 마서의 작품세계! 아이들이 꿈 속에서도 상상의 나래를 펼칠 수 있도록 예쁜 작품 한점을 머리맡에 걸어주는 건 어떨까요 ? : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231103_48/1699006304861O2c9J_PNG/%EB%84%88%EB%8C%80%EB%8B%88%EC%96%BC%EB%A7%88%EC%84%9C_9.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 감성을 자극하는 명화 할인가에 만나보세요.]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000857345</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000857345</guid>
            <pubDate>Fri, 17 Nov 2023 10:15:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[저희 컨티뉴가 이번에 블랙프라이데이를 맞이하여 캔버스 액자, 종이포스터, 천포스터, 쉬폰포스터들을 20% 할인합니다. 11/20~12/01 까지 쿠폰을 받으셔서 적용 하시면 할인가에 만나보실 수 있습니다. 또한, 쇼핑라이브 한정으로 빛을 표현하는 작가 클로드 모네 사람들의 마음을 자극하는 빈센트 반 고흐 그리고 호아킨 소로야, 찰스 커트니 커란의 명화 A1 사이즈 캔버스 액자를 59,900원에 만나보세요. 그외에 다양한 상품들이 준비되어 있습니다. 많이 방문하셔서 좋은 쇼핑하셨으면 좋겠습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231117_158/1700211970127R7PqG_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC_%EB%B8%94%EB%9E%99%ED%94%84%EB%9D%BC%EC%9D%B4%EB%8D%B0%EC%9D%B4%EB%AA%A8%EB%84%A4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[장욱진 화백의 아트포스터 및 에디션 판화 예약구매 소식을 알려드려요!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000855978</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000855978</guid>
            <pubDate>Fri, 17 Nov 2023 01:04:16 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[장욱진 화백 아트포스터 &amp; 에디션 판화 오픈!! 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. [한국 근현대 미술의 대표주자], 장욱진 화백의 아트포스터와 판화 작품들을 소개드리려 하는데요! 순수함 가득한 고향의 풍경 장욱진은 박수근, 이중섭, 김환기 등과 함께 한국의 근현대 미술을 대표하는2세대 서양화가이다. 일본 동경제국미술학교에서 유화를 전공하고 한국 전쟁 이후 서울대학교 미술대학에서 교수(1954-1960)로 재직하였으나, 작품 창작에 몰입하기 위해 6년만에 사임한다. 자연과 더불어 살며 단순한 선과 독창적인 색채의 그림을 선보인 그는 세련된 표현과 조형적 치밀성으로 독특한 화풍을 선보였다. 다정다감한 집들과 시골풍경, 산, 까치, 강아지, 소, 나무, 해와 달 등 일상의 흔하고 소박한 것들을 소재로 해학이 담긴 장욱진 예술의 전형을 열었다. 자연과 사물들을 그대로 재현하는 것이 아니라 사물 안에 내재해 있는 근원적이고 정신적인 본질을 추구하였다. 그렇기에 장욱진의 작품은 단순하면서도 대담하다. 평생을 “나는 심플하다” 라고 외치며 자연속에 살며 그림을 통해 동화적이고 이상적인 내면세계를 표현했다. 1990년 12월 27일에 73세의 나이로 작고하였다 단순한 선과 독창적인 색채, 세련된 표현과 조형적 치밀성으로 독특한 화풍을 담고 있는 장욱진 화백. 아트앤에디션은 장욱진 화백의 작품들을 보다 높은 퀄리티로 만나실 수 있게 제작하였습니다. 다양한 크기의 작품들로 구성하여, 더욱 다채로워진 이번 와디즈 프리오더. 장욱진미술문화재단과 공식으로 협의 하, 정품으로 만나보실 수 있는 기회까지! 액자와 함께 특별 할인가로, 오직 와디즈에서 예약구매로 만나보실 수 있습니다. 많은 관심과 참여 부탁드립니다. 감사합니다. 본펀딩 기간 11.17 17시 오픈 ~ 11.30 17시 마감! 와디즈 홈페이지에서 "장욱진"을 검색해주세요! 와디즈에서 장욱진 예약구매 살펴보기!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_172/1698739768521NKbYu_PNG/%EC%99%80%EB%94%94%EC%A6%88_%EC%83%88%EC%86%8C%EC%8B%9D.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[공예정원 3주년 감사 이벤트 전품목 10%할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000855637</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000855637</guid>
            <pubDate>Thu, 16 Nov 2023 12:28:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[공예정원 전상품 기획전] 공예정원 3주년 기념 이벤트 (-10%) 2022. 11.16 ~ 12. 7 공예정원 3주년 기념 10% Sale 공예정원 3주년 기념 이벤트 전품목 기간한정 세일 (-10%) 이벤트기간 : 11월 16일 ~12월 7일 공예정원에 주신 많은 관심과 사랑에 보답하고자, 3번째 생일을 맞아 전품목 할인 이벤트를 진행합니다. 올해 공예정원에서 인기있던 상품들을 확인하고 전품목 할인 혜택을 놓치지 마세요. ​ 공예정원 온라인숍님, 쇼핑 꿀팁 받으세요! 알림받기 동의하면 쿠폰이 쏙!!! 혜택받아서 꼭 쓰세요! 3주년 기념 이벤트 (10%할인) 10%할인 구매가 가능한 추천상품의 상세 정보는, 아래의 상품별 페이지에서 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231116_122/1700135833588G6XQW_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EB%A9%94%EC%9D%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 12월, 아티쉬의 새로운 소식💛]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000855213</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000855213</guid>
            <pubDate>Thu, 16 Nov 2023 08:18:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[거리를 다니면 여기저기서 캐롤이 들려와요. 2023년이 정 말 얼마 안 남았는 게 실감이 납니다. 여러분은 크리스마스와 남은 연말을 어떻게 보내실 계획인가요? 오랜만에 친구를 만나거나, 가족과 시간을 보내시나요? 이번 연말은 생각을 정리할 겸 홀로 지낼 수 있겠죠. 어떤 계획을 가지고 계시든지 아티쉬가 그 일상에 조금은 스며들어 있었으면 좋겠어요. 아티쉬의 새로운 소식, 지금 바로 확인해보실까요? .[MERRY X-MAS] MD's Pick 크리스마스 선물전 11/1-11/30 UP TO 20% 크리스마스 선물 준비하고 계시죠? 무슨 선물을 해야할 지 아직 고민중이시라면 아티쉬 엠디가 딱 맞는 크리스마스를 알려드릴게요. [MINI FRAME] 소품액자 기획전 그림은 벽에 걸어야 예쁘다고요? 테이블 위에 놓아도 예쁩니다! 책상, 거실장, 선반 등에 놓을 수 있는 미니 사이즈 소품액자를 모아봤어요. 액자 뒷면에 거치대가 있어 쓰러지지 않게 잘 세워둘 수 있답니다. [NEW] 프레리 2024 다이어리 따스한 초록색 감성이 가득한 프레리의 2024 다이어리가 출시되었습니다. 새로운 한해를 아름다운 작품과 함께해보세요. 프레리 작가의 작품 속 초록의 세상처럼 여러분의 한해가 행복으로 가득하길 바랍니다.​​​​​​​ 다이어리+캘린더 세트 구매시 10% 할인 [NEW] 프레리 엽서 프레리 작가의 엽서세트가 출시되었습니다. 따뜻한 그림과 함께 마음을 전해보는 건 어떨까요? 책상 앞을 프레리 엽서로 꾸며보는 것도 좋아요. 프레리의 감성으로 방 안을 채워보아요. [NEW] 에르제 땡땡 접시 2종 연말에는 집에 손님 초대할 일이 많아요. 메인 요리를 담을 넓은 디너 플레이트와 식사후 디저트 타임을 위한 디저트 접시가 필요하죠. 연말에 잘 어울리는 빨간색으로 포인트를 준 에르제 땡땡 접시가 잘 어울릴 거예요. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231116_35/1700121712275gTaoj_JPEG/newsletter-%EB%A9%94%EB%A6%AC%ED%81%AC%EB%A6%AC%EC%8A%A4%EB%A7%88%EC%8A%A4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[(11월 전시소개)2023성원아트갤러리 기획초대전-문성원 개인전- The memory.3]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100305343/news/5000853848</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100305343/news/5000853848</guid>
            <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 21:13:13 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[2023성원아트갤러리 기획초대전 ] 🔮전시명:&lt;문성원 개인전- The memory.3&gt; [2023성원아트갤러리 기획초대전 ] 🔮전시명:&lt;문성원 개인전- The memory.3&gt; 🔮전시기간:2023년 11월 18일~ 12월 17일 🔮전시장소:성원아트갤러리 🔮관람시간: PM.12:00-PM18:00(매주 월요일 휴관) 🔮전시장:부산 동래구 아시아드대로 250 1층 성원아트갤러리 🔮문의 전화 :0507-1334-4998 ​ &lt;전시 초대글&gt; 문성원 작가는 시간을 연구하는 대표적인 작가이며, 현재와 과거 시간 속에 머물러 있는 기억의 잔상은 서로 소통을 통해서 과거에 머물러 있다가 현재의 시간으로 소환되어 추억이란 단어로 회상된다. 무한대의 시간 속에 나는 태어났다. 그리고 그 시간 사이사이에 기억의 흔적들을 축적한다. 세월이 시간의 탑을 쌓듯 기억의 잔해들로 기억의 탑을 쌓는다. 본인이 존재한 시간대에서 발생하는 삶이 하루하루 기억과 추억으로 머릿속에 기록된다. 헌재의 시간은 현재와 과거가 동시에 공존하는 찰나와도 같다. 현재의 시간이 몇 초 뒤 과거로 변해버린다. 그리고 곧 미래의 시간을 맞이하게된다. 현재의 살이 모여 과거의 시간으로 이루어지며, 이러한 산물들이 미래의 시간에 영향을 미치며 그 점과 부정이 함께 존재한다. 개인의 과거의 부산물이 미래다. 과거의 수천수만 겹의 시간이 쌓이고 그 시간들 위에 기억이 겹겹이 쌓인다. 현재의 시간에서 과거의 시간이 겹겹이 쌓인 모습을 색면으로 겹쳐 표현하였고, 그 색면 사이 검은색 공간은 과거의 시간 속에 잠들어 있는 기억의 무형적 형상을 도식적으로 그려 놓았다. 사람들은 자신의 시간과 기억에 대해 고민과 반성 없이 앞만 보고 살아간다. 자아성찰을 통해 우리들 자신의 삶의 방향이 올바르게 흘러가는지 고민이 필요하다. 이번 전시를 통해 관람객들의 시간에 대한 고민과 자신의 삶에 대한 고민을 한 번쯤 생각해 볼 수 있는 좋은 기회라 생각합니다. 문성원 작가님의 작품은 국립현대미술관 미술은행에 4점(2012,2013,2019,2023) 소장되어 있을 만큼 실력 있는 대표적인 작가이다. TV 드라마 협찬 17회로 드라마 전시 공간에 여러번 작품이 보이고 있으며, 3차원의 입체공간을 2차원의 평면위에 입체느낌이 캠퍼스 위에 담아내고 있다. 기자님들 좋은 전시 소개를 통해 작가님의 작품이 더 많은 대중들과 함께 소통할 기회를 만들고자 합니다. 많은 관심과 좋은 기사 부탁드립니다. 성원아트갤러리 인스타그램 https://www.instagram.com/sungwonartgallery/ 팔로우 하시면 매달 전시 소식을 받아 보실 수 있습니다 성원아트갤러리 아트윈도 https://shopping.naver.com/art/stores/100305343 &lt;성원아트갤러리 찾아오시는 길 &gt; 성원아트갤러리 부산광역시 동래구 아시아드대로 250 1층 성원아트갤러리 성원아트갤러리 부산시 동래구 아시아드대로 250 1층 성원아트갤러리 미남역 6번 출구 앞]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231116_83/1700081006975Psyve_JPEG/2.%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B02.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[The story of my life, 이경현 Solo Exhibition (~12/8)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000853447</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000853447</guid>
            <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 10:16:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이경현 초대개인전 &lt;The story of my life&gt; [Solo Exhibition] 이경현 Lee Kyoung-hyun The story of my life 2023.11.15 - 2023.12.8 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (롯데백화점 수원점 7F) T. 070-4239-8201 이경현_Fireworks, 72 x 91cm, Acrylic on canvas, 2023 이경현_Black night, 45 x 53cm, Acrylic on canvas, 2022 이경현_Skating, 72 x 91cm, Acrylic on canvas, 2023 이경현_Camping, 91 x 116cm, Acrylic on canvas, 2023 이경현_(좌) Snowflake, 15 x 15 x 4cm, Acrylic on canvas, 2023 / (우) Fall, 15 x 15 x 4cm, Acrylic on canvas, 2023 설민기_달의 기억, 40cm(원형), 나무위에 옻칠, 금박, 난각, 2023 설민기_In the woods, 30cm(원형), 나무위에 옻칠, 은박, 2023 Artist Note 반복되는 일상에서 표정 없는 얼굴로 살아가는 현대인들의 모습을 멀리서 내려다보는 시점으로 담아냅니다. 멀리서, 위에서 내려다보면 각기 다른 그 행동들이 다 엇비슷하게 보이는데 우리의 인생도 비슷하지 않을까 생각합니다. 작품 속에는 작은 사람들이 무수히 등장합니다. 때로는 질서정연하게, 때로는 자유롭게 표현된 인간 군상들은 무언가 열심히 하고 있습니다. 이렇게 우리 주변에서 쉽게 접할 수 있는 광경 또는 이야기를 통하여 현대인의 삶을 투영하고 있습니다. 몇 년전 팬데믹 이후로 일상의 모습이 많이 바뀌면서, 제 감상도 변하고 작품의 분위기도 사뭇 달라졌습니다. 바쁜 일상이 멈추고 많은 사람들이 모이는 것조차 힘들어진 요즘, 인물들을 그리면서 한 명 한 명을 위로하고 싶은 마음이 듭니다. 일상에 더욱 가까이 다가가 좀 더 따뜻하고 편안한 삶과 사람들의 모습을 담고 있습니다. 작품 속에 등장하는 사람 세상을 통해 과거의 추억여행과 되돌아올 미래여행을 함께 하길 바랍니다. 이경현_Yellow spring, 45 x 53cm, Acrylic on canvas, 2022 이경현_Trip, 45 x 53cm, Acrylic on canvas, 2022 이경현_Green Golf, 60 x 72cm, Acrylic on canvas, 2022 이경현_Green tea, 60 x 72cm, Acrylic on canvas, 2022 이경현 Lee Kyoung-hyun 건국대학교 예술문화대학(서울) 현대미술전공, 산업디자인 부전공 졸업 개인전 2022 '가을이 온다', 현대백화점 신촌점 2021 'Invitational Exhibition', YTN x 에코락갤러리 2021 '되돌아올 풍경', 생활지음갤러리(파트라) 2020 '삶의 패턴', 갤러리 다온 2020 'On high', 갤러리 포인트 등 총 17회 주요 단체전 및 아트페어 2023 일상의 행복, 에코락 갤러리 2023 뱅크아트페어, SETEC 2023 화랑미술제, 코엑스 2022 소소(紹紹)한 전시, 반디트라소 2022 열린결말 BGN갤러리(롯데타워)외 단체전 및 아트페어 다수 수상경력 2019 KOTRA 아트콜라보 선정작가 2016 ‘소담 III: 안양살롱’ 안양문화재단 선정작가 2015 단원미술대전 선정작가 2013-2014 바람난 미술 선정작가 2013 광화문 국제아트페스티벌 GIAF 평면부분 대상 주요 전시전경 ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231115_225/1700038760944k3oSn_JPEG/231114_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EC%9D%B4%EA%B2%BD%ED%98%84-%EA%B0%9C%EC%9D%B8%EC%A0%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000652445</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000652445</guid>
            <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 01:03:40 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[신상품] '클로드 모네' 겨울❄️의 빛을 느껴보세요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000851136</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000851136</guid>
            <pubDate>Tue, 14 Nov 2023 08:18:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[클로드 모네 인상주의의 창시자인 클로드 모네의 그림을 보신 적 있으신가요? '빛은 곧 색채' 라는 말과 함께 빛에 따라 변화하는 대상의 색과 형태를 그리는 작가로 유명합니다! 저희가 겨울을 맞이하여 처음으로 선보인 눈 내린 지베르니 입구는 눈 덮인 지베르니를 그린 풍경화이죠. 하얀 눈속에서 뻗어나오는 푸른 빛은 묘한 감정을 일으키죠. 흰색과 푸른색의 대비는 눈 내린 지베르니 입구를 더 빛나게 하는 요소라 생각합니다. 또한, 이번에 눈내린 지베르니 입구와 함께 뵈테유도 같이 선보이게 되었습니다. 클로드 모네가 어릴 때 추억과 슬픔이 잠긴 곳이 뵈테유 마을을 소재로 한 명화죠. 물결에 치는 빛과 빛이 내려진 마을의 모습은 빛이 그린 풍경이라 생각합니다. 특히, 물결 속에 표현된 빛은 오묘한 감성을 자극하죠. 마지막으로 파라솔을 들고 있는 여인은 많은 사람들에게 사랑받고 있는 모네 그림입니다. 청명한 하늘과 바람 부는 언덕에서 카미유가 파라솔을 들고 있는 모습을 신비롭게 표현된 역작이죠. 특히 하늘에 그려진 뭉개 구름은 모네만의 붓터치와 빛이 투영되어 작품에 더한 매력을 줍니다. 이렇게 모네의 작품들을 블랙프라이 데이를 맞이 하여 11/20~12/1 까지 20% 할인가에 제공해 드립니다. 랜덤 박스와 다양한 상품들이 할인 혜택이 진행되오니 많은 관심 바랍니다. 또한, 쇼핑라이브 특가로 A1 사이즈 명화를 59,900원에 제공해드릴 예정이니 쇼핑라이브도 기대해주세요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231114_46/16999469550821PtjA_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC_%EB%AA%A8%EB%84%A42_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>