<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Thu, 11 Jan 2024 05:14:34 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 일리야밀스타인의 작품을 일상에서도 만나보세요🎨 일리야밀스타인 전상품 10%]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000948175</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000948175</guid>
            <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 03:15:54 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아티쉬입니다 :) 평범한 풍경을 풍부한 상상력으로 재구성하여 특별한 이미지로 펼쳐내는 작가 일리야 밀스타인.🎨 그의 감각적인 드로잉이 담긴 아트상품을 윈즈데이 기간동안 10%할인가에 아티쉬에서 만나보세요! 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240111_126/1704941553027myB7F_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 2024 청룡의 해, 김환기 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000946403</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000946403</guid>
            <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 05:14:26 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 2024 갑진년 새롭게 시작하는 그림닷컴의 이벤트! 매달 새롭게 찾아오는 스페셜 세일의 시작을 청룡의 해에 걸맞는 김환기 작가님 작품으로 알립니다. &lt;Curator’s Note&gt; 푸른 빛의 물을 좋아하는 청룡은 역동적이고 활기차며, 어떤 일이든지 한 번 시작하면 끝까지 돌파하는 지구력과 모험심을 가졌다고 합니다. 깊고 푸른 바다를 연상시키는 김환기 화백의 푸른 색감은 ‘환기 블루 Whanki Blue’라 불리우는 시그니처 컬러이기도 합니다. 힘차게 날아오르는 청룡의 기운으로 소망하는 일을 모두 이루는 2024년이 되시길 바라는 마음을 담아 ‘이달의 스페셜 작품’으로 선정했습니다. 이벤트 기간 ✨ ~ 24. 1. 31 김환기 작가님의 에디션 판화 작품을 특별한 가격에 만나보실 수 있는 기회! '쿠폰받기' 를 꾹 눌러주시면 쿠폰발급 완료! 다시는 찾아오지 않을 스페셜한 기회, 놓치지 말고 꼭 챙겨주세요 : ) 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 김환기는 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조 하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여준다. 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. '분위기까지 환기 시켜주는 작품' 고객님들의 실제 리뷰 기업에서도 끝없이 이어지는 러브콜 ! 공간의 기품을 살려주는 김환기 작가의 특별한 에디션 작품을 만나보세요 KG엔지니어링 본사 세종 레이캐슬 CC 제이시스 메디컬 라운지 제이시스 메디컬 라운지 연세 하트내과 연세 하트내과 실물을 보지 않고 인터넷으로 그림을 사도 될까? 고민되신다면 그림닷컴 톡톡이나 카카오톡 (@그림닷컴) , 고객센터 1577-7207로 문의주세요 : ) 그림닷컴은 예약 방문제로 실제 판화를 눈으로 직접 확인하실 수 있습니다. 매달 찾아오는 특별한 이벤트, “이달의 스페셜 세일” 그림닷컴의 특별한 이벤트는 계속 됩니다 !]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240110_266/170486921427614ka4_JPEG/1000x600.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[청룡의 기운으로 비상하는 한해, 청룡 그림전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000945705</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000945705</guid>
            <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 10:16:06 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[컨티뉴아트샵] 청룡의 기운으로 비상하는 한 해 청룡그림전 2024년은 갑진년입니다. 갑은 청을 뜻하고, 진은 용을 말합니다. 그래서 올해를 청룡의 해라고 하죠. 청룡은 사신 중 동쪽을 수호하고 봄을 관장합니다 그래서 다양한 서브컬처에서 활용되는 동물입니다. 그래서 청룡은 고요하고 권위와 힘, 풍요로움을 상징하고 있습니다. 갑진년에는 많은 분들이 청룡의 기운으로 풍요로움을 받으시고, 자신이 꿈꾸고 생각했던 것들이 비상하는 한해가 되길 기원합니다. 이번 1월 11일 저녁 8시에 다양한 청룡 그림과 쇼핑라이브 혜택으로 생생한 그림의 현장을 담을 예정이니 많은 관심과 사랑 부탁드립니다. 다양한 민화 속 청룡과 이쁜 디자인으로 표현된 청룡으로 풍수적 효과와 변화된 인테리어를 경험하세요!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240109_239/1704792880224ammoq_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%9C%88%EB%8F%84_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[고래 is Back, 너대니얼 마서 Spring Whale]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000835926</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000835926</guid>
            <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 06:19:47 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이 작품 재 입고 안되나요? ㅠㅠ" 많은 분들이 재 판매 문의 주셨던 너대니얼 마서 작가의 고래 그림이 작가와의 정식 라이선스 계약으로 재 오픈하게 되었다는 반가운 소식을 전합니다. 👏👏 Spring Whale 작품은 그림닷컴 스테디셀러이자 늘 판매 1위였던 작품인데요 한창 줏가를 달리던 중에 판매를 중단하게 되어 아쉬움이 컸던 작품으로 기억합니다. ㅠ 이번에 재 오픈한 작품은 1억 5천만 화소의 카메라로 촬영한 초초고화질의 해상도를 확보하고 있어서 1미터 이상으로 액자를 제작할 수 있습니다. 큰 그림을 찾으시는 병원로비나 벽면이 넓은 공간에 잘 어울리는 작품이구요 팝아트 작품이이어서 젋은 분들이 많이 애정하시는 작품입니다. 오랜만에 ; ) 너대니얼 마서 작가를 소개해 볼께요 너대니얼 마서 Nathaniel Mather 아이처럼 순수하고 자유로운 유쾌한 에너지 너대니얼 마서 Nathaniel Mather는 캘리포니아 예술학교 (칼아츠 CalArts) 에서 공부한 순수 회화 작가이자 일러스트레이터이다. 그의 작품에 등장하는 동물들과 새, 꽃처럼 동화적인 대상을 작가 자신의 경험과 일상 속에서 느끼는 풍부한 감성으로 표현하고 있다. 풍부한 질감과 거칠고 창의적인 색조합은 어린아이처럼 순수하고 자유로워 19세기 초 예술을 연상시키지만 세련미와 균형감으로 현대적인 느낌을 준다. 로버트 마더웰의 천재적인 디자인과 파울 클레의 콜라주 기법에서 영감을 얻은 너대니얼 마서는 캔버스에 아크릴와 오일 파스텔, 종이, 잉크, 모래 등 여러가지 매체를 조합해가며 자신만의 독특한 스타일을 완성했다. 세계적으로 사랑받고있는 마서의 작품은 유쾌한 에너지로 가득 차 있어, 각지의 갤러리와 출판사 뿐 아니라 예일대, 아이오와대, 버지니아대 등 대학병원 소아과에서도 소장중이다. 너대니얼 마서 작품 너대니얼 마서 작품 아이방이나 초등학교 , 유치원 등 한창 자라나는 아이들이 있는 곳은 물론 소방서와 관공서, 병원에서도 늘 공간을 꾸밀 메인 작품으로 너대니얼 마서의 작품을 찾아주시고 있어요 : ) 긍정적이고 밝은 분위기가 남녀노소 모두에게 힘찬 활기를 불어넣어주니까요 ! 다산 한강초등학교 운정 와이즈병원 강원 영월소방서 작품의 질감이 느껴지는 마티에르 Matiere (입체 기법) 원화의 느낌을 더욱 충실하게 감상하고 싶으시다면 그림닷컴만의 특허기술인 '마티에르 Matiere(입체 기법)'로 제작 된 작품을 만나보세요! 작품 표면의 울퉁불퉁한 질감이 눈으로도, 손으로도 확인되는 프리미엄 기법이라 분명 만족하실거예요 : ) 공간에 밝고 활기찬 분위기를 더해주고, 창의적인 발상을 일깨워주는 너대니얼 마서의 작품세계! 아이들이 꿈 속에서도 상상의 나래를 펼칠 수 있도록 예쁜 작품 한점을 머리맡에 걸어주는 건 어떨까요 ? : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231103_48/1699006304861O2c9J_PNG/%EB%84%88%EB%8C%80%EB%8B%88%EC%96%BC%EB%A7%88%EC%84%9C_9.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Younghwan Chung : Echo in the Silence, 서정아트 강남]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000944789</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000944789</guid>
            <pubDate>Tue, 09 Jan 2024 04:18:16 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Younghwan Chung Echo in the Silence 정영환 개인전 상상으로 빚은 자연의 모습을 바탕으로 심미적 안정과 위안을 주고자 탄생한 푸른 숲에 대한 이야기를 담은 정영환 작가의 개인전 《Echo in the Silence》 展이 오는 13일부터 서정아트 강남에서 진행됩니다. 고요 속의 메아리를 뜻하는 이번 전시는 사시사철 곧은 나무들이 빼곡히 들어선 푸른 숲의 빈틈에서 울리는 메아리처럼, 시각을 통해 시작된 사유가 청각으로 돌아온다는 공감각적 심상을 통해 보는 이에게 작가가 전하는 위로의 메시지를 전달하고자 하였습니다. 자연과의 교감에서 탄생한 정영환 작가의 신작 ‘Mindscape’ 시리즈를 서정아트에서 직접 만나보시기 바랍니다. ⓒ서정아트 Echo in the Silence 서정아트는 2024년 1월 13일부터 2월 17일까지 정영환 개인전 《Echo in the Silence》를 개최한다. 본 전시는 작가의 상상으로 빚은 자연의 모습을 바탕으로 심미적 안정과 위안을 주고자 탄생한 푸른 숲에 대한 이야기로 시작된다. 전시는 작가가 바라본 자연을 재현이 아닌 사유의 방식으로 접근할 것을 제안하며 색채의 미묘한 변화에 집중하기를 기대한다. 일관된 작품명에서 알 수 있듯 신작 ‘Mindscape’ 시리즈는 정면에서 바라본 여러 그루의 나무가 숲을 이루는 장면을 담고있다. 화면 중앙을 응시하면 시야에서 벗어난 부분은 아웃 포커싱 되어 흐려진다는 관념을 전복하듯, 정영환의 숲은 흐트러짐 없이 정갈하게, 규칙적으로 나열된 채로 꼿꼿하게 서있다. 때문에 우리가 아는 회화적 범위를 상상했다면 다소 인공적으로 보이기도 할 것이다. 인물이 등장하지 않고 오로지 풍경을 주제로 한 회화의 시초는 14세기 전반 이탈리아의 벽화에서 나타나기 시작했다. 이후 부수적인 요소들의 유무와 동식물의 비중에 따라 여러 갈래로 분화되었지만, 자연을 '사실적'으로만 표현하는 단계에서 더 나아가 '이상적인 풍경화(ideal landscape)'로서 탄생하게 한 것은 재현의 의미를 다시금 돌아보게 했다. 인적이 드문 어느 한 공간 안에서 발자취를 따라 신비스러운 장소를 탐색하듯 정영환은 자연스러운 형태, 익숙한 풍경 안에서 발견되는 세부적인 요소들을 비현실적으로 풀어내 이상적인 풍경화로 구현했다. 작가는 풍경을 주도하는 주체를 설정해 공간감과 구도법에 따른 주종관계를 허용하지 않으며, 이를 전면구도를 취한 방식에서부터 여실히 나타내고자 했다. 세밀하게 묘사된 작은 부분들은 대상을 효과적으로 드러내기 위함이 아니라 끊임없이 감추고 덮어 관조하는 마음을 담아내는 과정이다. 작가는 자연의 일부를 ‘발췌’한다는 표현을 빌어, 이 같은 방식이 단순 재현이 아닌 상징적 수단임을 암시한다. 붉은 숲과 푸른 숲으로 이루어진 상반된 두 색감은 단순히 온기의 대비가 아닌, 색채의 변주로 혼합된 이상화된 세계의 확장을 보여준다. 자연이 지닌 숭고한 힘, 자연과의 교감과 깊은 고독이 상징하는 무한의 영역을 보여주고자 캔버스 밖의 영역에도 한없이 펼쳐지는 그 무언가를 상상한 결과다. 고요 속의 메아리를 뜻하는 이번 전시명 에서와 같이 ‘Echo in the Silence’는 고요한 숲 안에서 울리는 메아리처럼, 시각을 통해 시작된 사유가 청각으로 돌아온다는 공감각적 심상을 응축한다. 사시사철 곧은 기강을 표방한 푸른 숲속의 나무들이, 빼곡히 들어선 화면 안에서 빈 틈을 내어주는 것처럼 이번 전시도 보는 이에게 작가가 전하는 위로의 메시지가 닿을]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240109_84/1704770056336SY3Y6_JPEG/240113-%EA%B0%95%EB%82%A8_%EC%A0%95%EC%98%81%ED%99%98-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[  무채색의 얼굴  Face of Achromatic Color ] 전시소식]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5000941287</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100160502/news/5000941287</guid>
            <pubDate>Fri, 05 Jan 2024 11:12:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[무채색의 얼굴 Face of Achromatic Color 이음 신년 기획 무채색의 얼굴 모든 차이를 초월한 무심하고 자유로운 드로잉, 단순함도 복잡함도 하나의 결로 녹여내는 순식간의 무채색. 그 어떤 편견과 왜곡을 지워내고, 내 안에서, 또는 관람자의 입장에서 인간의 존엄을 느껴보는 자리가 되기를… - 작가노트 중 - 이음에서는 작가의 초대전에 부쳐 전시기간과 동일하게 온라인으로는 전시작품 오브제 장식과 주얼리들 할인을 진행합니다. 작품 할인 : 1월 6일 ~1월31일 배송기간 : 1월 29일 ~ 배송 시작 (전시된 작품에 한하여) 준비된 작품으로 3일 이내 배송 (전시작품 제외한 연작) &lt;초대의 글&gt; 무채색의 얼굴들 Experience of Communion with a lot of Faces 어느 금속 공예가가 여러분에게 얼굴에 담긴 이야기를 전합니다. 작가의 얼굴 오브제들은 일상의 사소한 관찰에서 시작되지만 인간의 삶과 한 작가의 깊은 사유가 담겨 있습니다. 단순한 무채색의 선에 시선이 머뭅니다. 드러나지 않는 모종의 삶의 이야기와 마주하고 누군가의 삶의 얼굴을 한번 바라보라고 나지막이 권유하는 듯합니다. 얼굴 오브제들이 들려주는 삶의 이야기를 함께 듣는 따뜻한 시간이 되길 바랍니다. 김보라_아미꼬 갤러리 대표 조수정 초대전 무채색의 얼굴 Face of Achromatic Color 2024. 1. 09 Tue ~ 1. 28 Sun Open 12:00 ~19:00 (월요일 휴무) AMICO Gallery (서울시 마포구 성미산로 15길 97. 1F) [ 작가의 작품 ] 전시된 작품제외한 연작은 주문하시면 4일 이내 받으실수 있습니다. [ 작품관리 ] 고객 한분한분을 위해 주문후 핸드메이드로 작품제작을 하고 평생 AS로 최선을 다합니다. *** 기본적으로 작품은 선물 포장으로 준비했습니다. ***]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240105_300/1704448945718y6TPX_JPEG/%EB%AC%B4%EC%B1%84%EC%83%89%EC%9D%98_%EC%96%BC%EA%B5%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[아티쉬 명화 노트 출시🎨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000941224</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000941224</guid>
            <pubDate>Fri, 05 Jan 2024 10:15:54 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[NEW] 명화 노트 고흐, 모네, 클림트 등 전세계적인 아티스트들의 명화를 담은 노트가 출시되었습니다.✨ 유선과 무선 두가지 옵션을 선택할 수 있어 용도에 맞춰 사용할 수 있습니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240105_44/1704448014499i9aaF_JPEG/%EB%AA%85%ED%99%94%EB%85%B8%ED%8A%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000920456</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000920456</guid>
            <pubDate>Wed, 27 Dec 2023 01:01:54 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[마음속 숲🌳을 걷는 시간, 애뽈 작가전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000940486</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000940486</guid>
            <pubDate>Fri, 05 Jan 2024 06:19:10 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[컨티뉴 아트샵] 마음 속 숲을 걷는 시간 애뽈 작가전 사람의 표정을 보면 그 사람의 감정을 느낄 수 있죠. 다양한 소녀의 표정으로 우리에게 색다른 감정을 주는 작품들이 있습니다. 당신에게 전하고 싶은 마음 한 다발 애뽈 작가님의 작품에는 숲 소녀가 등장합니다. 숲 소녀는 다양한 장소에서 우리는 맞이합니다. 그리고 그곳에서 다양한 표정들로 세상을 보고 있죠. 꽃 담은 차 한잔 표정에서 나오는 많은 감정은 우리에게 여러 가지 감성을 줍니다. 애뽈 작가님의 섬세한 표정 묘사는 같은 색감의 그림이라도 숲 소녀의 표정에서 느껴지는 감정이 다르기 때문에 매번 색다른 감성이 느껴집니다. 별의비(왼) 별똥별 내리는 숲(오) 그리고 숲 소녀와 같은 감정으로 그림을 감상하면 나 또한 그곳에 있는 듯 착각이 듭니다. 숲 소녀가 그림에서 느끼는 감정을 똑같이 경험해 보시는 것은 어떨까요? 이런 애뽈 작가의 작품들을 영상을 생생하게 전달해 드릴 예정입니다. &lt;1월 5일 오후 8시&gt; 쇼핑라이브에서 김유정 쇼호스트의 생생한 작품 이야기를 들어보세요! 또한, 이벤트와 다양한 혜택들도 함께 하세요!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240105_263/170443031648466xnB_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%9C%88%EB%8F%84_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] Go Together - 이정인 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000940383</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000940383</guid>
            <pubDate>Fri, 05 Jan 2024 05:14:08 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[Go Together] 이정인 초대전 2024.01.11 THU - 2024.01.30 TUE [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 주말/공휴일 11:00 - 18:00 연중무휴 [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 이정인 Lee Jeoung In 작가노트 나는 한때 나무를 깎고 다듬으며 나무의 아픔과 인생의 아픔도 함께 배웠다. 시간이 흐른 뒤 비로소 나무 심는 법도 배웠다. 나무에 물고기를 그리기 시작하던 어느 날 나는 더 이상 나무 깎는 일도 그만두었다. 나무의 물고기는 인위적인 담금질이나 억지적인 모양으로 깍지 않는다. 나무 본연의 모습으로 나무가 생긴 모양 그대로 온전한 나무의 물고기가 되었으면 좋겠다. 이제는 아무리 자투리 나무라 하더라도 어마어마했을 나무의 에너지를 물고기에 모두 담고자 한다. 나무를 만난 信義를 저버리지 않기 위해.... 그리고 늘 나무와 함께하기 위해.... 학력 서울시립대학교 졸업 -수상내역 2021년 아트프라이즈 강남, 우수작 선정, 서울, 한국 2020년 행정안전부 장관상 표창장 수상, 제20-3204호, 서울, 한국 2019년 대한민국 신창조인 대상, 조형부문, 사단법인 국민성공시대, 서울, 한국 2018년 조형아트서울 공모 대상 선정 2015년 미술대상 수상, 한국문화예술신문사 주관, 서울, 한국 개인전 2024년 01월, 19번째 초대전, 갤러리아트리에, 광주, 경기도, 한국 2023년 11월, 18번째 초대전, 소원화랑, 인천시 부평, 한국 2023년 02월, 17번째 초대전, 아트필드갤러리, 서울, 한국 2022년 11월, 16번째 초대전, 제이갤러리, 천안 경기도 2022년 08월, 15번째 초대전, 디스타갤러리, 신사동 서울, 한국 2022년 08월, 14번째 초대전, 마루아트센터, 서울, 한국 2021년 11월, 13번째 초대개인전, 숨갤러리, 대전광역시, 한국 2021년 10월, 12번째 초대개인전, 갤러리컬러비트, 서울, 한국 2020년 11월, 11번째 초대개인전, 복합문화공간 카포레, 경기도 양평, 한국 2020년 01월, 10번째 초대개인전, 아리오소갤러리, 울산시, 한국 2019년 03월, 초대개인전, 갤러리 아트셀시, 서울, 한국 2018년 09월, 초대개인전, 갤러리두, 서울, 한국 2018년 01월, 초대개인전 수호갤러리, 경기도 분당, 한국 2017년 04월, 이정인 작가 개인전, 바로이게갤러리, 서울, 한국 2014년 08월, 초대개인전, 금보성아트센터, 서울, 한국 2009년 09월, 초대개인전, 스페이스 모빈 갤러리,서울, 한국 2009년 05월, 초대개인전, 신한아트, 서울, 한국 2009년 01월, 초대개인전, 나눔갤러리, 서울, 한국 2008년 10월, 1회 초대개인전, 갤러리 “아트다”, 서울, 한국 단체전 110여회 2023 어반브레이크전, 벡스코, 부산, 한국 2023 EAF에든버러 아트페어-O2 ACADEMY EDINBERGH, 영국 2023 WKBC 2023세계한상대회-애너하임컨벤션센터- 캘리포니아주, 미국 2023 CULTIVATING KOREA II-베버리힐즈, 스캇앤제이갤러리-LA, 미국 2023 대구국제아트페어, 엑스코 서관 1홀, 한국 2023 뱅크아트페어, SETEC전시장 1, 3관, 한국 2023 인기작가 23인전, 갤러리두, 청담동, 한국 2023 국제블루아트페어-웨스틴조선 부산호텔, 한국 2023 LA아트쇼-LA컨벤션센터, 미국 2022 서울아트쇼- 코엑스A홀, 스캇앤제이갤러리-LA, 미국 2022 이정인&amp;황정희 2인전-베버리힐즈, 스캇앤제이갤러리-LA, 미국 2022 ART&amp;POSTER39전-아트필드 갤러리, 한국 2022 국제블루아트페어-웨스틴조선 부산호텔, 한국 2022 시그니엘 부산 국제블루아트페어- 부산 시타딘호텔, 한국 2022 스타트아트페어- 갤러리아 더 포레, 스캇앤제이갤러리-LA, 미국 2022 뉴욕 ASIAN ART WEEK전-뉴욕 OneArtSpace G]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240105_192/1704436735969Fq86W_JPEG/%EC%9D%B4%EC%A0%95%EC%9D%B8_%ED%99%8D%EB%B3%B4%EC%9D%B4%EB%AF%B8%EC%A7%80.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>