<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 30 Jun 2023 19:12:52 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[여름의 솔솔바람] 7월 추천상품 10% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000484243</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000484243</guid>
            <pubDate>Fri, 30 Jun 2023 10:16:38 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[공예정원 7월 기획전] [공예정원] 여름의 솔솔바람 23.07.01~23.07.31 공예정원 추천상품 10% Sale 여름의 솔솔바람 시원한 여름나기 공예정원에서 추천상품 세일 (-10%) 이벤트기간 : 2023. 7. 1 ~ 7. 31까지 본격적으로 더위가 시작되는 시기 공예정원상품과 함께하세요!! 공예정원 온라인숍님, 쇼핑 꿀팁 받으세요! 알림받기 동의하면 쿠폰이 쏙!!! 혜택받아서 꼭 쓰세요! 10%할인 구매가 가능한 추천상품의 상세 정보는, 상품별 페이지에서도 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230630_123/1688117524672xydvG_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW!] 데이비드 슈리글리 작가 에디션 판화 입고 소식!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000484127</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000484127</guid>
            <pubDate>Fri, 30 Jun 2023 09:16:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[데이비드 슈리글리 작가님의 에디션 판화 입고! 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 데이비드 슈리글리 작가님의 에디션 판화 입고 소식을 알려드립니다! 위트와 풍자가 가득한 드로잉 영국에서 가장 주목받는 작가인 데이비드 슈리글리는 작품 곳곳에서 유머와 장난스러움이 느껴지지만 한편으론 깊이 있는 성찰을 담았다. 위트와 풍자가 가득한 드로잉과 파격적인 설치작품으로 알려져 있으며 일상에서 흔히 일어나는 상황을 바탕으로 무심하게 그린듯한 선과 단순한 형태, 풍자적 코멘트를 나란히 배치해 삶의 명암을 능숙하고 직관적으로 전달하고 있다. 드로잉, 조각, 애니메이션, 퍼포먼스 등 매체와 형식에 얽매이지 않고 자신만의 독특한 작품 세계를 구축했다. published by Shrig Shop]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230622_224/1687392222348yQQCX_JPEG/%EC%8A%88%EB%A6%AC%EA%B8%80%EB%A6%AC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 일상의 소소한 행복과 소중한 추억, 남이 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000483786</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000483786</guid>
            <pubDate>Fri, 30 Jun 2023 08:19:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[일상의 소소한 행복과 소중한 추억, 남이 작가 일상의 소소한 행복과 소중한 추억, 남이 작가입니다. 살랑살랑 불어오는 바람과 따뜻한 햇볕 한줄기에 초록 자연과 위트함이 더해집니다. 따뜻한 위로와 힐링의 시간을 그림을 마주하는 것만으로도 기분 좋은 에너지가 샘솟는 것을 느낄 수 있답니다. A R T W O R K 풀숲 고양이, 남이 nami [ 캔버스 액자 A3~A0 size ] A R T W O R K 테이블 위 사과, 남이 nami [ 폰케이스 ] A R T W O R K 할로윈의 귀여운 유령, 남이 nami [ 장패드 ] A R T W O R K 식빵고양이, 남이 nami [ 종이 포스터 A3~A0 size ] A R T W O R K 꽃을 든 플라밍고, 남이 nami [ 벽시계 ] A R T W O R K 오렌지 티타임, 남이 nami [ 레더 커버 노트 ] A R T W O R K 마음이 담긴 딸기청, 남이 nami [ 마우스 패드 ] 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230630_71/1688107017794xjlW0_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 헬로 썸머,여름세일 쿠폰+3% 적립]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000481997</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000481997</guid>
            <pubDate>Thu, 29 Jun 2023 09:16:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 가뜩이나 더운 여름인데 본격적인 장마철까지 시작되어 기분도, 집안도 꿉꿉~한 시기가 되었습니다. 덥고 습한 날씨에 지지않도록 ! 집안에 산뜻함을 더해줄 수 있도록 ! 그림닷컴에서는 여름세일 10% 할인쿠폰 이벤트를 진행하고 있어요. 네이버페이 추가 적립금 이벤트도 아래에서 확인해보세요~ EVENT 1 헬로, 썸머 ! 여름세일 10% 할인쿠폰 에디션 판화, 시원한 휴양지의 풍경화, 모던한 추상화까지 ! 다양한 여름세일 작품들이 기다리고 있어요 : ) ▲ 쿠폰은 그림닷컴 마이페이지 &gt; 적립&amp;쿠폰 &gt; 쿠폰 등록/받기에서 확인해주세요 : ) 김환기 - 산울림 (500 Editions) 카렌 홀링스워스 - Summer Reading List 앨리스 달튼 브라운 - Long Golden Day 패트릭 콜필드 - My life inspires so many desires, 1973 (250 Editions) 보그 - Vogue August 1939 로낭 부홀렉 - Drawing 4 로터스 - 바람의 치유 EVENT 2 네이버페이 결제시 3% 적립 ! 네이버페이 포인트를 마구마구 ~~~ 쏩니다 ! 그림닷컴에서 네이버페이로 결제 시, 무조건 3% 적립 ! 네이버 플러스 멤버십 회원이라면 무려 7%까지 적립되는 절호의 기회 : ) 기간 한정 이벤트이니, 놓치지 마시고 꼬옥~ 포인트 받아가세요! ▲ 그림닷컴에서 이벤트 확인하기]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230629_236/1688026666971GTgJJ_JPEG/2023%EC%97%AC%EB%A6%84%EC%84%B8%EC%9D%BC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 기분 좋은 아트라이프 : 리얼 리뷰로 증명하는 베스트 인테리어 액자]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000479397</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000479397</guid>
            <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 09:16:40 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[LIFE WITH ART 기분 좋은 아트라이프 : 리얼 리뷰로 증명하는 베스트 인테리어 액자 우리가 베스트 셀러나 인기 순위에 관심을 두는 이유는 다수의 취향은 지금 우리가 살아가고 있는 시대의 정서를 엿보는 재미가 있기 때문이죠. 때로는 나와 다른 타인의 취향을 통해 나의 취향을 재확인 하기도 하고 가끔 선택이 어려울 때, 도움이 되기도 하니까요. 다수의 취향속에서 또 다른 나의 취향을 찾는 경험 지금, 시작해보세요.😍 어떤 날, 김소라 늘 머리 위에 있는 하늘이 땅 위에 초록 들판이 낯설고도 아름답게 보이는 어떤 날. 낮은 원래 밝은 것이고, 태양은 그 자리에 있는 것이지만 숲속에 들어가서 맞이하는 빛 한줄기는 더 없이 소중하고, 나뭇잎 틈새가 만든 액자 속 하늘은 더 푸르게 느껴집니다. 익숙해서 소중한지 몰랐던 것들이 소중해 보이는 어떤 날이 있습니다. 매일이기를 바라는 어떤 날 4구 멀티 액자, soomong 가을부케 - 가을을 가득 담아 드려요! 같이있어 더 아름다운 - 한 송이만으로도 아름답지만 같이 있어, 더 아름다운 우리도 그러하듯... 러넌큘러스 - 푸른빛깔 신비로운 러넌큘러스 버터플라이 - 자유롭고 하늘 하늘한 버터플라이 러넌큘러스 아름다운 우도, 머스터드 가만히 있어도 좋아요 해바라기처럼, 푸르나 나란히 기대선 해바라기처럼 뜨거운 동그라미 마음으로 ‘나’를 불태워요 축복의 둥근 하나 되어 ‘너’를 비춰줘요 유영하는 삶, 아레아레아 인생은 또 흘러가는 대로 풀리기도 하곤 하니까. 어린왕자 길들여진다는 건, 종이비행 “널 길들이려면 어떻게 해야 하니?” ​ 어린 왕자가 말했어요. ​ “아주 참을성이 많아야 돼. 우선 넌 나와 좀 떨어져서 그렇게 풀밭에 앉아 있는 거야. 난 곁눈질로 널 볼 거야. 넌 아무 말도 하지 마. 말은 오해의 씨앗이거든. 그러면서 날마다 너는 조금씩 더 가까이 앉으면 돼…” ​ 여우가 대답했어요. ​ 그 다음날 어린 왕자는 다시 왔어요. ​ 여우가 말했어요. ​ “같은 시간에 오는 게 더 좋을 거야. 가령 오후 네 시에 네가 온다면 세 시부터 나는 행복해지기 시작할 거야. 시간이 가면 갈수록 그만큼 난 더 행복해질 거야. 네 시가 되면 이미 나는 불안해지고 안절부절못하게 될 거야. 난 행복의 대가가 무엇인지 알게 될거야! 하지만 네가 아무 때나 온다면, 몇 시에 마음의 준비를 해야 할지 난 알 수 없을 거야… 의례가 필요해” ​ (어린왕자 중에서...) 인기캔버스액자 인테리어액자 인테리어포스터 아이방꾸미기 아이방포스터 바다포스터 바다그림 바다액자 여름인테리어 인테리어그림 인테리어그림추천 힐링그림액자 명화액자 어린왕자액자 해바라기액자 해바라기그림 여름포스터 여름인테리어포스터 캔버스액자 종이포스터]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230628_39/1687922743547UEUAO_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 라울듀피 & 마르크 샤갈 10% 할인쿠폰 증정]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000479783</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000479783</guid>
            <pubDate>Wed, 28 Jun 2023 07:15:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[6월 4주차 아티쉬 윈즈데이 지난 5월부터 더현대 서울에서 진행되고있는 라울 듀피의 전시, 보러 다녀오셨나요? 화려한 색채와 분위기의 라울듀피와 함께 마르크 샤갈의 그림을 10% 할인 된 가격에 만나볼 수 있도록 윈즈데이 특별 할인쿠폰을 드립니다! ✨쿠폰 이벤트 안내✨ 마르크 샤갈과 라울 듀피 액자에 적용이 가능한 쿠폰이에요 :) 상품 금액 아래 쿠폰받기 버튼이나 상세페이지 상단의 쿠폰 이미지에서 다운로드할 수 있습니다. 할인쿠폰 발급방법 (★소식받기 필수!) 소식받기 후 카테고리 &gt; 아티쉬 윈즈데이 SALE &gt; 구매를 원하는 상품 선택 &gt; 쿠폰받기 버튼 클릭 &gt; 결제시 사용 가능 :) 상품 상단 버튼 상세페이지 상단 버튼 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230628_251/168793416412735b2i_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[그림닷컴] 시원하고 청량하게! 여름맞이 그림 인테리어]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000450331</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000450331</guid>
            <pubDate>Tue, 27 Jun 2023 13:24:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[무덥고 푹푹 찌는 여름, 에어컨을 아무리 틀어도 찝찝한 집안 분위기를 산뜻하게 바꿔주는 그림 한 점! 가슴 속까지 뻥 뚫릴만큼 시원한 풍경화부터 모던한 인테리어에 감각적인 BLUE를 더해줄 추상화까지 여름에 잘 어울리는 작품들을 소개해드려요. 청량한 그림 인테리어로 시원~한 여름 되세요 ! : ) 잠깐 ! 할인쿠폰 챙기셨나요? 그림닷컴에서는 지금 첫 구매 고객님 대상으로 5%할인쿠폰을 드리고 있어요. 기간한정 쿠폰이니 서두르세요 ~ ! 푸른 자연의 신선한 바람을 집 안에 들여요, 편안한 풍경화 작품 ! Turks and Caicos Island 베른 바로나 (Verne Varona) Blue Breeze 제임스 윈즈 (James Wiens) Blues Come Through 앨리스 달튼 브라운 (Alice Dalton Brown) Silver Light 앨리스 달튼 브라운 (Alice Dalton Brown) Peace 프롬메이 박지영 작가 (Park Jiyoung) 휴식 류예지 (Ryu Ye Ji) 해변을 달리다 전영근 (Jun Young Geun) 모던한 인테리어에도 예쁘게 어울릴거예요, 감각적인 추상화 작품 ! M98 벤 슈나이더 (Ben Schneider) Blue Haze 조 메이 (Jo Maye) Seascape I 조 메이 (Jo Maye) Pools of Turquoise I 파이퍼 루 (Piper Rhue) Drawing 4 로낭 부홀렉 (Ronan Bouroullec) Aqua Tide 월 와이즈 (Jan Weiss) East Winds 이우환 (Lee Ufan) Visual Paradise Ⅴ (90 Editions) 최선호 (Choi Sunho) 산울림 19-II-73 #307 (500 Editions) 김환기 (Kim Whan Ki) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_202/1686115512678lwYd4_PNG/%EC%97%AC%EB%A6%84_%EA%B7%B8%EB%A6%BC_%EC%9D%B8%ED%85%8C%EB%A6%AC%EC%96%B4.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[공식협찬] ENA드라마 '행복배틀' 속 그림닷컴을 만나보세요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000470202</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000470202</guid>
            <pubDate>Wed, 21 Jun 2023 09:14:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[ENA 수목드라마 &lt;행복배틀&gt; 공식 협찬 ENA 수목드라마 &lt;행복배틀&gt; 수, 목요일 오후 9시 절찬 방영중 ! SNS에서 치열하게 행복을 겨루던 엄마들 중 한 명이 의문투성이인 채 사망하고, 비밀을 감추려는 이와 밝히려는 이의 싸움을 그린 서스펜스 스릴러 ! 매 화 더해지는 흥미진진한 전개에 눈을 뗄 수 없는 드라마입니다. 부유한 집안의 인테리어가 많이 비춰지다보니 그림닷컴에서 감각적인 추상화와 귀여운 아이방 그림까지 다양하게 공식 협찬을 진행했어요 : ) 인테리어의 마무리는 '그림 한 점' ! 인기리에 방영중인 드라마 &lt;행복배틀&gt; 속 그림닷컴을 만나보세요 : ) 잠깐 ! 할인쿠폰 챙기셨나요? 그림닷컴에서는 지금 첫 구매 고객님 대상으로 5%할인쿠폰을 드리고 있어요. 기간한정 쿠폰이니 서두르세요 ~ ! 그림닷컴 카톡 플친 이벤트 ! 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230621_63/1687324742109EwvxG_PNG/%ED%96%89%EB%B3%B5%EB%B0%B0%ED%8B%80%EA%B7%B8%EB%A6%BC%ED%98%91%EC%B0%AC.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2023 무궁무진展]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000477350</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100165354/news/5000477350</guid>
            <pubDate>Tue, 27 Jun 2023 02:59:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[1부 : 2023. 7. 3 ~ 7. 15 김수윤 김혜영 민보라 박두리 박종호 박춘화 심으뜸 2부 : 2023. 7. 17 ~ 7. 29 유예진 윤겸 이윤빈 장해리 최수연 최현우 무궁무진展은 지난해에 기획하여 시작된 전시로, 무궁무진한 재능을 가지고 있지만 아직 많은 사람에게 알려지지 않은 숨은 보석과 같은 작가들의 전시입니다. 이번 전시에 참가하는 13명의 작가들은 2022년 &lt;인카네이션 문화예술재단 예술상&gt; 수상자들이라는 공통점이 있습니다. 인카네이션 문화예술재단은 최인선(홍익대학교 미술대학 회화과) 교수가 설립한 비영리 단체입니다. 인카네이션 예술상은 열심히 작업을 하면서 고된 미술의 길을 걷고 있는 작가를 후원하는 상이며, 현직 미대교수 및 평론가가 까다롭게 심사하여 수상하고 있습니다. 그렇기에 더욱 검증된 작가들이기도 합니다. 13명 작가가 출품한 작품에는 많은 이야기가 담겨 있습니다. 앞으로 더욱 주목할만한 작가들로 꾸려진 이번 무궁무진展에 많은 관심과 응원 부탁드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230627_101/1687833042813ueueE_JPEG/2023_%EB%AC%B4%EA%B6%81%EB%AC%B4%EC%A7%84_%EA%B4%91%EA%B3%A0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW!] 장욱진 작가 에디션 판화 오픈!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000475555</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000475555</guid>
            <pubDate>Mon, 26 Jun 2023 03:04:56 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[장욱진 작가님의 에디션 판화 오픈! 안녕하세요 아트앤에디션입니다. 장욱진 작가님의 에디션 판화 오픈 소식을 전해드리려고 하는데요! 장욱진 작가님은 자연과 사물을 그대로 재현하는 것이 아니라 사물 안에 내재해있는 근원적이고 정신적인 본질을 추구하여 동화적이고 이상적인 내면세계를 표현하였습니다. 장욱진 작가님의 단순한 선과 독창적인 색채를 판화로 만나보세요! 순수함 가득한 고향의 풍경 장욱진은 박수근, 이중섭, 김환기 등과 함께 한국의 근현대 미술을 대표하는2세대 서양화가이다. 일본 동경제국미술학교에서 유화를 전공하고 한국 전쟁 이후 서울대학교 미술대학에서 교수(1954-1960)로 재직하였으나, 작품 창작에 몰입하기 위해 6년만에 사임한다. 자연과 더불어 살며 단순한 선과 독창적인 색채의 그림을 선보인 그는 세련된 표현과 조형적 치밀성으로 독특한 화풍을 선보였다. 다정다감한 집들과 시골풍경, 산, 까치, 강아지, 소, 나무, 해와 달 등 일상의 흔하고 소박한 것들을 소재로 해학이 담긴 장욱진 예술의 전형을 열었다. 자연과 사물들을 그대로 재현하는 것이 아니라 사물 안에 내재해 있는 근원적이고 정신적인 본질을 추구하였다. 그렇기에 장욱진의 작품은 단순하면서도 대담하다. 평생을 “나는 심플하다” 라고 외치며 자연속에 살며 그림을 통해 동화적이고 이상적인 내면세계를 표현했다. 1990년 12월 27일에 73세의 나이로 작고하였다]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230619_296/1687135359209dOGFK_JPEG/%EC%9E%A5%EC%9A%B1%EC%A7%841.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>