<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sat, 31 Dec 2022 19:11:54 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[시즌한정] BLACK & WHITE (-10%)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000087523</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000087523</guid>
            <pubDate>Sat, 31 Dec 2022 15:14:30 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[공예정원 시즌한정 기획전] [시즌한정] BLACK &amp; WHITE(-10%) 2022. 12.22 ~ 1. 11 공예정원 공예정원 시즌한정 기획전 10% Sale BLACK &amp; WHITE 이벤트 겨울처럼 시크하고 트렌디함을 느낄 수 있는 공예정원의 상품과 함께하세 공예정원에서 인기있던 상품들을 확인하고 전품목 할인 혜택을 놓치지 마세요. ​ 공예정원 온라인숍님, 쇼핑 꿀팁 받으세요! 알림받기 동의하면 쿠폰이 쏙!!! 혜택받아서 꼭 쓰세요! [시즌한정] BLACK &amp; WHITE (10%할인) 10%할인 구매가 가능한 추천상품의 상세 정보는, 아래의 상품별 페이지에서 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221231_141/1672495943550TpcCp_JPEG/KakaoTalk_20221226_135711659.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[2023 계묘년 癸卯年] 행복의 토끼를 그리는 작가 송지호]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000073362</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000073362</guid>
            <pubDate>Thu, 29 Dec 2022 15:16:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023! 계묘년, 모두 행복하세요~ 풍요와 지혜, 민첩의 상징! 송지호 작가의 행복토끼가 새해 인사 올립니다~ 안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 2023년까지 보름 남짓한 시간을 앞두고있네요 :) 토끼띠의 해인 2023년 계묘년 (癸卯年)을 맞이해서, 행복의 토끼를 그리는 송지호 작가님을 소개해드려요 ! 송지호 Song Ji Ho 일상의 소소한 이야기를 모티브로 행복을 은유적으로 표현하고 있는 행복 토끼 작가 일상에서 느끼는 소소한 감정들을 동화적인 상상력으로 그려내며 행복의 가치를 은유적으로 표현해 온 송지호 작가는 축제를 즐기듯 삶에 대해 여유와 즐거움을 느끼는 마음으로 그림을 그립니다. 송지호 작가의 작품속에 등장하는 토끼는 아주 익살스럽습니다. 토끼띠인 작가의 아빠토끼와 토끼띠인 11살 딸토끼의 소소한 일상 속 행복한 토끼가 익살스런 눈웃음을 짓고 한가득 꽃다발을 안고 있는 작품 '행복'은 그녀의 대표적인 작품이자 많은 사람들이 사랑해주고 있는 작품입니다. 행복은 멀리 있는 것이 아니라 내 마음 속, 눈앞에 있는 것 이라고 말하는 작가의 표현처럼 바쁜 일상에 지친 현대인들에게 잠시나마 여유를 두고 마음에 행복을 느끼며 삶을 즐길 수 있는 행복한 시간, 그의 작품을 보며 입가에 살포시 웃음을 지을수 있는 그 순간이 바로 '행복' 아닐까요~ "보고있으면 괜히 미소가 나와요." "힘든 날 이 토끼를 보면 행복해지는 것 같아요." "딸이 매일 아침 토끼에게 안녕? 인사하는데 너무 귀여워요!" 고객님들이 남겨주신 리뷰 중 기억에 남는 말들입니다. 보는 사람까지 행복하게 만들어주는 마법의 토끼, &lt;행복&gt; ! 이 작품은 tvN 인기드라마 &lt;스타트업&gt;의 주인공 서달미(수지 분) 방에 그림닷컴에서 협찬한 뒤로 더욱 더 많은 사랑을 받고 있답니다. '행복'을 주제로 한 파주 오프라인 전시회 &lt;행복주파수&gt;에서도 행복 토끼를 비롯한, 송지호 작가님의 여러 작품들을 감상하실 수 있구요 :) 토끼의 털 한올까지 섬세하게 표현된 '원화'는 실물로 보면 정말 감동스러울 정도입니다. 먼 곳에서 송지호 작가님 작품을 보기 위해 달려오신 고객님께서는 원화 중 한 점을 곧바로 구입하시기도 했어요 : ) 행복 토끼 외에도, 그림닷컴에서만 만나보실 수 있는 송지호 작가님의 신작 토끼그림들이 입점되었습니다 ! 사랑합니다 마음 한가득 오늘은 내가 주인공 비밀의 정원 물론 작가님이 직접 그리신 '원화'도 만나보실 수 있어요 : ) hoo~~ 송지호 Song Ji Ho 72.7 x 60.5 Oil on Canvas 2022 2023년 계묘년을 함께 시작할 &lt;행복의 토끼&gt;를 그림닷컴에서 만나보세요 :) 그림의 모든것,]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221230_175/1672367686602Wu7kd_PNG/A04AL01957_%EC%86%A1%EC%A7%80%ED%98%B8.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[2023 새해맞이] 복을 부르는 달항아리 그림]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000094810</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000094810</guid>
            <pubDate>Thu, 29 Dec 2022 09:14:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 새롭게 시작하는 2023년 ! 지나간 해를 보내고 새로운 한 해를 맞이하여 누군가는 새로운 도전을, 누군가는 미루어 둔 다이어트를, 누군가는 집안 분위기를 바꾸어보기도 하며 새 마음 새 뜻으로 시작하지요 : ) 복을 불러오는 달항아리 작품으로 새해맞이 집 꾸미기는 어떨까요? 복스럽게 둥그렇고 보름달처럼 뽀얗게 빛나는 달항아리는 집안 분위기를 밝혀주면서 좋은 기운을 가져다 드릴 거예요. 달항아리 작가 이호철 이호철 Lee Ho Chul, 1958 닫힘과 열림의 경계에 있는 하나의 달항아리 이호철 작가의 그림에는 닫혀 있는 세계와 열려 있는 세계의 묘한 함수관계 같은 것이 암시되어 있다. 작가의 작품에 자주 등장 하는 서랍이나 틀의 이미지는 닫힘과 열림의 경계에 있는 하나의 문지방 역할을 하기도 하며, 백자 뿐 아니라 대접, 흔히 사발이라 부르는 다완은 담백하고 수더분한 자태를 지닌다. 두툼한 기벽 외면의 굵은 물레 자국의 빠른 움직임이 순식간에 휙 지나간 듯 도자기 외벽에 거칠게 나 있는 것을 그대로 그렸다. 물의 흐름처럼, 바람이 불어오는 것 처럼 도체 전면을 분장하여 자유로움을 표현하고 있는 이호철 작가의 달항아리 작품은 백토의 자연스러운 흔적을 상당히 정교하고 섬세하게 묘사해 내고 있다. 더 없는 회화적인 맛을 풍성하게 표현하고 있는 백토는 충분히 매력적인 붓질의 회화 작품으로 추상화처럼 느껴진다. 이호철 작가는 홍익대학교 서양화과를 거쳐 동대학교 대학원 서양화과를 졸업한 후 1990년 금호 미술관에서의 첫 개인전을 시작으로 노화랑, 표갤러리, 아라리오, 선화랑 등 다수의 개인전을 가졌으며, 국제 Impact Art Festival (일본, 경도(京都)), 제8회 JAALA (TOKYO, JAPAN), 한국현대회화 50년 조망전(서울 갤러리) 등 국내외 단체전에 150여회 참여하였다. Encore 달항아리 (99 Editions) 작품 사이즈 paper 86.5cm X 88.0cm image 76.5cm X 76.5cm 원목 우드 베이지 액자 원목 관액자 베이지 Encore 달항아리 (99 Editions) 작품 사이즈 paper 86.5cm X 88.0cm image 76.5cm X 76.5cm 큼직한 사이즈의 99 Editions 판화는 집안의 얼굴이 되는 현관, 거실에 추천합니다 :) Encore 달항아리 (150 Editions) 작품 사이즈 paper 61.5cm X 63.0cm image 50.0cm X 53.0cm Encore 달항아리 (150 Editions) 작품 사이즈 paper 61.5cm X 63.0cm image 50.0cm X 53.0cm 아담한 사이즈의 150 Editions 판화는 집안의 행복을 상징하는 부엌, 안방에 ~ 혹은 신년선물로도 인기가 정말 많아요 : ) 좋은 일만 생기라는 마음을 담아 오랫동안 기억에 남을 새해선물을 준비해보세요! 이호철 작가 판화 실물 사진 작품 디테일 에디션 판화 작품 4종, 각 99장 / 150장 모두에 이호철 작가님의 정성스러운 친필 사인과 에디션 넘버가 기재됩니다. 2023년, 우리집에 복을 불러다 줄 둥그렇고 복스러운 달항아리! 이호철 작가님의 'Encore 달항아리' 와 함께 복이 넘치는 새해맞이 하세요 ~]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221018_79/1666072344286MqYVO_JPEG/11bdea32-7e5a-4624-b0a0-a50f53ff0a03.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 복을 불러오는 새해맞이 그림 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000091798</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000091798</guid>
            <pubDate>Wed, 28 Dec 2022 07:14:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[12월 5주차 아티쉬 윈즈데이 안녕하세요 아티쉬입니다 :) 어느 덧 2022년도 얼마 남지 않았네요 한 해를 마무리짓고, 새로운 한해를 맞이하기 위해 여러분은 어떤 것을 준비하고 계신가요? 즐거운 한 해를 바라는 마음으로 집안에 복을 부른다는 의미있는 그림을 두어 분위기 전환과 기분전환 어떠신가요 :) 복을 부르는 그림, 아티쉬에서 20% 할인 진행중입니다 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221228_187/16722091859854BF9I_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리작] 새해 특별전 : ALL NEW CREATION]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100143599/news/5000090421</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100143599/news/5000090421</guid>
            <pubDate>Tue, 27 Dec 2022 14:13:47 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023년 새해를 앞두고 갤러리작에서 특별한 소장전을 엽니다. 갤러리작은 본 전시에서 '작(作, CREATE)'이라는 이름에 걸맞게 새로운 창조와 변화로 최신 미술계를 선도하는 스타 작가들, 누구도 따라올 수 없는 독보적인 예술성과 퀄리티로 수십년간 묵묵히 작업을 이어오고 있는 거장들의 작품을 엄선하여 소개합니다. 언제나 저희 갤러리작을 성원해주시는 고객님들께 감사드립니다. 2023년에는 더욱 탄탄해진 기획과 라인업으로 시대의 어둠을 뚫고 빛날, 미래의 클래식이 될 훌륭한 작품들로 찾아뵙겠습니다. 감사합니다. 2023 갤러리작 새해 특별 소장전 ALL NEW CREATION 2022. 12. 28(수) - 1. 31(화) 곽훈 김명곤 김세한 김정수 안광식 이수동 임근우 정광식 채성필 최영욱 외 작품문의는 010-6326-3251 또는 카카오톡채널 @갤러리작으로 부탁드립니다. 갤러리작에 방문하시면 더 많은 작품들을 감상하실 수 있습니다. 클릭하면 갤러리작 카카오톡 채널 페이지로 이동합니다. 좋은 미술품 구입의 시작, 행복한 공간을 만드는 갤러리작 주소 서울특별시 서초구 매헌로 16 라시따델라모다(구 하이브랜드) 패션관 3F TEL | 02-2155-2351 FAX | 02-2155-2397 E-MAIL | galleryjhak@naver.com Instagram @galleryjhak]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221227_159/16721480498039UBko_JPEG/_2212_artwindo(527).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[KB VIP 캘린더 인기작가 정영모, 에디션 판화 제작완료]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000089305</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000089305</guid>
            <pubDate>Tue, 27 Dec 2022 05:14:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[그림닷컴X정영모작가 에디션판화 사인 완료 #KB달력 "우리 삶은 점점 복잡해져 간다. 그렇지만 우리는 안다. 노을빛 지는 하늘을 보면서, 한 잔의 차를 마시면서, 새들의 노랫소리를 들으면서 삶의 여유를 찾을 수 있다는 것을... 오늘의 나를 만든 것은 유년의 기억 속에 있는 두 팔 벌려 품어주던 아름드리 나무들이며, 아름다운 노랫소리를 들려주던 새들이며, 정겹게 들어앉은 지붕 낮은 집들이며, 들녘을 가로지르던 바람이지 않았을까?" 정영모 Jung Young Mo 1952 색과 점묘로 담아낸 유년시절의 향수 정영모 작가의 작품은 간결한 고향의 풍경이지만 크고 작은 점들로 가득 채워져 화폭에는 생동감과 역동성이 넘친다. 밝고 맑은 색채, 겹겹이 쌓아 올린 점묘에 작가의 유년시절의 기억과 애틋한 감상이 담겼고 '숨은그림찾기'처럼 까치와 호랑이, 초가집 등 옛 시절을 추억하는 대상을 넣어 입체적인 질감과 경쾌한 색으로 정겨운 고향의 이야기를 담아낸다. 한 두 가지의 색으로 작품 전체를 과감하게 가득 감싼 정영모 작가님의 작품을 보며, 하루도 쉴 틈없이 흘러가는 도심 속 속박과 억압에서 벗어나 자유로움을 느껴보자. 정영모 작가는 중앙대학교 예술대를 졸업하고 서울, 부산, 미국, 싱가포르 등 국내외에서 400회 이상 개인전과 단체전에 참여했다. 대한민국미술 대전 분과 심사위원장, 경기도 미술 대전 심사위원 등을 역임하며,국제 IAPMA KAMA 고양미술협회, 한국 기독교 미술인협회 북부작가회, 국가 보훈 문화예술협회 부이사장, 한국미술협회 등 활동 이력이 있다. 안녕하세요 #그림닷컴 입니다 간결한 고향의 풍경이 크고 작은 점들로 가득 채워진 #정영모작가 의 에디션 판화 작품이 완료되어서 소개해 드리려고 해요~ 정영모 작가님의 작품은 비핸즈에서 KB금융 달력으로 제작되었는데요. 너무 예쁘게 나와서 많은 분들이 찾고 계시다는 소문을 살짝 듣고 있답니다^^ #KB금융 #2023_정영모작가_VIP 캘린더 정영모 작가님의 달력도 #에디션판화 처럼 두터운 #마티에르 로 제작이 되었는데요... 고급 판화지에 두텁게 올라온 마티에르는 그동안 KB에서 진행해온 #달력 답게 아주 고급스럽답니다. 두터운 마티에르(입체기법)로 표현된 리미티드 에디션 판화 제작 완료 정영모 작가님의 에디션 판화는 오리지널 원화의 두터운 느낌을 살려 마티에르 기법으로 제작되었는데요 마티에르는 작품의 울퉁불퉁한 질감 그대로를 표현하는 고급 판화 제작 기법으로 밋밋한 프린팅과는 느낌과 질감이 달라 한층 고급스러움을 줍니다 원화는 아니지만, 오리지널 느낌을 그대로 감상해 볼 수 있는 기회 정영모 작가님의 마티에르 에디션 판화를 소유해 보세요 35장마다 새겨진 작가님의 친필 사인과 에디션 넘버 정영모 작가님의 에디션 판화는 작품마다 35장 에디션으로 4종의 작품이 제작되었는데요 한장 한장 작가님의 정성이 담긴 친필사인!에 더해진 한정수량으로 소중함을 선물해 보세요~ 정영모 Jung Young Mo, 1952 • 중앙대학교 예술대학교 졸업 • 개인전 : 41회 (서울,부산 , 미국, 싱가포르, 일본, 중국.프랑스.터키) • 단체전 : 400회 • 대한민국미술대전 분과 심사위원장 • 경기도 미술대전 심사위원 • 충청남도 미술대전 심사위원 • 경상북도 미술대전 심사위원 외 다수 • 순천제일대학 강사 • 아트 마이애미 아트 페어 • MANIF : 서울 국제 아트 페어 •대한민국 미술 축전 초대 아트 페어 • DEO EXPO 아트 페어 (New Yor]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221227_179/16721370283982klMN_PNG/%EC%A0%95%EC%98%81%EB%AA%A8_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D-1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[공지] 2023 HAPPY NEW YEAR with SEOJUNG ART]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000087041</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000087041</guid>
            <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 03:17:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[올 한 해도 서정아트센터를 찾아주신 모든 분들께 진심으로 감사의 말씀을 전합니다. 2023년 새해를 맞이하여 소망하는 일들이 좋은 결실을 맺고 건강과 행복이 깃들기를 진심으로 기원합니다. 서정아트 올림]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221226_46/1672022399537oVl4J_JPEG/%EC%8B%A0%EB%85%84%EC%9D%B8%EC%82%AC_%EC%84%9C%EC%A0%95%EC%95%84%ED%8A%B8-1080px-low.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[영국의 비주얼 아티스트, 데이비드 슈리글리의 새로운 포스터]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000084941</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000084941</guid>
            <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 07:14:17 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[위트와 풍자가 가득한 드로잉과 파격적인 설치작품으로 유명한 영국의 비주얼 아티스트, 데이비드 슈리글리의 새로운 포스터를 소개합니다. 이번 포스터는 아주 다양한 색감을 사용한 페인팅과 드로잉이 특징입니다. 🖌 컬러풀한 그림을 좋아하신다면 슈리글리의 포스터가 마음에 들 거에요! ❤️💛💙🤎 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221223_214/1671779338110tgDMM_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 좋은 일들을 소망하며 🐇계묘년 토끼 그림전 I]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000079732</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000079732</guid>
            <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 04:18:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[좋은 일들을 소망하며 🐇계묘년 토끼 그림전 I 토끼는 우리에게 친근하고 사랑스러운 동물 중 하나이죠. 조그마하고 귀여운 생김새며 재빠른 움직임에서 민첩하고 영특한 동물입니다. 번성, 풍요의 의미를 지니고 있어 열두띠중에 가장 생기가 있는 띠라고 하네요. 2023년 계묘년, 검은토끼의 해는 풍요를 상징하는 토끼와 더불어 인간의 지혜를 상징하는 검은색이 만나는 해랍니다. 늘 좋은 일들만 있기를 소망하며 2023년 토끼같이 성장하고 번창하는 한 해가 되었으면 합니다.🍀 그런 의미에서 주위사람, 사랑하는 사람들에게 그림을 통해 마음을 전해보는건 어떨까요? 행운토끼 네잎 클로버를 문 토끼처럼 행운이 가득하시길 Artist. 김제민 토끼의 꿈 나비처럼 날고 싶은 토끼 Artist. 김제민 행복한 토끼가족 함께하는 시간이 행복한 러블리 토끼가족 Artist. 그녀 사랑이 시작되던 날에 마음 한 가득 설레임으로 가득했던 그 날에 우리 Artist. 송미숙 Best Friend Oh You're my best friend So you can lean on me Oh You're my best friend So you can lean on me Artist. 로이크리티엘 Your moments in now 2023년도, 여러분의 행복하고 즐거운 순간으로 가득 채워주세요.. 2023년은 여러분의 해입니다. 그 모든 순간을 니나노와 미스터 도기가 함께 할께요~ Artist. 니나노 친구가 생겼어 포근하고 따뜻한 친구가 생겼어 Artist. 현현 새해 우리 앞의 짙은 안개들이 사라지고 밝은 태양이 떠올라 온 세상을 환하게 비추는 새해가 오기를. Artist. 째찌 CONTEENEW 스토어팜]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221221_173/1671593730722FGvX0_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[아름다운 제주를 담은 노트와 오브제를 아티쉬에서 만나보세요!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000083028</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000083028</guid>
            <pubDate>Thu, 22 Dec 2022 08:20:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[여러분에게 제주도는 어떤 곳인가요?🍊 누군가에게는 그저 사는 곳일 뿐일 수도 있고, 누군가에게는 늘 가고 싶은 특별한 여행지일 수 있지만, 제주도 특유의 아름다운 풍경에 대해서는 그 누구도 이견을 가지지 않을 것이라고 생각합니다. 한평생 아름다운 제주를 그린 이왈종 화백, 그의 작품이 담긴 노트와 오브제를 아티쉬에서 만나보세요! 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221222_105/1671695327313XpBNx_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>