<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 17 Nov 2021 09:09:42 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[윤하 프로젝트 '벨에포크' 展, 서정아트센터 상암]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002402179</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002402179</guid>
            <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 01:52:00 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[서정아트센터 상암 벨에포크 展 윤하 프로젝트 초대전 ｜ La Belle Époque 디지털 아트를 기반으로 각국 각지의 장소가 가진 고유의 이미지를 재구성하여 자신만의 무궁무진한 상상력의 세계를 펼치는 윤하 작가의 전시 '벨에포크'展이 지난 11월 10일 부터 12월 9일까지 서정아트센터 상암에서 진행됩니다. '좋은 시대'를 의미하는 프랑스어 '벨에포크 Belle Époque'를 주제로한 이번 전시는 19세기말~20세기 초 프랑스 파리에 예술 문화가 번성하기 시작한 '벨에포크'시기에 탄생한 예술을 뜻하는데요, 이 화려한 시기에 탄생한 예술처럼 각 지역에서 발견할 수 있는 가장 화려한 모습을 자신만의 독특한 표현 방식으로 나타낸 윤하 작가의 작품들을 이번 초대전을 통해 직접 만나보시기 바랍니다. 윤하 프로젝트(Yoonha Project)의 윤하 작가는 세계 각국의 지역을 선정하여 조감도를 추상화시키는 매핑(Mapping) 작업을 한다. 직접 방문했던 장소에 대한 기억을 더듬어 그 지역이 지닌 색감을 기호화하거나 책이나 지도를 통해 간접적으로 접한 곳을 구체화하는 데에서 작업은 시작된다. 각각의 장소가 가진 고유의 분위기를 상상하며 즉각적으로 떠오르는 이미지를 재배열하고 조합하는 것이다. 프랑스어로 ‘좋은 시대’를 의미하는 ‘벨에포크 Belle Epoque’는 19세기 말~20세기 초 프랑스 파리에 예술 문화가 번성하기 시작한 때를 말한다. 윤하 작가의 작업은 이 화려한 시기에 탄생한 예술처럼 각 지역에서 발견할 수 있는 가장 화려하고 기념비적인 키워드를 선정하면서 시작한다. 윤하 프로젝트 초대전 ‘벨에포크’에서는 작가의 추상 작업을 크게 ‘지역’, ‘영감’, ‘치유’ 세 가지 시리즈로 구분한다. 그중에는 독일의 중서부 뉘르부르크에 위치한 장거리 서킷 ‘뉘르부르크링’의 지도를 그린 작업이 있다. 시간이 지나면서 여러 차례의 보수가 이루어져 변형을 거듭한 끝에 현재 이 지형은 이전보다 길이가 짧아지고 형태도 변했다. 지금까지 그래왔던 것처럼 미래에도 자연스럽게 변화를 맞이할 모든 것들은 작가의 매핑 작업을 통해 하나의 기록으로 남는다. 한순간 반짝이던 벨에포크가 저무는 날이 왔듯이 세상에 존재하는 모든 것들은 변화를 피해갈 수 없다. 작가는 철학가들의 정언을 색채와 기호로 표현하는 것도 마다하지 않는다. 여기서 파생한 ‘영감’ 시리즈에서는 기호들이 형성하는 리듬감에 집중한다. 화면 속에 부유하는 점, 선, 면은 밀집되었다가 흩어진다. 칸트의 순수이성비판을 이야기할 때는 투명한 레이어를 중첩하는가 하면, 니체의 저서 ‘차라투스트라는 이렇게 말했다’를 시각 언어로 나타낼 때는 전혀 다른 이미지를 생성한다. 이 외의 ‘치유’ 시리즈에서는 병원을 상징하는 각종 기호들이 주요 소재가 된다. 이 외에도 이번 전시에서 선보이는 ‘Spring Flowers and Butterflies’를 비롯한 브레인 연작에서는 육안으로는 쉽게 볼 수 없는 몸 속 장기들과 꽃이 결합한 또 하나의 신체 내부 지형도를 볼 수 있다. 변화와 위험 신호를 감지하는 데에 있어 위치를 파악하는 일은 언제나 우선시 된다. 일러스트를 활용한 디지털 작업을 거쳐 UV 프린팅으로 얻은 작업물들은 세상의 변화에 적응하며 새로운 도구를 탐색하는 윤하 작가만의 방식을 담아낸다. 이번 전시에서 그는 도식화된 기존의 지도를 기반으로 무궁무진한 상상력의 세계를 세우고 창조하며 예술의 본질에 물음을 던진다. ｜전시 일]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211117_46/1637112869223UtVS2_JPEG/211110-%EC%83%81%EC%95%94%EA%B4%80_%EC%9C%A4%ED%95%98%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8%EC%B4%88%EB%8C%80%EC%A0%84_%EB%B2%A8%EC%97%90%ED%8F%AC%ED%81%AC-thumb-naver-2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[일본의 대표적인 네오팝 아티스트, 요시토모 나라]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002401410</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002401410</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 09:09:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[요시토모 나라의 새로운 포스터 액자가 입고되었습니다. 요시토모 나라는 일본의 대표적인 네오팝 아티스트입니다. 커다랗고 둥근 얼굴에 반항심 어린 표정의 소녀와 강아지, 고양이 같이 귀여운 동물들이 등장하는 그의 예술은 우리 내면에 감춰진 두려움과 고독감, 반항심, 잔인함 등의 감정을 미묘하게 포착하고 있습니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211116_236/1637051044056SyJHX_PNG/image.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[유선태작가님 원화 이벤트!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/2002401010</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/2002401010</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 07:09:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100438513/news/2002401010" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:2002401010 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">유선태작가님 원화 이벤트!</strong><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20211116_224/1637043928745HtQKe_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9D%B4%EB%B2%A4%ED%8A%B8.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20211116_224/1637043928745HtQKe_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9D%B4%EB%B2%A4%ED%8A%B8.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211116_224/1637043928745HtQKe_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9D%B4%EB%B2%A4%ED%8A%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[공예정원 1주년 기념 할인 이벤트 안내(~11/24)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/2002400805</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/2002400805</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 06:11:37 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[공예정원 1st Anniversary 공예정원 1주년 기념 할인 이벤트 안내 (~11/24) 공예정원에 주신 많은 관심과 사랑을 보답하고자, 오픈 1주년을 맞아 전품목 10% 할인 프로모션을 진행합니다. 전품목 10% 할인 이벤트 기간 : 11.16~11.24 공예정원 SNS에서 1주년 맞이 특별한 이벤트도 진행 예정이니, 많은 관심과 사랑 부탁드립니다. 감사합니다. ▶공예정원 SNS(인스타그램) 바로가기]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211116_175/16370382354111hGVy_JPEG/724x730.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[공예트렌드페어 11월 18일~21일 코엑스 C홀]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101326858/news/2002400517</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101326858/news/2002400517</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 03:09:56 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2021년 11월 18일~21일 코엑스 C홀에서 개최되는 공예트렌드 페어에 참가합니다. A 025 부스입니다. P.S 공예트렌드페어 입장권 필요하신 분들은 네이버톡으로 성함, 전번 남겨주세요. 문자 발송 해드립니다. +_+ 감사합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211116_136/1637031500705TvliC_JPEG/%EA%B3%B5%EC%98%88%ED%8A%B8%EB%A0%8C%EB%93%9C%ED%8E%98%EC%96%B4_%EC%A0%95%EB%B0%A9%ED%98%95%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0_6.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[매달 색다르게 즐기는 우리 집 갤러리]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002400362</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002400362</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 02:24:12 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[매달 색다르게 즐기는 우리 집 갤러리 2022 아트 벽걸이 캘린더로 준비하세요 코끝이 시려오는 이맘때면, 마음도 싱숭생숭해지죠. 한 해 동안 미처 다하지 못한 무수히 많은 계획이 영화처럼 눈 앞에 펼쳐지니까요. 그렇다고, 너무 아쉬워하지는 마세요. 우리에게는 2022년이 있잖아요. 예술에 진심인 컨티뉴의 깊이 있는 안목으로 엄선한 인기 작가의 대표 작품으로 구성한 2022년 아트 벽걸이 캘린더와 함께 2022년을 꿈꿔보세요. 새해에는 분명, 여러분의 삶이 올해보다 더 아트해질 거예요. 2022년 컨티뉴의 아트 벽걸이 캘린더는 좋아하는 작품이 전해주는 감동을 풍성하게 느낄 수 있도록 캔버스처럼 큼직한 사이즈로 준비했습니다. 2022년에 펼쳐질 색다른 열두 달을 기대하세요. SOHI 기억에 남는 일, 마음에 감동을 준 풍경에 상상력을 더한 작품으로 많은 사랑을 받고 있는 소희 작가의 대표 작품을 모았습니다. 알록달록한 색감과 동글동글한 선으로 캔디처럼 달콤한 2022년을 꿈꿔보셔도 좋을 것 같아요. 고흐 세계적인 작가 반 고흐의 작품은 언제나 옳지요. 살아 움직이는 듯한 선과 강렬한 색감으로 바람과 공기, 온도까지 생생하게 전해주는 작품은 언제 어떤 방식으로 만나도 감동적이니까요. 알폰스 무하 아르누보 시대를 대표하는 일러스트레이터, 알폰스 무하 작품은 공간은 물론, 시간까지 바꾸는 힘이 있는 것 같아요. 화려하면서도 몽환적인 느낌으로 뿜어내는 독창적인 감성에 2022년을 맡겨보세요. 정빛나 한국화로 일러스트를 그리는 정빛나 작가의 작품은 마음의 피로를 씻어주는 힘이 있지요. 한땀 한땀 정성을 다해 새겨 넣은 섬세한 묘사와 수채화처럼 잔잔한 색감처럼 소음 없이 고요한 마음의 풍경이 그려집니다. Frogpie 수채와 디지털 드로잉으로 감성이 풍부한 소녀와 여행의 풍경을 전해주는 Frogpie 작가의 작품과 함께라면 2022년의 열두 달이 달마다 다른 색감과 스타일로 물들여 질 거예요. 김소라 미세 먼지 하나 없는 깊고 청정한 자연을 선명하게 전해주는 김소라 작가의 열두 작품은 도심 속에서 자연을 즐기는 방법이기도 하지요. 김소라 작가가 전해주는 인적 드문 자연의 절경으로 매달 깊은 휴식을 누려보세요]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211116_37/1637028265671RdtRJ_JPEG/%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[풍성한 색감의 앙리 마티스 2022년 달력 출시!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100193710/news/2002399429</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100193710/news/2002399429</guid>
            <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 08:11:40 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2022년 앙리 마티스 포스터 달력이 출시 되었습니다.🌅 다가오는 2022년을 준비하는 마음으로 매 달 어울리는 무드의 그림으로 골라 준비해봤답니다. A3 사이즈로 포스터 단독 및 3가지 액자 옵션이 준비 되있답니다! 앙리 마티스의 그림으로 채워진 포스터 달력으로 풍성한 색감의, 영감이 되는 2022년 되시길 바랍니다❣️ 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 구성 대담한 색과 형태를 사용해 색종이를 오린 듯한 마티스의 독보적인 화풍은 지금까지도 꾸준한 사랑을 받고 있죠! 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 1월 4월 6월 9월 마티스 작품이라면 집 공간 어디든지 어렵지 않게 고급스러운 느낌을 더하실 수 있답니다. 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 2월 3월 5월 11월 밝은 컬러와 큼지막한 색채감 사용이 아이들 방에 걸어둬도 손색이 없을 정도네요! 아이들에게 좋은 영향을 끼칠 것 같은 기분 좋은 컬러들이 가득 담겨있습니다. 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 7월 8월 10월 12월 매 달마다의 계절을 생각하며 어울리는 무드의 그림으로 채워 넣었습니다. 2022년 한 해는 앙리 마티스 그림과 함께 해보시는 건 어떨까요? 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 추가 옵션 A3 베이지 원목 액자 베이지 원목 액자 상세 이미지 고퀄리티의 베이지 원목 액자에 껴서 걸어두시는 것도 추천드립니다! 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 추가 옵션 A3 골드액자 고급스러운 무드를 낼 수 있는 골드 액자를 추가로 선택하실 수 있습니다. 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 추가 옵션 A3 코르크 액자 간편하게 여러 지류를 붙혀두고 꼽아 둘 수 있는 코르크 액자도 추가 옵션으로 선택하실 수 있습니다. 코르크 액자 상세 이미지 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 추가 옵션 마스킹 테이프 마스킹 테이프로도 간단하게 붙혀보는 방법도 있답니다! 일요일과 공휴일은 따로 컬러 글씨로 구분지었습니다. 2022년은 쉬는 날이 얼마나 있을까요? ㅎㅎ 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 달력 표지 라부RAVOUX에서 준비한 앙리 마티스 달력으로 다가오는 2022년은 풍성한 색감의, 영감이 되는 한 해가 되시길 바랍니다! 🌅]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211115_65/1636963408284vXhKp_JPEG/%EB%B0%B0%EB%84%88_2022cal_mobile.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[AHAF 2021 아시아 호텔 아트페어 서울]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002398941</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002398941</guid>
            <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 05:08:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[ASIA HOTEL ART FAIR 2021 아시아 호텔 아트 페어 ─ 2021년 11월 17일 ~ 11월 21일 안녕인사동 B1F 센트럴 뮤지엄 2021 인사동 아트 페어와 함께 개최되는 이번 아시아 호텔 아트 페어 서울은 11월 17일부터 5일간 인사동에 위치한 나인트리 프리미어 호텔 12층과 14층에서 진행됩니다. ​다양한 국내외 작가들의 작품을 만나볼 수 있는 아시아 호텔 아트 페어에서 서정아트센터의 작품들을 직접 만나보시기 바랍니다 :) ⓒ AHAF 2021 ⓒ 서정아트센터 전시 일정 2021년 11월 17일 ~ 2021년 11월 21일 11.17 (수) 18:00 - 21:00 11.18 (목) - 11.20 (토) 12:00 - 19:00 11.21 (일) 12:00 - 17:00 전시 장소 안녕인사동 B1F 센트럴 뮤지엄 서울 종로구 인사동길 49 다양했던 서정아트센터의 소장품들을 스마트스토어에서 만나보세요!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211115_287/1636951034501xMhOv_JPEG/211117-AHAF-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[임영숙 작가 '밥' 신작 판화&원화 4종]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002396572</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002396572</guid>
            <pubDate>Fri, 12 Nov 2021 08:10:59 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[임영숙 작가, &lt;밥&gt; 150점 한정 에디션 판화 &amp; 오리지널 원화 (사진을 누르면 상세정보 페이지로 이동합니다.) 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 그동안 그림닷컴에서 많은 고객분들의 사랑을 받아 온 임영숙 작가님의 새로운 ‘밥’ 시리즈 작품 4종을 TV 홈쇼핑 쇼핑엔티를 통해 단독 런칭합니다. 특별한 가격, 특별한 만남. 첫 방송 2021년 11월 14일(일요일) 오후 1 : 45 쇼핑엔티 채널 LGIPTV 35번 / SK 25번 / KT 30번 / 위성 24번 (지역과 가입자 형태에 따라 다름) THE유난희 임영숙 작가 판화 그림닷컴 150점 한정판 프리미엄 에디션 판화 네가지 &lt;밥&gt; 그림에는 각각 축복, 화목, 재물, 번창 등 가정의 안녕과 집안에 좋은 일들만 찾아오길 기원하는 마음이 담겨있습니다. 선선한 바람이 불기 시작하던 초가을의 어느 날 150장씩 4종, 총 600장이나 되는 판화의 한 장 한 장에 마음을 담아 에디션 넘버와 사인을 적어주시는 임영숙 작가님. 수많은 시간을 들여 최상의 컨디션으로 완성 된 판화. 원화의 섬세한 디테일, 색감, 무엇 하나 놓치지 않기 위해 오랜 기간이 걸렸습니다. 임영숙 작가님도 원화보다 더 곱다며 감탄하신 그림닷컴만의 기술입니다. 판화의 왼쪽 하단에는 에디션 넘버가, 오른쪽 하단에는 임영숙 작가님의 친필 사인이 기재됩니다. 조금 더 특별한 작품만을 위한 기술. 미술관과 문화재단에서도 입증 된 그림닷컴의 '아카이벌 피그먼트 프린트'로 제작됩니다. 임영숙 작가님의 새로운 &lt;밥&gt; 판화 작품들은 고급스러운 원목 우드액자가 포함된 가격으로 선보이고 있습니다. 액자 앞면에는 작품 보호를 위해 안전하고 튼튼한 투명 아크릴 창이 들어갑니다. 액자 뒷면에는 가로로 길게 와이어 줄이 부착되어, 못이나 액자레일 등 어디에나 간단하게 설치할 수 있습니다. 세상에 단 한점만 허락 된 특별함, 오리지널 원화 수집가의 마음을 설레게하는 임영숙 작가님의 원화 작품도 만나보실 수 있습니다. 이 세상에 오직 단 한점만 주어진 오리지널 원화를 소장해보세요. 보증서 판화 / 원화 작품 구매시 정품임을 보증하는 보증서가 함께 동봉됩니다. 실제 원화, 판화 임영숙 Lim Young Suk 한 그릇의 풍요로운 밥을 담다. 임영숙 Lim Young Suk 한국인에게 밥 만큼 중요한 것이 또 있을까요? ‘밥은 먹고 다니냐, 숟가락 들 힘도 없다, 언제 한번 밥먹자…’ 힘들고 아픈 역사를 가진 탓인지 밥에 관련된 말을 찾는다면 수도 없지요. 임영숙 작가의 &lt;밥&gt;시리즈는 세밀하게 표현된 희고 고운 쌀밥에 화사한 꽃이 피어있는 모습이 인상적이라 ‘꽃밥＇이라고도 불리는데요. 아빠 밥그릇처럼 꼭꼭 눌러놓은 흰 쌀밥 위에 화려하게 놓인 꽃, 밥 걱정 안하고 살수 있는 풍요를 불러오는 &lt;밥&gt; 그림을 가족이나 지인에게 선물해 보세요 점점 사라져가는 한국 전통 채색화만을 고집하는 임영숙 작가. 더 많이, 널리 알려 다시금 한국 채색화를 찾는 이가 늘어났으면, 그런 마음을 담아 쌀 한톨 꽃송이 하나를 그립니다. 전통 안료의 특성상 옅은색으로 표현되기 마련인 것을 수없이 여러번 덧칠해가며 색을 쌓아올려, 화사하고 감각적인 컬러로 표현되었습니다. 간편하게 전화 한 통으로 완성되는 우리집 갤러리. 소장가치 높은 한정판 작품을 특별한 가격에 만나보세요. 첫 방송 2021년 11월 14일(일요일) 오후 1 : 45 쇼핑엔티 채널 LGIPTV 35번 / SK 25번 / KT 30번 / 위성 24번 (지역과 가입자 형태에 따라 다름)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211114_50/1636867630412Az9hw_PNG/image.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2021 공예정원 따듯한 월동 준비]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/2002394931</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/2002394931</guid>
            <pubDate>Thu, 11 Nov 2021 09:09:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[KCDF온라인숍 - 공예정원] 따듯한 월동준비 기획전 공예정원과 함께하는 따듯한 시간, 포근한 공간 누비, 펠트 소품 등으로 집 안 곳곳 포근한 분위기를 더해보며, 몸을 녹여줄 차 한 잔과 소소한 간식으로 나만의 여유를 즐겨보세요. 따듯한 빛으로 편안한 하루를 마무리해 보는 건 어떨까요? 11월 기획전 상품은, 10% 할인 쿠폰을 다운로드 받을 수 있습니다. ----------------------------------------------------------------------------- &lt;10% 할인 쿠폰 받기&gt; 상품의 상세페이지 상단에서 확인 가능하며, 스토어의 '스토어찜' 설정을 해주셔야 다운로드가 가능합니다. ( ※쿠폰 해당 추천 상품은 하단의 '연관상품'에서 확인하실 수 있습니다.) 따듯한 시간 (10%할인) 아름다운 공예 식기들과 보내는 따듯한 시간 : ) 포근한 공간 (10%할인) 조명, 펠트, 누비 소품들로 집안 곳곳을 포근하게 : ) 누비 나이테 타원 코스터 &amp; 티매트 (김병규 작가) 우리나라 전통 누비를 현대적으로 재해석한 제품으로, 나무의 나뭇결을 담아 같은 무늬 없이 제품마다 고유의 무늬를 띠고 있습니다. 따스한 차 한 잔의 여유로움을 선사할 수 있기를 바라는 마음으로 한 땀, 한 땀 정성스럽게 제작했습니다. 모란닭 데스크 소품 (이재범 작가) (2019 우수공예품 지정 상품) 100% 천연양모로 만들어졌으며, 천연양모의 특성을 활용하여 3D프린팅과 펠트 기술을 융합해 제작되어 오브제 및 데스크 소품으로 사용 가능합니다. K-RIBBON 인증을 받은 대한민국 우수문화상품 입니다. 소만 다식 접시 (이인화 작가) (2020 우수공예품 지정 상품) 24절기 중 만물이 생장하여 가득 찬다는 8번째 절기인 ‘소만’의 의미를 담아 강도가 높고 밝은 백색의 백자에 직접 개발한 유약을 발라 고온(1280℃)에서 구워 만들어졌습니다. 각각의 크기에 맞게 다식 구성이 가능하도록 만들어져 다회를 즐길 때 쓰임이 유용한 접시 시리즈 입니다. 정갈하고 차분한 선을 가진 육면체를 기반으로 하면서도 유약의 흐름을 다르게 하여 각각의 접시가 개별성과 희소성을 갖는 것이 특징인 제품 입니다. 소만 다식 접시는 (소, 중, 대) 원하는 사이즈로 낱개 구입이 가능합니다. 11월에도 공예정원과 따듯한 시간 함께 해요 : ) 나전옻칠 텀블러 (박수동 작가) 추천상품의 상세 정보는, 아래의 상품별 페이지에서 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211111_45/1636619832211mEGEa_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EB%B0%B0%EB%84%88%EC%A0%9C%EC%9E%91_11%EC%9B%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>