<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Thu, 01 Jun 2023 09:14:45 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 최대 70% 할인! ✨ 아티쉬 단종 특가상품]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000440293</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000440293</guid>
            <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 07:15:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[재고가 소진되면 단종되는 아티쉬 단종상품 파격 특가전!💥 최대 70% 할인 혜택을 지금 바로 확인해보세요! ▼할인상품 보러가기▼ ▼할인상품 보러가기▼ 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230601_146/1685601005803wTg3z_JPEG/%ED%94%84%EB%A1%9C%EB%AA%A8%EC%85%98%EC%8D%B8%EB%84%A4%EC%9D%BC_mo.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 아티쉬 MD추천 집들이 선물 BEST !  최대 50% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000440223</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000440223</guid>
            <pubDate>Thu, 01 Jun 2023 07:15:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[아티쉬 MD 추천 집들이 선물 2023.06.01-06.15 UP TO 50% SALE 5월과 6월에는 결혼식과 이사가 많아 집들이 할 일이 많죠. 집들이 선물로 무엇이 좋을까요? 아티쉬 MD가 직접 선물해보고 반응이 가장 좋았던 집들이 선물을 가져와봤습니다! 1.데스크패드 집에 홈피씨방을 만드는 분들이 많아졌어요. 이런 분들에게 선물했을 때 만족도 100%인 선물이 바로 데스크패드랍니다. 사이즈가 넉넉해 키보드와 마우스 모두 커버 가능합니다! 2. LED시계 요즘은 거의 핸드폰으로 시간을 확인하지만, 그래도 방마다 시간을 바로 확인할 수 있는 시계 하나씩은 있어야죠! 평소에는 인테리어 액자로 사용하고, 시간이 궁금할 때 그림을 터치하거나 박수 소리를 내 시간이 나타나게 해보세요. 색다른 선물이 될 거에요. 3. 접시&amp;컵 이사한 직후에는 집들이 때문에 식기가 아무리 많아도 부족한 기분이 들어요. 이럴 때 접시나 컵을 선물받으면 정말 고마울 것 같습니다. 새로운 곳에서의 출발을 축하하는 마음을 담아 접시와 컵을 선물해보는 건 어떨까요? 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230601_98/1685600219819wpC3A_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_6%EC%9B%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[나들이 좋은계절 기획전] 색다른 피크닉 아이템 추천상품 10% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000437877</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/5000437877</guid>
            <pubDate>Wed, 31 May 2023 12:30:03 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[공예정원 나들이 좋은 계절 기획] [공예정원] 색다른 피크닉 아이템 23.05.29~23.06.30 공예정원 추천상품 10% Sale 나들이 좋은계절 색다른 피크닉 아이템 기획전입니다. 추천상품 세일 (-10%) 이벤트기간 : 2023. 5. 29 ~ 6. 30까지 푸르고 생동감 넘치는 날 색다른 피크닉 아이템을 공예정원에서 만나보아요~~ 공예정원 온라인숍님, 쇼핑 꿀팁 받으세요! 알림받기 동의하면 쿠폰이 쏙!!! 혜택받아서 꼭 쓰세요! 10%할인 구매가 가능한 추천상품의 상세 정보는, 상품별 페이지에서도 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230531_87/1685531277017DY76f_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[절대 실패하지 않는 작가 '이우환' 신작 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000377427</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000377427</guid>
            <pubDate>Sun, 28 May 2023 04:16:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터' 로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 새로운 작품 East Winds 동풍' Dialogeu 또다른 From Line 을 새로 선보이게 되었습니다 : ) East Winds East Winds (L) + 띠움 베이지 East Winds (L) + 띠움 베이지 Dialogue (XS) From Line (XS) Dialogue (XS) / From Line_선으로부터 (XS) Dialogue (XS) / From Line_선으로부터 (XS) 일년내내 아트윈도 '오늘의 작품' 베스트를 놓치지 않는 'From Line' ! " 집이 갤러리처럼 변했어요~ " 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그 뒤를 잇는 신작 East Winds를 만나보세요 ! M / L / XL 세가지 사이즈로 준비했어요 : ) M 사이즈 : 71*55.8cm 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.5*81.5cm 거실 소파 위, 현관, 사무실에 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 넓은 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 고급스러운 원목 소재 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 원목 관액자 또다른 신작, 'Dialogue'와 'From Line' 섬세한 그라데이션이 돋보이는 Dialogue와 층층이 늘어선 선의 미학이 느껴지는 From Line 각각 40 x 49.3cm의 아담한 사이즈라 두 점을 나란히 세트로 걸어두기에도 너무 좋아요 : ) 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu de Paume) 갤러리와 서울의 갤러리현대, 박영덕화랑에서 개인전을 열었다. 일본 요코하마미술관에서 열린 〈전후 현대 일본의 전위미술〉(1994), 베네치아비엔날레 특별전(1995), 프랑스 퐁피두센터에서 열린 〈메이드 인 프랑스〉(1996), 서울 토탈미술관에서 열린 〈프로젝트 8〉(1996) 등에 참여하였다. 일본 나오시마에는 이우환 미술관이 설립되었다. 국립현대미술관과 파리 퐁피두센터, 일본•독일의 미술관 등에 작품이 소장되어 있다. 새로운 바람, East Winds 동풍 면과 선의 미학, Dialogue &amp; From Line 액자/사이즈 선택으로 고민되실 때, 그림닷컴 톡톡이나 고객센터 1577-7207로 연락주세요 : ) 1:1 맞춤 상담을 도와드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230525_11/16849863194238B4xi_PNG/%EC%8A%A4%EB%A7%88%ED%8A%B8%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%96%B4_%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC_%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98-1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[한정 쿠폰] 제주의 풍요로움을 담다, 이왈종 판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000398054</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000398054</guid>
            <pubDate>Tue, 16 May 2023 04:17:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 생활을 이왈종 화백의 시선으로 꾸밈없이 솔직하게 담아낸, ' 제주생활의 中道 ' 에디션 판화 ! 기간 한정 쿠폰을 준비했어요 : ) 이왈종 화백의 에디션 판화를 구입하시기 전, '알림받기' 하고 20,000원 할인쿠폰 꼭 챙기세요 ! 이왈종 Lee, Walchong, 1945 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채, 제주생활의 중도 이왈종 화가는 1945년 경기도 화성에서 출생, 중앙대학교 회화과와 건국대학교 교육대학원 졸업 후 1979년부터 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀포로 내려가 미술작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화의 고전적 양식에서 탈피하며 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구했고, 이를 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하면서 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 그의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감이 특징이다. 재료나 기법에 있어서도 아크릴을 사용하거나 부조 기법 등을 이용하여 동서양의 재료에 관계없이 작품을 제작할 뿐 아니라 보자기, 조각, 도자 등 평면과 입체를 넘나들며 그 영역을 넓혀 나가고 있다. 특히 이왈종 화가의 에디션 판화작품은 실크스크린 기법으로 제작되어 소장가치 높은 미술작품으로 인식되어 원화와 또다른 오리지널의 감성으로 대중에게 많은 사랑을 받고 있다. ▼ 깔끔한 원목 우드 액자와 더욱 고급스러움을 더하는 원목 관액자 그림닷컴에서 구입하신 고객님의 실제 리뷰사진 입니다 : ) ▼ 디테일한 부분까지 보여드릴게요 : ) 실물이 훨씬 아름답다는 점 ! ▼ 세트로 걸어놓고싶은 아담한 작품부터 공간을 갤러리로 만들어줄 대형 작품까지 모두 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 천국과 제주 중 한 곳을 선택하라고 하면 제주를 택하겠다. 제주의 자연과, 제주에 살아가는 생명 모두를 사랑하는 이왈종 화백. 그러기에 이왈종 화백의 작품에는 사람과 동물, 산새들이 현실의 크기와는 상관없이 모두가 동등하게 담겨있습니다. ▼ 이왈종 화백의 에디션판화 전용 쿠폰! 기간 한정 특별쿠폰이니 놓치지 마세요 : ) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230509_22/1683607563216Vk5vO_PNG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85_%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EC%83%9D%ED%99%9C%EC%9D%98_%EC%A4%91%EB%8F%84.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[작품추천] 다가올 여름, 에디션 작품 추천!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000437287</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000437287</guid>
            <pubDate>Wed, 31 May 2023 08:18:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[여름 작품 추천! 안녕하세요 아트앤에디션입니다. 곧 다가올 여름을 맞이하여 여름 느낌이 물씬 나는 시원한 작품들을 추천드립니다. blue in blue '블루’를 고집하고 있는 그는 원래 광고 사진작가 출신이다. 미국으로 이민갔다가 1990년 한국에 돌아와 패션 화보 등을 찍었지만 일에서 재미를 느끼지는 못했다. 회의감이 들었던 그는 1997년부터 순수 사진으로 돌아섰다. 1998년 갤러리 인데코 개인전을 시작으로 본격적인 작품 활동을 시작했다. 그는 바다를 주제로 한 전시회 이후 블루 연작을 선보이며 다수의 개인전을 개최했다. 그는 같은 바다라도 하나하나 굉장히 다르다고 강조하며 그의 사진들 앞에서 시간을 보내다 보면 각각의 파랑, 각각의 파도, 각각의 수평선과 하늘과 구름이 모두 섬세한 차이를 드러내며 살아 숨쉬는 것을 보게된다. 그는 달이 뜬 바다, 눈이 내리는 바다 등 시시각각 변하는 바다를 렌즈에 담기 위해 노력한다. 한국 근 현대 미술사의 거장 김환기는 1913년에 남도의 작은 섬마을에서 태어나 1933년 일본 동경으로 유학하였다. 당시 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도하고 한국적 서정주의를 서구의 모더니즘에 접목하여 독보적인 예술세계를 정립했다. 선명한 우리민족의 정취를 세계인이 공감하는 정제된 조형언어와 명상적인 색감에 구현하여 뉴욕과 파리 등 세계 예술의 중심지에서 이름을 알렸다. 1950년대에는 산, 달, 매화, 달항아리 등 우리의 자연과 전통 기물에 담긴 아름다움을 소재로 더욱 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 조형화 했다. 상파울로 비엔날레 특별상을 수상한 1963년, 뉴욕에서 또 다른 도전을 시작한 김환기는 점, 선, 면의 순수 조형언어로 보다 내밀한 서정의 세계를 심화시키며 한국적 서정 추상미술을 널리 알리게 되었다. 누구보다 서양미술을 풍부하게 경험했지만 그 정신에 있어서는 동양의 전통을 계승하고 예술을 통해 자연으로 돌아가고자 했던 이 시대의 문인 화가였다. 1992년에는 그의 예술정신을 기리기 위해 서울 종로구 부암동에 ‘환기미술관’이 세워졌고, 그의 생가인 ‘신안 김환기 고택’은 2007년 국가지정문화재 중요민속자료 251호로 지정되었다. 쉼에서 움트는 생명력 가득한 풍경들 김보희작가는 동서양 회화의 전통양식에서 벗어나 서양화의 구도와 동양화의 평면적 묘사를 유기적으로 결합하여 자신만의 고유한 기법으로 자연의 아름다움을 묘사하고 있다. 작가는 최근 캔버스와 한지, 동양화 물감 및 아크릴 물감 등을 혼용하여 생동감 있게 표현한 풍경 연작과 식물의 부분을 세밀하게 묘사하는 대담한 구도의 정물화를 선보이고 있다. 금호미술관(2020), 경기도미술관(2015), 국립현대미술관(2014), 뮤지엄 산(2014), 서울시립미술관(2007), 세종문화회관(2009) 외 유수의 기관 전시에 참여하는 등 활발한 작품 활동을 지속해오고 있으며 작가의 작품은 국립현대미술관, 서울시립미술관 등 여러 미술기관에 소장되어 있다. 섬세한 채움과 세련된 비움의 조화 유의랑은 동아대 미술과 학사와 홍익대 미술사학과 석사 학위를 취득했다. 1980년대에 세밀하면서도 독특한 화풍으로 관심을 모았다. 그의 그림은 여성적인 섬세함과 낭만적인 감성에 앙리 루소의 원시적인 소박함이 느껴지는 신선한 방식이었다. 싱그러운 자연과 세련된 드로잉이 조화를 이루고 있는 화풍이다. 예리한 감성으로 꽃과 나뭇잎과 풀과 과일 등을 섬세하게]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230525_268/1684995361070Esk9e_GIF/11.gif?type=w304" length="0" type="image/gif"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 손끝으로 즐기는 예술작품, 텍스쳐드 포스터 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000437179</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000437179</guid>
            <pubDate>Wed, 31 May 2023 08:18:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[6월 1주차 아티쉬 윈즈데이 그림은 눈👀으로 감상하는 것이 일반적이죠. 그런데 손으로도 감상할 수 있다면 어떤 느낌일까요? 그림에 재미있는 텍스쳐를 만들어보면 어떨까요? 부드러운 것 같기도, 거친 것 같기도 한 텍스쳐드포스터의 질감을 느껴보기도 하고, 엠보싱이 있는 부분을 찾아보며 눈으로, 손으로 재미있게 감상할 수 있습니다.😉 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230531_36/1685518431194SNqju_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 디자인, 느낌, 휴식을 그리는, JINZAKA 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000428671</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000428671</guid>
            <pubDate>Fri, 26 May 2023 02:32:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[디자인, 느낌, 휴식을 그리는, JINZAKA 작가 ​디자인, 느낌, 휴식을 그리는, JINZAKA 작가입니다. 결이 느껴지는 붓 터치, 감각적인 핸드 드로잉. 작가만의 색감이 매력적으로 다가옵니다. 입체적이면서도 디테일한 작품이 우리에게 서서히 스며들곤 한답니다. A R T W O R K 제주 마을 [ 장패드 ] 제주의 어느 작은 마을. 귀여운 제주도. A R T W O R K 제주 우체통 [ 종이포스터 A3~A0 size ] 제주 시내에 있던 알록달록 소화전과 우체통. 귀여운 제주도. A R T W O R K station [ 캔버스액자 A3~A0 size ] 하늘에서 본 나의 동네-2 A R T W O R K 올리비아 마을 [ 폰케이스 ] 귀여운 올리비아가 산책하던 숲속. A R T W O R K 홍천 [ 종이포스터 A3~A0 size ] 홍천에서 돌아오는 길. 모습적이고 느낌적이던 단풍산과 도로. A R T W O R K 골덴 할아버지 [ 에어팟 시리즈 프로 케이스 ] 느낌적인 패션의 지하철 할아버지. A R T W O R K 눈이오던 역 [ 마우스 패드 ] 2년 전 눈 내리던 출근길. 화려한 눈송이 속에 그렇지 못한 신호등 패션. 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230526_8/1685066512379uDH2s_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시 소식] 한 점 하늘, 호암미술관 김환기 회고전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</guid>
            <pubDate>Fri, 12 May 2023 08:17:40 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[출처 : 호암미술관 호암미술관 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘_김환기 &gt; 전시 장소 : 호암미술관 (1,2층 기획전시실) 전시 기간 : 2.3 05. 18 ~ 23. 09. 10 관람 시간 : 화~일 오전 10시-오후 6시 매주 월요일 휴관 관람료 : 성인 14,000원 / 청소년 7,000원 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 한국 추상화계의 거장, 김환기 화백의 대규모 회고전이 오는 5월 18일, 호암미술관에서 개최됩니다. 여인들과 항아리, 1950년대 영원의 노래, 1957 리움미술관의 모태인 호암미술관이 재개관하며 한국 추상미술의 역사를 연 김환기 화백의 회고전인만큼 약 120점의 작품이 전시예정입니다. 국립혀대미술관에 기증된 이건희 컬렉션 중 하나인 '여인들과 항아리' 리움미술관의 소장품 '영원의 노래' 한국 미술품 사상 최고개인 132억 경매가 기록을 세운 '우주' 등 김환기 화백의 대표작들은 물론, 미공개 습작까지 한자리에서 감상할 수 있는 기회 ! : ) 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘, 김환기 &gt; 관람 예매 방법 ▲ 호암미술관 홈페이지 대규모 전시이니만큼, 사전 예약은 필수 ! 호암 미술관 홈페이지에서 간단하게 예약할 수 있어요. 먼저 원하는 관람 일자를 선택하시면 됩니다. 회색은 예약 불가일, 갈색은 예약 가능일 ! 월요일은 정기 휴관일이라는 점도 잊지 마시구요 : ) 호암미술관의 김환기 회고전은 시간대별로 관란예매를 받고있어요 ! 영화를 예매하는 것 처럼, 시간대별 예약가능 여부와 인원수를 확인할 수 있습니다. 날짜 선택, 시간선택, 인원수 선택까지 마친 후 간단한 개인정보 입력과 함께 예약을 진행해주시면 됩니다. : ) 간단하지만 원활한 전시 관람을 위해 미리미리 준비해가면 좋겠어요 ! 프리미엄 에디션으로 소장하는 김환기 화백의 작품 전시의 감동을 집에서도 느껴볼까]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230512_215/1683874994847j2OTV_JPEG/hoam-post03-img01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 아티쉬 멀티 파우치 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000422559</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000422559</guid>
            <pubDate>Wed, 24 May 2023 08:18:37 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[5월 4주차 아티쉬 윈즈데이 외출할 때 꼭 필요한 파우치! 👝 크기가 넉넉해 다양한 소지품을 넣을 수 있고 파우치 안에 쿠션을 덧대어 튼튼하게 만들었답니다. 에바알머슨의 그림부터 일러스트레이터 지젤 데켈의 독특한 그림까지!✍🏻 윈즈데이 기간동안 20% 할인된 금액으로 만나보세요 :) 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230524_69/1684913484153QIiWH_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>