<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 25 Oct 2022 02:10:50 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[행복해질 우리, 변진미 Solo Exhibition]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2003093865</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/2003093865</guid>
            <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 14:01:35 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[변진미 초대개인전 &lt;행복해질 우리&gt; 변진미_행복해질 소녀 / 31.8x40.9cm / Mixed media / 2021 [Solo Exhibition] 변진미 Byun Jin-mi 행복해질 우리 2022.10.13 - 2022.11.10 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (롯데백화점 수원점 7F) T. 070-4239-8201 변진미_파란하늘 구름소녀 / 30x30cm / Mixed media / 2021 변진미_사과꽃 소녀 / 30x30cm / Mixed media / 2021 Artist Statement / 작가노트 행복해지기 쉽지 않은 시절을 살고 있다. 번잡하고 우울한 소식들로 가득한 뉴스들은 팍팍한 현실뿐 아니라 다가올 미래까지 잠식하며 꿈과 희망, 행복같은 말은 마치 뜬구름인듯 멀게만 느껴진다. 하지만 아무리 답답한 현실이라도 매일 기적처럼 해가 뜨고, 꽃이 피고, 계절을 바꾸며 꿋꿋이 살아가야만 한다. 나도 비슷한 현실을 살고 있지만 마치 이러한 현실은 중요하지 않은듯 밝고 착하고 따뜻한 그림을 그리고 싶은 이유가 여기에 있다. 그것은 어두울수록 더 빛나는 밤하늘의 별처럼 힘든 세상일수록 궁극적으로 더 나누고 추구해야 할 포기할 수도, 포기해서도 안되는 가치이기 때문이다. 작은 불꽂 하나가 큰불을 일으키듯 비록 성냥불처럼 작은 힘이지만 차가운 세상을 조금이나마 따뜻하게 하는 착한 역할을 해주길, 내가 그린 물고기, 그릇, 소녀, 집을 보며 마음이 따뜻해지고 잠시라도 행복한 미소가 지어지기를 기도하며 꿈꿔본다. 그림으로 꿈꾸기 시작한 나의 꿈은 오늘도 진행형이다. 오늘도 행복해지기를 꿈꾸라. 변진미_행복해질 집 / 72.7x90.9cm / Mixed media / 2022 변진미_행복해질 집 / 53x72.7cm / Mixed media / 2022 변진미_행복해질 커피 / 46x63cm / Mixed media / 2021 변진미_달달한 커피 / 35x65cm / Mixed media / 2021 변진미_행복해질 물고기 / 53x33.4cm / Mixed media / 2022 변진미_꿈꾸라 물고기1, 2 / 15x15cm / Mixed media / 2021 임세현_행복을 담다2 / 49x37cm / ceramic, glaze / 2022 임세현_지붕 위에 지붕 / 35x31cm / ceramic, glaze / 2021 변진미 Byun Jin-mi 現 (사)한국미술협회, (사)고양미술협회, 한국미술인선교회 개인전 2021 행복한 질그릇, 한갤러리 외 개인전 6회 2022 조형아트서울 외 아트페어 다수 주요 단체전 2022 돈화문갤러리 2인전 2021 스타필드 작은미술관 2인전 안태이, 변진미 부부전 2회 및 단체전 다수 선정 및 수상 행주미술.공예.디자인대전(최우수상, 장려상), 대한민국기독교미술대전(우수상) 크라운해태 인형공모전(은상), 대한민국미술대전(입선) 2021 (재)가천문화재단 문화예술 창작활동 지원사업 선정 2021 고양문화다리 예술기획 후속지원사업 선정 2020 지역 예술활동기획 공모 지원사업 &lt;고양예술은행&gt; 선정 주요 전시전경 ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221024_116/16666168035748UzGq_JPEG/221003_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EB%B3%80%EC%A7%84%EB%AF%B8(%EC%88%98%EC%A0%95).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[오프라인 전시. '행복주파수']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003090973</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003090973</guid>
            <pubDate>Fri, 21 Oct 2022 07:30:19 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt;행복 주파수&gt; 그림닷컴 展 season.1 22/10/18(화) ~ 22/11/30 경기 파주시 광인사길 17, AAT 3층 갤러리 매주 월요일 휴관 일상에서 느끼는 소소한 감정들을 동화적인 상상력으로 그려내며 행복의 가치를 표현해 온 송지호 작가, 다양한 모습의 사랑과 사회적 이슈를 유쾌하고 즐거운 형태로 표현하는 그래피티 아티스트 키스 해링, 우리에게 선물처럼 다가오는 일상 속 풍경, 자연의 숨소리를 섬세하게 표현해내는 오진 작가, 앙리 루소를 연상시키는 과장된 인물 표현으로 생명력 있는 컬러가 풍부하고 깊은 행복감을 선사하는 로웰 에레로, 네명 작가의 그림을 ‘행복’이라는 주제로 선보입니다 : ) 행복한 그림을 볼 때 맞춰지는 ‘행복 주파수’가 새로운 계절이 다가오는 이 가을, 여러분을 더욱 행복하게 해 주기를 기대합니다 ! #파주출판단지맛집 #AAT 맛있는 음식과 커피, 파주 출판단지가 한 눈에 보이는 전경을 자랑하는 카페 AAT 3층에서 전시중입니다 : ) 길건너 맞은편의 '지혜의 숲'에도 볼거리가 다양해서, 이번 주말 가족 나들이로 추천드려요. 부쩍 추워지는 가을, 가슴까지 따듯하게 물들여 줄 네가지의 '행복'을 만나보세요 : ) https://gurim.com/planning/event/22/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221021_59/1666334189201k9O74_JPEG/%ED%96%89%EB%B3%B5%EC%A3%BC%ED%8C%8C%EC%88%98%EC%A0%84%EC%8B%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[일상의 행복, 수하 작가 신규 에디션 출시 - 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2003092998</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2003092998</guid>
            <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 04:59:59 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[일상에서 마주하는 순간을 담백하고 차분하게 담아내는 수하 작가님의 신작이 출시되었습니다. 작품을 놓는 순간 단박에 공간이 모던하게 탈바꿈하는 경험을 하시게 될 거예요. 세련된 라운지같은 분위기를 연출하고 싶은 분들께 추천드립니다!🍸 수하 작가님의 &lt;THE MOMENT&gt; Collection 엘디프에서 만나보세요. :) ••••• 일상에서 만나는 풍경에서 영감을 받고 그림을 그립니다. 길거리에서 만난 버스킹을 하는 밴드의 더블베이시스트, 카페의 풍경, 좋아하는 것들 등 일상의 풍경들을 그림으로 기록합니다. 수하 작가 작품 노트 중 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 엘디프 인기 대형 캔버스 판화 링크 엘디프 인기 액자 에디션 판화 링크 엘디프의 더 많은 베스트 셀러 정품 판화 작품들을 보고 싶으시다면! 엘디프의 베스트셀러 보러가기 엘디프 : 네이버쇼핑 스마트스토어 작가의 그림으로 다르게 사는 삶, 엘디프 smartstore.naver.com 그림 선물 L'Diff Homepage L'Diff Instagram]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221024_198/1666585685936HHMJp_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴]﻿ 쌀쌀한 몸과 마음까지  따스하게 감싸주는 담요모음🥰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2003092910</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2003092910</guid>
            <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 06:25:08 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[쌀쌀한 몸과 마음까지 따스하게 감싸주는 담요모음🥰 - 높고 높은 하늘과 형형색색으로 물들어가는 산과 들 그리고 차갑지도 뜨겁지도 않은 딱 좋은 공기까지! ​ 풍성하게 익어가는 열매처럼 무르익어가는 감성의 계절 어떻게 지내고 계신가요? ​ 아침, 저녁으로 쌀쌀한 기운이 감돌기 시작한 요즘 부드럽고 포근하게 우리의 몸과 마음을 감싸주는 감성 충만 아트 패브릭 아이템을 준비했어요. ​ 집에서도 사무실에서도, 소풍이나 캠핑에서도⛺ 지금부터 쭉~ 깊은 가을과 겨울지나 봄까지 함께하고 싶은 작품으로 특별한 감성을 표현해보세요. ​ 가을 겨울에 더 따뜻하게 지낼수있는 베스트 컨티뉴 무릎담요 작품을 소개합니다. 마티스의 새들, 글림작가 임진순 가을아침, 김소라 꿈꾸는 마을, 찬H 봄 날, 김제민 고양이의 예쁜 꿈, GraceJ 꽃피는 아몬드 나무, 빈센트 반 고흐 CONTEENEW 스토어팜]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221024_79/1666581577401kB1di_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[피정원 개인전 ― 합(合)：CONFLUENCE 展, 서정아트 강남]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2003092775</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2003092775</guid>
            <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 02:22:03 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[JUNGWON PHEE 합(合)：CONFLUENCE 피정원 개인전 서정아트에서 선보이는 피정원 작가의 첫 번째 개인전인 합(合)：CONFLUENCE 이 서정아트 강남에서 진행됩니다. 삶에서 축적된 경험과, 그 경험에서 파생된 감정을 융합하여 캔버스 위 검은 추상으로 나타내는 피정원 작가는 두터운 마띠에르의 균열과 굴곡으로 자신만의 독특한 작품 세계를 표현해 내고 있는데요, 특별히 이번 전시에서는 작가 최초로 시각적 모티프를 얻은 동굴의 이미지를 설치하여 더욱 압도되는 분위기에서 피정원 작가의 작품을 감상할 수 있습니다. 이 외에도 작가의 낙서와 드로잉, 스케치 등 작가의 작업 방식을 살펴볼 수 있는 아카이브 작업실을 구현하여 피정원 작가의 작품 세계를 좀 더 깊이 들여다볼 수 있는 전시입니다. 작가의 출발부터 현재까지 이어지는 독특한 작품들을 서정아트 강남에서 만나보시기 바랍니다 :) ⓒ서정아트 서정아트는 강남점에서 10월 27일부터 12월 9일까지 피정원 작가의 개인전 '합(合) : CONFLUENCE’을 개최한다. 피정원은 삶에서 축적된 경험과 그 경험에서 파생된 감정을 융합하여 캔버스 위 검은 추상으로 표현해왔다. 깊숙한 내면의 기억들이 검은 여백 속에 켜켜이 쌓아 두터운 마띠에르의 균열과 굴곡으로 형상화 된 것이다. 이번 전시는 서정아트에서 선보이는 작가의 첫번째 개인전으로, 시리즈의 근간이 되는 (2017-)에서 출발하여 확장된 현재의 까지 이어지는 서사를 풀어낸다. 거칠게 나타나는 그의 어두운 화면은, 피정원이 어린시절 캐나다와 미국에서 유학생으로 지내며 도피처가 되었던 동굴에서 마주한 벽화에서 영감을 받고, 시각적 모티브를 얻었다. 벽화의 이미지는 시간과 공간의 변주가 축적되지 않으면 존재할 수 없기 때문에 축적된 경험과 내재된 감정을 시각화 하는 피정원 작업세계에 있어서 중요한 요소로 자리잡았다. 오랜 시간이 담겨있는 동굴 속 커다란 벽화처럼 작가는 시간의 서사를 기록하듯 그가 겪어온 순간들에 대한 정제시킨 감정과 기억을 캔버스에 옮겼다. 큰 화면 위에 기록된 두터운 마티에르는 거친 터치와 어두운 색감으로 정형화 되지 않은 여러 겹의 레이어로 나타나며, 그 위에 생성된 강렬한 균열이 하나의 이미지로 형성되어 합해진다. 작가가 마주한 유학 시절 강하게 자리잡은 개인적인 기억들은 2017년부터 시리즈로부터 시작된다. 한국에 대한 향수와 작가의 정체성을 상징하는 먹에 서양의 재료인 블랙 젯소를 섞은 바탕 위에 어린 유학생 시절의 기억부터 차곡차곡 쌓았고, 하나의 덩어리진 표현이 아닌 독립적인 개별의 이미지들이 캔버스 위 추상적 화면에 기록되었다. 그 연장 선에서 2020년부터 독립된 기억들은 한 덩어리로 번안된 연작으로 연결된다. 시멘트와 갈퀴드 오일이 만들어낸 검은 바탕위의 균열들이 시각적으로 극대화 되어 하나의 화면을 풍성하게 채운다. 특히 이번 전시에서 작가는 단순히 캔버스의 추상 회화를 본다는 의미를 넘어서 본인이 경험한 감정과 기억을 함께 공감하고, 상상할 수 있는 추상적 경험을 선사하기 위한 고민의 결실로 의 대형 연작 시리즈를 선보인다. 작가가 최초로 시각적 모티브를 얻은 동굴의 이미지를 어두운 공간 안에 설치하여 압도되는 분위기 속에서 그의 작업 세계 안팎을 면밀히 느낄 수 있도록 이끌며, 완전한 추상으로의 여정을 떠나기 위한 준비과정으로 그 방향성을 제시한다. 뿐만 아니라 작가의 낙서, 드]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221024_145/1666577188983X7ClK_JPEG/221027-%EA%B0%95%EB%82%A8_%ED%95%A9CONFLUENCE-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[여기저기 붙였다 떼었다 가능한 아티쉬 리무버블 스티커🌺]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003090739</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003090739</guid>
            <pubDate>Fri, 21 Oct 2022 06:43:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🌸 세상 모든 귀여움을 다 담은 듯한 굴리굴리 스티커로 #다꾸 하세요! 핸드폰 케이스 뒤에 붙여서 그때그때 색다르게 분위기 전환도 좋고 노트북에 붙여서 나만의 개성을 뽐내보세요 💮 리무버블 스티커라 마음 놓고 붙였다 떼어도 괜찮답니다:)🤗 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221021_141/1666331342523H3g7R_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[프랑스 디자이너 로낭 부홀렉 드로잉(Drawing) 시리즈로 거실 꾸미기]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002911165</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002911165</guid>
            <pubDate>Fri, 21 Oct 2022 01:46:39 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 매일 보는 가구 속에서 새로운 아름다움을 발견하게 된다면 얼마나 기쁠까요? 매력적인 가구 디자이너로 시작해 드로잉 아티스트로써도 세계적인 사랑을 받는 프랑스의 디자이너 형제 ! 로낭 부홀렉 Ronan Bouroullec 가구 디자인 과정에서 발견한 또다른 아름다움, Drawimg 시리즈가 입고되었습니다. 로낭 부홀렉 ronan bouroullec 영국, 1971 로낭(1971년 ~ )과 에르완 부홀렉(1976년 ~ )은 파리에 본거지를 둔 형제이자 유명한 디자이너이다. 로난과 에르완 부울렉 형제는 이전 세대들이 농사를 지었던 브르타뉴의 퀼퍼에서 태어난 후 에콜 국립 수페리외르 데 데코라티프에서 공부했고, 이후 에콜 국립 수페리외르 데 파리-체르기를 졸업한 그의 동생 에르완의 도움을 받았다. 2007년 덴마크 크바드라트를 위한 노스타일 디자인은 'D - Design Forum AID Award' 를 수상했으며 줄리아 카펠리니의 디자인 컬렉션에 선정되기도 했다. 형제들의 디자인은 기능적인 조각의 열거를 피해 시적 실용성을 나타내는 것으로 유명하다. 파리에 위치한 아틀리에 부울렉에서 카펠리니, 리그네 로즈, 해비타트, 도마우 &amp; 페레스, 오센틱스, 이앤드W, 매기스, 비트라, HAY, 갤러리 크레오를 포함한 다양한 클라이언트를 위한 디자인 작업을 하던 형제는 파리에서 열린 메종 엣 오브제 가구 박람회에서 1998년 국제 심사위원상을 받았고, 1999년 뉴욕 최고의 신인 디자이너상, 2001년 밀라노에서 열린 콤파소 도로 후보에 올랐으며, 파리에 있는 이세이 미야케의 아포크 샵의 인테리어를 디자인하기도 했다. 2006년 예술가 거주지인 "플로팅 하우스"를 디자인했고 2011년, 퐁피두-메츠 센터는 부울렉 형제에 대한 주요 회고전을 주최한다. 이 전시회는 미국으로 건너가 시카고의 현대 미술관에 전시되었는데 그들의 작품은 수많은 책으로 출판되었고, 그 형제는 Gary Hustwit의 2009년 Objectized라고 불리는 산업 디자인에 관한 다큐멘터리에서 인터뷰되되면서 더욱 더 유명한 디자이너로 자리를 굳혀간다. 2014년, 부울렉은 파네라이 런던 디자인 메달을 수상했으며 전람회 외에도 퐁피두 미술관과 파리 현대미술관, 뉴욕 현대미술관, 시카고미술관, 런던의 디자인 박물관, 로테르담의 보이만스 반 뷰닝겐 박물관 등에 전시되어 있다. 이처럼 프랑스의 대표 산업 디자인 스튜디오 로낭과 에르완 부홀렉 스튜디오를 운영하고 있는 부홀렉 형제는 21세기 산업디자인 시장에 수많은 디자인을 선보이며 히트작 드로잉 시리즈를 선보였고 이후 몇몇의 아티스트 카피 플랫폼을 통해 그들의 드로잉이 단순한 스케치가 아닌 예술작품으로 소개되면서 아티스트로서 꾸준한 성장을 거듭하고 있다. 로낭 부홀렉의 디자인 스케치 현대적이며 모던한 추상화로 알려진 로낭 부홀렉의 Drawing 시리즈는 사실 의도되어 그려진 그림이 아니라는 사실, 알고계셨나요? 디자인 과정중에 나온 스케치들을 다른 시선으로 보니 "그 자체로도 아름답다." 작업과정의 일부로만 남아있을뻔했던 드로잉에서 이렇게 작품으로서의 아름다움과 가치를 인정받게 되었습니다. 매일 삶에서 쓰는 아름다운 무언가를 만들어 내는 것. 디자인은 그 자체로 아름다움을 발산하고, 아름다움은 일상에서 강력한 존재감을 발휘한다. Drawing 14 Drawing 16 Drawing 3, 1 Drawing 5 Drawing 4 Drawing 11 Drawing 3 Drawing 2 Drawing 4 Drawing 11 Drawing 16 Drawing 17 Drawing 14 매일의 삶에서 아름다움과 만나는 방법, 로낭 부홀렉의]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220825_287/1661394111955YAEVm_PNG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EB%A1%9C%EB%82%AD%EB%B6%80%ED%99%80%EB%A0%894.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2022년 [공예정원] 할로윈 추천 상품 기획전(-10%)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/2003089775</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/2003089775</guid>
            <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 12:45:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[공예정원 추천상품 기획전] [공예정원] 할로윈 추천 상품 기획전(-10%) 이벤트 기간 : 10/20 ~ 10/31일까지 공예정원 기획전 10% Sale 할로윈을 완성시켜 줄 특별한 아이템을 찾는 당신에게 상품페이지 상단에서 10% 할인 쿠폰을 다운로드 받을 수 있습니다. ----------------------------------------------------------------------------- &lt;10% 할인 쿠폰받기&gt; 상품의 상세페이지 상단에서 확인 가능하며, 스토어의 '스토어찜' 설정을 해주셔야 다운로드가 가능합니다. ( ※쿠폰 해당 추천 상품은 하단의 '연관상품'에서 확인하실 수 있습니다.) 기획전 추천상품 (10%할인) 10%할인 구매가 가능한 추천상품의 상세 정보는, 아래의 상품별 페이지에서 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221020_132/1666263852797tavhp_PNG/10%EC%9B%94-2%EC%B0%A8%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EB%B0%B0%EB%84%88.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[더현대닷컴 X 아트앤에디션 라이브방송]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/2003089360</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/2003089360</guid>
            <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 07:30:47 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[DENSITY of ART 10월 21일 - 10월 30일 현대백화점 무역센터점 10F 박서보 김종학 김태호 김강용 김보희 이재삼 김선형 최영욱 아트앤에디션에서 총 8명의 유명 인기작가의 에디션판화, 원화를 선보이는 전시를 진행합니다 :) 전시 첫날인 21일 금요일 저녁 8시 30분에는 유명작가들의 판화를 소량으로 진행하는 라이브방송을 선보입니다!! 많은 관심과 시청 부탁드립니다. 방송 알림신청하기 VVVVV]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221020_275/16662334783029mcoE_PNG/%EC%B9%B4%EC%B9%B4%EC%98%A4-%EB%89%B4%EC%8A%A4.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[고급스러운 달항아리 그림. 최영욱 작가 'Karma']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003088620</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003088620</guid>
            <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 02:02:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt;최영욱 작가 에디션 2종 "Karma" &gt; 예로부터 우리 선조들은 달항아리는 집에 좋은 기운과 복을 가져다 준다고 믿었습니다. 최영욱 작가의 달항아리는 단순한 상징적 의미에서 나아가 우리의 인생을 보여줍니다. 🌕🌕 둥글고 평면적인 몸통과는 대조적으로 달항아리의 표면에는 수많은 선이 섬세하게 묘사되어 있습니다. 업보를 의미하는 'Karma'라는 작품 제목처럼 선으로 표현된 균열은 세월이 흐르며 켜켜이 세겨진 인간의 삶과 닮았습니다. 그 안에는 만남과 헤어짐, 삶의 즐거운 순간과 아픔이 담겨있습니다. ❗최영욱 작가의 이번 에디션 2종은 원작에서 느꼈던 카르마를 재현하기 위해 노력을 기울였습니다. 🇬🇧영국에서 수입한 600gsm 100% 코튼 판화지 위에 실크스크린 기법과 잉크를 쌓아올리는 방식의 UV프린팅 기법을 이용하여 달항아리 표면의 질감과 균열을 섬세하게 표현했습니다. Karma(blue)◆ Karma(Gray)◆ 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220928_269/1664354398860gOmxi_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>