<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Thu, 06 Jan 2022 06:12:56 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[온라인전시] 동판에 켜켜이 기록을 쌓는 작가, 정원]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002487418</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002487418</guid>
            <pubDate>Wed, 05 Jan 2022 04:12:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[SEOJUNG ART CENTER Online Exhibition # 6 동판에 켜켜이 기록을 쌓는 작가, 정원 2022.01.05 ~ 2022.02.03 Sous la mer xoxo_c (4-10), Deep etching, 81×81cm, 2021 서정아트센터의 온라인 전시는 매달 새로운 작가를 선정하여 다양한 작품과 이야기를 홈페이지에 소개하는 프로젝트입니다. 여섯번째로 진행되는 온라인 전시의 주인공은 동판에 자신의 기억을 새기는 정원 작가입니다. ​판화를 부전공한 정원 작가는 본인의 기억을 판에 새기고, 부식시키는 과정을 통해 자신의 기억을 재배치하고 다시 되새기며 자신만의 언어로 작품을 표현한다고 합니다. ​'현재의 나'를 관찰의 대상으로 삼는 정원 작가만의 독특한 이야기와 작품은 1월 5일부터 2월 3일까지, 서정아트센터 홈페이지에서 만나보실 수 있습니다. 전체 글과 작품 이미지는 서정아트센터 홈페이지 [온라인 전시]에서 확인할 수 있습니다. ▼ 홈페이지에서 보기 ▼]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220105_99/1641352957534jydlp_JPEG/SE-af0f6825-e7b5-47ba-b439-3db760a1e41d.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[UP To 30%] 아티쉬와 함께 2022년을 준비해요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002486065</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002486065</guid>
            <pubDate>Tue, 04 Jan 2022 09:10:16 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🌞 새해를 맞아 아티쉬 캘린더와 다이어리가 30% 할인중입니다! 벌써 많은 분들이 구매해주셔서 몇몇 상품들은 재고가 거의 떨어지기 직전이니 서둘러주세요.♥ 👩‍🎨명화부터 일러스트까지! 다양한 작가들의 라인업이 있으니 구경해보시고 마음에 드시는 걸로 골라보세요! 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220104_144/1641285332970hcxSU_JPEG/%EC%BA%98%EB%A6%B0%EB%8D%94-%EB%8B%A4%EC%9D%B4%EC%96%B4%EB%A6%AC-%EC%84%B8%EC%9D%BC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[아티쉬 LED시계 신규출시 할인 EVENT !]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002486043</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002486043</guid>
            <pubDate>Tue, 04 Jan 2022 09:10:16 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[신규 LED시계가 출시되었습니다~ 출시기념 20% 할인이벤트!! 인테리어 소품, 선물용으로 인기 많은 아티쉬의 LED시계 신규 디자인을 지금 확인해보세요. 할인기간: 1월 3일 ~ 1월 16일 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220104_159/1641284982794OnWJh_JPEG/led%EC%8B%9C%EA%B3%84-%EC%84%B8%EC%9D%BC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴 작가]잔잔하게 스며드는 행복  김제민 작가 展]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002484468</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002484468</guid>
            <pubDate>Tue, 04 Jan 2022 01:59:42 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[잔잔하게 스며드는 행복 김제민 작가 展 분명 처음 만나는 낯선 사람이지만 묘하게 친숙한 느낌을 주는 사람이 있지요. 오늘 준비한 김제민 작가의 작품이 바로 그렇습니다. 김제민 작가는 오래전 우리 선조들의 일상 소품을 수 놓았던 다채로운 일상적 소망을 모티브로 현재 우리들의 일상 속에서 새롭게 빛을 발하는 작품을 선보이고 있는데요, 궁과 사찰, 서원 등 한국 전통 건축에 무늬와 색을 입히는 단청과 사찰의 벽화로 단단하게 다져진 한국 전통 미술의 힘을 바탕으로 민화의 현대화를 이끌고 있지요. 어느 공간에서나 잔잔하게 스며들어 밝고 희망적인 향기를 전해주는 김제민 작가의 민화로 우리 전통 미술만의 독창적인 매력을 느껴보세요. 매화를 탐하다 매화의 고혹한 향기를 머금고 있는 작품이죠. 깊은 밤을 환하게 밝히며 힘차게 뻗어가는 나뭇가지와 풍성한 꽃들의 향연에 빠져보세요. 원앙 다정한 원앙 한 쌍의 모습은 언제 보아도 웃음 짓게 하지요. 원앙을 통해 변함없는 사랑을 기원했던 선조들의 마음에 고개를 끄덕이게 합니다. 제비 날다 연꽃이 흐드러지게 피는 날은 사랑하기 좋은 날인가 봅니다. 하늘을 나는 새들도 한껏 사랑에 빠져있는데요, 맑고 청아한 계절이 전하는 사랑의 향기가 전해져옵니다. 사랑 붉게 붉게, 탐스럽게 익어가는 산사 열매와 서로의 눈을 바라보고 있는 다정한 모습이 사랑스러운 작품이죠. 결혼 선물, 신혼부부 집들이 선물로도 좋을 것 같아요. 매품달 꽃이 아름다운 것은 바라보는 마음이 아름답기 때문이라죠. 청아한 하늘을 배경으로 단아하게 놓여진 화병과 매화가 아름다운 이유는 그리는 마음, 바라보는 마음 모두가 아름답기 때문이라고 말하고 싶습니다. 향기 커피의 진한 향기가 느껴지시나요? &lt;향기&gt;는 공간 가득 퍼지는 커피의 향기를 민화적으로 표현한 작품인데요, 이색적인 전시로 화제가 되었던 전시회 &lt;커피한약방&gt;의 대표 작품이기도 하죠. 꽃과 나비까지 탐하는 그 진한 향기에 취해보세요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220104_116/1641257732081szhbN_JPEG/0105.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[동심 가득한 판타지 세상 종호 작가 에디션 출시 - 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002484160</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2002484160</guid>
            <pubDate>Mon, 03 Jan 2022 15:09:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[귀여운 동심이 가득한 종호 작가님의 에디션을 출시하였습니다. 마치 판타지 게임 속으로 들어간 것 같은 종호 작가님의 귀엽고 꽉찬 작품들은 명조 작가님과 2인전에서 처음뵈었는데 영광스럽게 엘디프에 모시게 되었어요. 그림 구석 구석에 담긴 이야기를 쫓는 재미가 있는 이번 어른이 품은 동심 Collection 엘디프 홈페이지로 구경오세요! 평소에 내게 있어 동심이란 무엇일까 라는 생각을 자주 하곤 한다. 어린아이와 같은 마음을 동심이라고 하지만 어른에게도 동심이 있다. 아직도 놀이동산에 가거나 장난감 등을 보면 어렸을 적 추억이 떠오르고 그 향수 속에 빠져 있는 시간을 즐긴다. 하지만 나는 세월이 흐르면서 자연스럽게 동심을 잃어 가기보다는 주변의 시선이나 환경에 의해 내 안의 동심이 흔들리고 점점 멀어져 가고 있다는 생각을 한다. 그래서 작품을 보면 색상은 형형색색 하고 화려해 보이지만 더 자세히 들여다보면 미묘한 충돌들이 일어나고 있다. 충돌을 일으키는 것은 동심의 본질을 흔들리게 하는 외부적인 요소들이고 그것을 맞서 지키려는 병정들은 나의 페르소나이다 이 작품을 시작하면서 초반에는 마냥 행복한 풍경을 그리면서 대리만족을 했다면 근래의 작품들은 갈등이 일어나는 장면도 넣음으로 보다 더 솔직한 심정을 담아냈다. 동심과 행복 그리고 불행이 함께 공존하지만 내가 꿈꾸는 동심의 세계가 더욱 많은 영역을 차지할 수 있는 아름다운 세상을 담아내는 작업을 이어 나갈 계획이다. 종호 작가 작품 노트 중 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 액자 작품 구매시 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. Collectible Art Poster L'DIFF-盤 엘디판은 엘디프와 LP판의 합성어로, 음악을 LP판으로 수집하듯 그림을 슬림하게 수집할 수 있는 아트포스터 패키지입니다. 오늘의 기분에 따라 나의 노래를 선택하듯, 오늘의 공간을 위해 나의 그림을 선택하여 감상해보세요. 큰 돈 주고 구매한 그림 액자, 이제는 다른 그림을 보고 싶은데 액자를 새로 사기는 돈도 부담되고 공간도 부족하고... 기존 액자를 활용하면서 새로운 작품을 감상하고 싶으신가요? 내가 원하는 그림을, 내가 원하는 시기에, 포스터만 구매해서 합리적인]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220103_260/1641221928982VQLBG_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[임인년 호랑이띠 문화상품]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100082916/news/2002483484</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100082916/news/2002483484</guid>
            <pubDate>Thu, 06 Jan 2022 03:13:17 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[호랑이 회화_국립중앙박물관 우리나라는 예로부터 산이 많은 지형으로 호랑이가 많이 살았으며 이는 민화에 자주 등장하는 것과 「조선왕조실록」에도 여러 번 언급되었다는 것에서 그 근거를 찾을 수 있소. ​ 조선이 개국된 이래로, 냇가에 천방을 설치하여 논으로 만들면서 숲, 초지나 습지는 야생동물의 서식지에서 급속히 농경지로 바뀌게 되었소. 그 결과 호랑이는 먹이와 서식지가 산록지대로 줄어들게 되었고 호랑이의 개체수도 줄게되면서 이제는 찾아보기 힘든 동물이 되었소. ​ 그러나 여전히 호랑이는 우리나라를 상징하는 동물로서 그 역할을 하고 있으며, 특히 2022년 임인년 호랑이 띠의 해를 맞이하며 호랑이와 관련된 전통상품들이 관심을 끌고 있소. ​ 한국문화재재단 K.HERITAGE 임인년 기획전 호랑이띠의 해를 맞이하며 호랑이 전통문화상품을 5~75%할인된 가격으로 기획전을 마련하였소! 총 27개 호랑이띠 관련 상품이 준비되어 있으며 기획전 기간동안 한시적으로 판매하는 상품도 곧 입고될 예정이니 기대 많이 해주시오~ ​ 기획전 기간 : 2021.12.1(수)~2022.1.31(수)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220103_127/1641198175250oHaO3_JPEG/%ED%98%B8%EB%9E%91%EC%9D%B4_%EA%B5%AD%EB%A6%BD%EC%A4%91%EC%95%99%EB%B0%95%EB%AC%BC%EA%B4%80.JPG?type=w304" length="0" type="image/JPG"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[아티쉬1월 소식]﻿ 가장 따뜻하고 행복한 블루, 베리페리]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002483026</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002483026</guid>
            <pubDate>Thu, 06 Jan 2022 03:13:17 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[따뜻하고 행복한 블루, 베리페리 가장 따뜻하고 행복한 블루, 2022년 올해의 컬러와 함께 새해를 맞이하세요. 1월 한 달간 2022 캘린더 &amp; 아티스트 만년 다이어리 30% 할인 기간: 1월 3일~1월 31일 미리 준비하는 설 선물, 아티쉬와 함께 소중한 사람들에게 마음을 전해요 기간 : 1월 3일 ~ 1월 16일 UPDATE GOODS 신규 LED시계 20% 할인 인테리어로도, 선물용으로도 인기많은 아티쉬 LED시계의 신규 디자인이 출시되었습니다. 기간 : 1월 3일 ~ 1월 16일 NEW ARTIST 콰야 멈춘 듯 흘러가는 시간이 머물렀던 그날, 보통 날, 보통의 사람들을 그려낸 작가 콰야 ARTIST OF THIS MONTH 초현실주의 거장, 르네 마그리트 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220103_106/1641191881751Bzwrw_JPEG/1%EC%9B%94-%EA%B8%B0%ED%9A%8D%EC%A0%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[2022 임인년 호랑이해 새해 복 많이 받으세요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100783506/news/2002431880</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100783506/news/2002431880</guid>
            <pubDate>Thu, 06 Jan 2022 03:13:17 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 꼭두도예 입니다. 2022 임인년 호랑이해 새해가 밝았습니다! 모두 새해 복 많이 받으세요 :)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220101_275/1641026078126KpLpl_JPEG/KakaoTalk_20220101_173405535.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[8번째 프로젝트 타이블 소속 작가들의 작품이 공개됩니다.]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101347270/news/2002467852</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101347270/news/2002467852</guid>
            <pubDate>Thu, 06 Jan 2022 03:13:17 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[PROJECT NO. 008 지나간 것을 위한 기록 ‘ 지나간 것을 위한 기록 ’을 주제로 다양한 작가들이 표현해 낸 작품들을 공개합니다! 매 1분 1초의 시간에 지나간 흔적을 기록하기도 하고, 흔적도 없이 묻어 없애려고 하기도 합니다. 쉽게 말하면 우리는 기억을 합니다. 우리에게 기억은 미래에서보다 과거로부터 일어난 일을 떠올리는 것에서 시작하는 단어처럼 그 기억은 왜곡되어 질 수 있으며, 일어난 일과는 다른 감정으로 기록될 수도 있습니다. 마음과는 다르게 지나간 시간과 내 감정의 시간을 순간으로 표현한 작가들의 얘기를 들어 보는 시간을 가질 수 있습니다. 매 프로젝트마다 타이블은 작가들의 작품을 보다 많은 사람들이 나눌 수 있는 예술을 공유 하려 합니다. 많은 관심 부탁드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211229_157/1640743532128Ikkjr_JPEG/008.%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%9D%B4%EB%B2%A4%ED%8A%B8-01_2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[세상에 단 150점만 허락된 이왈종작가의 에디션 판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002469471</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002469471</guid>
            <pubDate>Thu, 06 Jan 2022 03:13:17 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[#이왈종 #제주생활의중도 #이왈종판화 # 이왈종작품 안녕하세요, 그림닷컴 입니다 오늘의 갤러리 소식에서는 이왈종 작가님의 판화작품중 신작이 다수 입고되어 소개해 드리려고 합니다 이왈종 작가님의 작품은 많은 분들이 좋아해 주시는 대표적인 한국 작가중 한분 인데요 1990년 제주 서귀로포 내려가셔서 작업하신 '제주생활의 중도' 시리즈는 특히 더 많은 분들이 좋아해주시는 작품입니다 나는 이 작가를 주목한다 - 이왈종의 눈부신 중도, 제주의 노래 (김종근 미술평론가)- 이왈종 작가는 1974년 대한민국 최고의 권위를 가진 23회 국전에서 문화부 장관상을 받으면서 일약 화단에 주목을 받기 시작했다. 전통적인 동양화의 문법을 따르면서도 독자적인 시각과 기법으로 한국화의 가능성을 독창적으로 보여준 것이다. 모든 사람이 부러워하는 엄청난 수상의 영예에도 불구하고 그는 결코 자만하지 않고 더욱 겸손했고 작업은 치열했다. 1983년 &lt;생활 속에서&gt;라는 연작을 잇달아 발표하면서 이왈종은 한국화의 새로운 기수로 평가받았다. 당시 한국화단에서 동양화의 위치는 대중들에게도 버림받고, 컬렉터들도 모두 등을 돌린 절체절명의 고사 위기에 처해 있었다. 많은 미술애호가들은 지지부진한 수묵과 채색의 경계에서 헤매고 있는 미술계 특히 동양화단을 질타했다. 누군가 이 난국의 한국화단을 헤쳐 나갈 테러리스트가 필요했다. 이때 몇 명의 한국 화가들이 있었는데 그들이 바로 황창배, 박대성 그리고 이왈종 화백 등이었다. 이러한 당시 이왈종 화백의 작품은 전형적인 한국 전통 산수화의 흐름 속에서 사람들은 이들에게 한국화단에 미래를 맡기고 그들에게 무엇인가 혁신적인 새로움을 기대했다. ......... .. 중략(아래 기사 링크) 그렇다. 지금 그에게 쏟아지는 찬사와 최고의 예술가라는 칭호는 “작가는 외로워야 한다. 내게 외로움은 작업 속으로 끌어들이는 힘을 지닌다. 새로운 세계를 창조한다는 것이 어찌 외롭지 않고서 가능한 일인가”라고 그가 자신에게 되물었던 그가 애타게 물어왔던 것에 대한 아주 작은 해답일 뿐이다. 출처 : 투데이신문(http://www.ntoday.co.kr) 이왈종 Lee Wal Chong 한국화가, 전 대학교수 출생 : 1945년 8월 11일, 경기도 화성 학력 : 건국대학교 교육대학원 회화과 석사 수상 : 2001년 제5회 월전미술상 1991년 제1회 한국미술작가상 1983년 제2회 미술기자상 경력 2013.05 왈종미술관 설립 2011.08 왈종후연미술문화재단 설립 전시 2012 제주생활의 중도 (현대화랑, 서울) 2012년 개인전 (갤러리현대, 서울) 2010년 개인전 (노화랑, 서울) 2008년 개인전 (갤러리현대, 서울) 2005년 꿈과 일상의 중도 (갤러리현대, 서울) 1945년 경기도 화성에서 출생한 이왈종은 중앙대학교 회화과, 건국대학교 교육대학원을 졸업 한 후 1979년 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀로포 내려가 작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화와 고전적 양식에서 탈피하여 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구하여 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하며 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 이왈종의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감, 여기에서 연출되는 화려한 장식적 파노라마가 특징이다. 거침없고 자유로운 상상력과 감성의 세계를 보여주는 그의 작품은 전통 동양화를 극복하려는 새로운 조형의지를 담고 있다. 재료]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211022_292/1634890040005wQxKL_PNG/KakaoTalk_20211022_170619038.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
    </channel>
</rss>