<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 09 Nov 2022 11:17:17 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[정우재 작가 에디션판화 3종, 와디즈 펀딩]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000019816</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000019816</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 10:21:03 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[정우재 작가의 신작 3종 에디션판화 펀딩을 진행합니다! 11월 11일 17:00부터 2주간 진행 할 예정입니다. 다양한 이벤트도 함께 진행하오니, 많은 관심 부탁드립니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221028_47/1666936997528s92KL_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%A0%95%EC%9A%B0%EC%9E%AC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[아티쉬 윈즈데이] ﻿일리야 밀스타인의 감각적인 드로잉이 담긴 아트상품 10% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000019320</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000019320</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 07:19:16 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[11월 2주차 아티쉬 윈즈데이 안녕하세요 아티쉬입니다 :) 평범한 풍경을 풍부한 상상력으로 재구성하여 특별한 이미지로 펼쳐내는 작가 일리야 밀스타인.🎨 그의 감각적인 드로잉이 담긴 아트상품을 윈즈데이 기간동안 10%할인가에 아티쉬에서 만나보세요! 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221109_123/1667976892773QdRkb_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[김양희 개인전 'The Fairy' 11월 16일부터 21일까지 진행]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100177039/news/5000019335</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100177039/news/5000019335</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 07:19:16 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이상아트의 2022년 그룹전 MERCI &lt;김양희: The Fairy&gt;(치유요정)展 전시 포스터. 김양희 개인전 &lt;The Fairy&gt; 11월 16일부터 21일까지 진행 이상아트, 2022 특별 기획전 MERCI展 세 번째 릴레이 전시 “삶에 지친 현대인을 위로 하는 치유요정 보러 오세요” 프라이빗 100% 예약제로 운영, 사전 예약자들만 전시 관람 가능 일상에 지치고 피곤한 현대인에게 치유요정이 위로의 메시지를 전한다. 서울 서래마을에 있는 전시기획사 이상아트(관장 이상미)가 2022년 특별 기획전 &lt;MERCI&gt;展의 세 번째 릴레이 전시로 김양희 작가의 &lt;The Fairy&gt;(치유요정)展을 오는 11월 16일(수)부터 21일(월)까지 개최한다. 이번 특별 기획 그룹 전시는 이상아트㈜의 설립 이념인 '이상적인 예술의 가치 구현'이라는 비전을 더 많은 예술 애호가들과 나누고자 마련한 릴레이 전시이다. 또한, 포스트코로나 이후 어려운 경제 상황에도 불구하고 이상아트가 펼치고자 하는 예술 분야에 관심을 가져준 많은 분께 감사의 마음을 담아 &lt;MERCI&gt;라는 주제로 기획했다. 회화, 조각, 사진, 미디어 등 다양한 장르에서 활동하는 작가들의 개인전이 12월 말까지 릴레이로 이어진다. 김양희, 'The fairy1', 2022, mixed media, 91x117cm. 김수지에 이어 김양희 작가가 개인전 &lt;The Fairy&gt;(치유요정)展을 진행한다. 전시명인 ‘The Fairy’는 요정이나 정령을 의미한다. 요정은 보통 서양에서 유래해 사람의 모습을 하고 불가사의한 마력을 지닌 초자연적인 존재로 전설이나 동화에서 묘사된다. 작가는 15년 전쯤부터 꽃을 주제로 작업했다. 꽃은 인간에게 가장 아름다운 존재지만, 시들면서 찰나의 미를 상실하고 버려지는 존재의 안타까움에서 작가는 지속성을 가진 동물성의 꽃을 표현했다. 생각하고 행동하고 먹이를 쟁취하고 시들지 않는 작가만의 꽃을 통해 치유정원을 만들어 냈다. 치유정원 안의 자유로운 터치들은 자신의 구체적 형상을 보여주는 정원의 치유 정령으로 보여진다. 꽃 작업 이후에 선보이는 김양희 작가의 ‘The Fairy’ 시리즈는 만물의 근원을 이룬다는 신령스러운 기운인 정령을 대중에게 친숙한 요정으로 표현한다. 김양희는 작가노트를 통해 “예전 나의 작업은 치유정원과 꽃에 관한 이야기였다. 작업 속 정원과 꽃 시리즈 작업에는 치유언어에 대한 추상적인 자유로운 터치들이 있었다면, 이번 작업에선 구체적 형상으로 보여주고자 치유요정을 만들게 되었다”라며 “요정은 삶에 지친 우리 현대인에게 위로의 메시지를 전하는 치유요정으로 표현된다. 안아주고 토닥여주는 존재이다”라고 밝혔다. 김양희는 서울대학교 미술대학 조소과에서 3D를 전공하면서 조형의 개념을 입체로 시작했다. 1988년 대학 졸업 후에 칼라와 구성에 관한 30년 넘는 작업을 통하여 자신만의 조형성을 탐구하고 있다. 미국, 유럽, 중동, 일본, 중국 등에서 다수의 개인전과 그룹전을 통해 활발한 활동을 하고 있다. 이상미 이상아트 관장은 “생기 가득한 표정으로 따뜻함을 전해주는 김양희 작가의 치유요정을 통해 큰 위안을 받는다. 이상아트의 2022 특별 기획 그룹전 MERCI의 세 번째 릴레이 전시에 많은 관심을 바란다”라며 “하루 전에 사전예약을 통해서만 관람이 가능한 전시인 만큼 꼭 사전 예약을 꼭 하고 전시장에 왔으면 한다”라고 전했다. 이번 전시는 프라이빗 100% 예약제로 운영된다. 네이버 예약이나 전화로 사전 예약자만 전시장 입장이 가능하다. 전시 당일에는 사전 예약이 불가능]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221109_77/1667976839366JPpDe_JPEG/%EC%82%AC%EC%A7%841.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 인천아시아아트쇼 2022] Artist 김준아]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000019131</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000019131</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 06:29:29 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 인천아시아아트쇼 2022 [인천아시아아트쇼 2022] 갤러리탐 BOOTH NO.Z11 2022.11.16(수) - 11.20(일) 송도 컨벤시아 2,3,4홀 전시장 ㆍVIP Preview : 11.16(수) 13:00 - 19:00 ㆍ일반관람 : 11.17(목) - 20(일) 10:30 - 19:00 / 20(일) 17:00 참여 작가 ARTIST 김준아 KIM JUN A 김준아 / 낮12시_91x73cm_Pen, Pencil, acrylic on canvas_2022 김준아 / pray2_60x50cm_Pen, Pencil, acrylic on canvas_2018 김준아 KIM JUN A Artist CV 홍익대학교 일반대학원 회화과 졸업 홍익대학교 회화과 졸업 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2022 &lt;FAIRY TALE&gt; 서울일삼 갤러리 2018 &lt;기억조작&gt; 갤러리탐 제9회 공모 선정작가전, 탐앤탐스 블랙 이태원점 2018 &lt;상상기억&gt; JAJU 갤러리 개인전 국내외 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2022 &lt;Pattern ; light, layer, line&gt; 충무로 갤러리 3인전 2020 서울옥션 제로베이스 그룹전 2020 &lt;시작의 시작&gt; 갤러리 마노 그룹전 2019 &lt;Emerging Canvas&gt; 제6회 한국 인도 청년작가 교류전 2017 &lt;summer party&gt; 갤러리 마롱 여름기획 그룹전시 2016 김리아 갤러리 마중물 아트마켓 2016 아시아프 &amp; 히든아티스트 페스티벌 참가 2016 홍익대학교 개교 70 주년 기념 국제미술교류전 2016 명보 미디어파사드 아트 페스티벌 김준아 / Pray_60×42cm_Pen, Pencil, acrylic on canvas_2017 김준아 / 무대_Colourpencil and acrylic on canvas_45.5×45.5cm_2022 Artist Statement 기억의 파편들이 만들어 낸 환상의 공간 작업의 시작은 주로 문득 떠오르는 기억 속의 이미지를 드로잉 하는 것에서 출발한다. 이를 테면 과거 인간 관계에서 상처를 받았던 경험이나 여행에서의 기억, 그리고 직접 보고 들은 충격적인 사건 사고에 관한 기억들을 드로잉하고, 간접적으로는 영화나 책을 보고 흥미로운 장면들을 떠올려서 드로잉에 옮기기도 한다. 그 외에도 우리 주변에서 일어날 수 있는 다양한 일을 본인의 기억과 상상을 토대로 화면 안에 이야기를 만들어낸다. 때때로 작품에 등장하는 인물들과 동물형상은 자신의 욕망을 표현하기도 하지만 동시에 통제하는 생명체라고 볼 수 있다. 우리 모두는 타인과의 관계 속에서 형성되고 그 안에서 다양한 이야기를 만들어 나가듯, 작품 속 인물과 동물도 서로 관계지어져 있다. 그래서 작품 속 이야기는 우리가 살아가면서 충분히 겪을 수 있는 인간관계에 대한 물음을 내포하고 있는 경우가 많다. ‘과거 기억들은 나도 모르게 어딘가에 저장이 되고, 많은 시간이 흐른 뒤에 무의식바깥으로 불쑥 나온다. 그리고 시간이 지나서 나온 기억들은 왜곡되고 왜곡되어 현실과는 동떨어지게 그려진다. 이런 낯선 조화를 이루는 드로잉은 지난 밤에 꾸었던 꿈과 같이 파편화되어 있다.’ 작품 속 공간은 본인에게는 환상의 공간으로, 고정된 이미지가 아니라 계속해서 변화하고 결합하고 해체한다. 이는 과학적 원근법처럼 습관화된 공간의 의미를 부정하고, 낯설고 새로운 이미지를 만들고자 하는 의도를 가진다. 그렇기에 작품 속 공간은 원근법을 무시한 채 다양한 시점으로 구성된다. 김준아 / 목마른 땅에서_41×32cm_Pen, crayon and acrylic on canvas_2020 김준아 / 농부의 정원3_ 24x33cm_acrylic on canvas_2021 주요 전시 전경 갤러리탐 BOOTH NO.Z11 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인전 및 매장 매체를 활용한 전국 단위의 홍보를 지원하는 탐앤탐스 커피의 예술 지원 프로그램으로, 2013년 부터 현재까지 약 400여명의]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221109_52/1667971747509lsjOl_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EA%B9%80%EC%A4%80%EC%95%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 인천아시아아트쇼 2022] Artist 민율]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000019071</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000019071</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 05:29:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 인천아시아아트쇼 2022 [인천아시아아트쇼 2022] 갤러리탐 BOOTH NO.Z11 2022.11.16(수) - 11.20(일) 송도 컨벤시아 2,3,4홀 전시장 ㆍVIP Preview : 11.16(수) 13:00 - 19:00 ㆍ일반관람 : 11.17(목) - 20(일) 10:30 - 19:00 / 20(일) 17:00 참여 작가 ARTIST 민율 MIN YUL 민율 / 나무의자_65×65cm_Oil on canvas_2022 민율 / 나무의자_65.1×50.3cm_Oil on canvas_2021 민율 MIN YUL Artist CV 이화여대 조형 예술대학 회화 판화 전공(졸업), 미술사학 연계전공(졸업) 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2022 &lt;잠시 잡아 놓은 시간&gt; 마루아트센터, 서울 2022 &lt;상상씨앗이야기&gt; 비움갤러리 초대전, 서울 2022 &lt;나의 리틀 포레스트&gt; 병원안 갤러리초대전, 경기 2021 &lt;민율의 소소한 이야기 둘; 상상 나무&gt; 스페이스 엄초대전, 서울 2021 &lt;민율전&gt; 갤러리마롱 초대전, 2021 &lt;나무 위 의자, 의자 위 숲&gt; 파트라 생활지음 갤러리 초대전, 경기 2020 &lt;the chair on the tree&gt; 아트스페이스J_큐브1초대전, 경기 2020 &lt;나무의자&gt; 비움갤러리 초대전, 서울 2019 &lt;코 끝에 바람&gt; 아트리에 갤러리 초대전, 경기 2019 &lt;푸른 하늘에 쉬다&gt; 연우 갤러리 초대전, 서울 외 기획전 25회 국내외 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2022 &lt;Pause: 일시정지&gt; 민율 최현희 2인전, 인사갤러리, 서울 2022 &lt;새로운 시작전&gt; 비움갤러리, 서울 외 다수 국내외 아트페어 Artfair 2022 &lt;조형아트서울&gt; 코엑스, 서울 2022 &lt;The Collection&gt; 더현대 서울, 서울 2022 &lt;서울호텔아트페어&gt; 인터콘티넨탈 코엑스, 서울 2022 &lt;블루아트페어&gt; 웨스틴조선, 부산 2020 &lt;아시아프 &amp; 히든아티스트 페스티벌&gt; 홍익대 현대미술관, 서울 2019 &lt;경리단길 ART &amp; DESIGN FAIR&gt; 퍼블릭갤러리, 서울 외 다수 수상경력 Selected Awards 2021 한국 공항공사 캘린더 작가 선정 2018 국립 현대미술관 미술은행 소장 작품 선정 2018 서울 모던 아트쇼-메세나대상 선정작가 2012 제16회 나혜석 미술대전 입상 민율 / 나무의자_65.1×50cm_Oil on canvas_2017 민율 / 나무의자_53x45.5cm_Oil on canvas_2021 민율 / 나무의자_53×40.9cm_Oil on canvas_2022 Artist Statement 나무 위 의자 하나, 당신을 위한 위로의 자리 낯선 바람, 천천히 지나가는 구름 잠깐의 가랑비, 거친 소나기 잎이 내는 파도소리, 살짝 찡그리고 보는 햇빛 혼자 떠있는 별, 무심히 지나가는 새 코 끝 빨개지는 찬 공기, 반짝거리는 어린 잎 외롭지 않은 고요함, 파랗지만은 않은 하늘. 그리고 기분 좋은 현기증. 그때의 하늘과 함께 천천히 흔들리는 나무 끝 작은 의자 위에서ㅡ 우리가 사는 시대는 풍요로움이 넘쳐난다. 삶의 편리를 위한 물건들은 끊임없이 쏟아져 나오며, 알고 싶은 정보 혹은 알고 싶지 않은 정보도 물밀듯이 밀려온다. 그러나 이러한 풍요로움 속에서도 사람들은 쓸쓸하고 외롭다고 말한다. 외롭다는 것은 내 주변의 누군가가 부재 할 때 느끼는 감정이다. 그것은 단지 ‘그’가 없어서가 아니라 ‘나를 알아주는 그’가 없기 때문에 외로운 것이다. 그래서 외로움이란 감정을 극복하기 위해서는 자기 자신과 마주 할 수 있는 시간이 필요하다. 그러나 요즘 사람들은 그러한 시간의 갖는다는 것이 쉽지 만은 않다. &lt;나무의자&gt;작업은 이렇게 외롭고 지친 사람들이 잠시 스스로에 대해 생각하고 마음을 쉴 수 있는 공간을 찾는 데서 시작되었다. (그곳은 시간과 비용이 많이 드는 그런 곳이 아닌 어디든 잠시 눈만 들면 보이는 곳 이어야하며 어수선하고 바쁘게 돌아가는 세상을 잠시 잊을 수 있는 곳이어야 한다.) 길가의 나무 혹은 도심 공원의 작은 숲, 멀리 보이는 산]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221109_34/1667970478931m9M8Q_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EB%AF%BC%EC%9C%A8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 인천아시아아트쇼 2022] Artist 박주영]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000019041</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000019041</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 05:29:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 인천아시아아트쇼 2022 [인천아시아아트쇼 2022] 갤러리탐 BOOTH NO.Z11 2022.11.16(수) - 11.20(일) 송도 컨벤시아 2,3,4홀 전시장 ㆍVIP Preview : 11.16(수) 13:00 - 19:00 ㆍ일반관람 : 11.17(목) - 20(일) 10:30 - 19:00 / 20(일) 17:00 참여 작가 ARTIST 박주영 PARK JOOYOUNG 박주영 / brighten_70x70cm_장지에 채색_2022 박주영 PARK JOOYOUNG Artist CV 서울대학교 미술대학 동양화과 및 동대학원 졸업 2017-2022(현재) 목원대학교 강사 2012-2017 서울대학교 조형연구소 미술품보존연구센터 연구원 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2022 &lt;The Project l Brew the ART – Park Joo Young&gt; 클레어스서울 3F 라운지, 서울 2022 &lt;Coming Sky&gt; 아트비트갤러리, 서울 2021 &lt;바람부는 날 - 2021성남청년작가전1_박주영&gt; 성남큐브미술관 반달갤러리, 성남 2021 &lt;wi__ow&gt; 갤러리탐 42기 공모선정전, 탐앤탐스 역삼2호점, 서울 2019 &lt;wind,ow&gt; CICA 현대 미술 작가 개인전 시리즈, CICA미술관, 김포 2018 &lt;바람, 결&gt; 갤러리 도스 기획전, 갤러리도스 신관, 서울 2017 &lt;바람의 바람&gt; 527창작공간 입주작가 개인전, 527창작공간 갤러리, 가평 2013 &lt;Build days&gt; 서울대학교 우석홀, 서울 국내외 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2022 &lt;아트페스타 인 제주&gt; 산지천 갤러리, 제주 2021 &lt;마스커레이드 - 2021 예술의전당 청년작가특별전&gt; 예술의전당 한가람디자인미술관, 서울 2021 &lt;ZEROBASE The Painters&gt; 서울옥션 강남센터, 서울 2021 &lt;제22회 단원미술제 선정작가전 – 이면의 공간&gt; 단원미술관, 안산 2021 &lt;내 마음 별과 가치 - 살롱드아트 개관 특별전&gt; 살롱드아트 갤러리, 서울 2020 &lt;제로베이스 x 아트경기&gt; 서울옥션 강남센터, 서울 2020 &lt;아트경기 x 아트로드77&gt; 헤이리 예술마을, 파주 2020 &lt;NEW THINKING, NEW ART 2020 – 감각과 시선&gt; 리서울 갤러리, 서울 2020 &lt;2019 아시아프 애프터 우수작가 20인전&gt; 조선일보 미술관, 서울 2019 서정아트센터 공모 당선작가 전시, 서정아트센터, 서울 2019 &lt;ASYAAF&gt; 아시아 대학생 청년작가 미술축제, DDP, 서울 2018 제2회 K-Painting 신진작가 공모 당선전, 윤승갤러리, 서울 2017 &lt;채워진 노래&gt; 527창작공간 입주작가전, 527창작공간 갤러리, 경기 가평 외 다수 수상경력 Selected Awards 2021 제22회 단원미술제 선정작가 2020 경기문화재단 아트경기 작가 선정 2019 아시아프 우수작가 20인 선정 2019 서정아트센터 작가공모 우수상 수상 2018 제2회 K-Painting 신진작가 공모 당선 2017 가평 527창작공간 입주작가(2017.03-2018.02) 2016 제1회 서리풀 art for art 공모 입선 작품소장처 Collections 분당서울대학교병원 , 인천지방법원, 서울특별시청 박물관과, 경기문화재단(경기도미술관), 국립현대미술관(미술은행) 외 개인소장 다수 박주영 / nighty-night_41x53cm_장지에 채색, 금박_2022 박주영 / 밤의 오후_33.4x21.2cm_장지에 채색, 금박_2022 박주영 / 하얀 밤_24.2x33.4cm_장지에 채색, 금박_2022 Artist Statement A windy day 건물은 사람이 만든 가장 큰 물건이라는 표현을 발견하면서부터였을까. 사람이 만든 것과 그렇지 않은 것ㅡ혹은 사람이 다듬고 가꾼 것ㅡ이 얽혀 있는 일상의 습관적 관찰과 기억은, 이내 소소한 상상과 섞여 새로운 이미지를 품게 한다. 그렇게 나는 기억이라는 현재의 연속성 가운데 공존하는 시공간 속, 보이는 것에서 보이지 않는 것을 바라고 그린다. 이러한 작업은 ‘시간’의 흔적과 축적을 통한 삶의 형상을 표현하는 것으로부터, ‘바람'의 중의적 의미(wind/wish)를 담은 획(劃)의 작업들로 이어지고 있다. 피부에 스치는 ’바람(wind)‘, 살아있는 활력으로 마]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221109_272/1667968636163zDMlk_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EB%B0%95%EC%A3%BC%EC%98%81.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[한번 쯤 갖고 싶은 이왈종 화백의 고 퀄리티 판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002940268</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002940268</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 05:29:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[#이왈종 #제주생활의중도 #이왈종판화 # 이왈종작품 안녕하세요, 그림닷컴 입니다 오늘의 갤러리 소식에서는 이왈종 작가님의 판화작품중 신작이 다수 입고되어 소개해 드리려고 합니다. 이왈종 작가님의 작품은 많은 분들이 좋아해 주시는 대표적인 한국 작가중 한분 인데요 1990년 제주 서귀로포 내려가셔서 작업하신 '제주생활의 중도' 시리즈는 특히 더 많은 분들이 좋아해주시는 작품입니다. 이왈종 Lee Wal Chong 한국화가, 전 대학교수 출생 : 1945년 8월 11일, 경기도 화성 학력 : 건국대학교 교육대학원 회화과 석사 수상 : 2001년 제5회 월전미술상 1991년 제1회 한국미술작가상 1983년 제2회 미술기자상 경력 2013.05 왈종미술관 설립 2011.08 왈종후연미술문화재단 설립 전시 2012 제주생활의 중도 (현대화랑, 서울) 2012년 개인전 (갤러리현대, 서울) 2010년 개인전 (노화랑, 서울) 2008년 개인전 (갤러리현대, 서울) 2005년 꿈과 일상의 중도 (갤러리현대, 서울) 1945년 경기도 화성에서 출생한 이왈종은 중앙대학교 회화과, 건국대학교 교육대학원을 졸업 한 후 1979년 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀로포 내려가 작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화와 고전적 양식에서 탈피하여 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구하여 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하며 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 이왈종의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감, 여기에서 연출되는 화려한 장식적 파노라마가 특징이다. 거침없고 자유로운 상상력과 감성의 세계를 보여주는 그의 작품은 전통 동양화를 극복하려는 새로운 조형의지를 담고 있다. 재료나 기법에 있어서도 아크릴을 사용하거나 부조 기법등을 이용하여 동서양의 재료에 관계없이 작품을 제작할 뿐 아니라 보자기, 조각, 도자 등 평면과 입체를 넘나들며 그 영역을 넓여 나가고 있는 한국 미술계에서 대중들이 좋아하는 작가중 한명 이다. '제주' 생활에서 바라본 중도(中道)의 길 이왈종의 그림은 일상의 삶에 뿌리를 내리면서 전통적인 관념의 산수에서 훌쩍 벗어나 평범하고 하잘 것 없는 인간사의 모습을 따뜻한 조화와 질서의 세계로 새롭게 시각화하고 조형화시켰다. 민화적인 느낌을 주는 자유롭고 해학적인 표현이나 산수화의 부감법처럼 느껴지는 공간구성과 다채로운 시점은 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하고 있다. 이러한 경향은 그의 작품 주제와 공간이 중도(中道)의 세계라는 그 나름의 생활철학에서 기인한다. 그가 말하는 중도란 어느 한 곳으로 치우치지 않은 평등의 세계이며 인간의 쾌락과 고통, 사랑과 증오, 탐욕과 이기주의, 좋고 나쁨의 분별심 등 마음속에서 끊임없이 일어나는 갈등을 융합시켜 화합으로 이끄는 것이다. 주체나 객체가 없고, 크고 작은 분별도 없는 절대 자유의 세계를 추구하는 것이다. 이는 평상심이라는 말과도 통한다. 세상에 단 150점만 허락된 이왈종 작가님의 에디션 판화의 소중함을 간직하세요~ https://gurim.com/artist/lee-wal-jong/ 제주생활의 중도 (150 Editions) Pink Sky 골드 표현으로 더욱 고급스러운 제주생활의 중도 제주생활의 중도 (150 Editions) Pink Sky Serigraph(실크스크린+gold) 90.0 x 66 cm 제주생활의 중도 (150 Editions) Gray Sky Red Car Serigraph(실크스크린) 56.0 x 75.3 cm 제주생활의 중도 (150 Edit]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220610_12/1654857838035LJ5Mj_PNG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_(2).png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 인천아시아아트쇼 2022] Artist 안명현]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000018971</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000018971</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 04:46:23 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 인천아시아아트쇼 2022 [인천아시아아트쇼 2022] 갤러리탐 BOOTH NO.Z11 2022.11.16(수) - 11.20(일) 송도 컨벤시아 2,3,4홀 전시장 ㆍVIP Preview : 11.16(수) 13:00 - 19:00 ㆍ일반관람 : 11.17(목) - 20(일) 10:30 - 19:00 / 20(일) 17:00 참여 작가 ARTIST 안명현 AN MYEONGHYEON 안명현 / 우연_73x90.9cm_Acrylic on canvas_2022 안명현 / 늘_53x72.8cm_Acrylic on canvas_2022 안명현 / 들꽃_53 x 73cm_Acrylic on canvas_2022 안명현 AN MYEONGHYEON Artist CV 백석대학교 시각디자인과 졸업 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2022 &lt;마음에 닿은 빛&gt; 갤러리탐 공모선정전, 탐앤탐스 역삼2호점 2021 &lt;다시, 피어나&gt; 백희갤러리 국내외 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2021 &lt;행복을 주는 그림 여행&gt; Gallery WE X 의왕시, 의왕시청 2021 &lt;Flash : What an artistic day&gt; 아트프레임 기획전, Art on hanger, 앨리웨이광교 2021 &lt;ASYAAF 평면 2부&gt; 홍익대학교 X 조선일보, 홍익대 현대미술관 아트페어 Artfair 2022 Pink Art Fair, 갤러리탐, 인터컨티넨탈 서울 코엑스 2022 FOCUS Art Fair , Honglee , LE CARROUSEL DU LOUVR 선정 Awards 2021 ASYAAF 아시아프 작가 선정 안명현 / 여름에게_60.7x72.8cm_Acrylic on canvas_2022 안명현 / 정물사이로 빛이 잠들면_50x60.7cm_Acrylic on canvas_2022 Artist Statement 빛처럼 스며든 따뜻한 온기의 풍경 일상과 여행이 담긴 작가의 작업은 현실 속에서 자유로운 빛을 받은 새로운 길 위에 공간이다. 필연과 우연이 마주한 생생한 빛의 공간과 현실 속에서 마음의 시선으로 바라 본 환상의 공간. 이렇게 관찰하며 지나온 자리는 그림이 된다. 작가가 보는 빛과 그림자 대비는 부드러운 따스함과 동시에 눈부시게 날카로운 빛이 가진 이면의 색을 연구하여 표현한다. 청아한 하늘, 시시각각 변하는 생김새와 빠르게 회전하며 생겼다가 사라지는 빛과 그림자. 풍경과 정물 속에서 상상을 자극하는 빛과 그림자가 모여 생동감이 담긴 작품이 된다. 작가는 이렇게 관찰한 빛과 그림자를 통해 우리의 삶을 바라본다. 누군가에게 일상에서 따스한 빛이 희망이자 염원이기 때문에 빛을 작품에 담고자 한다. 안명현 / 아이 같은 마음으로_33x45.5cm_Acrylic on canvas_2022 안명현 / 빛을 만났다_27.3x22cm_Acrylic on canvas_2022 안명현 / Good morning_33x45.6cm_Acrylic on canvas_2022 갤러리탐 X Creative Gallery 안명현 작가의 작품을 가상 갤러리 영상으로 만나보세요! 갤러리탐 X 웨더뉴스 Artist 안명현 작품소개 및 인터뷰 주요 전시 전경 갤러리탐 BOOTH NO.Z11 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인전 및 매장 매체를 활용한 전국 단위의 홍보를 지원하는 탐앤탐스 커피의 예술 지원 프로그램으로, 2013년 부터 현재까지 약 400여명의 작가와 함께 진행해오고 있습니다. 일상 속에 들어온 예술을 통해 다양한 대중들과 소통하고, 생애 첫 컬렉터를 만나기도 하며, 일상의 예술화, 예술의 일상화를 위해 노력하고자 합니다. 매장 전시 외에도 외부 기획전, 공공 및 유관 기관과의 협업, 아트페어, 아트상품 기획, 아트샵 운영 등을 통해 다양한 일상 속에서 예술을 만날 수 있는 접점을 만들어가고 있습니다. ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221109_89/1667967391482voRRS_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%95%88%EB%AA%85%ED%98%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 인천아시아아트쇼 2022] Artist 위성웅]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000018935</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000018935</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 04:46:23 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 인천아시아아트쇼 2022 [인천아시아아트쇼 2022] 갤러리탐 BOOTH NO.Z11 2022.11.16(수) - 11.20(일) 송도 컨벤시아 2,3,4홀 전시장 ㆍVIP Preview : 11.16(수) 13:00 - 19:00 ㆍ일반관람 : 11.17(목) - 20(일) 10:30 - 19:00 / 20(일) 17:00 참여 작가 ARTIST 위성웅 WI SEONGWOUNG 위성웅 / have a day-zebra_90x90cm_캔버스에 아크릴 &amp; 원형 전면에 유리구슬_2022 위성웅 / have a day-monstera_60x60cm_캔버스에 아크릴 &amp; 원형 전면에 유리구슬_2022 위성웅 / Have a day - objet_60x60cm_캔버스에 아크릴 &amp; 원형 전면에 유리구슬_2022 위성웅 WI SEONGWOUNG Artist CV 동국대학교 교육대학원 졸업 동국대학교 예술대학 미술학부 졸업 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2022 &lt;하루를갖다&gt; 갤러리탐 롯데백화점, 수원 2022 &lt;하루를갖다&gt; 갤러리탐 초대전, 탐앤탐스 블랙 청담점, 서울 2021 &lt;하루를갖다&gt; 선아트스페이스 기획전, 서울 2019 &lt;더할나위없다&gt; 갤러리 순 초대전, 파주 2019 &lt;더할나위없다 - 하루&gt; 갤러리 일호 초대전, 서울 2018 &lt;파주운정 한울도서관 개관기념전&gt; 파주 2017 &lt;판타지의 유희를 꿈꾸다-하루&gt; G&amp;J 광주 전남갤러리, 서울 2016 &lt;판타지의 유희를 꿈꾸다-하루&gt; 파주시교육문화회관갤러리, 파주 2014 &lt;판타지의 유희를 꿈꾸다-Alter Ego&gt; 스페이스선 초대전, 서울 2010 &lt;판타지의 유희를 꿈꾸다&gt; 인사아트센터, 강화미술관, 서울.인천 등 총 19회 국내외 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2022 - 현재 &lt;동악 아트페스티발&gt; 동국갤러리, 서울 &lt;선과색展&gt; 갤러리이즈, 서울 &lt;현대미술작가“반조”전&gt; 전등사 정족산 사고, 인천 &lt;서울옥션 프리뷰전&gt; 강남 서울옥션센터, 서울 &lt;kaup2020展&gt; 동덕아트갤러리, 서울 &lt;명동국제아트페스티벌&gt; L7명동 1,2,3,6층, 명동일대, 서울 &lt;전남문화재단, 모두의미술 – 블루展&gt; 유스퀘어문화관 금호갤러리, 광주 외 다수 레지던시 및 지원 Residency 2010 인천문화재단 개인전 지원, 인사아트센터, 강화미술관 2008 문예진흥기금 개인전 지원, 토포하우스 2000 가나, 국제 예술공동체 (CITE INTERNATIONALE DES ART), 프랑스, 파리 작품소장처 Collections 전남도립미술관. 국립현대미술관(미술은행), 인천문화재단(미술은행), 강화군청 외다수 위성웅 / 하루를갖다_60x60cm_캔버스에 아크릴 &amp; 원형 전면에 유리구슬_2022 위성웅 / have a day-zebra_40x40cm_캔버스에아크릴&amp; 원형 전면에 유리구슬_2022 Artist Statement 유리구슬에 비친 일상의 판타지 현대 사회는 정보, 멀티미디어 시대인 지금, 실재 혹은 원본이 무너진 시대이다. 우리는 현실과 비현실의 경계가 무너진 세계를 살아가고 있으며, 정보, 미디어 홍수 속에서 그 동안 인식해왔던 공간과 시간 개념을 우리로 하여금 실재와 비 실재를 동등한 가치로 받아들이게 하고 있다. 이는 곧 현대인들의 일상이며 비일상이다. 하여 자신을 당당히 드러내는 나를 보고, 타인을 봄으로 써 우리들의 삶, 일상의 하루를 묻는다. 현대 미술의 미의 영역은 형식, 매체, 재료 등 다양한 방법으로 표현되고, 그 다양성은 새로운 예술 형태로 나타난다. 특히 오브제의 역할은 현대미술의 다변화를 대변하는 한 장르로서, 우리 주변에서 흔히 보고 만질 수 있는 물건들을 작품 속에 끌어들여 하고자 하는 얘기를 만들어 간다. 매체로 사용하고 있는 글라스비드(산업용유리구슬)는 투명하고 재귀 반사하는 특성을 가진 유리로 만든 것이다. 유리라는 매체는 판타지나 꿈 혹은 점성술 등과 관련을 맺으며 비물질의 세계와 비현실의 세계를 표현하는 소재로 사용되어왔다. 이렇게 작]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221109_99/16679638964071K6CM_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9C%84%EC%84%B1%EC%9B%85.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 인천아시아아트쇼 2022] Artist 임상희]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000018844</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000018844</guid>
            <pubDate>Wed, 09 Nov 2022 03:39:43 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 인천아시아아트쇼 2022 [인천아시아아트쇼 2022] 갤러리탐 BOOTH NO.Z11 2022.11.16(수) - 11.20(일) 송도 컨벤시아 2,3,4홀 전시장 ㆍVIP Preview : 11.16(수) 13:00 - 19:00 ㆍ일반관람 : 11.17(목) - 20(일) 10:30 - 19:00 / 20(일) 17:00 참여 작가 ARTIST 임상희 LIM SANGHEE 임상희 / 신나는 빛깔_Acrylic on canvas_90.9x60.6cm_2022 임상희 / 최고의 휴식_Acrylic on canvas_72.7x50cm_2022 임상희 / 꿈에_Acrylic on canvas_70x30cm_2022 임상희 LIM SANGHEE Artist CV 홍익대학교 미술대학원 석사 졸업 세종대학교 회화과 학사 졸업 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2022 &lt;오늘의 보라&gt; 에이벙커, 서울 2022 &lt;Homescape&gt; 갤러리탐 롯데백화점 수원점 2021 &lt;앞 집&gt; 리버레인, 갤러리 두 후원 2020 &lt;9월의 크리스마스&gt; 인영갤러리 2020 &lt;眞.景 진짜풍경&gt; 국회아트갤러리, 서울 국회의원회관 2019 &lt;좀 쉬영 갑서예&gt; 갤러리 두 2018 &lt;임상희 전&gt; 광명문화재단 하안문화의집 2018 &lt;머물던 시점&gt; 갤러리탐, 탐앤탐스 블랙 청계광장점 2018 &lt;A Selected Landscape&gt; 교보타워 BGN갤러리 외 10회 국내외 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2022 &lt;증상과 치유&gt; 인사갤러리 2021 &lt;어느 멋진날&gt; 오이도박물관, 데일리뮤지엄 주최 2021 &lt;이발소 가는 날&gt; 로운갤러리 2021 &lt;힘내라 여행&gt; 서리풀청년아트갤러리, 하나투어 주최 외 다수 수상경력 Awards 2021 미술은행 소장품 선정, 국립현대미술관 2020 군포 수리산 상상마을 문화예술촌 레지던시 입주 작가 2014 예술창작지원자 선정, 서울문화재단 2013 바람난미술 작가 선정, 서울문화재단 임상희 / 숨바꼭질_Acrylic on canvas_53x33.4cm_2022 임상희 / 숨바꼭질_Acrylic on canvas_53x33.4cm_2022 Artist Statement 사라져가는 동네의 기억과 흔적 그 어귀에 들어서자 오래된 마을이 마치 그림처럼 펼쳐진다. 바둑판처럼 네모반듯한 구획을 따라 길이 났고 오래된 가옥이 어깨를 나란히 하고 있다. 옛 영화에서나 볼 법한 풍경에 사진기 셔터가 바쁘게 움직인다. 시대의 흐름을 고스란히 담아 과거의 추억은 현재의 아름다움이 되어 드리우고 있다. 난 또 그런 오래된 모습에 마음이 끌려 거리를 누비고 화폭으로 담아낸다. 자연스러운 변화를 있는 그대로 지켜줄 수 있는 마음. 작품은 이런 마음을 기억하고 나타내고자 하였다. 가장자리로 조금 밀려난 듯한 마을의 가파른 골목길을 걸어 오르다 보면 경계심을 잔뜩 품은 강아지와 마주하게 된다. 낯선 이의 발자국 소리와 냄새에 예민해진 작은 개 한 마리는 담정너머로 고개를 쑥 내밀어 짖어대더니 이내 꼬리를 흔들며 나를 반겨준다. 그 옆 파란 슬레이트 지붕 위에는 길고양이 한 마리가 웅크린 채 이 모습을 지켜보고 있다. 눈을 마주친 후 이내 관심 없는 듯 사뿐한 발걸음으로 조용히 사라지고 만다. 이렇듯 소소하지만 즐거운 일상의 풍경들이 나의 시선을 유혹 한다. 임상희 / 우리집_Acrylic on canvas_15.8x22.7cm_2022 임상희 / 오후2시_Acrylic on canvas_15.8x22.7cm_2022 갤러리탐 X Creative Gallery 임상희 작가의 작품을 가상 갤러리 영상으로 만나보세요! Artist 임상희 작업과정 및 인터뷰 주요 전시 전경 갤러리탐 BOOTH NO.Z11 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인전 및 매장 매체를 활용한 전국 단위의 홍보를 지원하는 탐앤탐스 커피의 예술 지원 프로그램으로, 2013년 부터 현재까지 약 400여명의 작가와 함께 진행해오고 있습니다. 일상 속에 들어온 예술을 통해]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221109_75/1667961976013gVbkL_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%84%EC%83%81%ED%9D%AC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>