<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 14 Dec 2022 07:15:41 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2022] Artist 이보윤]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000069990</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000069990</guid>
            <pubDate>Wed, 14 Dec 2022 07:15:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2022 [서울아트쇼 2022] 갤러리탐 BOOTH NO.119 2022.12.21(수) - 12.25(일) 서울 COEX HALL A ㆍ관람시간 : 12.21(수) 15:00 - 19:00 12.22(목) - 24(토) 11:00 - 19:00 / 25(일) 17:00 종료 참여 작가 ARTIST 이보윤 Lee Boyun 이보윤 / 두근두근 내 인생_113x78cm _종이에 잉크, 오일파스텔, 색연필, 자개_2022 이보윤 Lee Boyun Artist CV 경희대학교 시각디자인 학사 졸업 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2022 꿈에 (갤러리S, 광주) 2019 꿈을 꾸다 (갤러리 다온, 서울) 2018 행복이 사는 집 (에코락 갤러리, 서울) 2017 인생은 아름다워 (갤러리탐, 탐앤탐스 블랙 눈스퀘어점) 등 개인전 총 8회 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2022 콜라스트, 서울 2021 아트 부산, 부산 2020 갤러리 아트리에, 경기 2019 조형 아트쇼, 코엑스, 서울 외 그룹전 및 국내외 아트페어 200여회 선정 Selected Awards 2022 대구은행 올해의 작가 선정 2020 LH주택공사 올해의 작가 선정 2012 조선일보 아시아프 인기작가상 수상 외 다수 이보윤 / 인생은 아름다워_87x87cm _종이에 잉크, 오일파스텔, 색연필, 자개_2022 이보윤 / 너에게 갈께_35x109cm_종이에 잉크, 오일파스텔, 색연필, 자개_2022 Artist Statement 우리는 살아갑니다. 삶을. 나의 삶을. 살아간다는 것은 명확하지도, 정확하지도 않은 무수한 것들을 이해하고 받아들이려 노력하는 과정이라는 것을 수천 수 만개의 '집'을 그리며 알게 되었습니다. 집을 계속해서 그리는 이유를 몇 마디 단어로 정확하게 설명할 수 없습니다. 제 삶의 반은 가족, 반은 그림이라 제 삶이 있는 '집'을 인과의 법칙으로 자연스럽게 그릴 수밖에 없었다고 이해하고 있습니다. 개인을 감싸고 있는 가족, 풍경, 그리고 그 가운데 피어오르는 마음이 각각의 삶을 만들어내, 우리는 무수한 '삶'들과 함께 살아가고 있습니다. 그 무수한 삶들이 원하는 공통점이있습니다. 행복. 종류는 다르지만 모든 삶은 '행복한 삶'이 되기를 간절히 바랍니다. 작업은 그 마음과 바람의 간절함을 담아냅니다. 그림을 보는 순간만큼이라도, 그 순간이 찰나일지라도, 간절한 행복이 온전히 다 내 것이라는 평온이 찾아오기를. 이것이 제 삶의 바람이자 제 그림과 눈맞춰주시는 분들께 건네고 싶은 위로입니다. 건강하길. 무탈하길. 평안하길. 행복하길. 행복한 꿈을 꾸는 삶이 되길. 이보윤 / 꿈에_50x50cm_종이에 잉크, 아티스트펜, 색연필, 자개_2022 이보윤 / 달멍별멍_46x46cm_종이에 잉크, 색연필, 자개_2022 이보윤 / 달님달님_33x33cm_종이에 잉크, 오일파스텔, 색연필, 자개_2022 갤러리탐 X Creative Gallery 이보윤 작가의 작품을 가상 갤러리 영상으로 만나보세요! Artist 이보윤 오디오 도슨트 / MEET UP ART FAIR 주요 전시 전경 갤러리탐 BOOTH NO.119 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인전 및 매장 매체를 활용한 전국 단위의 홍보를 지원하는 탐앤탐스 커피의 예술 지원 프로그램으로, 2013년 부터 현재까지 약 400여명의 작가와 함께 진행해오고 있습니다. 일상 속에 들어온 예술을 통해 다양한 대중들과 소통하고, 생애 첫 컬렉터를 만나기도 하며, 일상의 예술화, 예술의 일상화를 위해 노력하고자 합니다. 매장 전시 외에도 외부 기획전, 공공 및 유관 기관과의 협업, 아트페어, 아트상품 기획, 아트샵 운영 등을 통해 다양한 일상 속에서 예술을 만날 수 있는 접점을 만들어가고 있습니다. ※]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221214_173/1671000179531n6PG7_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_06.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2022] Artist 지나유]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000069925</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000069925</guid>
            <pubDate>Wed, 14 Dec 2022 07:15:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2022 [서울아트쇼 2022] 갤러리탐 BOOTH NO.119 2022.12.21(수) - 12.25(일) 서울 COEX HALL A ㆍ관람시간 : 12.21(수) 15:00 - 19:00 12.22(목) - 24(토) 11:00 - 19:00 / 25(일) 17:00 종료 참여 작가 ARTIST 지나유 Zinna Yoo 지나유 / 비욘드_60.4x60.4cm_Mixed media on canvas_2022 지나유 Zinna Yoo Artist CV 단국대학교 예술대학 공예학과 졸업 개인전 Solo Exhibitions 2022 Modern Times (갤러리 자인제노) 2022 Beyond (갤러리이즈, 주최:갤러리탐, 후원:탐앤탐스커피) 2021 한공간 두이야기 (H contempory 갤러리) 2021 나만의 공간 (르꾸꾸 갤러리) 2020 beyond (갤러리탐, 탐앤탐스 블랙 청계광장점) 2020 Staycation (한일관 갤러리) 2019 비밀의 숲 (일호갤러리) 2019 비밀의 숲 (KBS시청자 갤러리) 등 총 11회 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2022 미기갤러리 8인 그룹전 2022 선과색 2인전 (갤러리이즈, 주최 : 갤러리탐, 후원 : 탐엔탐스 커피) 2022 아트바캉스 (갤러리아백화점 광교, 11인작가 그룹전, 병원안갤러리) 2022 K-Auction Preview (Premium Auction) 2021 K-Auction Preview 'VISUAL ARTISTS MARKET 2021' 주목할 아티스트 30인 기획 경매 2021 STEP-BY-STEP 아트온행거 미술장터 (광교앨리웨이, 주최/아트온행거) 외 그룹전 및 국내외 아트페어 다수 선정 및 수상 Awards 2021 SAATCHI ART, 2021년에 주목할 21인의 아티스트 선정 2018 대한민국 현대여성미술 대전 (장려상) , 현대여성미술협회 2018 충청남도 대전 (특선), 한국미술협회, 충청남도지회 2017 대한민국 현대 조형미술 대전 (대상) ,현대여성미술협회 2017 모란현대미술대전 (특선) , 한국미술협회 성남지부 2017 제 53회 대한민국 경기미술대전 (입선),한국경기미술협회 등 총 8회 지나유 / 비욘드_53x53cm_Mixed media on canvas_2022 지나유 / 비욘드_53x53cm_Mixed media on canvas_2022 Artist Statement 모던 타임즈 Modern Times는 작가의 모든 시간 작가는 도시와 자연의 풍경을 통해 현대인의 감정을 위로하는 작업을 끊임없이 해오고 있다. 풍경시리즈는 한 폭의 동양화에서 느껴지는 서정적인 풍경을 현대적으로 재해석하고 치열한 삶 속에서 지쳐 있는 현대인에게 다양한 색채와 직곡선으로 무한한 가능성을 태양과 달로 희망적인 메세지를 전달하고자 한다. 꽃인 듯 잎인 듯 알 수 없고, 눈인 듯 별인 듯 그 또한 알 수 없다. 작가는 모든 것을 특정 지어 그려내지 않는다. 봄, 여름, 가을, 겨울, 어떤 나무인지, 밤인지, 낮인지…. 보는 이에 따라 시시각각 변하는 계절과 시간을 모두 담아내고 싶었다. 물감의 농도를 조절해 흐르듯이, 나무 결을 살리고 마치 진짜 꽃잎을 얹어 놓은 듯 입체감을 표현한다 다양한 색채들로 가득한 하늘 아래 뾰족한 산과, 바다, 현실에는 존재하지 않는 시간과 장소에 온 것처럼 서정적인 감성과 자연이 주는 평온함에 스며들어 치열한 삶 속 지친 마음을 잠시 쉬어가길 바란다. 지나유 / 모던달빛_45.5x37.9cm_Mixed media on canvas_2022 지나유 / 모던달빛_45.5x37.9cm_Mixed media on canvas_2022 갤러리탐 X Creative Gallery 지나유 작가의 작품을 가상 갤러리 영상으로 만나보세요! Artist 지나유 기사 주요 전시 전경 갤러리탐 BOOTH NO.119 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인전 및 매장 매체를 활용한 전국 단위의 홍보를 지원하는 탐앤탐스 커피의 예술 지원 프로그램으로, 2013년 부터 현재까지 약 400여명의 작가와 함께 진행해오고 있습니다. 일상 속에 들어온]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221214_2/1670999385338vD5pJ_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_07.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2022] Artist 한지민]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000069881</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000069881</guid>
            <pubDate>Wed, 14 Dec 2022 07:15:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2022 [서울아트쇼 2022] 갤러리탐 BOOTH NO.119 2022.12.21(수) - 12.25(일) 서울 COEX HALL A ㆍ관람시간 : 12.21(수) 15:00 - 19:00 12.22(목) - 24(토) 11:00 - 19:00 / 25(일) 17:00 종료 참여 작가 ARTIST 한지민 Han Jimin 한지민 / 망설임_72.7x90.9cm_Oil on canvas_2022 한지민 Han Jimin Artist CV 홍익대학교 미술대학원 회화과 졸업 개인전 Solo Exhibitions 2022 읽는 사람들 (이목화랑, 서울) 2021 Sense of Distance (프로젝트스페이스 우민, 청주) 2021 각자의 방 (갤러리탐, 탐앤탐스 블랙 파드점, 경기) 2020 monologue (이목화랑, 서울) 2020 혼잣말 (면천읍성안 그 미술관, 당진) 2019 두 사람 (이목화랑, 서울) 2019 두 사람 (면천읍성안 그 미술관, 당진) 2018 어떤 날 (갤러리 담, 서울) 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2022 살결 (콜라스트, 서울) 2022 내가 사랑하는 사람이 나를 사랑하는 기적 (아트비프로젝트, 서울) 2022 MY SECRET PLACE (mozuku gallery, 대만) 2021 ECOLE DE AMI 레지던시 결과보고전 (아미미술관, 당진) 2021 둥근 침묵 ROUND SILENCE 2인전 (폴스타아트갤러리, 서울) 2020 KIAF (이목화랑, 서울) 2019 Portrait (CICA미술관, 김포) 2019 Da Capo-2019 (갤러리담, 서울) 2018 New Thingking, New Art 인사동 청년작가 공모전 (갤러리 바이올렛, 서울) 외 다수 레지던시 Residensy 2021 아미미술관 레지던시 저서 Publishing 그림에세이 &lt;혼잣말&gt; KONG 한지민 / 관람객G_65.1x50cm_Oil on canvas_2022 한지민 / 관람객S_40.9x24.2cm_Oil on canvas_2022 한지민 / 관람객H_60.6x45.5cm_Oil on canvas_2022 Artist Statement 관람자가 완성하는 현대인의 초상 김남윤 아미미술관 큐레이터 서문 中 발췌 한지민의 작품은 예상되는 뻔한 결말로 완결된 것이 아니라 진행 중에 있는 듯한, 그래서 관람자의 상상력을 더욱 자극한다는 것이다. 한지민의 작품에는 무엇보다 긴 호흡으로 그림 앞에 사람을 오래 붙잡아두는 힘이 있다. 게다가 트레이싱지를 덧댄 카메라를 통해 바라보는 듯한 부드러운 시선은 느릿하게 흘러가는 영화의 한 장면을 연상케 한다. 그래서인지 누군가는 그녀의 그림에서 박찬욱 감독의 &lt;헤어질 결심&gt;에 나오는 해무를 떠올리고, 다른 누군가는 대사나 음악 없이 무명배우들이 연기하는 일상을 롱테이크 기법으로 찍은 독립영화의 한 장면을 연상한다. 이러한 긴 호흡은 사실 작가가 인물들의 자세나 비언어적인 요소, 심지어 무의식적 행동이나 부분들을 천천히 관찰하여 얻은 결과이다. 그녀는 ‘뒷모습은 거짓말을 할 수 없다’는 믿음을 갖고 상대방의 얼굴과 말보다는 몸의 표정을 캐치하여 겉으로 드러나지 않는 감정을 표현하는 것을 즐긴다. 이는 사적 공간에서의 흐트러진 인물을 줌인(zoom-in)하여 현대인의 모습을 디테일하게 그려내거나, 탁 트인 바다에서 인간과 인간, 혹은 인간과 동물 간의 ‘관계’를 추측케 하는 기존 작업에서도 확인할 수 있다. 이들은 공적 영역에 놓여 있지만 각자가 무언가에 집중하고 있기에 타인의 시선에 다소 무심한 상태를 보여준다. 그 덕분에 한지민은 마음 놓고 이들을 관찰할 수 있었지만, 타인에게 무관심한 사람들의 뒷모습은 현대인의 속성을 다시 한 번 환기시킨다. 또 인물들은 주로 뒷모습이나 줌인(zoom-in)된 신체 부분으로 표현되어 있기에 관람자는 편안하게 바라볼 수 있다. 이들은 엄연한 인물이지만 정면으로 나를 꿰뚫어 볼 듯 바라보며 심연에 침잠된 감정을 자극하지 않는다. 또 적당한 거리를 유지하고 있어 관찰자 시점에서 부담 없이 바라볼 수 있는 정물에 가깝다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221214_75/1670998161599g0Dys_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_08.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 크리스마스를 알차게 준비해요! 크리스마스 소품 20% 할인🎄]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000069878</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000069878</guid>
            <pubDate>Wed, 14 Dec 2022 07:15:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[12월 3주차 아티쉬 윈즈데이 🎄 안녕하세요 아티쉬입니다 :) 어느덧 즐거운 크리스마스도 한주정도 남았어요! 크리스마스 분위기가 물씬 나는 소품들과 함께 크리스마스를 준비 해 보세요 🎈 작은 소품들부터 액자들까지 크리스마스 분위기의 소품들을 20%할인된 가격에 만나보세요 ▼링크를 누르면 할인품목 페이지로 이동됩니다▼ 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221214_249/1670998482536fiTVm_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 at 서울아트쇼 2022] Artist 호정]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000069827</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000069827</guid>
            <pubDate>Wed, 14 Dec 2022 06:21:03 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2022 [서울아트쇼 2022] 갤러리탐 BOOTH NO.119 2022.12.21(수) - 11.25(일) 서울 COEX HALL A ㆍ관람시간 : 12.21(수) 15:00 - 19:00 12.22(목) - 24(토) 11:00 - 19:00 / 25(일) 17:00 종료 참여 작가 ARTIST 호정 HOJUNG 호정 / 그대의 색, 빨강_나무 패널에 한지 콜라주_91x65.2cm_2022 호정 HOJUNG Artist CV 이화여자대학교 조형예술대학 패션디자인 학사, 미술사 부전공 주요 개인전 Selected Solo Exhibitions 2022 &lt;따뜻하게. 또 뜨겁게&gt; 아트리에 헤이리 초대 개인전, 파주 2022 &lt;Eh, oui! Je rêve! 꿈꾸는 자들의 시간&gt; Gallery DOO 초대 개인전, 서울 2020 &lt;The First Moment&gt; 마롱 아트 스페이스, 서울 2017 GAGA Eiffel Tower Effect 선정:&lt;Promenade&gt; GAGA gallery, 서울 국내외 주요단체전 Selected Group Exhibitions 2022 &lt;The collection&gt; 케이옥션, 아르떼케이(주), THE HYUNDAI SEOUL, 서울 2022 2인전 &lt;바람, 바람&gt; 민율&amp; 호정. 갤러리탐 아트샵, 롯데백화점 수원점 2021 3인전 &lt;꽃을 사랑하는 방법&gt; Gallery DOO, 서울 2021 &lt;BIAF 뉴웨이브 작가 선정 특별전&gt; 인사동 마루아트센터 그랜드관, 서울 2021 &lt;ASYAAF 히든아티스트 1부&gt; 홍익대학교 현대미술관, 서울 2021 &lt;MALONG 197 ART MARKET&gt; MALONG 197, 서울 2021 아트마이닝 서울 공모전 &lt;INTO THE FOREST&gt; 노들섬 스페이스 445, 서울 외 다수 아트페어 Artfair 2022 BLUE ART FAIR 2022, 대구 엑스코, 대구 2022 ART JEJU 2022, 롯데호텔 제주, 제주 2022 PINK ART FAIR SEOUL 2022, 인터컨티넨탈 서울 코엑스, 서울 2022 BANK ART FAIR SEOUL 2022, 인터컨티넨탈 서울 코엑스, 서울 2022 ASIA HOTEL ART FAIR BUSAN 2022 파크 하얏트 부산, 부산 2022 SEOUL HOTEL ART FAIR 2022, 인터컨티넨탈 서울 코엑스, 서울 외 다수 레지던시 Residency 2022 예술나루 레지던시 입주, 인천서구문화재단, 인천 수상경력 Awards 2018 제18회 입선 대한민국 한지대전, 원주 사단법인 한지개발원 2017 제17회 대한민국 한지대전, 원주 호정 / 바람결 따라_53x72.7cm_나무 패널에 한지 콜라주_2022 Artist Statement 색의 조각들, 그리고 ‘나’ 삶을 채우는 매일은 찰나의 연속이며, 순간의 축적이다. 삶을 규정하는 다양한 요소 중 소소한 일상의 감정들은 쌓이고 쌓여 경험이 되고, 성향이 되고, 태도가 된다. 때로 삶 전체를 이끄는 힘이 되기도, 전부를 무너뜨리는 완력이 되기도 한다. 찰나와 순간의 인상은 ‘색’으로 기억이 되고, 추억이 된다. 모든 시간이 참 고운 빛을 담은 아름다운 이야기이자, 고귀한 여정임을 우리는 알고 있을까. 색채의 조각들은 각각의 자아임과 동시에 존재를 규정하는 기본 단위가 되어 색 면을 이룬다. 전체가 ‘나’일 수도, ‘나’와 또 다른 ‘나’가 이룬 우리이자 사회일 수도 있다. 나무가 되고, 동시에 숲이 되어 하나는 조각이 되고, 조각은 하나가, 또 전체가 되기도 하는 것이다. 색의 조각들 사이를 지나는 공간들에는 어둠이 있고, 그림자가 있다. 하나의 이름으로 통용되는 색도 개인의 선택에 따라 각각 다른 의미로 해석되고, 새롭게 재탄생 된다. 때로 상호의 관계 안에서 충돌할 수도 있겠으나, 자체로 모자라지도, 넘치지도 않는 조화로운 아름다움 이루는 것이 바로 ‘색’이다. 하나의 빛에서 비롯한 어떠한 결과물들은 불특정 다수 속, ‘익명’의 객체에서 온전한 ‘나’의 가치 있는 이해를 통해 새로운 주체가 되어 기꺼이 일부가 된 하나의 고운 풍경이 된다. 본래 하나였던 조각들이 다시 하나가 되었다. 상실한 ‘색’의 회복은 성공적인 화해의 완성이 되었다. 색의 본질은 빛이다. 그렇기에 ‘색’과 ‘색’의 하모니는]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221214_275/1670997529251n0TGb_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%9E%91%EA%B0%80%EB%B3%841_09_%EC%88%98%EC%A0%95.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[한국 최초의 추상화가, 유영국 YOOYOUNHKUK]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000069105</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000069105</guid>
            <pubDate>Wed, 14 Dec 2022 01:16:44 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 한국 최초의 추상화가이자 당대 가장 전위적인 미술운동이었던 '추상'을 이끌어간 화가인 유영국 화백! 삼성의 이건희 회장, 유니온약품의 안병광 회장 등 수많은 콜렉터들의 마음을 사로잡은 작품들을 소개합니다. 유영국 Yoo Young Kuk 유영국 Yoo Young Kuk 1916 ~ 2002, 한국 평생토록 산을 사모한 한국 최초의 추상화가 유영국 화가는 한국 추상미술의 선구자이자 한국의 모던 아트 운동을 이끈 제 1세대 화가로 한국 추상미술의 기원으로부터 정점까지의 기간 동안 이성적이고 차가운 추상의 대표 작가로 알려져 있으며 한국 근현대 미술사에서 가장 실험적인 추상 미술을 시작으로, 추상에 바탕을 둔 자기 세계에 대한 투철한 신념을 400여점의 유화작품으로 남겼다. 유영국은 산을 주제로 평생 그림을 그렸다. 일본에서 공부를 마치고 돌아오니 친구인 김환기는 한국적인 것을, 또 다른 친구 이규상은 스페인 화가 호안 미로의 그림에 영향을 받아 자신의 세계를 만들었다. 화가 유영국은 오랫동안 자신이 그릴 것은 무엇인지 생각했고 고향의 뒷산을 떠올리며 산에 담긴 무궁한 색과 형태를 찾아 산의 길로 들어섰다. 마치 도를 닦듯 산을 그리겠다는 화가의 마음은 비장하기까지 한데 그래서 유영국의 그림 제목은 대부분 '작품' 아니면 ‘산'이다. 유영국은 평생에 걸쳐 강렬한 원색의 대비가 돋보이는 순수한 기하학적 추상 그림을 변함없이 그렸고 높은 가치를 보이고 있다. 단순화는 복합성 안에서 이루어져야 한다. 산을 그리다 보면 그 속에 굽이굽이 길이 있고, 그것이 인생인 것 같아서 내 그림의 산 속에는 여러 모양의 인생이 숨어 있다. 창작과정에서 막다른 골목에 이르렀을 때에 나는 항상 뚫고 나갈 길이 있다고 생각한다. 그래서 한 작품은 다음 작품을 위한 과정이고 계속적으로 작품을 해야 되는 근거가 된다. 미술작품 수집가로 유명한 이건희 회장의 콜렉션이 국립현대미술관 서울에서 전시중에 있습니다. 작품과 관람객의 거리도 가깝기 때문에, 유영국 화백의 작품들을 가까운 곳에서 볼 수있는 절호의 기회랍니다 : ) 서울미술관 10주년 기념전인 &lt;두려움일까 사랑일까&gt;에서도 유영국 화백의 작품들을 만나볼 수 있습니다. '남에게 행복을 주는 문화의 힘'이라는 취지 하에 설립된 서울미술관답게 독특한 인테리어와 알찬 오디오 도슨트까지 준비되어있기에 더욱 뜻깊은 관람이 될 것 같습니다. 원화의 감동을 소장할 수 있는 방법, 유영국 화백의 에디션판화로 우리집을 나만의 갤러리로 바꿔보세요 : ) 나무 1979 (100 Editions) 일월도 1975 (100 Editions) Work 1975 (100 Editions) 산 1982 (100 Editions) Work 1980 (100 Editions) 그림의 모든것,]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220513_258/1652433148184hbQQe_PNG/%EC%9C%A0%EC%98%81%EA%B5%AD1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[불야성(不夜城)：The White Way 展, 서정아트 강남]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000067739</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000067739</guid>
            <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 05:15:06 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[JIEUN PARK 불야성(不夜城)：The White Way 박지은 개인전 강렬한 먹선과 함께 도시의 야경을 담아내는 박지은 작가는 익숙한 서울의 풍경부터 뉴욕, 파리, 싱가포르 등 여행을 통해 만나는 각 도시의 풍경들을 섬세하게 묘사하여 작품에 담아냈습니다. 특히 이번 전시에서는 대조적인 감정의 변화에 주목하여 감정의 높낮이에서 얻은 영감을 작품에 표현하였다고 하는데요, 한밤중에도 해가 떠 있는 것처럼 밝다는 의미의 '불야성不夜城)’처럼 대조적인 면모를 작품에 담아 과감한 먹선 속 세밀한 야경의 불빛들을 들여다볼 수 있다고 합니다. 과감함과 세밀함, 차가움과 따뜻함, 고요와 활기가 공존하는 박지은 작가의 다채로운 작품들을 서정아트 강남에서 직접 만나보시기 바랍니다 :) ⓒ서정아트 박지은 작가는 강렬한 먹선과 함께 도시의 야경을 담아내는 작가이다. 그의 작품은 검은 묵면을 바탕으로 하지만 그 안을 자세히 살펴보면 도시의 야경이 세밀하게 묘사되어 있는 것을 알 수 있다. 이 야경들은 서울, 뉴욕, 파리, 싱가포르 등 다양한 도시의 경관이며, 각자의 랜드마크로 이들이 실재하는 풍경임을 식별할 수 있다. 여기서 유추할 수 있듯, 작가에게 있어 여행은 영감을 얻는 주요한 수단이 된다. 작가는 여행 중 우연히 마주친 풍경, 순간, 분위기를 캔버스 위에 담아내는데, 사진으로 찍은 듯한 사실적인 야경에서는 강렬한 묵면의 프레임을 통해 마치 잔상처럼 한순간에 지나가는 듯한 운동감을 느낄 수 있으며, 이는 여행지에서 느낀 순간적인 감정을 관람자에게 하여금 마치 직접 겪은 것과 같이 기억 저편에서 끌어온 경험인 것처럼 인식하게 한다. 박지은이 사용하는 주된 재료는 변화하는 감정이다. 빠르게 변화하는 세상의 속도에 혼란스러움을 느낀 작가는 한 발 뒤로 물러나 세상을 관조하려 한다. 작가는 관조의 수단으로 여행을 택했는데, 그 누구도 아닌 익명의 상태로 세상 곳곳을 누비며 작가는 여러 감정의 변화를 느꼈다. 그 감정의 소용돌이 속에서 작가는 세상 어디에서도 변함없는 고요한 밤의 건물과 풍경, 지붕과 불빛에서 위로를 얻어 갈 수 있었던 것이다. 이번 전시에서는 작가가 탐구하는 여러 감정 중 특히 대조적인 감정의 변화에 주목하였다. 차오르다가도 텅 비고, 쓸쓸하다가도 황홀해지는 감정의 높낮이를 통해 영감을 얻는 박지은은 작품 그 자체로 대조를 표현한다. 한밤중에도 해가 떠 있는 것처럼 밝다는 의미의 ‘불야성(不夜城)’처럼 본 전시는 작품의 이런 대조적 성격에 주목하는데, 언뜻 보면 과감한 먹선으로만 이루어진 듯한 작품의 내부를 자세히 살펴보면 그 안에 야경의 불빛들이 섬세하게 묘사되어 있는 것을 발견할 수 있다. ‘불야성’이라는 단어는 그 자체로 역설적이다. 밤이지만 낮처럼 밝으며, 잠을 자는 고요한 시간이지만 사람들이 불을 켜고 모여 활기차기도 하다. 언뜻 차갑고 쓸쓸하게 느껴지는 밤의 야경은 사실 그 속의 개인들이 따뜻한 불빛을 켜야 만들어질 수 있는 것이라는 점이 또 하나의 대조이기도 하다. 박지은 작가의 작품은 과감함과 세밀함, 차가움과 따뜻함, 고요와 활기가 공존하는 다채로운 이야기를 담아낸다. 이처럼 상반된 것들의 미학은 언제나 우리를 매료시킨다. 전시작가 박지은 Jieun Park is an artist who paints city nightscapes with intense Chinese ink brushstroke. Her work depicts a night view of a city implicitly and meticulously camouflaged under a black ink plane]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221213_231/1670906431914XYvtB_JPEG/221217-%EA%B0%95%EB%82%A8_%EB%B6%88%EC%95%BC%EC%84%B1-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 따뜻한 설렘, 푸르나 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000067719</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000067719</guid>
            <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 05:15:06 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[따뜻한 설렘, 날마다 즐겁게 꿈꾸는 푸르나 작가 따뜻한 설렘으로 가득한 푸르나 작가의 작품은 우리의 마음을 화사하게 비춰줍니다. 꾸밈없이 따뜻하고 평온함이 드러난 그림들이 우리의 공간과 마음을 따뜻하게 비춰주는 것 같아요. 푸르나 작가의 작품속으로 빠져보세요. A R T W O R K 해바라기처럼 나란히 기대선 해바라기처럼 뜨거운 동그라미 마음으로 '나'를 불태워요 축복의 둥근 하나 되어 '너'를 비춰줘요 A R T W O R K 푸른 고래 바닷속 소리 통로를 통해 아무리 멀리 있어도 서로 부르고 듣는 고래처럼 먼저 마음 열고 소통해요 A R T W O R K 은행잎 노래 축복합니다 감사합니다 금빛 노래 쏟아지는 아름다운 가을날 A R T W O R K 나도 꽃이에요 나도 꽃이에요 먼 길을 숨차게 달려왔어요 꽃다발 묶음에 넣어줘요 A R T W O R K 꽃이 진다고 슬퍼 말아요 어린 나비를 위해 배고픈 꿀벌을 위해 꿀과 향기 부지런히 나르는 꽃 A R T W O R K 사과나무의 얼굴 작은 아름다움을 이야기하는 동안 시간 틈에 맺혀있던 마음의 빛깔이 한움큼씩 꽃눈으로 솟아났습니다 CONTEENEW 스토어팜]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221213_235/1670901492144L5plU_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[김경미 개인전 '엄마의 바다' 12월 21일부터 26일까지 열려]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100177039/news/5000067300</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100177039/news/5000067300</guid>
            <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 02:51:56 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이상아트의 2022년 그룹전 MERCI &lt;김경미: 엄마의 바다&gt;(Mother's sea)展 전시 포스터. 이상아트, 2022 특별 기획전 MERCI展 마지막 릴레이 전시 김경미 개인전 &lt;엄마의 바다&gt; 12월 21일부터 26일까지 열려 “연말연시 엄마에 대해 생각해볼 수 있는 전시회 보러 오세요” 프라이빗 100% 예약제로 운영, 사전 예약자들만 전시 관람 가능 2022년의 끝자락이자 2023년 새해가 다가오는 가운데, 바다를 통해 우리를 낳고 길러준 엄마에 대해 생각해볼 수 있는 전시회가 열린다. 김경미, '어머니의 바다 3-4'(Mother's Sea), Mixed media on canvas, 72.7x90.9x4cm, 2022. 서울 서래마을에 있는 전시기획사 이상아트(관장 이상미)가 2022년 특별 기획전 &lt;MERCI&gt;展의 일곱 번째 릴레이 전시이자 마지막 전시로 김경미 작가의 &lt;엄마의 바다&gt;(Mother's sea)展을 오는 12월 21일(수)부터 26일(월)까지 개최한다. 이번 특별 기획 그룹 전시는 이상아트㈜의 설립 이념인 '이상적인 예술의 가치 구현'이라는 비전을 더 많은 예술 애호가들과 나누고자 마련되었다. 또한, 포스트코로나 이후 어려운 경제 상황에도 불구하고 이상아트가 펼치고자 하는 예술 분야에 관심을 가져준 많은 분께 감사의 마음을 담아 &lt;MERCI&gt;라는 주제로 릴레이 전시를 연다. 회화, 조각, 사진, 미디어 등 다양한 장르에서 활동하는 작가들의 개인전이 12월 말까지 진행된다. 김경미, '어머니의 바다 8-1'(Mother's Sea), Mixed media on canvas, 91.0x116.8x5cm, 2022. 오수진, 한승희에 이어 김경미 작가가 개인전 &lt;엄마의 바다&gt;(Mother's sea)展을 진행한다. 전시명인 ‘엄마의 바다’는 바다를 엄마처럼 은유적으로 일컬은 표현이다. 작가는 바다를 모티브로 한 회화 작품들을 선보인다. 김경미 작가는 생명을 잉태한 양수와 바닷물의 미네랄 성분이 비슷함에 ‘바다는 곧 생명의 보고이고 고향이며 어머니’라는 생각으로 바다를 그리고 있다. 작가는 2015~2018년까지는 수족관에 갇혀 사는 물고기가 원래 살던 강이나 바다로 돌아가기를 염원하는 테마로 &lt;이루어질 꿈&gt;을 작업했다. 바다를 모티프로 하기 전에는 흐르고 흘러 바다로 향하는 강(江)물을 그렸다. 김경미, '어머니의 바다 2-1'(Mother's Sea), Mixed media on canvas, 100x50x5cm, 2022. 김경미가 바다를 작업한 동기는 2020년 작고한 이강숙 한국예술종합학교 전 총장의 제안에서부터 시작되었다. 한국예술종합학교 초대부터 3대 총장을 역임하며 예술가를 발굴하고 키워내 학교로 발전시킨 공로를 인정받아 학교에서 ‘이강숙홀’ 아카이브를 구축하게 되었다. 이강숙 총장이 아내인 문희자의 작품과 김경미의 작품을 함께 설치하고자 하는 의사를 내비쳤다. 작가는 이강숙 전 총장이 수많은 제자를 길러 넓은 세상 바다로 내보내는 강물 같은 역할을 한 분이라는 구상을 통해 제작한 &lt;흐르는 강물처럼&gt; 작품 한 점을 2019년 이강숙홀 개관 때 걸었다. 이후 &lt;아버지의 강&gt; 작품을 하면서 지금의 &lt;어머니의 바다&gt;에 이르게 되었다. 김경미는 “모든 것을 품는 어머니의 포용과 사랑을 주제로 하는 나의 작업 모티브인 바다는 거의 모든 사람이 좋아한다. &lt;어머니의 바다&gt; 작품 이미지는 바다 풍경으로 보이기도 하고 추상적으로 표현되기도 한다”라며 “그런데도 ‘사람의 마음을 움직이는 것은 어머니를 표현하는 바다 이미지가 얼마만큼의 서정성을 담고 있는가?’ 하는 숙제가 있다”라고 밝혔다. 김경미, '어머니의 바다 2-4'(Mother's Sea), Mixed media on canvas, 100x50x5cm, 2022. 김경미 작가는 홍익대학]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221213_53/1670894548476ecI77_JPEG/%EC%82%AC%EC%A7%841.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[12/21~25] 갤러리탐 at 서울아트쇼 2022]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000065814</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000065814</guid>
            <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 03:21:40 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[갤러리탐 at 서울아트쇼 2022 [서울아트쇼 2022] 갤러리탐 BOOTH NO. 119 2022.12. 21(수) - 12. 25(일) COEX HALL 1F A홀 참여 작가 ARTIST 김미숙, 김조은, 루시드로잉, 박주영, 심성희, 이보윤, 지나유, 한지민, 호정 김미숙 Kim Misuk 김조은 Kim Joeun 루시드로잉 LUCY DRAWING 박주영 Park Jooyoung 심성희 Sim Sunghee 이보윤 Lee Boyun 지나유 Zinna Yoo 한지민 Han Jimin 호정 HOJUNG 갤러리탐 BOOTH NO. 119 출품작 및 행사관련 문의 070-4239-8190 or 카카오톡 채널 "갤러리탐" 일상과 예술의 만남, 갤러리탐 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 '갤러리탐'은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인전 및 매장 매체를 활용한 전국 단위의 홍보를 지원하는 탐앤탐스 커피의 예술 지원 프로그램으로, 2013년 부터 현재까지 약 400여명의 작가와 함께 진행해오고 있습니다. 일상 속에 들어온 예술을 통해 다양한 대중들과 소통하고, 생애 첫 컬렉터를 만나기도 하며, 일상의 예술화, 예술의 일상화를 위해 노력하고자 합니다. 매장 전시 외에도 외부 기획전, 공공 및 유관 기관과의 협업, 아트페어, 아트상품 기획, 아트샵 운영 등을 통해 다양한 일상 속에서 예술을 만날 수 있는 접점을 만들어가고 있습니다. ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221212_261/1670813342303Esafy_JPEG/%EC%9D%B8%EC%8A%A4%ED%83%80%EA%B7%B8%EB%9E%A8_%EC%A0%84%EC%B2%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>