<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Thu, 20 Oct 2022 17:42:21 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[2022년 [공예정원] 할로윈 추천 상품 기획전(-10%)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/2003089775</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/2003089775</guid>
            <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 12:45:04 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[공예정원 추천상품 기획전] [공예정원] 할로윈 추천 상품 기획전(-10%) 이벤트 기간 : 10/20 ~ 10/31일까지 공예정원 기획전 10% Sale 할로윈을 완성시켜 줄 특별한 아이템을 찾는 당신에게 상품페이지 상단에서 10% 할인 쿠폰을 다운로드 받을 수 있습니다. ----------------------------------------------------------------------------- &lt;10% 할인 쿠폰받기&gt; 상품의 상세페이지 상단에서 확인 가능하며, 스토어의 '스토어찜' 설정을 해주셔야 다운로드가 가능합니다. ( ※쿠폰 해당 추천 상품은 하단의 '연관상품'에서 확인하실 수 있습니다.) 기획전 추천상품 (10%할인) 10%할인 구매가 가능한 추천상품의 상세 정보는, 아래의 상품별 페이지에서 확인하실 수 있습니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221020_132/1666263852797tavhp_PNG/10%EC%9B%94-2%EC%B0%A8%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EB%B0%B0%EB%84%88.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[더현대닷컴 X 아트앤에디션 라이브방송]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/2003089360</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/2003089360</guid>
            <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 07:30:47 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[DENSITY of ART 10월 21일 - 10월 30일 현대백화점 무역센터점 10F 박서보 김종학 김태호 김강용 김보희 이재삼 김선형 최영욱 아트앤에디션에서 총 8명의 유명 인기작가의 에디션판화, 원화를 선보이는 전시를 진행합니다 :) 전시 첫날인 21일 금요일 저녁 8시 30분에는 유명작가들의 판화를 소량으로 진행하는 라이브방송을 선보입니다!! 많은 관심과 시청 부탁드립니다. 방송 알림신청하기 VVVVV]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221020_275/16662334783029mcoE_PNG/%EC%B9%B4%EC%B9%B4%EC%98%A4-%EB%89%B4%EC%8A%A4.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[고급스러운 달항아리 그림. 최영욱 작가 'Karma']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003088620</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003088620</guid>
            <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 02:02:57 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt;최영욱 작가 에디션 2종 "Karma" &gt; 예로부터 우리 선조들은 달항아리는 집에 좋은 기운과 복을 가져다 준다고 믿었습니다. 최영욱 작가의 달항아리는 단순한 상징적 의미에서 나아가 우리의 인생을 보여줍니다. 🌕🌕 둥글고 평면적인 몸통과는 대조적으로 달항아리의 표면에는 수많은 선이 섬세하게 묘사되어 있습니다. 업보를 의미하는 'Karma'라는 작품 제목처럼 선으로 표현된 균열은 세월이 흐르며 켜켜이 세겨진 인간의 삶과 닮았습니다. 그 안에는 만남과 헤어짐, 삶의 즐거운 순간과 아픔이 담겨있습니다. ❗최영욱 작가의 이번 에디션 2종은 원작에서 느꼈던 카르마를 재현하기 위해 노력을 기울였습니다. 🇬🇧영국에서 수입한 600gsm 100% 코튼 판화지 위에 실크스크린 기법과 잉크를 쌓아올리는 방식의 UV프린팅 기법을 이용하여 달항아리 표면의 질감과 균열을 섬세하게 표현했습니다. Karma(blue)◆ Karma(Gray)◆ 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220928_269/1664354398860gOmxi_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이건희 컬렉션 X 김환기 산울림 에디션판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002975224</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002975224</guid>
            <pubDate>Wed, 19 Oct 2022 14:01:20 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이건희 컬렉션, 김환기의 산울림 (1973 Echo of Mountain 19-II-73 #307) 리미티드 에디션 단독 출시 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 이건희 컬렉션 중 가장 뜨거운 반응을 불러온 김환기 화백의 작품인 "산울림"을 포함하여 총 4점의 작품이, 그림닷컴에서 국내최초 리미티드 에디션으로 제작되었습니다 : ) ▲ 김환기, 산울림19-II-73#307, 코튼에 유채, 264 x 213 cm, 1973 ⓒ (재)환기재단·환기미술관 이건희 컬렉션에서 큰 화제를 몰고왔던 전면점화 작품인 산울림(1973 Echo of Mountain 19-II-73 #307) 작품은 1950년대 6.25 전쟁 이후 즈음, 서울대 교수로 재직중이었던 40대 초반 김환기에게 그 당시 조선방직을 인수한 최대 방직 재벌인 삼호그룹의 정재호 회장이 퇴계로에 새로 집을 지으면서 대형 벽화용으로 주문한 작품으로 알려져 있습니다. 1960년대 삼호그룹이 쇠퇴하면서 미술시장에 나온 이후 1980년대 초에 가나아트 이호재 회장의 중개로 이건희 컬렉션으로 소장된 것으로 예측됩니다. 1985년 서울 서소문 중앙일보 사옥이 오픈하면서 한동안 걸려 있었는데, 같은 건물에 있던 호암갤러리의 다른 작품들을 초라하게 만든다는 이유로 한동안 용인 수장고에 있다가 최근 이건희 컬렉션 기증으로 세간에 모습을 드러냈습니다. 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm 1973년 2월 19일, 올해 처음으로 큰 캔바스를 시작하다 1973년 3월 11일, 근 20일 만에 307번을 끝내다. 이번 작품처럼 고된 적이 없다. 종일 안개비 내리다. ▲ 김환기, 산울림19-II-73#307, 코튼에 유채, 264 x 213 cm, 1973 ⓒ (재)환기재단·환기미술관 산울림이 동심원을 그리면서 퍼져나간다. 동심원이 겹쳐지면서 퍼져나간다. 사각틀 안에서는 더 큰 울림이 느껴진다. 더 깊은 울림 속으로 들어가는 느낌이다. 사각틀 밖에서는 점을 찍으면서 번진 흔적들이 그]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220925_299/1664114356621Qusxq_PNG/109_%EA%B9%80%ED%99%98%EA%B8%B0.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이호철 Encore 달항아리 에디션 판화 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003071795</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003071795</guid>
            <pubDate>Wed, 19 Oct 2022 07:43:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 섬세한 표현력과 단아한 색감으로 많은 사람을 받고있는 이호철 작가님의 'Encore 달항아리' 가 드디어 에디션 판화로 제작 되었습니다 : ) 그동안 이호철 작가님 달항아리를 에디션 판화로 찾으시는 문의가 참 많았는데, 드디어 이렇게 선보일 수 있게 되었네요! 이호철 작가 'Encore 달항아리' 99 Editions 판화 출시 Encore 달항아리 판화 (99 Editions) 작품 사이즈 paper 86.5cm X 88.0cm image 76.5cm X 76.5cm Encore 달항아리 판화 (99 Editions) 작품 사이즈 paper 86.5cm X 88.0cm image 76.5cm X 76.5cm 작품 실물 사진 작품 디테일 에디션 판화 작품 2종, 각 99장 모두에 이호철 작가님의 정성스러운 친필 사인과 에디션 넘버가 기재됩니다. 우리집에 복을 불러다 줄, 둥그렇고 복스러운 달항아리! 이호철 작가님의 'Encore 달항아리' 에디션 판화를 만나보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221018_79/1666072344286MqYVO_JPEG/11bdea32-7e5a-4624-b0a0-a50f53ff0a03.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[고급스러운 라위 오브제, 그레이 컬러 추가 입고 안내]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003087736</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003087736</guid>
            <pubDate>Wed, 19 Oct 2022 08:37:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🎨🎨 페인팅 작품과 건축물에서 영감을 받은 라위 오브제, 그레이 컬러가 추가 입고되었습니다! 컬러명만 보고 흔히 생각하는 진한 컬러를 상상하실 수 있지만, 실제로는 화이트에 그레이가 몇방울 섞인 느낌의 고급스러운 컬러입니다. 🤍 화이트가 베이스이기 때문에 어디에나 잘 어울린답니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221019_237/1666165326576Qo9jI_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[아티쉬 윈즈데이] 우리집의 포인트 인테리어, LED시계 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003087473</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003087473</guid>
            <pubDate>Wed, 19 Oct 2022 07:43:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[10월 3주차 아티쉬 윈즈데이 안녕하세요 아티쉬입니다 이번 주 윈즈데이 할인상품은 고흐,마티스,모네 등 고급스러운 명화가 담긴 LED탁상시계입니다! 밋밋한 공간에 포인트액자로 두기에도 좋고 시계 기능으로 실용성까지 챙겨요 오직 윈즈데이 기간동안에만 20% 할인된 가격에 만나볼 수 있습니다 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221019_299/1666159036740z57V7_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[TYBLE 단독 판매  / 김보민 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101347270/news/2003084156</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101347270/news/2003084156</guid>
            <pubDate>Wed, 19 Oct 2022 07:43:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[&lt; 타이블 김보민 작가 소개 &gt; 타이블에서 소개되는 김보민 작가는 일상에서 마주하는 다양한 사건과 그 사건이 동반하는 감정이나 기억을 모티프로 작업 합니다. 일상에서 스쳐간 풍경이나 머물던 공간, 가구, 사물, 음식, 건축물의 구조 등 다양한 부분에서 형태와 색을 포착하고 수집하는 과정을 거칩니다. 공간에 배치된 다양한 종류의 개체들은 다양한 관계의 상징이자 투영의 대상이며 평면적인 공간과 세밀한 개체 묘사는 그 자체로 대립하지만 그 밖에도 유한한 것과 무한한 것, 실재하는 것과 실재하지 않는 것, 의식과 무의식과 같은 상반된 개념들이 뒤섞이며 유기적 관계를 갖고 있음을 나타냅니다. 다양한 삶의 순간을 포착한 일상 속 이미지들을 실재하지 않는 공간에 두고 상징적 표현들이 작품에서 드러나도록 장치합니다. 또한, 한국미술의 대표기관인 국립현대미술관은 미술품을 전문적으로 관리하기 위한 미술은행을 설립했습니다. 이것은 좋은 작품을 전문적으로 통합 관리해 국내 미술시장을 활성화하기 위한 기관이죠. 국립현대미술관 미술은행은 현재 김보민 작가의 작품을 2점 소장하고 있습니다. 이것은 국내 미술계가 바라보는 김보민 작가의 작품성을 그대로 보여줍니다. 현재 미술은행에는 약 2500여 점의 작품만이 소장되어 있습니다. 국내의 수많은 작가를 고려하면 그리 많은 양은 아닙니다. 이는 곧 엄선된 작품이라는 것을 증명하고 있는 것이죠. 서울을 대표하는 미술관인 서울시립미술관, 외교통상부, 수많은 민간 기업 등 다양한 기관과 기업에서 김보민 작가의 작품을 소장하고 있습니다. 타이블에서도 김보민 작가의 작품을 보실 수 있습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221017_264/16659868888762meaL_JPEG/%EC%A0%9C%EB%AA%A9_%EC%97%86%EC%9D%8C-1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 유니크한 감성 아트 레더노트 📔]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2003081057</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2003081057</guid>
            <pubDate>Wed, 19 Oct 2022 07:43:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[유니크한 감성 아트 레더노트 아티스트의 작품이 담겨있는 특별함과 유니크함이 느껴지는 아트 레더노트📔 나의 소중한 순간을 기억할 수있는 감성적이고 더 행복하게 만들어줄 소중한 아이템 나만의 특별한 추억이 담긴 그림노트 일기장 하루의 끝과 시작을 아트 감성 노트와 시작해볼까요. 레더노트 실물 해바라기처럼, 애뽈 (레더노트) 가든캠핑, 이호석탄 (레더노트) 미류나무와 동자승, 이상무 (레더노트) early morning waves, SOHI (레더노트) 영원한 튤립, 로지숲 (레더커버 사철노트) CONTEENEW 스토어팜]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221014_149/1665714405948D7VOC_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Bond St. 작가 신규 고양이 에디션 출시 - 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2003080601</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/2003080601</guid>
            <pubDate>Wed, 19 Oct 2022 07:43:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[따뜻하게 데워진 작은 잔에 정성스레 내린 에스프레소는 마실 때 왠지 멋진 귀족처럼 분위기있게 마셔야할 것 같은 느낌이 듭니다. 그래서 일까요 에스프레소 잔을 잡으면 나도 모르게 새끼 손가락이 꼭 저렇게 들리는 것은? 진득한 향기를 느끼고 구름처럼 부드러운 황금빛 크레마를 거쳐 만나는 무게감있는 텍스쳐의 에스프레소 우리 함께 멋지게 즐겨보아요 :) &lt;Bond St. 작가 고양이의 명언 시리즈&gt; 함께 전시하면 더욱 귀여운 Bond St. 작가의 다른 고양이 작품들을 아래 링크에서 만나보세요 :) https://smartstore.naver.com/l-diff/products/7379359949 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 액자 작품 구매시 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. 엘디프의 더 많은 베스트 셀러 정품 판화 작품들을 보고 싶으시다면! 엘디프의 베스트셀러 보러가기 엘디프 인기 대형 캔버스 판화 엘디프 인기 액자 에디션 판화 엘디프(L'Diff)의 모든 에디션 작품은 아티스트의 저작권을 보호하고, 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래(Art Fair-trade)를 통해 탄생합니다. 엘디프는 아티스트와 직접 저작권 계약을 한 합법적인 정품 에디션만을 취급합니다. 작품을 아티스트와 함께 꼼꼼하게 직접 검수하고 원화에 가장 가까운 에디션 작품으로 생산합니다. 엘디프는 에디션 작품의 판매 순수익금의 최대 50%를 아티스트에게 분배하며, 국내는 물론 미국, 싱가포르, 유럽 등 해외에서도 전시/홍보/판매를 추진하여 아티스트의 성장을 적극적으로 지원하는 아트 에이전시입니다. L'Diff Web L'Diff Instagram]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221013_117/1665671173417cvSqL_JPEG/%EA%B3%A0%EC%96%91%EC%9D%B4%EB%AA%85%EC%96%B8%EC%8B%9C%EB%A6%AC%EC%A6%88%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%882.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>