<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 07 Feb 2023 02:39:39 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[Artist] 몽환적인 꿈 속 세상, sona 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000244954</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000244954</guid>
            <pubDate>Tue, 07 Feb 2023 02:39:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[몽환적인 꿈 속 세상, sona 작가 상상만으로 존재했던 꿈 속 세계를 몽환적으로 표현하는 sona 작가입니다. 오브제들의 오묘한 조화가 몽환적인 분위기와 신비로운 느낌을 자아냅니다. 작품마다 낯선 세계로 가는 문이 열릴 것만 같은 sona 작가의 작품을 만나보세요. A R T W O R K 두물머리 나무 거대한 달이 날 찾아왔다. A R T W O R K 환상 꿈 속에서 발견한 환상의 섬나라 A R T W O R K 몽실구름 폭신한 구름속으로 빠져들어 달콤한 세상을 볼 수 있었다. A R T W O R K 배나무 나무에 주렁주렁 열린 배 A R T W O R K 바닷속 도시 바닷속 도시가 있는 곳으로 빠져버린 소녀를 구해주는 달 깊은 바닷속에 큰 유리막이 있고 그 도시에서 사는 사람들 A R T W O R K 마녀의 집 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230207_155/1675730185180MB4bS_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이왈종 화가 소형 에디션 판화 입점]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000179883</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000179883</guid>
            <pubDate>Thu, 02 Feb 2023 01:18:02 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 풍경이 독특한 화풍으로 표현된 '제주생할의 중도' ! 이왈종 화백님의 에디션 판화 6종이 신규 입점되었습니다. 37 x 37.5cm의 아담한 사이즈라 안방 탁자 위, 책상 위, 좁은 복도의 벽면 등 어디에나 예쁘게 어우러집니다. 두 작품을 함께 걸어두면 꼭 한 세트로 맞춘 것 처럼 더욱 빛날거예요. 그동안 이왈종 작품을 소장하고 싶었지만, 가격이 부담스러우셨던 고객님께 더욱 추천드리고 싶어요 : ) 모두 99점 한정판인 99 Editions 정품이며 그림닷컴의 판화, 원화 작품들은 정품임을 보증하는 보증서를 함께 보내드립니다. 이왈종 화백님의 에디션 판화는 그 희소성이 날이갈수록 높아지고 있습니다. 정말 어렵게 구한 작품들이에요 : ) 아트콜렉터 분들이라면 놓치지 마세요 ! 제주생활의 中道 이왈종 화백의 에디션 판화를 이번기회에 꼭! 소장해보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230116_198/1673855476438Vqdz6_JPEG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85%EB%AF%B8%E3%85%A3.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW EDITION] 김강용 작가의 판화 오픈]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000241090</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000241090</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Feb 2023 08:20:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[김강용 작가님의 판화, Reality + Image 판화 open! 안녕하세요! 아트앤에디션입니다 : ) 오늘은 극사실적 표현으로, 벽돌작가로 알려져있는 김강용 작가님의 판화 오픈 소식을 전해드리려 합니다! ​ 김강용작가님의 판화는 이전의 빨강,분홍 판화부터 많은 사랑을 받았던 작품인데요! 많은분들이 다른 컬러를 기대하시는 만큼 쿨한 컬러감의 판화와 함께 찾아왔습니다 : ) ​ 실제로 보시면 판화인데도 불구하고 반짝이는 모래알갱이의 느낌이 가득하답니다 ㅎㅎ 김강용 작가님의 판화, 아트앤에디션에서 만나보세요! 극사실적 회화 김강용 작가는 우리나라 극사실그룹을 주도하며 전통적인 회화 재료에서 벗어나 모래와 접착제 등을 활용하여 벽돌을 극사실적으로 화폭에 담아내며 당대 구상회화에 새로운 바람을 불러 일으킨 장본인으로, 자신만의 독보적인 예술세계를 구축하며 ‘벽돌 작가’ 라는 트레이드 마크를 얻었다. 처음에는 모노톤 회벽돌을 주로 그렸으나 최근에는 다채로운 색을 도입하므로 사실적이면서도 낯선 그리고 극사실적이면서도 추상적인 새로운 회화의 세계를 보여주고 있다. &lt;김강용 작가님의 판화 바로가기 &gt;]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230203_183/1675409578574cTndu_JPEG/%EA%B9%80%EA%B0%95%EC%9A%A9_%EB%B0%B0%EB%84%882.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW EDITION] 김강용 작가의 판화 오픈]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000241067</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000241067</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Feb 2023 08:20:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[김강용 작가님의 판화, Reality + Image 판화 open! 안녕하세요! 아트앤에디션입니다 : ) 오늘은 극사실적 표현으로, 벽돌작가로 알려져있는 김강용 작가님의 판화 오픈 소식을 전해드리려 합니다! 김강용작가님의 판화는 이전의 빨강,분홍 판화부터 많은 사랑을 받았던 작품인데요! 많은분들이 다른 컬러를 기대하시는 만큼 쿨한 컬러감의 판화와 함께 찾아왔습니다 : ) 실제로 보시면 판화인데도 불구하고 반짝이는 모래알갱이의 느낌이 가득하답니다 ㅎㅎ 모래알갱이 하나하나가 빛나는 김강용작가님의 판화를 만나보세요 : ) 극사실적 회화 김강용 작가는 우리나라 극사실그룹을 주도하며 전통적인 회화 재료에서 벗어나 모래와 접착제 등을 활용하여 벽돌을 극사실적으로 화폭에 담아내며 당대 구상회화에 새로운 바람을 불러 일으킨 장본인으로, 자신만의 독보적인 예술세계를 구축하며 ‘벽돌 작가’ 라는 트레이드 마크를 얻었다. 처음에는 모노톤 회벽돌을 주로 그렸으나 최근에는 다채로운 색을 도입하므로 사실적이면서도 낯선 그리고 극사실적이면서도 추상적인 새로운 회화의 세계를 보여주고 있다. &lt;김강용작가님의 판화 바로가기&gt;]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230203_77/1675409076420izTge_JPEG/%EA%B9%80%EA%B0%95%EC%9A%A9_%EB%B0%B0%EB%84%881.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 발렌타인데이, 작품으로 특별한 사랑을 전하세요💖]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000241005</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000241005</guid>
            <pubDate>Fri, 03 Feb 2023 08:20:28 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[발렌타인데이, 작품으로 특별한 사랑을 전하세요💖 Happy Valentine's Day 사랑을 전하는 특별한 날 사랑하는 사람을 생각하며 고른 선물은 무엇보다 의미있는 감동적인 선물이 될 거에요.🎁 🥰사랑하는 사람을 향한 마음을 그린 함께 하는 순간의 만족감이 풍부하게 전해지는 작품들을 추천합니다. 너무 과하지도, 부족하지도 않게- 소중한 사람들에게 그동안 전하지 못했던 나의 마음을 작품으로 대신해 표현해보세요. 두근두근 가슴 떨리는 순간을 지나, 한층 더 깊고 성숙한 마음을 전하기에 이보다 더 좋은 선물이 있을까요? 💖 달아오르는 시간 노을을 보면 기분이 좋아져서 슬며시 너의 어깨에 기대게 돼.. 바다도 숲의 풀들도 온통 노을빛으로 물들고 살포시 손 잡아주는 너의 몸짓에 내 얼굴도 물들어 달아오른다 자전거를 타며 이 순간이 가기전에 가을길을 한번 달려보시면 어떨까요? 가장 영원하고 싶은 시간 아무일도 하지 않고 스르르 기대어 잠든 가을 어느 날의 오후. 1+1의 체온이 되어 이불도 필요치 않은 가장 편하고 영원하고 싶은 시간 너와 나의 바다 너와 나의 바다 오로지 너의 웃음소리에 너의 말투의 너의 행동에 집중할 수있는 그렇게 고요한 어느 초여름날의 너와 나의 바다 오로지 너와 나뿐인 같이 걸을까 지치고 힘든길도 함께 걷다보면 어느순간 원하는 곳에 도착할 수 있어 너와 나의 관계 너와 나의 관계 아직은 그렇지 좋아한다고 말하기도 보고싶다고 말하기도 조금은 부끄러운 그런관계 근데 다행이네 이렇게 웃고 있으면 너도 날보고 웃어주니까 너와 나의 관계 나에게 햇살같은 너 그대 숨결 그대와 영원히 서로의 쉴 곳이 되어주어요 사랑하며 살기를 1 사랑하며 살기를 과거의 행복했던 나를 시기하지 않고 미래의 슬퍼할지모를 나를 두려워하지 않으며 사랑하며 살기를 별 꽃 그대 아직도 너와 만나는 꿈을 꾼다 대지의 뿌려진 한 포기의 풀이되어 너를 만나 꽃을 피우는 그런 꿈을 Summer Dream 아직도 너를 꿈꾼다 이름 없는 어린 풀이 되어 너를 만나 꽃을 피우는 그런 꿈을... 춤 출래요 이곳엔 우리를 비추는 달빛이 있고 아름다운 선율이 되어줄 파도가 있어요. 우리 함께 춤출래요? 함께 있으면 너와 함께 있으면 언제든 화창한 봄날 같고 어디에 있든 그곳은 향기로운 꽃밭이 되고 무엇을 하든 편안하고 행복해 별 보러 가지 않을래 아무 방해받지 않고 오롯이 너와 빛나는 별을 보고 싶어. 지금의 내 마음은 고요한 밤 하늘에 반짝이는 별과 같아. 네 마음에도 이 반짝임이 전해졌으면 좋겠어. 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230203_169/16754088368640DjB1_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[동화같은 일러스트 온화 작가 신작 출시, 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000239206</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000239206</guid>
            <pubDate>Thu, 02 Feb 2023 06:20:02 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🌟따뜻한 마음을 품고 피어나는 별의 꽃, 온화 작가님의 신작을 만나보세요. 희망과 사랑이 담겨있는 작품 속에서 온기 가득한 행복을 발견하시길 바랍니다. 작품 속 귀여운 친구들이 반겨주는 동화나라로 엘디피스트님을 초대합니다.🥰 온화 작가님의 &lt;별의 꽃&gt; Collection 엘디프에서 만나보세요. :) ••••• "제 작품을 보시는 모든 분들이 함께 위로를 받고 마음이 따스해지기를 바라고 있어요. 여러분들을 위한 행복에 작은 용기를 내어 사랑의 향기들이 가슴 속 깊이 스며드는 시간이 함께 하시길 바랍니다." 온화 작가 인터뷰 중 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 액자 작품 구매시 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. 엘디프의 더 많은 베스트 셀러 정품 판화 작품들을 보고 싶으시다면! 엘디프의 베스트셀러 보러가기 엘디프(L'Diff)의 모든 에디션 작품은 아티스트의 저작권을 보호하고, 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래(Art Fair-trade)를 통해 탄생합니다. 엘디프는 아티스트와 직접 저작권 계약을 한 합법적인 정품 에디션만을 취급합니다. 작품을 아티스트와 함께 꼼꼼하게 직접 검수하고 원화에 가장 가까운 에디션 작품으로 생산합니다. 엘디프는 에디션 작품의 판매 순수익금의 최대 50%를 아티스트에게 분배하며, 국내는 물론 미국, 싱가포르, 유럽 등 해외에서도 전시/홍보/판매를 추진하여 아티스트의 성장을 적극적으로 지원하는 아트 에이전시입니다. L'Diff Homepage L'Diff Instagram]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230202_189/1675317944924qGyQ0_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW EDITION] 김한나 작가의 판화 오픈]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000238701</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000238701</guid>
            <pubDate>Thu, 02 Feb 2023 02:44:51 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[김한나 작가의 판화, Melting sweet 판화 OPEN! 안녕하세요 아트앤에디션입니다! 오늘은 김한나 작가님의 판화, Melting sweet 판화의 오픈소식과 함께 찾아왔습니다 : ) 김한나 작가님의 작품은 한지를 활용하여 작업하신 작품인데요! 그때문인지 종이의 텍스쳐가 일반 판화와 다른, 새로운 느낌을 자아내고 있습니다: ) 사람의 감정에서 영감을 받아 날 것의 감정을 그대로 작업에 담고자 하는 작가님의 생각이 아래로 흘러내리는 태양빛의 물감에서 느껴지는 것만 같네요 ! 포인트되는 색상으로 평소 따듯한 색감, 주황빛을 좋아하시는 분들께 추천드리는 작품입니다 : ) 감정을 작업하다 김한나작가는 첼시예술대학교 순수미술을 전공하였다. 예술의 시간 ARTIST PROLOGUE 2022, 2021 Transition Navigator”의외의 조합”, 쇼룸: 매일의 조각, 디스위켄드룸 등 다양한 전시를 진해하였다. 김한나작가는 '사랑' 이라는 감정 안에 가려지고 희생되는 이기적이고, 정치적인 면모를 작업화 하고 있다. 나무 패널을 직접 잘라 부조 형식으로 재조형하고, 그 안에 덩어리진 유화 물감과, 거칠게 남아있는 나무의 단면 등을 그대로 남겨 직관적이고 날 것의 감정을 작업에 그대로 담고자 한다. 서울특별시, 양주시립장욱진미술관 등에 작품이 소장되어 있다. &lt;김한나 작가님의 작품 바로 보러가기&gt;]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230202_89/1675304211700Dm7qT_JPEG/%EA%B9%80%ED%95%9C%EB%82%98_%EB%B0%B0%EB%84%88_%E2%80%93_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[020 project. 희미하게 빛나면서 사라지는]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101347270/news/5000237893</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101347270/news/5000237893</guid>
            <pubDate>Wed, 01 Feb 2023 15:16:38 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[PROJECT NO. 020 &lt; 희미하게 빛나면서 사라지는 &gt; OPEN Online / Offline 동시 오픈 *오프라인은 네이버예약 후 방문해 주시길 바랍니다. (프로젝트 이외의 다양한 작품들을 관람하시고 설명도 들으실 수 있습니다) 매 프로젝트마다 타이블은 작가들의 작품을 보다 많은 사람들이 나눌 수 있는 예술을 공유 하려 합니다. 공간이 협소하여 예약제로 운영하고 있으니, 방문 예정이신 분들은 DM 또는 네이버예약을 통하여 예약하신 후 방문 해주세요. 많은 관심 부탁드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230201_130/16752421977693tJWn_JPEG/%EC%A0%9C%EB%AA%A9_%EC%97%86%EC%9D%8C-9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 2월, 아티쉬의 새로운 소식]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000237650</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000237650</guid>
            <pubDate>Wed, 01 Feb 2023 08:20:36 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[Promotion] 갓벽한 신학기 아이템 2.1-2.14 20% 할인 설렘 가득 새롭게 시작하는 신학기! 갓벽한 새학기를 맞이하기 위한 찐아이템을 소개해드립니다. 친구들에게 자랑하고 싶은 나만의 신학기 아이템! 20% 할인혜택도 있으니 서둘러주세요. 1. 노트 필기는 꼼꼼히! 새학기 공부 계획을 아티쉬 노트에 적어보아요. 2. 데스크패드 앉아 있는 시간을 더욱 즐겁게! 지루한 책상의 분위기를 바꿔보아요. 3. 담요 꽃샘추위로 여전히 추운 신학기, 교실 또는 강의실에서 추위를 막아줄 담요를 추천합니다. [Event] 2023 서울 리빙디자인페어에 초대합니다! 어느덧 2월, 서울 리빙디자인페어가 곧 코엑스에서 열립니다. 아티쉬는 올해로 3년째, 이번 페어에도 참가 예정입니다. 많은 분들이 아티쉬 부스에 놀러오셨으면 좋겠어요. 그래서 준비한 초대권이 무려 100장! 아티쉬 인스타그램에서 이벤트 참여하시고 초대장 받아가세요. [New] 체온을 올려주는 모니카 포스버그의 스카프 2.1-2.14 20% 할인 우리의 몸 속 열은 머리를 통해 가장 많이 빠져나가는 것을 알고 계시나요? 하지만 모자나 목도리를 답답해하시는 분들도 많죠. 이럴 때 가벼운 스카프 하나만 목에 둘러줘도 훨씬 따뜻할 거에요. 화사한 색채를 조화롭게 잘 사용하는 일러스트레이터 모니카 포스버그의 스카프가 출시되었습니다. 지금 아티쉬 홈페이지에서 진행중인 할인 이벤트를 놓치지 마세요! [New] 그림 엽서로 마음을 전하세요 여러분은 어떤 마음으로 편지를 쓰시나요? 편지를 받는 사람에게 소중한 마음이 잘 전달되길 바라는 건 모두의 공통점일 것 같아요. 그래서 편지지도 예쁜 것으로 정성스레 준비하기도 합니다. 그렇다면 이번에는 조금 더 특별하게, 작은 그림과 함께 마음을 전해보는 건 어떨까요? 나의 그림 취향을 전하고, 상대의 취향도 물으며 서로를 위하는 마음을 더 견고히 할 수 있을 거에요. [New] 이가 코시츠카 이가 코시츠카는 폴란드의 일러스트레이터입니다. 작가는 수채물감이나 아크릴과 같은 재료를 사용해 그림을 그립니다. 그녀의 그림 소재는 주로 평범하고 작은 일상들이지만, 훨씬 밝고 비비드한 색으로 표현합니다. [New] 이배 생성과 소멸, 순환과 생명의 에너지를 머금은 숯을 재료로 그 안에 담긴 정신을 표현하는 숯의 화가 이배. 이배의 새로운 아트 포스터를 아티쉬에서 만나보세요. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230201_44/1675235615988em1kc_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_2%EC%9B%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[아티쉬 윈즈데이] 사랑이 담긴 선물을 준비해요 🎁 최대 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000237472</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000237472</guid>
            <pubDate>Wed, 01 Feb 2023 07:15:20 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2월 1주차 아티쉬 윈즈데이 어느 덧 2월이 되어 발렌타인데이를 앞두고 있어요 :) 사랑하는 사람에게 마음을 전할 수 있는 사랑이 가득 담긴 아티쉬의 상품들을 한주간 20% 할인된 가격에 만나보세요 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230201_132/1675232321918A28jO_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>