<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 27 Sep 2023 07:13:40 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[작품추천] 다가올 추석, 에디션 작품 추천!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000782351</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000782351</guid>
            <pubDate>Wed, 27 Sep 2023 07:13:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[추석 맞이 작품 추천! 안녕하세요 아트앤에디션입니다. 곧 다가올 추석을 맞이하여, 소중한 사람들에게 선물할 수 있는 작품들을 추천드립니다. 밥 한 그릇의 소중함 임영숙 작가는 동덕여자대학교 회화과를 졸업하고, 홍익대학교 대학원 동양화학과를 졸업했다. 1991년 MBC미술대전 장려상을 수상 했으며, 수십 차례의 개인전과 또 여러 차례의 단체전에 참여하며 활발한 작품 활동을 하고 있다. 그는 20여년동안 ‘밥’이라는 흔하지 않은 소재를 가지고 작품을 해왔다. 그는 달덩이같이 하얀 그릇에 밥과 꽃을 그린다. 정갈하고 간략하면서도 화려한 그의 작품에는 먹고 살아가는 아득한 역사가 담겨있다. 밥은 곧 우리의 모습이며 힘든 기억이나 아픔을 가지고 살아가는 사람들을 위한 따뜻한 위로다. 그리고 함께 밥을 먹는 가족을 향한 한없는 사랑과 염원이기도 하다. 옹기종기 모여있는 밥알들을 받치고 있는 그릇은 우리의 사회를 나타내며 이는 공동체 삶을 상징한다. 밥과 꽃이 조화를 이루고 있는 정겹고 따뜻한 공간인 그릇은 건강과 다복을 함께 담고 있다. 그는 친숙하고 가까운 일상의 소재들을 통해 각자 다르게 살아가는 이들의 삶을 함축적으로 표현하며 동시에 아름다움과 희망을 전달한다. 그의 작품은 국립현대미술관 미술은행, 상명대학교박물관, 세종호텔, 북부지방법원 등에 소장되어 있다. 섬세한 채움과 세련된 비움의 조화 유의랑은 동아대 미술과 학사와 홍익대 미술사학과 석사 학위를 취득했다. 1980년대에 세밀하면서도 독특한 화풍으로 관심을 모았다. 그의 그림은 여성적인 섬세함과 낭만적인 감성에 앙리 루소의 원시적인 소박함이 느껴지는 신선한 방식이었다. 싱그러운 자연과 세련된 드로잉이 조화를 이루고 있는 화풍이다. 예리한 감성으로 꽃과 나뭇잎과 풀과 과일 등을 섬세하게 그려내고 있는 그의 그림이 보는 이에게는 매우 편안한 휴식을 준다. 어느 누구의 그림보다 독창적인 작품 컨셉은 미술애호가들 사이에 큰 인기를 끌며 팔려 나갔고, 다른 많은 화가들이 유의랑의 그림을 따라하며 ‘유의랑풍의 그림’이 널리 퍼지기도 했다. 작품은 한솔그룹, LG그룹, 제주신라호텔, 한국은행, 롯데호텔, 오크벨리, 호암미술관 외 다수의 곳에 소장되어 있다. 마음의 고향을 그리는 작가 김인옥은 홍익대 동양화과를 졸업하고 여러 차례의 개인전과 단체전에 참여하며 활발한 활동을 해왔다. ‘기다림’으로 시작하여 ‘항금리 가는 길’로 이어지는 그의 연작과 풍경들은 보는 이들에게 따뜻하고 평온한 감정을 전달한다. 동양화 안료인 ‘분채’와 ‘석채’를 사용하는 그의 회화는 전형적인 동양화의 채색 작품이라고 볼 수 있으며, 한국 최고의 여성 작가인 천경자, 이숙자를 이어 부드럽고 온정적인 필법과 전통채색의 정신을 계승하는 작가로 평가받고 있다. 그의 작업은 색이 맑고 청아한 것이 특징이며, 환상적인 몽상의 세계를 드러내 보여준다. 빨래가 널린 전원 풍경, 커튼이 드리워진 실내, 꽃이 소담하게 담긴 화병, 솜사탕 같은 나무들 사이로 날아 다니는 요정 등…. ‘기다림’의 연작은 아름답고 환상적이며 따뜻한 동심을 담고 있다. 작가가 마음의 어려움을 겪던 시절 ‘항금리 가는 길’을 그리게 되는데 ‘항금리’는 누구나 그리워하는 마음속의 고향을 말하고 있으며, “마음의 고향을 찾아가듯이 그림을 보면서 지친 삶에 위안을 줄 수 있다면 참 행복하겠다]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230920_135/1695199976818xUrPK_PNG/%EC%B6%94%EC%84%9D%EB%A7%9E%EC%9D%B4.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 인테리어 효과 톡톡! 아티쉬 쿠션커버 10% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000782307</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000782307</guid>
            <pubDate>Wed, 27 Sep 2023 06:19:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[어디에 두어도 인테리어효과 톡톡! 작품이 담긴 아티쉬 쿠션커버를 10% 할인가로 만나보세요 💙💚 윈즈데이 기간동안 쿠션 전품목 10% 할인! 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230927_156/16957944832095nUW3_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW] 희망과 사랑의 아기돼지 Olivia, 송형노 원화 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000780924</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000780924</guid>
            <pubDate>Wed, 27 Sep 2023 01:55:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 :) 어디서 많이 본 돼지 아닌가요? 극사실체로 표현한 귀여운 아기돼지 '올리비아 Olivia'는 나이와 성별을 불문하고 많은 사랑을 받고있는 송형노 작가님 작품의 주인공이랍니다. 사랑과 행복이라는 희망의 메세지를 그리는 작가, 송형노 작가님의 오리지널 원화 작품을 그림닷컴에서 만나보세요! 송형노 Song Hyeong No 올리비아의 눈 송형노 Song Hyeong No 작가의 작품에는 보는 사람을 행복하게 만들어주는 힘이 있다. 동화 속 한 장면같은 캔버스에는 토끼, 돼지 등 앙증맞은 동물이 빼꼼히 자리잡고있다. 화면에 등장하는 동물들은 작가 본인일 수도, 관객일 수도 있지만 꿈 속에서 행복을 찾아가는 우리 모두의 모습을 상징한다. 극사실화로 표현되는 귀여운 아기돼지 '올리비아 Olivia'가 등장하는 시리즈에는 각별한 애정이 담겨있다. 돼지띠인 딸의 영어 이름이기도 하고, 가장 좋아하던 애니메이션 속 소녀 돼지의 이름이기도 하다. 송형노 작가가 늘 이야기하는 '사랑'과 '행복'은 살아가는데에 있어서 가장 소중한 가치이다. 특히나 가족을 향한 사랑과 앞으로도 이어질 함께하는 삶은 송형노 작가를 움직이게 하는 원동력이자 기쁨일 것이다. Olivia over the wall (full moon) 60.6 x 72.7 cm / 20호 '담장 위의 올리비아' 시리즈에는 꿈과 소망이 담겨있습니다. 담장 위 하늘을 바라보며 꿈을 꾸던 아기돼지 올리비아가 담장에 올라 그 너머의 세상을 바라보며 한계를 넘어 꿈을 향해 나아가는 것처럼, 힘든 시기를 지나보내고 희망찬 미래로 나아가자는 이야기를 하고있어요 : ) Olivia over the wall (pink heart) 60.6 x 72.7 cm / 20호 토실토실 예쁘고 복스러운 아기돼지의 사랑스러운 미소를 보고 있으면 덩달아 기분이 좋아지지요. 사랑하는 사람들과 행복하길, 좋은 일만 생기길 ! 작품에 담긴 송형노 작가님의 마음이 따듯하게 전해집니다. Olivia over the wall - LOVE 130 x 194 cm / 120호 오일, 아크릴을 함께 사용하는 송형노 작가님의 원화는 배경의 쨍한 색감과 사진처럼 극사실적인 주인공 (돼지,토끼)의 대비가 인상적입니다. 가까이에서 들여다 볼수록 깜짝 놀랄만큼 섬세한 디테일에 반하실거예요 : ) 오리지널 원화의 뒷면에는 작품명, 사이즈, 제작기법과 작가님 싸인이 기재되어 있습니다. 꿈과 희망, 사랑의 이야기를 담은 송형노 작가의 오리지널 원화 그림닷컴의 에디션 판화, 원화 작품은 정품으로 이를 보증하는 보증서를 동봉해서 보내드립니다. 세상에 단 한 점, 송형노 작가님의 오리지널 원화를 소장해보세요 ! 문의사항은 언제든지 그림닷컴 톡톡, 카카오톡, 고객센터 1577-7207로 연락주세요 : ) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230927_106/1695774312227md5EI_PNG/%EC%86%A1%ED%98%95%EB%85%B8_%EC%9B%90%ED%99%94.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시 소식] 에바 알머슨 특별전, Andando]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000740948</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000740948</guid>
            <pubDate>Tue, 26 Sep 2023 09:14:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) '한국인이 가장 사랑하는 화가' 에바 알머슨의 세번째 특별전이자 역대 최대 규모 전시인 &lt;Andando&gt;가 9월 22일부터 부산 피아크에서 열립니다 ! 에바 알머슨 특별전 : 에바 알머슨, Andando 전시 장소 : 부산 피아크 2,3F 전시 기간 : 2023년 9월 22일 - 2024년 3월 24일 관람 시간 : 화-일요일 (매주 월요일 휴관) 10:00 - 19:00 (입장마감 18:00) 2023년 9월부터 부산 피아크에서 열리는 에바 알머슨 특별전은 대표 작품부터 대형 조형물에 이르기까지 역대 최대 규모를 자랑합니다. 스페인어인 ‘Andando’는 ‘계속 걷다’는 뜻으로, 세계로 뻗어나가고 있는 작가 에바 알머슨과 그의 작품을 보는 모든 이들에게 “다가 올 미래를 의심하지 말고 계속 앞으로 나아가자” 라는 희망의 메세지를 담고있어요 : ) 가족, 사랑, 자연, 삶, 축하 등 다양한 섹션으로 구성된 에바 알머슨의 전시에서는 2023년 신작과 더불어 Covid-19로 자가격리 중인 사람들을 그린 초상화가 공개되어, 함께 힘든 시간을 견뎌 온 우리 모두에게 공감과 따뜻한 에너지를 전해줄 거예요. “하루도 잊지 않고 가슴에 담아두었습니다. 이제 곧 여러분을 만날 수 있다는 생각에 벌써부터 설레입니다.” 한국에서의 인연을 소중하게 생각하는 에바 알머슨은 자신이 받아온 사랑을 이번 부산 피아크의 에바 알머슨 특별전으로 보답하려 합니다 : ) 부산이라는 지역의 특색을 살린 특별한 신작들도 함께 감상하실 수 있어요 ! 에바알머슨 Eva Armisén, 1969 소소한 일상이 주는 행복 스페인의 사라고사에서 태어난 에바알머슨(evaarmisen)은 바르셀로나에서 미술공부를 한 이후 줄곧 그곳에 정착하여 유럽과 미국을 오가며 왕성하게 활동하고 있다. 일상이라는 보편적인 주제를 자신만의 스타일로 사랑스럽게 그려내는 것으로 잘 알려져 있는 그녀는 우리나라의 많은 팬들에게 폭넓은 공감대를 형성하고 있는 작가다. 그녀의 작품은 〈페어런트 후드〉, 〈ER〉, 〈하우스〉 등의 텔레비전 시리즈와 〈THE GEORGE LOPEZ SHOW〉 그리고 할리우드 영화를 통해 소개된 바 있으며, 스페인에서 출간한 어린이 도서《QUE ME ESTA PASANDO?》는 남편 마크 패롯과 함께 지었다. 우리나라에서도 에바 알머슨의 동화책이 출간된 바 있다. 그녀는 친숙하고 사소한 것들이 얼마나 아름다운지를 그림으로 보여준다. 그녀의 그림은 눈으로 볼 수 있는 행복 그 자체이다. 전시회의 감동을 집에서도 ! 한정판 에디션 판화를 소장해보세요 : ) Bailando (95 Editions) 원목 우드베이지 액자 @청주 첼로병원 아트 컨설팅 사례 전시회에서의 감동을 오랫동안 생생하게 간직하고 싶다면 그림닷컴에서 에바 알머슨 에디션 판화를 만나보세요. 작품 한 점, 한 점에 적힌 고유의 넘버링과 작가의 친필사인이 포함된 특별한 작품이니까요 ! 다양한 액자 조합으로 우리집 감성에 딱 맞는 분위기를 연출해요 : ) You Are Everywhere (95 Editions) 원목 우드베이지 액자 At The Fair (70 Editions) 원목 관액자 화이트 Juntos (Together) (95 Editions) 원목 우드베이지 액자 La Verbena (95 Editions) 원목 우드블랙 액자 Sometimes I Fly Away (85 Editions) 원목 우드화이트 액자 Rosas Para Ti (Roses For You) (95 Editions) 원목 엣지실버 액자 한국인이 가장 사랑하는 작가, 에바 알머슨의 역대 최대급 전시회 &lt;Andando&gt; ! 예술의 계절 가을을 맞아 전시도 감상하고 한정판 에디션 판화로 우리집을 갤러리로 꾸며요 : ) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230922_38/1695350022175kuOIN_JPEG/KakaoTalk_20230921_164604033.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE]  추석맞이 UPTO 20% 세일 기획전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000645299</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000645299</guid>
            <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 01:52:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[풍요롭게 복福스럽게 달항아리, 꽃밥 작품 추석맞이 10% 할인 기획전 더도 말고 덜도 말고 한가위만 같아라! 풍요롭고 즐거운 한가윗날 같은 매일이 계속되길 바라는 속담입니다. 좋은 의미를 담은 그림 한 점은 집안에 복을 불러오지요. 오랫동안 기억에 남을 특별한 추석 선물, 달항아리, 꽃밥 인기작가의 에디션과 오리지널 원화까지 ! 20% 할인작품과 10% 할인 쿠폰 으로 특별한 가격에 만나보세요 ! 그림닷컴과 함께 풍성한 한가위 되세요 :) ▲ 10% 할인쿠폰을 꼬옥 챙겨주세요 : ) 복福을 품은 달항아리 ‘Encore’ 이호철 Lee Ho Chul 넉넉하고 아름다운 모습의 둥그스름한 항아리 그림은 보름달을 닮았다 하여 ‘달항아리’라고 불립니다. 한가위의 보름달처럼 복스러운 항아리가 복을 불러올거예요. 행복을 기원하는 ‘소망의 달항아리’ 김경희 Kim Kyong Hee 예로부터 집안에 화병을 두면 좋은일이 많다고 합니다. 꽃을 꽂는 대신 둥그런 ‘달항아리’에 단아하고 예쁜 꽃을 가득 채워, 우리의 삶이 더욱 행복해지길 바라는 마음을 담았습니다. 한그릇의 풍요로운 꽃밥 임영숙 Lim Young Suk 한국인에게 밥만큼 중요한 것이 또 있을까요? 아빠 밥그릇처럼 꼭꼭 눌러담은 쌀밥에 화사한 꽃이 피어난 ‘꽃밥’ ! 풍요를 불러오는 꽃밥 한그릇으로 마음까지 든든해져요. 오랫동안 기억에 남을, 마음이 담긴 그림 선물 선물을 받으시는 분께 감사의 마음을 전하세요. 고객센터 혹은 카카오톡 채널, 톡톡으로 문의주시면 간단한 메세지 카드를 동봉해드려요. 공간의 분위기와 기분까지 바꿔주는 그림 한 점 ! 풍성하고 따듯한 추석이 될 수 있도록 그림닷컴이 함께할게요 :) ▲ 10% 할인쿠폰 받으러 가기 !]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230919_1/1695097953452gyRWf_PNG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] LIDART '북극光 - AURORA 전시']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000765132</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000765132</guid>
            <pubDate>Mon, 25 Sep 2023 05:14:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[LIDART 전시안내 안녕하세요. 컬러풀한 세상을 꿈꾸는 리드아트입니다. 오랜만에 리드아트 쇼룸에 준비된 전시를 소개합니다. 북극光 - AURORA 전시안내 일정 : 23.09. 25 ~ 장소 : 리드아트 쇼룸 (종로구 율곡로 185, 2층 ) 시간 : 평일 AM 11:30 - PM 07:00 / 토요일 PM 01:00 - PM 07:00 / 휴일 : 일요일 및 공휴일 전시공간과 카페 공간을 함께 이용할 수 있습니다. CMYK 전구를 활용하여 만들어진 아름다운 컬러는 공간을 에너지 넘치게 하고 에너지는 우리의 감정에 파장을 일으킵니다. 마치 오로라처럼 컬러로 가득 차는 순간의 아름다운 에너지가 여러분께 전달되기를 바랍니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230925_103/16956143445796Q7WP_JPEG/aurora.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[공지] 서정아트 추석 연휴 휴무 안내 (9월 28일 ~ 10월 3일)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000738918</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000738918</guid>
            <pubDate>Fri, 22 Sep 2023 01:54:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[서정아트 휴무 안내 서정아트를 찾아주시는 모든 분들께 감사의 말씀을 전합니다. 추석 연휴 기간인 9월 28일 ~ 10월 3일까지 서정아트 스마트스토어·아트윈도 모두 휴무이며, 연휴 기간 동안 주문 건은 추석 연휴 이후 순차적으로 배송될 예정입니다. 이외 서정아트 강남, 을지로, 부산 갤러리 전관 휴관하오니 갤러리 방문에 참고하여 주시기 바랍니다. ｜연휴 휴무 기간｜ 9월 28일 (목) ~ 10월 3일 (화) ｜연휴 휴무 기간 배송 안내｜ 9월 22일 이후의 주문/결제 건은 10월 4일 부터 순차적으로 발송 예정입니다. 감사합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230922_37/1695346961144do9HI_JPEG/230913_%EC%84%9C%EC%A0%95%EC%95%84%ED%8A%B8_%EC%B6%94%EC%84%9D%ED%9C%B4%EA%B4%80%EC%95%88%EB%82%B4_%EA%B3%B5%EC%A7%80-1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리조이아트샵] 추석 맞이 선물 준비]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100227750/news/5000731989</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100227750/news/5000731989</guid>
            <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 09:14:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100227750/news/5000731989" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000731989 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">[갤러리조이아트샵] 추석 맞이 선물 준비</strong><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230921_63/1695285800282cYWcG_JPEG/%EB%8C%80%EC%A7%80_1-100.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20230921_63/1695285800282cYWcG_JPEG/%EB%8C%80%EC%A7%80_1-100.jpg?type=w304" class="_1ODFOxs9pO _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230921_63/1695285800282cYWcG_JPEG/%EB%8C%80%EC%A7%80_1-100.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000652445</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000652445</guid>
            <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 02:20:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 오늘도 자람 _ 구채연 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000723629</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000723629</guid>
            <pubDate>Thu, 21 Sep 2023 01:53:13 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.09.28 THU - 10.17 TUE 오늘도 자람 _ 구채연 초대전 [전시명] 오늘도 자람 [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.09.28(목) - 10.17(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 주말 11:00 - 18:00 휴게시간 12:00 - 13:00 연중무휴 [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] www.artrie.com 구채연 Chae Yeon, Koo 작가노트 나에게 그림은 나와 가족들의 일상, 사람들과의 관계설정을 그림으로 기록하는 일이었으며 그것을 시각적으로 연출하는 수단이다. 행복했던 날, 힘들었지만 의미 있던 날, 괴롭고 슬픈 날들이 모여 오늘을 만들고, 반복적이고 일상적인 공간에서의 휴식과 치유를 주제로 사랑하는 가족들, 그리고 묵묵히 위로의 눈빛을 아끼지 않는 세 마리의 고양이들이 주는 편안함과 행복을 그림을 보는 사람들에게도 전해지길 희망한다. 여유로움과 더불어 일상의 치유와 웃음으로 공간을 채우는 작업, 마음 따뜻해지는 보통의 날들, 우리 미래에 즐겁게 다가올 그날을 기다리며 감사하는 마음이 작업을 대하는 나의 마음인 것이다. 한가로이 커피 한잔을 마시며 하늘을 올려다보며 담소를 나누며 ‘행복해요’라고 말하고 손에 잡힐 것 같은 이 소소하고 한가해 보이는 하루의 소중함을 알아차리며 나는 오늘도 자란다. Dear my cat_116.8x72.7cm_Mixed madia on canvas_2023 개인전 구채연초대전 ’오늘도 자람‘ (경기도 광주, 아트리에갤러리 2023.9.28.~10.17) 구채연초대전 ’오늘도 고마워‘(서울,코랄갤러리,2023.9.5.~9.18) 구채연초대전 ’Dear my cat’ (서울,아트버스카프 2023. 6/16~6/28) 구채연초대전 ’일일시호일‘(서울,더숲 아트갤러리 2023. 2/23~3.19) 구채연 초대전 “내겐 주머니가 없어,그래도 나는 언제나 달달한 잠을자” (인사동, 갤러리 아르떼 숲2022.7.16.~8.3) ‘나비의 위로-I’m ok ’ (인사동,희수갤러리 2021.8.4.~8.16) ‘꽃피는 봄이오면’ (서울,갤러리쿱 2021.3.26.~4.7) ‘우리함께’ (인천,밀레갤러리 2020.10.5.~11.30) ‘꿈꾸는 대로’ (갤러리 쿱 2020.1.30.~2.12) 나우리 아트갤러리 초대전 (2019.9.16.~9.28) 폭스바겐 코리아 The Art:eon 컬래버래이션 초대전 (2018.12.18.~12.31) 현대백화점 &lt;갤러리H&gt; 초대전 (2017.12.20.~2017.12.31.) 서울 금보성아트센터 초대전 2017 &lt;나비야 나비야&gt; 2017 서울 삼청동 라플란드 초대전 -나비방 엿보기- 2017 서울 관훈갤러리 개인전 대구 동아갤러리 초대전 2001 대구 대덕 문화 전당 개인전 2000 초대_22.7x15.8cm_Mixed media_2023 그룹전 중견작가 집중조명전 (서울, 돈화문갤러리 2023.7/19~8.14) ‘즐거운 나의 집’ 4인전 (문래 아트필드갤러리 2023.4.28.~5.10) For,rest 구채연,강선미,이미혜 기획3인전(헤드비갤러리,2023.4.11.~5.6) 구채연,변진미2인전 “꿈의서정” (돈화문갤러리,2022.9.14.~10.3) 배다리아트스테이 1903 개관전시회(인천,2022.9.11.~9.20) 문래아트페어 (2022.7.21.~7.24) 착한갤러리 강남7월 단체전 2022.7.19~8.5) “A Wooded Space”4인기획전 (P&amp;C토탈갤러리 2022.7.6~7.24) 구채연/김형길2인전 –꿈,키우다 (아트버스카프2022.5.20~6.1) 서울 호텔페어 2022 (인터컨티넬탈 서울 코엑스 2022.2.25.~2.27) My First Collection (대전 신세계 Art &amp;Science 2022.1.2.~2.28) 누아 유니버스전 (누아 갤러리 2021.12.10.~2022.2.3.) 우리들의 마음 풍경전 ( 대전 갤러리 숨 2021.12.18.~2.10) 2021 MOAF (문래 원앤온리 아트페어/갤러리문래 2021.12.3.~12.5) 구채연,김현영 2인 ‘감성’전 (갤러리 마루 2021.11.26.~12.6) 인천아시아아트쇼 (송도컨벤시아 2021.11.8.~11.21) 폴스타아트 ‘나란히 나란히;아]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230921_36/1695258845999wsJcB_JPEG/%EA%B5%AC%EC%B1%84%EC%97%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>