<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Fri, 19 Nov 2021 11:08:24 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[극세사 담요 신규출시 프리오더 EVENT !]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002406699</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002406699</guid>
            <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 08:12:14 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[아티쉬 극세사 담요 프리오더가 오픈했습니다. 프리오더 기간동안 특별할인가로 만나보세요. ♨️아티쉬 극세사 담요 Check point √ 보온성이 뛰어난 고밀도 양면 극세사 √ 145x105cm 넉넉한 사이즈 √ 벨크로 스트랩으로 보관&amp;휴대성 UP ⏰프리오더 기간: 11.19 ~ 11.30 (12.1부터 순차발송) 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211119_264/1637308633316i7Qfn_JPEG/%EB%8B%B4%EC%9A%94_%ED%94%84%EB%A6%AC%EC%98%A4%EB%8D%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리조이]제 72회 미술동인 '혁'展 - 시간의 재발견]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100227750/news/2002406339</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100227750/news/2002406339</guid>
            <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 06:11:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[제 72회 미술동인 ‘혁’展 - 시간의 재발견 Time of happiness 2021.11.19(금) ~ 2021.11.30.(화) opening 2021.11.19.(금) PM.6;00 1963년 창립해 올해 59주년을 맞은 미술동인 혁은 창조적 자유의지로 현실에 안주하지 않고 새로운 변화를 추구하며 현대미술의 발전을 주도해 왔다. 어떠한 사조나 사상, 관념 등도 창조를 통해 넘어서는 힘을 갖고 있음을 보여주는 이번 72회 전시의 주제는 -시간의 재발견-이다. 코로나 속 작금의 시대 상황을 성찰하고, 희망의 미래로 나아가기 위한 공감의 현대미술로 이 시대를 살아가는 작가들의 삶이 예술로 승화된 대화와 소통의 장이다. 지역 및 해외 교류전을 통해 활발한 활동을 열어가는 미술동인 혁의 잠재력 있는 다채로운 전시가 부산미술의 도약과 현대미술의 방향성을 앞으로도 새롭게 제시해 주길 바라며, 사회적 많은 관심과 공감으로 작가들의 창작에 큰 힘이 되길 바란다. 참여작가 강귀화, 강선보, 강선욱, 금 경, 김경희, 김미화, 김정희, 김주희, 띠그란아코피얀, 류지영, 박수진, 박순연, 박태홍, 석점덕, 손 일, 유순천, 유진재, 윤미희, 이명호, 이상희, 이승현, 이연희, 이주영, 정택금, 조연승, 지경희, 최선미, 최예원, 최창임, 하훈수, 허종하 부산광역시 해운대구 달맞이길 65번길 56(중동) CK빌딩 1F.갤러리조이 Tel:051.746.5030 Homepagehttp://www.galleryjoy.com Tigran Akopyan Whirlpool 130X90cm oil on canvas 2021 ​ 금경 기화-다시 피어나리 145.5×97.0cm mixed media on canvas ​ 박수진 일렁이다 130.3x130.3cm acrylic on canvas 2021 손일 Unsent Letter 211025 172×172cm thread resin wood on panel 2021 ​ 하훈수 untitled 162.2ⅹ130.3㎝ Acrylic Color on canvas ​부산시 해운대구 달맞이길 65번길 56(중동) CK빌딩 1F. 갤러리 조이 Tel. 051-746-5030 [갤러리 운영시간] 화요일~일요일 11:00 ~ 19:00 (휴관) 월요일]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211119_238/1637300762275mHqr1_JPEG/2021_%ED%98%81%EB%8F%99%EC%9D%B8_%EC%B9%B4%EC%B9%B4%EC%98%A4%EB%B0%B0%EB%84%88_%EB%8C%80%EC%A7%80_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시 소식] 김명희 개인전 _멈추면 보이는 것들.]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/2002400616</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/2002400616</guid>
            <pubDate>Thu, 18 Nov 2021 09:10:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[김명희 개인전 [전시명]: 멈추면 보이는 것들. [전시장소]: 갤러리 아트리에 판교 본사 (경기 성남시 분당구 운중로 146번길 29) [전시기간]: 2021.11.19(금) ~ 2021.12.02(목) [개관시간]: 평일 09:00 ~ 18:00 / 주말 11:00 ~ 18:00(휴관일 없음) [입장료]: 무료 [문의전화]: 02-587-4110 [홈페이지]: www.artrie.com 작가노트 나의 작품은, 보고 그리는 자연이 아니라 심상의 자연을 그리고 있다. 형(形)보다 강하게 색채으로 다가왔던 자연의 모습들 중 가장 인상적인 색채를 담아 색채와 빛의 하모니를 모노톤으로 그린다. 그 평온한 에너지와 내면의 심상을 조형적으로 표출하기 위한 다양한 방법을 모색하던 중, 가장 자연스럽게 자연을 표현하고자 물감을 캔버스 위에 떨어뜨려 작품을 완성해 나간다. 화면 가득히 펼쳐진 숲과 그 곳을 관통하는 찬란한 빛의 형상, 그리고 자연에서 느끼는 근원적인 감동을 작품을 통해 표현하고 있다. 최근에는 자연을 보고 돌아서면 남는 느낌을 함축적으로 전달하고자 붓이나 나이프를 사용하지 않고 물감을 직접 캔버스위에 드로잉하듯 겹쳐 표현함으로써 마티에르가 살아있는 작업을 진행하고 있다. 손의 힘으로 선의 두께와 길이를 조절하고 그것이 결국 작품의 농담과 원근, 더 나아가 3차원적인 입체감이 느껴지는 하모니가 만들어진다. 내그림의 특징은 시간의 겹이 있다 뿌리고 말리고의 반복은 오랜시간 한자리를 지켜온 나무들의 시간의 흔적을 나타낸다 나는 우리가 각박한 현실과 그 속에서 오는 다양한 갈등에 시달리고, 또 정체성의 혼란으로 방향을 잃고 부유할 때 본능적으로 자연으로 회귀하기를 염원한다고 생각한다. 자연과의 소통을 통해 우리는 자기 자신을 통찰해보면서 여유를 갖게 되기도 하고 삶에 대처하는 지혜를 배우게 되며, 내면적 여유를 찾기도 한다. 자연을 담은 나의 작품이 우리의 지친 마음이 평안하게 쉴 수 있도록 잠깐의 안식처가 될 수 있기를 바란다. 또한 우리 삶의 궁극적 모태인 자연 속에서 누릴 수 있는 순수함과 평온함을 우리 모두가 탐미할 수 있기를 바란다. 김명희 작가작품 아름다운 순간 –숲속의 향연 I 90.9x60.6cm acrylic 아름다운 순간-사랑빛 27.3x40.9cm, Acrylic on Canvas 아름다운순간-겨울소나타 65.1x90.9cm, Acrylic on Canvas 아름다운순간-그리움 116.8x72.7cm, Acrylic on Canvas 아름다운순간-꽃춤 I 45.5x45.5cm, Acrylic on Canvas 외20여점]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211116_254/1637034859912C1KI3_JPEG/%EA%B9%80%EB%AA%85%ED%9D%AC%EC%97%BD%EC%84%9C.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[윤하 프로젝트 '벨에포크' 展, 서정아트센터 상암]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002402179</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2002402179</guid>
            <pubDate>Wed, 17 Nov 2021 01:52:00 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[서정아트센터 상암 벨에포크 展 윤하 프로젝트 초대전 ｜ La Belle Époque 디지털 아트를 기반으로 각국 각지의 장소가 가진 고유의 이미지를 재구성하여 자신만의 무궁무진한 상상력의 세계를 펼치는 윤하 작가의 전시 '벨에포크'展이 지난 11월 10일 부터 12월 9일까지 서정아트센터 상암에서 진행됩니다. '좋은 시대'를 의미하는 프랑스어 '벨에포크 Belle Époque'를 주제로한 이번 전시는 19세기말~20세기 초 프랑스 파리에 예술 문화가 번성하기 시작한 '벨에포크'시기에 탄생한 예술을 뜻하는데요, 이 화려한 시기에 탄생한 예술처럼 각 지역에서 발견할 수 있는 가장 화려한 모습을 자신만의 독특한 표현 방식으로 나타낸 윤하 작가의 작품들을 이번 초대전을 통해 직접 만나보시기 바랍니다. 윤하 프로젝트(Yoonha Project)의 윤하 작가는 세계 각국의 지역을 선정하여 조감도를 추상화시키는 매핑(Mapping) 작업을 한다. 직접 방문했던 장소에 대한 기억을 더듬어 그 지역이 지닌 색감을 기호화하거나 책이나 지도를 통해 간접적으로 접한 곳을 구체화하는 데에서 작업은 시작된다. 각각의 장소가 가진 고유의 분위기를 상상하며 즉각적으로 떠오르는 이미지를 재배열하고 조합하는 것이다. 프랑스어로 ‘좋은 시대’를 의미하는 ‘벨에포크 Belle Epoque’는 19세기 말~20세기 초 프랑스 파리에 예술 문화가 번성하기 시작한 때를 말한다. 윤하 작가의 작업은 이 화려한 시기에 탄생한 예술처럼 각 지역에서 발견할 수 있는 가장 화려하고 기념비적인 키워드를 선정하면서 시작한다. 윤하 프로젝트 초대전 ‘벨에포크’에서는 작가의 추상 작업을 크게 ‘지역’, ‘영감’, ‘치유’ 세 가지 시리즈로 구분한다. 그중에는 독일의 중서부 뉘르부르크에 위치한 장거리 서킷 ‘뉘르부르크링’의 지도를 그린 작업이 있다. 시간이 지나면서 여러 차례의 보수가 이루어져 변형을 거듭한 끝에 현재 이 지형은 이전보다 길이가 짧아지고 형태도 변했다. 지금까지 그래왔던 것처럼 미래에도 자연스럽게 변화를 맞이할 모든 것들은 작가의 매핑 작업을 통해 하나의 기록으로 남는다. 한순간 반짝이던 벨에포크가 저무는 날이 왔듯이 세상에 존재하는 모든 것들은 변화를 피해갈 수 없다. 작가는 철학가들의 정언을 색채와 기호로 표현하는 것도 마다하지 않는다. 여기서 파생한 ‘영감’ 시리즈에서는 기호들이 형성하는 리듬감에 집중한다. 화면 속에 부유하는 점, 선, 면은 밀집되었다가 흩어진다. 칸트의 순수이성비판을 이야기할 때는 투명한 레이어를 중첩하는가 하면, 니체의 저서 ‘차라투스트라는 이렇게 말했다’를 시각 언어로 나타낼 때는 전혀 다른 이미지를 생성한다. 이 외의 ‘치유’ 시리즈에서는 병원을 상징하는 각종 기호들이 주요 소재가 된다. 이 외에도 이번 전시에서 선보이는 ‘Spring Flowers and Butterflies’를 비롯한 브레인 연작에서는 육안으로는 쉽게 볼 수 없는 몸 속 장기들과 꽃이 결합한 또 하나의 신체 내부 지형도를 볼 수 있다. 변화와 위험 신호를 감지하는 데에 있어 위치를 파악하는 일은 언제나 우선시 된다. 일러스트를 활용한 디지털 작업을 거쳐 UV 프린팅으로 얻은 작업물들은 세상의 변화에 적응하며 새로운 도구를 탐색하는 윤하 작가만의 방식을 담아낸다. 이번 전시에서 그는 도식화된 기존의 지도를 기반으로 무궁무진한 상상력의 세계를 세우고 창조하며 예술의 본질에 물음을 던진다. ｜전시 일]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211117_46/1637112869223UtVS2_JPEG/211110-%EC%83%81%EC%95%94%EA%B4%80_%EC%9C%A4%ED%95%98%ED%94%84%EB%A1%9C%EC%A0%9D%ED%8A%B8%EC%B4%88%EB%8C%80%EC%A0%84_%EB%B2%A8%EC%97%90%ED%8F%AC%ED%81%AC-thumb-naver-2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[일본의 대표적인 네오팝 아티스트, 요시토모 나라]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002401410</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2002401410</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 09:09:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[요시토모 나라의 새로운 포스터 액자가 입고되었습니다. 요시토모 나라는 일본의 대표적인 네오팝 아티스트입니다. 커다랗고 둥근 얼굴에 반항심 어린 표정의 소녀와 강아지, 고양이 같이 귀여운 동물들이 등장하는 그의 예술은 우리 내면에 감춰진 두려움과 고독감, 반항심, 잔인함 등의 감정을 미묘하게 포착하고 있습니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) 더 많은 상품은 아티쉬 홈페이지에서 구매 가능합니다. https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211116_236/1637051044056SyJHX_PNG/image.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[유선태작가님 원화 이벤트!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/2002401010</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/2002401010</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 07:09:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100438513/news/2002401010" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:2002401010 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">유선태작가님 원화 이벤트!</strong><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20211116_224/1637043928745HtQKe_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9D%B4%EB%B2%A4%ED%8A%B8.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20211116_224/1637043928745HtQKe_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9D%B4%EB%B2%A4%ED%8A%B8.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211116_224/1637043928745HtQKe_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9D%B4%EB%B2%A4%ED%8A%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[공예정원 1주년 기념 할인 이벤트 안내(~11/24)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/2002400805</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100032742/news/2002400805</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 06:11:37 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[공예정원 1st Anniversary 공예정원 1주년 기념 할인 이벤트 안내 (~11/24) 공예정원에 주신 많은 관심과 사랑을 보답하고자, 오픈 1주년을 맞아 전품목 10% 할인 프로모션을 진행합니다. 전품목 10% 할인 이벤트 기간 : 11.16~11.24 공예정원 SNS에서 1주년 맞이 특별한 이벤트도 진행 예정이니, 많은 관심과 사랑 부탁드립니다. 감사합니다. ▶공예정원 SNS(인스타그램) 바로가기]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211116_175/16370382354111hGVy_JPEG/724x730.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[공예트렌드페어 11월 18일~21일 코엑스 C홀]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101326858/news/2002400517</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101326858/news/2002400517</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 03:09:56 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2021년 11월 18일~21일 코엑스 C홀에서 개최되는 공예트렌드 페어에 참가합니다. A 025 부스입니다. P.S 공예트렌드페어 입장권 필요하신 분들은 네이버톡으로 성함, 전번 남겨주세요. 문자 발송 해드립니다. +_+ 감사합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211116_136/1637031500705TvliC_JPEG/%EA%B3%B5%EC%98%88%ED%8A%B8%EB%A0%8C%EB%93%9C%ED%8E%98%EC%96%B4_%EC%A0%95%EB%B0%A9%ED%98%95%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0_6.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[매달 색다르게 즐기는 우리 집 갤러리]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002400362</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/2002400362</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Nov 2021 02:24:12 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[매달 색다르게 즐기는 우리 집 갤러리 2022 아트 벽걸이 캘린더로 준비하세요 코끝이 시려오는 이맘때면, 마음도 싱숭생숭해지죠. 한 해 동안 미처 다하지 못한 무수히 많은 계획이 영화처럼 눈 앞에 펼쳐지니까요. 그렇다고, 너무 아쉬워하지는 마세요. 우리에게는 2022년이 있잖아요. 예술에 진심인 컨티뉴의 깊이 있는 안목으로 엄선한 인기 작가의 대표 작품으로 구성한 2022년 아트 벽걸이 캘린더와 함께 2022년을 꿈꿔보세요. 새해에는 분명, 여러분의 삶이 올해보다 더 아트해질 거예요. 2022년 컨티뉴의 아트 벽걸이 캘린더는 좋아하는 작품이 전해주는 감동을 풍성하게 느낄 수 있도록 캔버스처럼 큼직한 사이즈로 준비했습니다. 2022년에 펼쳐질 색다른 열두 달을 기대하세요. SOHI 기억에 남는 일, 마음에 감동을 준 풍경에 상상력을 더한 작품으로 많은 사랑을 받고 있는 소희 작가의 대표 작품을 모았습니다. 알록달록한 색감과 동글동글한 선으로 캔디처럼 달콤한 2022년을 꿈꿔보셔도 좋을 것 같아요. 고흐 세계적인 작가 반 고흐의 작품은 언제나 옳지요. 살아 움직이는 듯한 선과 강렬한 색감으로 바람과 공기, 온도까지 생생하게 전해주는 작품은 언제 어떤 방식으로 만나도 감동적이니까요. 알폰스 무하 아르누보 시대를 대표하는 일러스트레이터, 알폰스 무하 작품은 공간은 물론, 시간까지 바꾸는 힘이 있는 것 같아요. 화려하면서도 몽환적인 느낌으로 뿜어내는 독창적인 감성에 2022년을 맡겨보세요. 정빛나 한국화로 일러스트를 그리는 정빛나 작가의 작품은 마음의 피로를 씻어주는 힘이 있지요. 한땀 한땀 정성을 다해 새겨 넣은 섬세한 묘사와 수채화처럼 잔잔한 색감처럼 소음 없이 고요한 마음의 풍경이 그려집니다. Frogpie 수채와 디지털 드로잉으로 감성이 풍부한 소녀와 여행의 풍경을 전해주는 Frogpie 작가의 작품과 함께라면 2022년의 열두 달이 달마다 다른 색감과 스타일로 물들여 질 거예요. 김소라 미세 먼지 하나 없는 깊고 청정한 자연을 선명하게 전해주는 김소라 작가의 열두 작품은 도심 속에서 자연을 즐기는 방법이기도 하지요. 김소라 작가가 전해주는 인적 드문 자연의 절경으로 매달 깊은 휴식을 누려보세요]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211116_37/1637028265671RdtRJ_JPEG/%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[풍성한 색감의 앙리 마티스 2022년 달력 출시!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100193710/news/2002399429</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100193710/news/2002399429</guid>
            <pubDate>Mon, 15 Nov 2021 08:11:40 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2022년 앙리 마티스 포스터 달력이 출시 되었습니다.🌅 다가오는 2022년을 준비하는 마음으로 매 달 어울리는 무드의 그림으로 골라 준비해봤답니다. A3 사이즈로 포스터 단독 및 3가지 액자 옵션이 준비 되있답니다! 앙리 마티스의 그림으로 채워진 포스터 달력으로 풍성한 색감의, 영감이 되는 2022년 되시길 바랍니다❣️ 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 구성 대담한 색과 형태를 사용해 색종이를 오린 듯한 마티스의 독보적인 화풍은 지금까지도 꾸준한 사랑을 받고 있죠! 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 1월 4월 6월 9월 마티스 작품이라면 집 공간 어디든지 어렵지 않게 고급스러운 느낌을 더하실 수 있답니다. 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 2월 3월 5월 11월 밝은 컬러와 큼지막한 색채감 사용이 아이들 방에 걸어둬도 손색이 없을 정도네요! 아이들에게 좋은 영향을 끼칠 것 같은 기분 좋은 컬러들이 가득 담겨있습니다. 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 7월 8월 10월 12월 매 달마다의 계절을 생각하며 어울리는 무드의 그림으로 채워 넣었습니다. 2022년 한 해는 앙리 마티스 그림과 함께 해보시는 건 어떨까요? 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 추가 옵션 A3 베이지 원목 액자 베이지 원목 액자 상세 이미지 고퀄리티의 베이지 원목 액자에 껴서 걸어두시는 것도 추천드립니다! 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 추가 옵션 A3 골드액자 고급스러운 무드를 낼 수 있는 골드 액자를 추가로 선택하실 수 있습니다. 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 추가 옵션 A3 코르크 액자 간편하게 여러 지류를 붙혀두고 꼽아 둘 수 있는 코르크 액자도 추가 옵션으로 선택하실 수 있습니다. 코르크 액자 상세 이미지 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 추가 옵션 마스킹 테이프 마스킹 테이프로도 간단하게 붙혀보는 방법도 있답니다! 일요일과 공휴일은 따로 컬러 글씨로 구분지었습니다. 2022년은 쉬는 날이 얼마나 있을까요? ㅎㅎ 라부RAVOUX 2022 월간 포스터 달력, 앙리마티스, 달력 표지 라부RAVOUX에서 준비한 앙리 마티스 달력으로 다가오는 2022년은 풍성한 색감의, 영감이 되는 한 해가 되시길 바랍니다! 🌅]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20211115_65/1636963408284vXhKp_JPEG/%EB%B0%B0%EB%84%88_2022cal_mobile.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>