<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Thu, 18 May 2023 16:19:33 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] Much be in love _ 최지윤 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000411670</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000411670</guid>
            <pubDate>Thu, 18 May 2023 08:18:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.05.25 THU - 2023.06.13 TUE Much be in love _ 최지윤 초대전 [전시명] Much be in love [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.05.25(목) - 2023.06.13(화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 / 주말 11:00 - 18:00 (연중무휴) [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] www.artrie.com 작가노트 보석과 꽃을 통해 세상의 중심이 사랑임을 찾아내는 작가의 채색화. 작가는 신이 창조한 자연 중 가장 아름다운 선물인 ‘꽃’, 그리고 인간이 빚어낸 최고의 미의 가치 ‘보석’을 소재로 사랑의 서사를 엮어 간다. 이 화폭에 등장하는 사물은 변하지 않는 순수함이다. 그 순수는 곧 고귀함이다. 원시의 인간이 온갖 고귀한 것들을 만들어 신에게 바쳐왔던 것처럼 작가는 꽃과 보석을 화폭에 가지고 들어와 궁극의 아름다움을 이야기하고자 한다. 작가는 '우리의 순수가 때로는 강렬한 사랑의 욕망이기도 하다'는 메시지를 던지는 듯 하다. 절제된 화면구성과 다채로운 색상, 독특하고 다양한 기법을 사용하여 자유롭게 풀어나간 작가의 감성이 화면에 오롯이 배어있는 그림과의 대화가 될 것이다. 사랑하놋다 02215, 130x130cm, 캔버스에 장지.혼합재료,2022 Jeeyun Choi's work is a lyric of sweet love that embraces the sentiments of the East and the West. The artist has achieved on one and the same painting an encounter between flowers on one hand, a beautiful gift that God has given us, and jewels on the other, a beautiful object created by humans. Although jewelry is usually used as a symbol of desire, the artist seeks to sublimate the 'power of love' beautifully through the encounter of flowers and jewelry. Choi has found a way to fully express the power of love that can overcome even the laws of nature. Her jewelry painting contains the omnipotence of an oracle who deals with love. More importantly, the work makes us realize that the true protagonist was ourselves who were looking at the drawing. With unique techniques and screens, it demonstrates the utopia in reality that we have always dreamed of. 사랑하놋다2301_지름50cm_캔버스에 장지와 혼합재료_2023 학력 경희대학교 미술학과 및 동대학원 졸업 ​ 개인전 29회 예술의전당,갤러리아트사이드,노화랑,인사아트센터,리각미술관 갤러리세인,갤러리라메르,아트리에갤러리, 국내외 아트페어 47회 KIAF,화랑미술제,아트부산,취리히아트페어,아트타이페이 싱가폴어포더블아트페어, 홍콩어포더블아트페어外 갤러리 아트리에, 최지윤 초대전 사랑하놋다 2311_45x45cm_캔버스에 장지와 혼합재료_2023 국내외 그룹전 및 기획초대전 450여회 경희대학교, 성균관대학교, 경기대학교 겸임교수 초빙교수 역임 주요작품소장처 국립현대미술관 미술은행, 서울시립미술관, 외교통상부, 주브르나이대사관 주) 크라운.해태, 주)윈스로드, 주) 태성씨앤티 주) 오엘텍, 자생한방병원外 개인소장 다수 現 한국미술협회, 회토회, 춘추회, 한국화여성작가회 회원]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230518_12/1684396788394oMnPL_JPEG/1.%EC%B5%9C%EC%A7%80%EC%9C%A4__%EC%82%AC%EB%9E%91%ED%95%98%EB%86%8B%EB%8B%A4_02215,_130x130cm(100%ED%98%B8%EC%A0%95%EB%B0%A9%ED%98%95),_%EC%BA%94%EB%B2%84%EC%8A%A4%EC%97%90_%EC%9E%A5%EC%A7%80.%ED%98%BC%ED%95%A9%EC%9E%AC%EB%A3%8C,2022(2500%EB%A7%8C%EC%9B%90).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[5월 쿠폰] 봄의 제주를 만나요, 이왈종 판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000398054</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000398054</guid>
            <pubDate>Tue, 16 May 2023 04:17:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 제주도의 생활을 이왈종 화백의 시선으로 꾸밈없이 솔직하게 담아낸, ' 제주생활의 中道 ' 에디션 판화 ! 따듯한 5월을 맞이해서 할인쿠폰을 준비했어요 : ) 이왈종 화백의 에디션 판화를 구입하시기 전, '알림받기' 하고 20,000원 할인쿠폰 꼭 챙기세요 ! 이왈종 Lee, Walchong, 1945 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채, 제주생활의 중도 이왈종 화가는 1945년 경기도 화성에서 출생, 중앙대학교 회화과와 건국대학교 교육대학원 졸업 후 1979년부터 추계예술대에서 교수로 재직하다 1990년 이를 그만두고 제주 서귀포로 내려가 미술작품에 전념하고 있다. 동양화가인 그는 수묵화의 고전적 양식에서 탈피하며 기존의 한국화가 갖는 한계에서 벗어나 수묵채색 작업의 현대화를 추구했고, 이를 다양한 표현방식으로의 확장 가능성을 제시하면서 한국화의 현대적 접목을 시도했다. 그의 작품 세계는 자유로운 화면구성과 화려하고 풍부한 색채감이 특징이다. 재료나 기법에 있어서도 아크릴을 사용하거나 부조 기법 등을 이용하여 동서양의 재료에 관계없이 작품을 제작할 뿐 아니라 보자기, 조각, 도자 등 평면과 입체를 넘나들며 그 영역을 넓혀 나가고 있다. 특히 이왈종 화가의 에디션 판화작품은 실크스크린 기법으로 제작되어 소장가치 높은 미술작품으로 인식되어 원화와 또다른 오리지널의 감성으로 대중에게 많은 사랑을 받고 있다. ▼ 깔끔한 원목 우드 액자와 더욱 고급스러움을 더하는 원목 관액자 그림닷컴에서 구입하신 고객님의 실제 리뷰사진 입니다 : ) ▼ 디테일한 부분까지 보여드릴게요 : ) 실물이 훨씬 아름답다는 점 ! ▼ 세트로 걸어놓고싶은 아담한 작품부터 공간을 갤러리로 만들어줄 대형 작품까지 모두 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 천국과 제주 중 한 곳을 선택하라고 하면 제주를 택하겠다. 제주의 자연과, 제주에 살아가는 생명 모두를 사랑하는 이왈종 화백. 그러기에 이왈종 화백의 작품에는 사람과 동물, 산새들이 현실의 크기와는 상관없이 모두가 동등하게 담겨있습니다. ▼ 이왈종 화백의 에디션판화 전용 쿠폰! 5월 한정이니 놓치지 마세요 : ) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230509_22/1683607563216Vk5vO_PNG/%EC%9D%B4%EC%99%88%EC%A2%85_%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EC%83%9D%ED%99%9C%EC%9D%98_%EC%A4%91%EB%8F%84.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시 소식] 한 점 하늘, 호암미술관 김환기 회고전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</guid>
            <pubDate>Fri, 12 May 2023 08:17:40 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[출처 : 호암미술관 호암미술관 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘_김환기 &gt; 전시 장소 : 호암미술관 (1,2층 기획전시실) 전시 기간 : 2.3 05. 18 ~ 23. 09. 10 관람 시간 : 화~일 오전 10시-오후 6시 매주 월요일 휴관 관람료 : 성인 14,000원 / 청소년 7,000원 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 한국 추상화계의 거장, 김환기 화백의 대규모 회고전이 오는 5월 18일, 호암미술관에서 개최됩니다. 여인들과 항아리, 1950년대 영원의 노래, 1957 리움미술관의 모태인 호암미술관이 재개관하며 한국 추상미술의 역사를 연 김환기 화백의 회고전인만큼 약 120점의 작품이 전시예정입니다. 국립혀대미술관에 기증된 이건희 컬렉션 중 하나인 '여인들과 항아리' 리움미술관의 소장품 '영원의 노래' 한국 미술품 사상 최고개인 132억 경매가 기록을 세운 '우주' 등 김환기 화백의 대표작들은 물론, 미공개 습작까지 한자리에서 감상할 수 있는 기회 ! : ) 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘, 김환기 &gt; 관람 예매 방법 ▲ 호암미술관 홈페이지 대규모 전시이니만큼, 사전 예약은 필수 ! 호암 미술관 홈페이지에서 간단하게 예약할 수 있어요. 먼저 원하는 관람 일자를 선택하시면 됩니다. 회색은 예약 불가일, 갈색은 예약 가능일 ! 월요일은 정기 휴관일이라는 점도 잊지 마시구요 : ) 호암미술관의 김환기 회고전은 시간대별로 관란예매를 받고있어요 ! 영화를 예매하는 것 처럼, 시간대별 예약가능 여부와 인원수를 확인할 수 있습니다. 날짜 선택, 시간선택, 인원수 선택까지 마친 후 간단한 개인정보 입력과 함께 예약을 진행해주시면 됩니다. : ) 간단하지만 원활한 전시 관람을 위해 미리미리 준비해가면 좋겠어요 ! 프리미엄 에디션으로 소장하는 김환기 화백의 작품 전시의 감동을 집에서도 느껴볼까]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230512_215/1683874994847j2OTV_JPEG/hoam-post03-img01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[귀여운 고양이 부장, Bond St. 작가 신작 에디션 출시-엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000410836</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000410836</guid>
            <pubDate>Thu, 18 May 2023 03:15:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[귀여운 고양이 시리즈로 사랑받고 있는 Bond St. 작가의 신작이 출시되었습니다. 귀여운 표정으로 정성스럽게 드립커피를 내리고 있는 &lt;드립은 역시 아재드립이라는 라떼 부장 고양이&gt;는 기존 Bond St. 작가의 커피 고양이 시리즈와 함께 두면 더욱 사랑스러울 것 같습니다 :) &lt;Bond St. 작가 고양이의 명언 시리즈&gt; 함께 전시하면 더욱 귀여운 Bond St. 작가의 다른 고양이 작품들을 아래 링크에서 만나보세요 :) https://smartstore.naver.com/l-diff/products/7379359949 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 액자 작품 구매시 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. 엘디프의 더 많은 베스트 셀러 정품 판화 작품들을 보고 싶으시다면! 엘디프의 베스트셀러 보러가기 엘디프 인기 대형 캔버스 판화 엘디프 인기 액자 에디션 판화 엘디프(L'Diff)의 모든 에디션 작품은 아티스트의 저작권을 보호하고, 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래(Art Fair-trade)를 통해 탄생합니다. 엘디프는 아티스트와 직접 저작권 계약을 한 합법적인 정품 에디션만을 취급합니다. 작품을 아티스트와 함께 꼼꼼하게 직접 검수하고 원화에 가장 가까운 에디션 작품으로 생산합니다. 엘디프는 에디션 작품의 판매 순수익금의 최대 50%를 아티스트에게 분배하며, 국내는 물론 미국, 싱가포르, 유럽 등 해외에서도 전시/홍보/판매를 추진하여 아티스트의 성장을 적극적으로 지원하는 아트 에이전시입니다. L'Diff Web L'Diff Instagram]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230518_86/16843791872040qTPf_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW!] 주태석 작가 에디션 판화 출시기념 할인 이벤트!!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000410700</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000410700</guid>
            <pubDate>Thu, 18 May 2023 07:13:03 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[주태석 작가 에디션 판화 오픈기념 할인 이벤트! 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 주태석 작가님의 자연 이미지 판화 오픈 기념 할인 이벤트를 전해드리려고 하는데요! 단 10명 한정! 자연이미지 2개 작품 중 1작품당 10명에 한하여 30만원 할인 이벤트를 진행합니다. 주태석 작가님의 단단한 나무와 숲, 홀릴듯한 색감의 서정을 지금 바로 판화로 만나보세요! 보이는 것, 생각하는 것을 그린다 주태석은 대구에서 태어나 홍익대학교 미술대학 및 동 대학원을 졸업하였다. 국내와 일본에서 수차례의 개인전을 가졌으며 한국 드로잉 대전(1981, 부르클린 미술관), 한일 현대회화제(1982, 후쿠오카 시립미술관, 1990, 국립현대미술관), 인도 트리엔날레(1985, 뉴델리), 現ㆍ像전(1986), 아시아 현대미술제(1986, 도쿄 도립미술관), 한국 현대작가전(1989, S.B.A.C 센터, 파리), 까뉴 국제회화제(1992), 한국 현대미술전(유럽13개국, 1998) 등 국내외 다수의 그룹전에 참가하였다. 그의 작품은 국립현대미술관, 서울 시립미술관, 호암미술관, 홍익대학교 박물관, 국회의사당 등에 소장되어 있다. 홍익대학교 미술대학 회화과 교수로 재직하다 정년퇴직을 하며 다시 전업 작가로 돌아왔다. 1980년대에 집중했던 ‘기찻길’ 연작은 한국 화단에서 극사실적 화풍의 한 전형으로 주목받으며 현대 회화의 이지적이고 관념적인 측면을 보여주었다. 기찻길 이후는 줄곧 ‘자연 이미지’ 연작으로 나무에 집중하는데 본향으로의 자연이기보다는 보호되고 복구해야 할 대상으로 보는 듯하다. ‘자연-이미지’에는 단단한 나무와 숲이 있고 홀릴 듯한 색감의 서정이 있다. 작가는 이를 내 보이기보다 보이지 않는 ‘저 너머’를 보라고 제시하고 있다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230518_263/1684374646227sYAVF_GIF/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC-%EC%86%8C%EC%8B%9D.gif?type=w304" length="0" type="image/gif"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[리드아트]CMYK전구 재입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000409801</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100339527/news/5000409801</guid>
            <pubDate>Wed, 17 May 2023 08:20:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CMYK 전구 ver.2 컬러그림자로 당신의 공간을 채워주세요. 아트윈도 에서 많은 사랑을 받았던 CMYK전구 Ver.2 가 드디어 재입고 되었습니다. 싱그러운 여름, 식물오브제에 CMYK전구 V2를 더하면 일상 속 평범했던 공간을 컬러그림자로 가득 채워 드릴꺼예요. CMYK Bulb V2 x BÖJA (CMYK 전구 V2 x 이케아 뵈야) CMYK Bulb V2 x LERSTA (CMYK 전구 V2 x 이케아 레르스타) CMYK Bulb V2 x HÅRSLINGA (CMYK 전구 V2 x 이케아 호르슬링아) CMYK Bulb V2 x Type 75 Floor Lamp (CMYK 전구 V2 x 앵글포이즈 )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230517_216/1684318202592PbL45_JPEG/V2_restocked_2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[그림선물] 풍수에 좋은 그림만 모아봤어요 : )]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000351872</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000351872</guid>
            <pubDate>Wed, 17 May 2023 08:20:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 마음에 오래 남는 특별한 선물, 심심한 인테리어에 포인트가 되어주는 그림액자 ! 한번 걸어두면 오래오래 두고 보게 되는 만큼 작품이 좋은 의미를 가지고있다면 더욱 특별할 것 같아요. 행복하길 바라는 마음을 담아, 복을 선물해요 ! 재물운을 불러오는 황금빛 ! 풍성한 결실의 상징, 열매 ! 현관 앞에 딱, 화사한 해바라기 ! 복으로 가득 채운 달항아리 ! 사이즈, 액자로 고민되실 때는 그림닷컴 톡톡으로 연락주세요 : ) 전문 큐레이터가 담당하여 작품과 가장 예쁘게 어우러지는 액자를 추천해드려요 ! 그림은, 그림닷컴 !]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230417_124/1681719468252kd4B9_PNG/%EB%B3%B5%EA%B7%B8%EB%A6%BC1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[East Winds 동풍, 이우환 신작 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000377427</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000377427</guid>
            <pubDate>Fri, 28 Apr 2023 09:14:58 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터' 로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 'East Winds 동풍' , 'Dialogeu', 또다른 'From Line' 을 새로 선보이게 되었습니다 : ) East Winds East Winds (L) + 띠움 베이지 East Winds (L) + 띠움 베이지 Dialogue (XS) From Line (XS) Dialogue (XS) / From Line_선으로부터 (XS) Dialogue (XS) / From Line_선으로부터 (XS) 일년내내 아트윈도 '오늘의 작품' 베스트를 놓치지 않는 'From Line' ! " 집이 갤러리처럼 변했어요~ " 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그 뒤를 잇는 신작 East Winds를 만나보세요 ! M / L / XL 세가지 사이즈로 준비했어요 : ) M 사이즈 : 71*55.8cm 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.5*81.5cm 거실 소파 위, 현관, 사무실에 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 넓은 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 고급스러운 원목 소재 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 원목 관액자 또다른 신작, 'Dialogue'와 'From Line' 섬세한 그라데이션이 돋보이는 Dialogue와 층층이 늘어선 선의 미학이 느껴지는 From Line 각각 40 x 49.3cm의 아담한 사이즈라 두 점을 나란히 세트로 걸어두기에도 너무 좋아요 : ) 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu de Paume) 갤러리와 서울의 갤러리현대, 박영덕화랑에서 개인전을 열었다. 일본 요코하마미술관에서 열린 〈전후 현대 일본의 전위미술〉(1994), 베네치아비엔날레 특별전(1995), 프랑스 퐁피두센터에서 열린 〈메이드 인 프랑스〉(1996), 서울 토탈미술관에서 열린 〈프로젝트 8〉(1996) 등에 참여하였다. 일본 나오시마에는 이우환 미술관이 설립되었다. 국립현대미술관과 파리 퐁피두센터, 일본•독일의 미술관 등에 작품이 소장되어 있다. 새로운 바람, East Winds 동풍 면과 선의 미학, Dialogue &amp; From Line 액자/사이즈 선택으로 고민되실 때, 그림닷컴 톡톡이나 고객센터 1577-7207로 연락주세요 : ) 1:1 맞춤 상담을 도와드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230428_141/1682670811019FtgPU_JPEG/2%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EB%8F%99%ED%92%8D1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 푸른 녹음이 가득한 그림을 만나보세요 🍀]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000409492</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000409492</guid>
            <pubDate>Wed, 17 May 2023 07:19:05 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[5월 3주차 아티쉬 윈즈데이 어느 덧 무더운 여름이 성큼 다가온 것만 같은 날씨가 계속되고 있어요 뜨거운 태양을 피해 시원한 곳으로 훌쩍 떠나고 싶은 마음이 듭니다 아름드리 큰 나무 아래 그늘에서 더위를 피하며 시원한 음료를 마시는 상상을 하는 것 만으로도 더위가 가시는 기분이에요 :) 이번 주 윈즈데이에는 푸르른 녹음이 가득한 그림을 소개합니다 5/17~5/24 기간동안 사용이 가능한 20% 할인 쿠폰도 받아가세요 ! A Year in Normandie Poster by David Hockney (Blossom Tree) A Year in Normandie Poster by David Hockney (House and Tree) A Year in Normandie Poster by David Hockney (Purple Tree) A Year in Normandie Poster by David Hockney (Trees) 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230517_131/1684303931658ks9hL_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW!] 송진욱 작가 에디션 판화 소식!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000408557</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000408557</guid>
            <pubDate>Wed, 17 May 2023 01:14:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[송진욱 작가님의 에디션 판화 오픈! 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 송진욱 작가님의 비주류의 아름다움 판화 오픈소식을 전해드리려고 하는데요! 송진욱 작가님은 획일화된 미의 기준 속 부합되지 못한 모든 것들이 가지고 있는 아름다움을 이야기 하고 있습니다. 송진욱 작가님만의 비주류의 아름다움을 판화로 만나보세요! 송진욱 작가님의 친필사인 비주류의 아름다움 송진욱 작가는 패션 스타일리스트를 졸업하였고 2016년에 어느 한 카페에서 시작된 개인전을 통해 꾸준한 활동을 이어오고 있는 작가이다. 그는 획일화된 미의 기준 속에 가려진 독특한 매력을 담아내는 작업을 계속하고 있다. 평면적인 모습 속에 작가가 들여다보는 그 너머의 아름다움에 주목하여 그려내며 작가만의 시선이 담긴 스타일링으로 인물들을 그려내며, 사회가 정의한 미의 기준에 부합되지 못한 모든 것들이 가지고 있는 비주류의 아름다움을 패션을 통하여 이미지를 재창조하고 회화로 담아내는 작업을 이어오고 있다. 이처럼 작가는 새로운 아름다움의 기준을 대중과 나누고자 한다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230515_83/1684136295828wpfQD_GIF/%EC%86%A1%EC%A7%84%EC%9A%B1-%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D-1.gif?type=w304" length="0" type="image/gif"/>
        </item>
    </channel>
</rss>