<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Mon, 04 Mar 2024 14:13:25 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[컨티뉴 작가展 눈물겹게 아름다운 그리움의 현현]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001121254</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5001121254</guid>
            <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 09:32:02 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[컨티뉴 작가展 눈물겹게 아름다운 그리움의 현현 가을은 이상한 계절입니다. 여름내 보이지 않았던 풍경들이 새록새록 눈에 띄기도 하고, 잊혀진 줄로만 알았던 기억들이 스물스물 떠오르기도 합니다. 그러다 문득, 지나간 시간이, 사람이, 사랑이 사무치게 그리워지기도 하죠. 자꾸 말랑말랑해지는 마음을 어쩌지 못하고 있다면 차라리 대놓고 빠져보는 것은 어떨까요? 현현 작가의 ‘기억 속 저편 여전히 숨 쉬고 있는 눈물 나게 그리운 사랑의 풍경들’로 미완성으로 남겨진 당신의 이야기를 시작해보세요. 01. 참 많이 그리웠다고 “당신에게 한번만 속삭일 수 있다면 다 괜찮을 것 같은데” 02. 그대가 꽃일 수밖에 없는 이유 “보잘 것 없는 마음에 말도 안되게 피어난 그 사랑 때문에” 03. 당신이 나를 생각할 때 “그대가 나를 기억 할 수 있도록 이 길 잃은 추억들 곁에 영원히 머무르겠어요.” 04. 생각하게 되었어 “무엇을 보고 무엇을 듣든지 난 그저 너를 그리게 되었어” 05. 그녀를 사랑하는 방법 “미소로 경청하고 사랑한다 속삭이고 달려가 작은 어깨를 안아주는 것” 06. 보고 싶어요 “이름 모를 풀 하나에 웃음 짓던 그대” | 일러스트레이터 현현은 수채화풍의 부드러운 색감, 동화적인 상상력으로 그려낸 서정성 넘치는 작품으로 많은 사랑을 받고 있다. 경영학을 전공하고 직장생활을 하면서도 그림을 향한 꿈을 저버리지 못해 끝끝내 그림쟁이가 되었다. &lt;6만시간&gt;, &lt;7년간의 마법같은 기적&gt; 등의 단행본과 사보의 삽화가로 활발하게 활동하며 사람들의 마음에 닿는 좋은 그림’을 그리기 위해 진심을 다하고 있다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240304_203/1709542686936U9JeM_JPEG/%ED%98%84%ED%98%84_%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 3월, 아티쉬의 새로운 소식💐]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001121006</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001121006</guid>
            <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 09:32:02 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[차가운 겨울이 지나고 따뜻한 봄이 찾아왔습니다. 새 계절을 만끽하기 위해 나들이 준비하시는 분들이 많을 것 같습니다. 나들이 가시는 분들을 위해 아티쉬가 신상 스카프를 준비했어요. 올 봄에도 여러분이 언제, 어디서나 그림과 함께하시길 바라며, 아티쉬의 새로운 소식 전해드릴게요! [NEW] 프레리&amp;모니카 포스버그 스카프 ​​​​​​​3/1~3/15 스카프 신상 출시기념 - 스카프 전상품 20% 할인 ​​​​​​​ 따뜻한 봄이 찾아왔어요! 새로운 스타일을 준비할 때입니다. 올해 봄을 함께할 신상 스카프에는 프레리와 모니카 포스버그의 그림을 담았습니다. 화사한 컬러로 가득한 스카프가 여러분의 스타일에 특별한 포인트를 줄 거예요. [SALE] 봄나들이를 위한 마켓백 3/1 - 3/31 20% OFF 나들이에 필요한 가벼운 가방, 아티쉬에서 마음에 쏙 드는 디자인을 찾아보세요. 한달간 진행되는 20% 할인 이벤트를 놓치지 마세요! [NEW] MR. 포스터 3종 일본의 네오팝 아티스트, 미스터(MR.)의 아트포스터 3종을 소개합니다. 현대 사회의 소비 문화와 기술 발전이 가져오는 변화를 주제로 삼은 그의 작품은 감각적인 컬러와 독특한 캐릭터로 가득합니다. 미스터의 작품은 전통적인 일본 문화와 현대적 요소를 융합하여 새로운 시각을 제시하며, 그에 대한 관심과 사회적 반성을 일깨웁니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240304_237/1709537596079UFljg_JPEG/newsletter.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Simon Ko : Mellow Island, 서정아트 서울]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5001120675</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5001120675</guid>
            <pubDate>Mon, 04 Mar 2024 05:51:12 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Simon Ko Mellow Island 사이먼 고 개인전 일상에서 마주하는 정서적 교류의 단편과 감정적 충만의 순간을 포착하는 작가 사이먼 고의 개인전 《Mellow Island》展이 오는 15일부터 서정아트 서울에서 진행됩니다. 너무 멀고 찾기 어려워 아무리 노를 저어도 절대 도달할 수 없는 환상 속 가상의 섬, 멜로우 아일랜드. 사이먼 고는 이번 전시에서 이러한 가상 공간에 사실에 기반한 구체적인 상황을 묘사하는 동시에 상상에 기반한 배경이나 소품을 병치하여 관객 스스로를 작가가 만들어 낸 가상의 세계로 몰입하도록 하였습니다. 올해의 봄을 여는 이번 전시에서는 작가의 신작과 더불어 전시장 초입에서 공간을 압도하는 월 페인팅까지 만나볼 수 있으니 따뜻해지는 봄의 기운을 서정아트에서 직접 만나보시기 바랍니다. ⓒ서정아트 Mellow Island 서정아트는 2024년 3월 15일부터 4월 21일까지 올해의 봄을 여는 전시로 사이먼 고의 개인전 《Mellow Island》를 선보인다. 사이먼 고는 일상에서 마주하는 정서적 교류의 단편이나 감정적 충만의 순간을 포착한다. 작가 고유의 인물 표현 방식과 화면 질감은 그가 경험한 관계로부터 비롯된 여러가지 감정들의 반사체이다. 사랑, 신뢰, 미움, 좌절 등 요동치는 감정의 기폭(旗幅)은 이번 전시에서 멜로우 아일랜드라는 가상의 섬을 향해 항해한다. 멜로우 아일랜드는 너무 멀고 찾기 어려워 아무리 노를 저어도 절대 도달할 수 없는 환상 속 섬이다. 사람들은 달콤하게 무르익은 무언가를 찾아 떠나지만 그들은 결코 섬을 발견할 수 없다. 대신 멜로우 아일랜드는 섬을 찾고자 하는 모두에게 관계의 성숙이라는 선물을 보상으로 준다. 따라서 이 여정은 실패로 끝날 수 없으며, 오히려 그 자체로 무르익는 것이다. 사이먼 고의 화면은 일상적인 순간을 특별한 경험으로 전환시킨다. 가구를 사러 인테리어 샵에 가는 일, 누군가를 위해 파티 준비를 하다 실패했던 기억, 여행지의 호텔 방 안에서 시간을 보내는 하루 등은 지극히 사소하고 내밀한 일상이다. 작가는 이 보편적인 순간을 실제와 환상을 오가며 다채롭게 재구성한다. 그의 작품은 사실에 기반한 구체적인 상황을 묘사하면서 동시에 상상에 기반한 배경이나, 소품을 병치한다. 또한 작가는 촉감, 즉 손의 흔적이 뚜렷하게 드러나는 텍스처를 평면에 구현하며 공감각적인 입체적 감상을 유도하면서도 원근감이나 소실점에 개의치 않은 듯한 화면 구성을 통해 회화가 가진 평면성에 충실한 인상을 준다. 이같이 모든 경계를 모호하게 만드는 사이먼 고의 장치는 작품 안팎에 담긴 이야기를 읽어내고 싶은 심상을 자극하며 작품에 담긴 사연, 인물들 간의 관계에 몰입하게 한다. 이번 전시는 관객이 스스로를 이입시킬 수 있는 보편적인 상황을 제시하며 서서히 환상으로 이끄는, 사이먼 고의 확장된 세계로의 초대이다. 특히 전시장 초입, 공간을 압도하는 월 페인팅(Wall Painting)은 사이먼 고 작품에서 돋보이는 특유의 질감 표현 재료인 모델링 페이스트를 사용하여 캔버스를 벽 너머까지 확장시켰다. 그 공간을 점유하는 인물 조각은 회화 작품 속 주인공이 잠시 걸어 나와 휴식을 취하는 듯 생동한다. 소용돌이 치는 거대한 이미지는 이 여정이 쉽지만은 않을 것을 짐작하게 하면서 동시에 인물에게 이입하여 작가가 제안하는 환상의 세계에 본격적으로 투신하고 흠뻑 물들을 채비를 하게 한다. 위태로운 배에 몸을 싣고 떠나는 사이먼]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240304_255/1709530010157QCrj2_JPEG/240315-%EA%B0%95%EB%82%A8_%EC%82%AC%EC%9D%B4%EB%A8%BC%EA%B3%A0-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 오늘의 작품 1위! 이우환 Lee Ufan 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000920456</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000920456</guid>
            <pubDate>Thu, 22 Feb 2024 08:17:59 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터', 'East Winds 동풍', 'Dialogue' 등 차분하면서 기품이 넘치는 추상화 작품들로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 작품을 그림닷컴에서 만나보세요 : ) 이우환 화백님의 모든 작품에 사용할 수 있는 5% 할인쿠폰 이벤트 중 ! 스페셜한 할인혜택, 놓치지 마세요 : ) '오늘의 작품' 베스트 ! 절대 실패하지 않는 작품, &lt;From Line&gt; 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그림 한 점 걸었을 뿐인데, 집이 갤러리처럼 변했어요 ! SBS 조정식 아나운서분의 신혼집 ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 원목 띠움루나섹 베이지 액자 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt; ● &lt;From Line 선으로부터&gt; / 101.6 x 81cm / 알루미늄 블랙 거장 이우환 화백의 작품에서 느껴지는 분위기로 어떤 인테리어에도 차분함과 고급스러운 이미지를 더해주는 작품입니다. 드라마 &lt;결혼작사 이혼작곡 3&gt;에서도 만나볼 수 있는 그림닷컴 : ) ! 이우환 작가님 작품은 M / L / XL 세가지 사이즈로 준비되어있어요 M 사이즈 : 70*55cm 아담한 사이즈로 꼭 벽에 걸지않고, 선반에 기대어만 두어도 분위기가 살아나요. 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.6*81cm 거실 소파 위에 걸어두실 때 가장 많이 찾아주시는 사이즈예요 : ) 현관이나 사무실 벽면에도 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 가장 큰 대형 사이즈로 압도적인 존재감을 뽐낼거예요. 넓은 평수의 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! " 공간마다 사이즈감은 다르게 느껴질 수 있기 때문에 직접 벽면에 줄자로 사이즈를 재보시는 방법이 가장 정확해요 " 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 높은 퀄리티의 알루미늄 소재와 고급스러운 원목 소재로 제작되어요 : ) 전면의 아크릴로 작품 보호에도 탁월해요. 알루미늄 / 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 압도적인 존재감! 에디션 판화, 오리지널 원화에도 가장 선호도가 높은 고급형 액자입니다 : ) 원목 관액자 작품의 발색과 선명도를 높여주는 '루나섹 (압축아크릴) 액자'와 얇은 원목 테두리의 띠움 액자를 더했어요. 모던한 감성을 더하고, 작품을 더욱 빛나게 만들어주는 프리미엄 액자입니다. 원목 띠움루나섹 베이지 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230908_69/16941597458678VFMf_PNG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98_%EA%B7%B8%EB%A6%BC%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 이우환 'Dialogue_2' 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001118746</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001118746</guid>
            <pubDate>Sat, 02 Mar 2024 01:49:17 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 아트에디션 카테고리에 신규 등록된 작품, 이우환 화백의 &lt;Dialogue_2&gt;를 소개해드리려고 합니다. 철학적 사색과 깊은 명상을 작품에 담은 이우환 화백, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE 생성과 소멸까지의 과정을 담은 &lt;선으로부터&gt;. 그려지는 것과 그려지지 않은 것을 관계 짓고자 한 &lt;점으로부터&gt;등 이우환 작가는 빈 공간과 채워진 요소들의 적절한 균형을 통해 관함자에게 '여백'을 감상할 수 있는 적막한 순간을 제공한다. 작품 위의 복잡성은 배제한 채 그저 상념에 잠길 수 있는 나만의 오롯한 시간이 합쳐져 그의 작품이 완성된다. 무한한 시공간의 개념을 작품 안에 담은 작가, 이우환 WEART ART EDITION 이우환 작가는 국제적으로 인정받아 다양한 전시회에 참여하며, 예술시장에서 꾸준한 인기를 얻는 아티스트입니다. 2022년 상반기에는 국내 경매 시장 1위를 기록하며 국내외로 조명받으면서 가격 상승세가 이어지고 있는데요, 이우환 작가의 작품이 미술 시장에서 높은 수요를 보이고 있습니다. 그는 선과 점으로 새로운 차원의 미술을 완성하여 시각적인 요소와 감성적인 요소를 동시에 느끼게 합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 이우환 &lt;Dialogue_2&gt; WEART ART EDITION 작품을 통해 흑백의 극명한 대비를 이용하여, 시각적인 충돌을 연출하면서도 서로 뒤섞이는 미묘한 교감을 느끼게 하는 작품입니다. 이우환 작가가 추구하는 '화가의 언어'를 통해 그가 사람들의 마음속에 깊이 다가가고자 하는 의지를 보여줍니다. 그는 본인과 사물, 세계와의 관계 그리고 공존에 대해 끊임없이 고찰하며 무한한 시공간의 개념을 작품 안에 담고자 했습니다. 이우환_Dialogue_2 "존재한다는 것은 점이며 산다는 것은 선이므로 나 또한 점이며 선이다. 삼라만상이 나의 재생산이 아닌 것처럼 내가 표현하는 점 또한 늘 새로운 생명체가 되리라" - 이우환, '여백의 예술' 중 &lt;Dialogue_2&gt;는 이우환 미술관에서 정식 발행된 아트상품을 최고급 원목 프레임으로 제작하였습니다. 철학적 사색과 예술적 표현이 결합한 작품으로 깊은 울림을 전달합니다. 위아트 작품에는 미술관에서 사용되는 고급 황동 네임택이 부착됩니다. 작가에 대한 정보를 제공하며, 미술관과 같은 고급스러운 전시 효과를 자랑할 뿐만 아니라 작품의 소장 가치를 높여드립니다. ■ 이우환_Dialogue_2 바로가기 독특한 시각과 예술적인 표현력을 통해 감상자에게 깊은 감동을 주는 이우환 화백, 지금까지 그의 &lt;Dialogue_2&gt; 작품을 소개해드렸습니다. 깊은 사색을 전달하는 그의 작품으로 여유로운 시간을 가져보시는 건 어떨까요? 이우환 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) Dialogue_2 #추상주의 #모던 #현대미술 #이우환 #한국미술 #고급 www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 :]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240302_26/1709342157194uPKwT_JPEG/SE-d2e70dfb-0dde-4084-98e1-eb5833e92f9b.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리조이] 🎀JOY WHITE DAY🎀]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100227750/news/5001118349</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100227750/news/5001118349</guid>
            <pubDate>Fri, 01 Mar 2024 06:18:59 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🎀JOY WHITE DAY🎀 순수하고 사랑스러운 그림이 담긴 파우치로 사탕같은 달콤한 마음을 전해보세요🍭 신철 - 파우치]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240301_36/1709272351558bysYv_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%9C%88%EB%8F%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 최영욱 'Karma_1' 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001116882</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001116882</guid>
            <pubDate>Thu, 29 Feb 2024 07:15:25 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 최영욱(Choi Young Wook)의 &lt;Karma_1&gt;을 소개해드리려고 합니다. 전통적인 아름다움과 현대적인 감각을 결합하여 많은 사람들에게 사랑받고 있는 &lt;Karma_1&gt; 작품을 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;Karma_1&gt; 최영욱 작가의 Karma 시리즈는 간결한 표현과 함께 복잡한 감정의 미묘한 면을 담아내어 예술을 통해 소통의 다리를 만들어냅니다. 그의 작품은 미술의 경계를 넘어 인간 감정의 복잡성을 탐험하며, 관람자들에게 깊은 감동과 인상을 남기고 있습니다. '업'과 '연'을 담은 달항아리의 주인공, 최영욱(Choi Young Wook) WEART ORIGINAL 최영욱은 감성적이고 섬세한 예술가로, 그의 작품은 감정과 아름다움을 표현하는 독특한 미적 감각을 담고 있습니다. 그의 작품은 세밀한 선과 다채로운 색채를 통해 감동적인 이야기를 전달하며, 관객들에게 깊은 감정의 공감을 일으킵니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 최영욱 &lt;Karma_1&gt; WEART ORIGINAL 최영욱 작가의 Karma 시리즈는 간결한 표현과 함께 복잡한 감정의 미묘한 면을 담아내어 예술을 통해 소통의 다리를 만들어냅니다. 그의 작품은 미술의 경계를 넘어 인간 감정의 복잡성을 탐험하며, 관람자들에게 깊은 감동과 인상을 남기고 있습니다. 그렇다면 최영욱의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 22년 낙찰률 95%, 73점 낙찰기록 달성 아티스트(예술경영지원) 02 컬렉팅 선호도와 시장 가치가 가장 높은 푸른 바탕의 달항아리 03 빌 게이츠가 사랑한 아티스트 (게이츠 재단 소장) &lt;Karma_1&gt;은 '인연'의 의미를 품은 세밀한 크랙 표현과 항아리 속 투명하게 스며든 산수도가 인상적인 작품입니다. &lt;Karma_1&gt; 원화에는 사이드랩에 작가의 친필 서명이 기재되어 있습니다. ■ 최영욱의 &lt;Karma_1 바로가기 낙찰률 95%, 73점 낙찰 기록을 달성한 아티스트 최영욱의 산수도가 투명하게 스며든 달항아리, Karma 시리즈. 지금까지 최영욱의 &lt;Karma_1&gt; 원화를 소개해드렸습니다. 사이드랩에 작가의 친필 서명이 기재된 세상에 오직 하나뿐인 원화로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 최영욱뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터팀이었습니다. 감사합니다. :) Karma_1 www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240229_153/1709189848970OBV86_JPEG/page-3(2).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[20% SALE] 특별한 일상을 선사할 아트미러]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001085706</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001085706</guid>
            <pubDate>Wed, 28 Feb 2024 00:59:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 매월 찾아오는 그림닷컴 [이달의 스페셜 세일] ! 인기 작가의 작품을 담은 거울, 아트미러 전품목 20% 세일 소식을 전해드려요. Curator’s Note 2월은 많은 것이 새로 시작되는 시기입니다. 누구나 하루에 한 번 쯤은 거울을 들여다봅니다. 매일 마주하는 거울 속에서 새해 첫날의 다짐은 잘 지켜지고 있는지, 잊고지낸 건 아닌지 돌아보고 또 새로운 마음으로 하루의 시작을 맞이하세요 ! 이달의 스페셜 세일 아트미러 20% OFF ~24.02.29 Tip. 작가의 친필사인과 고유 넘버를 가진 에디션 아트미러는 새로운 장소에서의 시작을 축하하는 특별한 집들이 선물로 추천합니다. 휴식 (30 editions) 류예지 마음에 여유가 필요한 날, 쉼과 휴식이 필요한 날. 류예지 작가의 ‘휴식’은 편안한 주말의 여유를 닮았습니다. 거울에 비친 나에게도 잠시 휴식을! 구름 위 얹힌 체리 한 알이 오늘의 기분과 인테리어에 산뜻한 포인트가 되어줍니다. 폴의 고백｜너에게 간다 (30 editions) 박현웅 둥실둥실 풍선과 함께 곰돌이 폴은 어디로 가는 걸까요? 거울에 담기는 풍경이 모두 폴의 여행지가 될 거예요. 박현웅 작가가 펼쳐내는 동화같은 세계로 아이들의 호기심과 상상력을 자극하는 여행을 떠나요. 그대를 사랑합니다 (30 editions) 손유영 민화가 가진 전통미와 사랑스러운 고양이가 만난 아트&amp;미러! 매일 아침 거울 속 고양이와 눈맞춤하며 사랑이 주는 따스함을 느껴보세요. 붉은 동백꽃의 꽃말인 ‘그대를 사랑합니다’가 작품명이 되었듯이, 손유영 작가가 늘 고양이를 통해 말하고자 하는 ‘사랑’이 가득 담긴 특별한 작품입니다. 너는 나의 봄이다 (30 editions) 손유영 창밖의 벚꽃을 바라보는 고양이는 봄을 기다리는 것 같지만 스스로가 누군가에게 기쁨을 주는 봄이기도 합니다. 손유영 작가는 작품 속 고양이로 마음 속 바램과 감정을 표현하지요. 창틀 사이로 비춰진 계절은 늘 따듯한 봄날처럼 느껴질 거예요. 희망과 설렘으로 가득한, 사랑스러운 봄을 집안에 들여보세요! 첨첨 添添 (30 editions) 허 욱 더할 첨(添)자 두개를 붙여 ‘더하다’라는 의미가 두 번, 첨첨(添添)은 ‘계속하여 보탠다’는 허 욱 작가의 작품세계를 나타냅니다. 움직일 때마다 언뜻언뜻 비춰보이는 내 모습도 더해져 매일 또다른 작품이 되지요. 팝한 색감에 보면 볼수록 빠져드는 패턴! 어디에서도 볼 수 없는 독특한 스타일의 아트 미러로 밋밋한 공간에 감성을 더해보세요. Tableau No.IV 피에트 몬드리안 점, 선, 면만을 이용한 추상의 거장 피에트 몬드리안의 대표작 중 하나인 Tableau No.IV가 거울로 새롭게 탄생했습니다. 부분적으로 거두어 낸 면을 나와 내 주변 풍경으로 가득 채워보세요. 지금도 널리 사랑받는 몬드리안의 작품은 모던한 인테리어에 과하지 않으면서 시선을 사로잡는 포인트가 됩니다. Tree of Life (생명의 나무) 구스타프 클림트 거장의 명화에서만 느낄 수 있는 깊이감을 간직한 구스타프 클림트의 아트&amp;미러입니다. 화려한 장식과 황금빛으로 찬란하게 빛나는 ‘생명의 나무’가 집안의 품격을 높여주고, 좋은 기운을 불러와 활기를 더해줍니다. 나뭇가지 사이로 비춰지는 내 모습은 명화 속 인물이 될 거예요. LOOK at ME 아트&amp;미러는 고급스러운 전용 케이스에 안전하게 포장하여 보내드립니다. *선물하시는 경우 고객센터 혹은 카카오톡 채널로 문의주시면 간단한 메세지 카드를 동봉해드려요 : ) ▲클릭하시면 그림닷]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240215_210/1707969610587KDYwW_JPEG/1000x600.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 알렉스 카츠의 'Dancer 2' 오리지널 판화 입고!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001111098</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5001111098</guid>
            <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 11:11:52 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CURATOR NOTE &lt;Dancer 2&gt; 알렉스 카츠의 인물화는 그의 대표적인 예술 소재이며 선명한 색채와 단순화된 형태로 특징 지어집니다. Dancer 시리즈는 검은 배경에 채색 인물을 중심으로 배치해 몰입도를 높인 구성이 특징이며 에드가 드가에 대한 존경심이 담긴 작품입니다. 알렉스 카츠의 독특한 시각과 스타일의 대표작을 컬렉팅 해보세요. 알렉스 카츠는 '아메리칸 스타일'을 대표하는 작가로 과감한 화면 구성, 대담한 채색, 그리고 절제된 분위기로 전통과 아방가르드가 맞닿아 있는 현대적 리얼리즘을 표현합니다. 주변에서 흔히 접할 수 있는 풍경, 그리고 인물들의 무표정은 묘하게 느껴지지만 단조롭고 고요한 우리의 실제 삶과 가장 닮아있는 표현으로 다가와 평면적인 우리의 생활을 돌아보는 기회를 제공합니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 알렉스 카츠 (Alex Katz) &lt;Dancer 2&gt; WEART ORIGINAL &lt;Homage to Degas&gt; 작품은 국내외 경매에 자주 등장하며 유명해진 작품입니다. 드가에 대한 찬양이자 현대와 고전이 만나는 아름다운 대화의 결과물입니다. 미술 역사에 경의를 표하는 동시에, 시간과 장소를 초월하는 아름다움을 담아낸 작품입니다. 그렇다면 알렉스 카츠의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 동일 작품 255% 상승, 20년 900만원에서 23년 3,200만원 (아트시) 02 세계 주요 옥션 4,430회 / 180억 원 이상 낙찰 기록 작가 (아트프라이스) 03 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 200 (아트프라이스) 입체감을 강조하는 관액자를 채택해 작품에 집중되는 효과 고급판화지에 세밀하게 표현된 오리지널 판화 ■ 알렉스 카츠_Dancer 2 바로가기 황동으로 주문 제작된 알렉스 카츠의 네임텍 24년 1월 최고급 원목 프레임으로 재작업하여 최고 수준의 컨디션 유지 유명 호텔들과 경매, 페어에 전시하며 고공행진을 이어가고 있는 슈퍼스타 아티스트 알렉스 카츠, 지금까지 그의 &lt;Dancer 2&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 그의 강렬한 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 알렉스 카츠 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) 크기 177.8 x 88.9 cm (액자 포함 185.8 x 96.9 cm) 형태 판화 www.wart.co.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240227_200/1709029566577MzFvB_JPEG/SE-cc374522-3151-4da5-8db5-9519190f6fe9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[온라인 최저가로 만나는 이우환 작가의 From Line🎨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001110600</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001110600</guid>
            <pubDate>Tue, 27 Feb 2024 08:17:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이우환 작가의 From Line 작품을 다양한 사이즈와 온라인 최저가로 만나보세요! tina****님과 cho*****님의 네이버 리뷰입니다 cho*****님의 네이버 리뷰입니다 dnjs******** 님의 네이버 포토리뷰입니다. dnjs******** 님의 네이버 영상리뷰입니다. 캔버스 위에서 굵게 시작되는 선이 아래로 내려오면서 점차 색이 엷어지는 것을 표현하였다. 물감의 농도나 선 사이의 간격은 조금씩 다르지만 나름의 규칙을 가지고 안료를 찍어 캔버스에 묻혀나가는 방식이다. 이를 통해 동양의 "생성과 소멸"에 대한 메시지를 전달하고자 하였다. ✨ 아티쉬에서는 고객분들께서 더욱 더 원작과 비슷한 형태로 작품을 감상하실 수 있도록 불필요한 여백을 제거하고 별도의 마트지 옵션을 추가하였습니다. ✨ 가볍고 모던한 알루미늄 프레임과 고급스럽고 편안한 원목 액자 프레임 두 가지 중에서 선택이 가능하며, 여러 색상의 프레임을 추가하여 선택지의 폭을 늘렸습니다 원목 액자는 MDF재질이 아닌 고급 원목 프레임으로 제작되어 더욱 더 고급스러운 분위기를 자아냅니다 ✨ 옵션이 너무 많아 결정이 어려우신 경우 네이버 톡톡 메세지로 문의 주시면 상담 도와드리겠습니다 :) L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 집안 곳곳 어디에 두어도 잘 어울리는 사이즈의 액자입니다 . L 사이즈 (63x51cm) / 여백없음 (알루미늄 화이트) L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm 여백이 들어가 다소 답답할 수 있는 그림의 주변을 트이게 하였으며, 마치 미술관에서 작품을 보는 느낌이 듭니다. L 사이즈 (63x51cm) / 마트여백 3cm (원목 미송) ● (L사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] L : 63x51cm - [여백] L : 여백없음 / 마트여백 3cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 64.6x52.6cm 마트 3cm : 70.6x58.6cm - 원목 (미송) 여백없음 : 66x54cm 마트 3cm : 72x60cm (블랙,화이트) 여백없음 : 67x55cm 마트 3cm : 73x61cm XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 대형 사이즈 액자로 넓은 공간에 두면 고급스러운 느낌이 물씬 나는 사이즈입니다. XL 사이즈 (95x76.2cm) / 여백없음 (원목 미송) XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm 액자 주변에 여백을 추가하여 시원하게 트인 느낌이 들도록 하였습니다. 화이트프레임에 여백이 들어가면 확장된 느낌을 주어 그림이 더으욱 시원해보이는 효과가 있습니다 XL 사이즈 (95x76.2cm) / 마트여백 5cm (알루미늄 화이트) ● (XL사이즈) 작품 상세정보 ● [ Artist (작가)] Lee Ufan - [ Image Size (이미지 사이즈)] XL : 95x76.2cm - [여백] XL : 여백없음 / 마트여백 5cm - [ Frame Size (액자 전체 사이즈)] 알루미늄 (블랙,화이트) 여백없음 : 96.6x77.8cm 마트5cm : 106.6x87.8cm - 원목 (미송) 여백없음 : 98x79.2cm 마트 5cm : 108x92.2cm (블랙,화이트) 여백없음 : 99x80.2cm 마트 5cm : 109x93.2cm - 이우환 초대형 사이즈 액자 - -이우환 작가의 다른 작품 보러가기- 액자 안내 액자 전면은 기본 아크릴로 마감됩니다. 슬림패널 액자와 캔버스 액자는 전면 마감이 되지 않은 노출형 액자입니다. 전면 아크릴 없이 제작을 원하시거나 전면 유리 마감을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니다. 알루미늄 액자 0.8cm 두께의 얇은 알루미늄 액자가장 베이직한 형태로 그림을 모던하고 세련되게 연출할 수 있습니다. 그림과 액자 사이에 종이마트를 추가하여 그림이 더욱 깊이 있고 돋보이게 할 수 있습니다. 마트 사이즈 변경을 원하시는 경우 아티쉬 고객센터로 문의 부탁드립니]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230922_159/1695363712206Nlf48_JPEG/%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%982.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>