<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 01 Nov 2023 10:15:58 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[꼭두도예 11월 페어 참여합니다~!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100783506/news/5000832517</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100783506/news/5000832517</guid>
            <pubDate>Wed, 01 Nov 2023 10:15:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[꼭두도예가 11월에 '대전아트쇼 2023' , '인천 아시아 아트쇼 2023' 페어에 참여합니다 선선한 요즘 나들이 삼아 다녀오시기에 좋을듯 합니다~ 페어에 오셔서 꼭두도예 작품도 보시고, 국내외의 다양한 작가분들의 작품도 구경하세요! 자세한 사항은 꼭두도예 블로그를 통해 확인해주세요!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231101_269/1698832505020hHlKq_JPEG/IMG_7584.JPG?type=w304" length="0" type="image/JPG"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 11월, 아티쉬의 새로운 할인소식💛]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000832205</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000832205</guid>
            <pubDate>Wed, 01 Nov 2023 08:18:23 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[매년 이맘때 쯤부터 유럽에서는 크리스마스 마켓이 열립니다. 나라마다, 도시마다 조금씩 특색이 다르고 볼거리가 다양해 여러 지역의 크리스마스 마켓을 방문하는 재미가 있답니다. 아티쉬도 크리스마스 시즌에 맞춰 다양한 볼거리를 준비했는데요. 여러분이 아티쉬와 함께 크리스마스를 마음껏 즐기셨으면 좋겠어요. [MERRY X-MAS] MD's Pick 크리스마스 선물전 11/1-11/30 UP TO 20% 크리스마스 선물 준비하고 계시죠? 무슨 선물을 해야할 지 아직 고민중이시라면 아티쉬 엠디가 딱 맞는 크리스마스를 알려드릴게요. [NEW] 2024 다이어리 (4종) 2024 아티쉬 다이어리가 출시되었어요. 2024 캘린더와 세트 구성으로, 선물용으로도 아주 좋답니다. 매월 새로운 그림으로 다채로운 아티쉬 다이어리로 2024년을 준비해보세요. 다이어리+캘린더 세트 구매시 10% 할인 (4종 한정) [NEW] 크리스마스 카드 (14종) 조금만 더 있으면 크리스마스죠? 즐거운 연말을 위해 앞으로 많은 크리스마스 시즌 상품을 출시할 계획인데요. 그 시작은 바로 크리스마스 카드랍니다. 선물은 역시 마음이 가장 중요하죠. 선물과 함께 마음을 담아 보낼 카드를 써보세요. [NEW] 크리스마스 쿠션 (3종) 집을 크리스마스 분위기로 꾸미고 싶을 때 가장 간단한 방법! 아티쉬 크리스마스 쿠션으로 포인트를 주세요. 쿠션 하나만으로도 집안에 크리스마스를 불러옵니다. [NEW] 크리스마스 담요 크리스마스 분위기 물씬 나는 담요로 보온도 챙기고 인테리어도 챙기세요! 극세사 담요가 몸을 따뜻하게 감싸줘요. 사용하지 않을 때에는 소파나 침대 위에 펼쳐주면 인테리어 소품으로도 활용할 수 있습니다. [NEW] 2024 VIP 캘린더 '라울 뒤피의 플라워 컬렉션을 담은 2024 VIP 캘린더가 출시되었습니다. 고가의 판화에서만 볼 수 있었던 제작 기법을 사용했습니다. 고급스럽고 색다른 선물을 찾는 분들에게 추천합니다. [SALE] 찬 바람 부는 날 따뜻한 담요 11/1-11/15 20% OFF 요즘 같이 추운 날에는 거실, 사무실에 담요 하나씩 필수로 두고 다니시죠? 아직 담요가 없거나 여분이 필요하시다면 아티쉬 담요 세일을 눈여겨 봐주세요! 딱 2주간 진행되는 할인 행사를 놓치지 마세요. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231101_110/1698826241543Ps34F_JPEG/newsletter-%ED%81%AC%EB%A6%AC%EC%8A%A4%EB%A7%88%EC%8A%A4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[장욱진 화백의 아트포스터 및 에디션 판화 예약구매 소식을 알려드려요!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000830077</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000830077</guid>
            <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 09:14:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[장욱진 화백 아트포스터 &amp; 에디션 판화 오픈!! 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. [한국 근현대 미술의 대표주자], 장욱진 화백의 아트포스터와 판화 작품들을 소개드리려 하는데요! 순수함 가득한 고향의 풍경 장욱진은 박수근, 이중섭, 김환기 등과 함께 한국의 근현대 미술을 대표하는2세대 서양화가이다. 일본 동경제국미술학교에서 유화를 전공하고 한국 전쟁 이후 서울대학교 미술대학에서 교수(1954-1960)로 재직하였으나, 작품 창작에 몰입하기 위해 6년만에 사임한다. 자연과 더불어 살며 단순한 선과 독창적인 색채의 그림을 선보인 그는 세련된 표현과 조형적 치밀성으로 독특한 화풍을 선보였다. 다정다감한 집들과 시골풍경, 산, 까치, 강아지, 소, 나무, 해와 달 등 일상의 흔하고 소박한 것들을 소재로 해학이 담긴 장욱진 예술의 전형을 열었다. 자연과 사물들을 그대로 재현하는 것이 아니라 사물 안에 내재해 있는 근원적이고 정신적인 본질을 추구하였다. 그렇기에 장욱진의 작품은 단순하면서도 대담하다. 평생을 “나는 심플하다” 라고 외치며 자연속에 살며 그림을 통해 동화적이고 이상적인 내면세계를 표현했다. 1990년 12월 27일에 73세의 나이로 작고하였다 단순한 선과 독창적인 색채, 세련된 표현과 조형적 치밀성으로 독특한 화풍을 담고 있는 장욱진 화백. 아트앤에디션은 장욱진 화백의 작품들을 보다 높은 퀄리티로 만나실 수 있게 제작하였습니다. 다양한 크기의 작품들로 구성하여, 더욱 다채로워진 이번 와디즈 프리오더. 장욱진미술문화재단과 공식으로 협의 하, 정품으로 만나보실 수 있는 기회까지! 액자와 함께 특별 할인가로, 오직 와디즈에서 예약구매로 만나보실 수 있습니다. 많은 관심과 참여 부탁드립니다. 감사합니다. 본펀딩 기간 11.17 17시 오픈 ~ 11.30 17시 마감! 와디즈 홈페이지에서 "장욱진"을 검색해주세요! 와디즈에서 장욱진 예약구매 살펴보기!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_172/1698739768521NKbYu_PNG/%EC%99%80%EB%94%94%EC%A6%88_%EC%83%88%EC%86%8C%EC%8B%9D.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW] 나 혼자 산다 위너 송민호님이 선택한 작품!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000572060</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000572060</guid>
            <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 09:14:49 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[나만의 취향을 드러내는 아이템으로 꽉 꽉 채우는 '맥시멀리스트' ! 최소한의 아이템으로 사는 '미니멀리스트'의 라이프 스타일과는 확연히 다른 느낌이지요 :) 압도적인 존재감을 자랑하는 대형 사이즈의 신규 작품들이 그림닷컴에 입고되었습니다. 폴인아트 전시에 설치 된 작품 좋아하는 작품으로 공간을 가득히 채우고 싶은 맥시멀리스트도, 깔끔하게 정돈 된 공간에 단 하나의 포인트를 더하고 싶은 미니멀리스트도 ! 유니크한 매력을 가진 대형 작품 한 점으로 개성이 넘치는 감각적인 인테리어를 완성해보세요 :) MBC &lt;나 혼자 산다&gt; 스테판 사그마이스터의 The Happy Show는 예능 프로그램 &lt;나 혼자 산다&gt; 에서 송민호 분의 마이노하우스 거실을 당당히 장식한 작품이기도 합니다. 90.5x128cm라는 숫자로 볼 때보다, 실제로 거실에 설치된 모습을 볼 때가 직관적으로 확 와닿는 것 같아요. 맥시멀리스트 PICK ! 감각적인 신규 대형작품 5종을 소개해드려요 :) *작품을 클릭하시면 작가 설명도 함께 보실 수 있습니다 The Happy Show 스테판 사그마이스터 (Stefan Sagmeister) Thinking With Your Hands (Denken mit den Händen) 빌리 굴 (Willy Guhl) Scientific Drawing (Wissenschaftliches Zeichnen) 폴리 버트람, 다니엘 볼카트 (Polly Bertram, Daniel Volkart) Through The Flower (Durch die Blume) 이자 흐렌 (Iza Hren) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230807_59/1691393968197U89TJ_PNG/%EC%8A%A4%ED%85%8C%ED%8C%90%EC%82%AC%EA%B7%B8%EB%A7%88%EC%9D%B4%EC%8A%A4%ED%84%B0.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 김중백 작가 개인전 오픈!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000829978</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000829978</guid>
            <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 08:18:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[김중백 작가 개인전, 흔적의 덧칠 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 이번 11월, 아트앤에디션 X 김중백 작가님 전시소식 알려드립니다! 그리고 덮는 행위의 반복 김중백 작가는 뉴욕의 SVA(School of Visaul Arts)에서 공부하고, 1995년부터 2005년까지 뉴욕에서 활동했다. 서른 살이 되던 해에 인도로 넘어가 6년간 생활한 특이한 이력을 가지고 있다. 작가의 6년간의 인도에서의 생활은 새로운 삶의 방식과 익숙한 관점 밖의 것들을 접하며 자신만의 미적 관점을 발전시키는 전환점이 되었다. 모든 혼란함으로부터 자유로울 때 진정한 창작이 이루어진다고 믿는 김중백 작가의 끊임없이 그리고 덮는 행위의 반복은 선(善)을 추구하는 수행자의 모습과 닮아있다. 작가는 틀을 짜지 않은 대형 캔버스 위에 결과나 목표를 설정해두지 않고 자신에게서 일어난 행위와 경험 그리고 수많은 변화의 과정을 반복하여 지우고 그리기를 통해 고스란히 캔버스 위에 눌러 담는다. 그 화면 안에서 어떤 것들은 희미하게 보이거나 또는 덮여서 보이지 않고, 반대로 명확하게 보여 지는 것들과 형태와 의미를 알 수 없는 구체적 이미지가 혼재되어 감상자에게 다양한 의미 해석의 가능성을 열어주며 몰입하게 만든다. 그의 작품을 관통하는 주제는 마음의 청정함이다. 그 이유는 작가가 모든 혼란함으로부터 자유로울 때, 진정한 창작이 이루어진다고 믿기 때문이다. 그는 한국, 미국, 영국, 인도, 네팔에서 5회의 개인전과 그룹전, 프로젝트를 진행해왔다. 현재는 제주도에 거주하며 작업하고 있다. 행사 일시 10월 31일(화) - 11월 30일(목) / 월요일 휴무 시간: 평일: 10:00 - 19:00 / 주말: 11:00-19:00 장소: 경기 파주시 광인사길 17 카페 Aat 3층 오프닝: 11월 5일(일) 오후 3시]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_19/1698738497544leooQ_PNG/%EA%B9%80%EC%A4%91%EB%B0%B1_%EC%83%88%EC%86%8C%EC%8B%9D.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[서울국제유아교육전&키즈페어] 부스 이벤트 안내]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5000829937</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5000829937</guid>
            <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 08:18:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[<a href="/art/stores/100429941/news/5000829937" class="_3awplngVTT N=a:eli.news,i:5000829937 linkAnchor"><span class="_3MU-DhSJWo">갤러리소식</span><strong class="_3yT1xVdLMV">[서울국제유아교육전&amp;키즈페어] 부스 이벤트 안내</strong><div class="j3YCzh0Fxa"><img style="opacity: 1;" src="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_29/1698738172082NIty5_JPEG/%EC%9C%A0%EA%B5%90%EC%A0%84_%EC%9D%B4%EB%B2%A4%ED%8A%B8_1.jpg?type=w304" data-src="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_29/1698738172082NIty5_JPEG/%EC%9C%A0%EA%B5%90%EC%A0%84_%EC%9D%B4%EB%B2%A4%ED%8A%B8_1.jpg?type=w304" class="_2CWR0dA843 _3p8l2pSAuq _3Lksghet_Z" alt="갤러리소식 이미지"></div></a>]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_29/1698738172082NIty5_JPEG/%EC%9C%A0%EA%B5%90%EC%A0%84_%EC%9D%B4%EB%B2%A4%ED%8A%B8_1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA['산울림' 김환기, 전시의 감동을 소장하다]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000791686</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000791686</guid>
            <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 08:18:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 콘서트 티켓팅을 방불케했던 특별 전시회인 MMCA &lt;이건희 컬렉션 특별전&gt;에서 공개 된 '산울림'에 이어 얼마 전 성황리에 전시를 마친 호암미술관 &lt;한 점 하늘 김환기&gt;의 메인 작품 '하늘과 땅' 등, 김환기 화백의 전시회가 끝날 때마다 에디션 판화를 찾으시는 문의가 정말 많아요 ! 원화를 소장하기에는 정말 어렵지만 전시에서 느낀 감동, 특별한 작품을 소장하고싶은 마음은 모두 같을거예요 : ) 한정판 에디션 판화로 그 감동을 우리집에 들여보세요 ! 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm " 집안의 품격이 달라져요 " 프리미엄 에디션으로 소장하는 김환기 화백의 작품 ! 우리집을 갤러리로 만들어 줄 품격있는 에디션 작품으로 소장해보세요 : ) 전시회에서의 감동을 매일 느낄 수 있게, 전시회에 가지 못한 아쉬움을 달래 줄 거예요. 구입하신 고객님 실제 리뷰사진 / 산울림 (500 Editions) , 원목 관액자 블랙 며칠전에 이사를 했습니다. 식탁 옆이 허전해서 걸어 둘 그림을 찾다가 김환기 작가의 산울림 작품이 너무 멋있어서 구매하였네요. 함께 구매한 관액자와도 너무 잘 어울려요. 포장을 얼마나 꼼꼼하게 해주셨는지, 무사히 집으로 와서 식탁 옆 한편을 멋지게 채워주었네요. 집에 오는 손님마다 그림이 너무 멋지다며 칭찬일색입니다. 감사합니다. -이*구 고객님 후기 구입하신 고객님 실제 리뷰사진 / 산울림 (500 Editions), 알루미늄 블랙 / 원목 관액자 화이트 구입하신 고객님 실제 리뷰사진 / 사슴 (500 Editions), 원목 관액자 베이지 세종 레이캐슬CC , 가을숲 27- Vlll-70 #186 (200 Editions) / Air and Sound(ll)10-Ⅹ-73 #322 (200 Editions)/ 원목 관액자 블랙 청주 첼로병원, 달밤의 화실 (500 Editions), 원목 우드베이지 / 사슴 (500 Editions), 알루미늄 블랙 담백한 청색 주조 화]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231005_239/1696495201104PvjxN_PNG/%EA%B9%80%ED%99%98%EA%B8%B0_%EC%97%90%EB%94%94%EC%85%98_%ED%8C%90%ED%99%94.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[NEW!] 김순철 작가 에디션 판화 오픈!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000829642</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000829642</guid>
            <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 07:13:15 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[김순철 작가님의 에디션 판화 오픈! 안녕하세요 아트앤에디션입니다. 김순철 작가님의 에디션 판화 오픈 소식을 전해드리려고 하는데요! 실로 엮는 담담한 바람들 홍익대학교 미술대학 동양화과를 졸업한 김순철 작가의 작품은 정성스러운 바느질로 예술적 감성이 더해져 화면을 가득 채운다. 바느질로 그림을 그리는 '화수' 작업으로 독창적인 작품을 제작하며, 끊이지 않고 반복하여 쌓여가는 바느질의 흔적은 어제와 오늘 또 다가올 내일의 시간적 연속성을 뜻한다. 화면의 앞과 뒷면을 오가는 바느질은 자신과 주변과의 소통을 의미하고 화면 위 실 덩어리로 돌출된 그릇이나 항아리 형상은 따뜻하고 밝은 마음이 가득 담기길 바라는 마음을 상징하는 기호이다. 그의 작품은 국립현대미술관, 이천시립월전미술관, 삼성생명, 국립원자력병원, 상명대학교박물관 등에 소장되어 있다. 김순철 작가님의 시간의 연속성을 판화로 만나보세요!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231020_48/1697761420714K119S_PNG/%EC%83%88%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%82%AC%EC%9D%B4%EC%A6%88_%E2%80%93_6.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] '쉼'(구름)이 닿아 머무른 곳 _ 김리원 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000829071</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000829071</guid>
            <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 03:15:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.11.09 THU - 11.28 TUE '쉼'(구름)이 닿아 머무른 곳 _ 김리원 초대전 [전시명] '쉼'(구름)이 닿아 머무른 곳 [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.11.09(목) - 11.28 (화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 휴게시간 12:00 - 13:00 주말/공휴일 11:00 - 18:00 연중무휴 [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] www.artrie.com 김 리 원 KIM LI WON 학력 홍익대학교 제품디자인과 졸업 개인전 37회 / 아트페어 및 그룹전 160회 이상 2022 앤서니브라운 원더랜드 뮤지엄展 콜라보 (예술의전당 한가람미술관) 2021 BAMA K-Pop artist 특별전 기획(부산BEXCO) 2020 LA ART SHOW (Los Angeles Convention Center) 2019 파리 Paris Carrousel Du Louvre展 (프랑스 루브르박물관 Carrousel관 ) 2019 Art Festival in Beising(한.중.프 국제교류展)(북경 천풍세 갤러리) 2019 Singapore_BankArtfair (Shangri_La_Hotel) 2019 K-SKAF 展 (예술의전당 한가람미술괌) 2019 Unnecessary Exhibition in life (서울미술관) 2018. 12. – 2019. 2. 윌리스&amp;그로밋 콜라보 (서울미술관) 2018 뉴욕 Pure Desire개인전 (맨허튼-에이블갤러리) 2018 파리 (보드마뗑칼름 갤러리) 2018 싱가폴 AAF아트페어 (Pit Building-에이블갤러리) 2018 파리1ere BIENNALE Salon de VITTEL (Palais des congres) 2018 스위스 Basel ‘RhyArtPair’ (Rhy Park Basel 하랑갤러리) 2018 브루나이 왕국 Brunei art fest 개인전 (The empire) 2017 홍콩Asia Contemporary Art Show (Conrad Hong Kong) 2014 동경아트페어-일본 (한국대사관) 2016 ‘母-품에 살다’ 조각초대개인전 (스트릿뮤지엄 둥지미술관) 2014-2022 MANIF / KIAF / KAFA / BAMA / 부산아트쇼 / 서울아트쇼 / 화랑미술제 2013’ 태화강국제설치미술제 30m*30m*4m(태화강) 공전하는 마음_50x50cm_Mixed media on canvas_2023 Award 2014 동경아트페어-‘최우수작가상’ 2015 동남아시아아트페어-’대상’ 2015 동남아시아아트페어-’대상’ (미얀마/파키스탄 (국립미술관) 제32회‘대한민국미술대전‘ 수상 2017 LBMA STAR Awards 아시아를 빛낸 한류스타-아티스트부문 특별상 2019 코리아리더대상 ‘문화예술’부문 대상수상 2013 MBC 디자인서바이벌 ‘K-Design’ 심사위원 2020 제5회 SMYH 국제미술대회 심사위원 역임 외 다수 2021 한류문화대상 시상식 – 한류배우부문 우수연기상 수상 2022 빌리버리 크리에이터어워즈 – 아트테이너부문 대상수상 인생길과 마음길_50x50cm_Mixed media on canvas_2023 심사위원 2018~2023 전국 돌문화 조형물 공모전 심사 2020 제5회 SMYH 국제미술대회 (New York) 심사 2013 MBC 디자인서바이벌 ‘K-Design’ 심사 외 다수 작가노트 Where is your querencia? QUERENCIA는 ‘안식처’, ‘쉼터’를 의미하는 잠시 쉬면서 재충전 할 수 있는 공간을 말한다. “작품 속에 더 이상 관계 속 갈등, 고뇌는 존재하지 않는다. 나만의 쉼터인 카렌시아 그 곳에 존재하는 것은 자신과 치유의 능력을 가진 내면을 상징하는 존재들만 있을 뿐, 모든 형상들을 따뜻하고 유쾌하게 등장시키며 동시에 분명한 나 자신의 대화법을 구사하고자 한다.“ "수많은 욕망과 관계 속 일상의 끝자락 구름 가득한 나만의 하늘 창 안으로 들어와 유토피아 세상에서 느끼는 마음의 안식은 진정한 나만의 카렌시아, 그곳엔 생의 감사함과 축복의 의미로 가득하다" 이제 김리원의 ‘힐링 커렌시아’라는 내면의 주제로 기적을 부르는 마법주문을 담아 마음의 휴가, 힐링타임이 주어질 것이다. 움추렸던 지난 시간동안 ‘How am i?’ 내 안의 나에게 안녕한지 토닥이고 그대들도 자기만의 힐링스팟을 찾아 위로하고 회복하는 시간이]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_87/1698720049996M7Ofe_JPEG/%EA%B9%80%EB%A6%AC%EC%9B%901.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] Afterimage of autumn (가을의 잔상) _ 김숙 초대전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000829067</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013762/news/5000829067</guid>
            <pubDate>Tue, 31 Oct 2023 03:15:34 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2023.11.09 THU - 11.28 TUE Afterimage of autumn (가을의 잔상) _ 김숙 초대전 [전시명] Afterimage of autumn (가을의 잔상) [전시장소] 갤러리 아트리에 본사 (경기도 광주시 목동길 143) [전시기간] 2023.11.09(목) - 11.28 (화) [개관시간] 평일 09:00 - 18:00 휴게시간 12:00 - 13:00 주말/공휴일 11:00 - 18:00 연중무휴 [입장료] 무료 [문의전화] 02-587-4110 [홈페이지] www.artrie.com 김 숙 Kim Sook 작가노트 나의 작업은 마음에서 일어나는 생각을 자연, 특히 꽃을 빌어 표현하였다. 눈앞에 보이는 대상의 본질을 삶에 대한 정열과 합일하여 조형적인 색채와 감각으로 풀어나가기를 추구한다. 들꽃들 중에 유난히 기억을 잡는 맨드라미는 모양새만큼이나 꿈틀대며 나의 뇌관을 파고든다. 그런 추억의 기저가 회화 속에 녹아나면서 꽃의 성정이 나와 너무 닮아 이젠 그 꽃무리 속에 '나 또 하나의 나'가 되고 있다. 최근 수년간 작업의 소재로 택한 맨드라미는 그 삶을 담아내는 그릇이다. 삶을 맨드라미라는 대상에 투영시켜 나와 대상의 동질성을 표현하려 했다. 너무 소박해 그다지 아름답지도 않지만 붉고 탐스럽게 한여름을 질주하며 서리가 내려앉는 차가움을 향해 저항하는 그 모습은 처절하게 사랑스럽다. 도도함, 강인함, 꿈틀대는 생의 욕망을 나만의 표현으로 생명력을 부여해 창조하고 이야기를 쏟아 내려 한다. 꽃의 색감이나 형상의 강인함을 표현코자 유화물감을 마치 부조 작업을 하듯 두껍게 붓질을 반복해 많은 마티에르를 주었고, 그럼에도 터치를 섬세하게 하여 꽃의 아름다움을 극대화하여 그 질감이 맨드라미를 표현하는데 매우 적합하였다. 이번 출품작은 맨드라미의 본연의 붉은색을 기억의 잔상 속에 판타지스럽게 구상성을 가지되 전면에 흰색이 부각되며 크게 보면 하나의 단색화를 보듯 단조로움을 나타내었다. 이 또한 서양화를 그리고 있지만 현대적이며 한국적 정서를 표현하려고 배경 작업에도 많은 의미를 담았다. 금분이나 숯 가루 등은 재료 선택도 그렇고 표현 방식에서도 한지의 느낌을 살리고자 여러 색의 반복된 채색으로 투명도 내지 한지의 색상에서 우러나오는 은은함과 거치른 표면의 느낌을 추구하였다. 이어지는 작업 방향은 자연을 그리되 평상의 자연이 아닌 오래도록 고민하고 달여서 우려져 깊게 고찰된 심상의 세계를 그리는 것이다. 그리고 맨드라미는 그 세계를 드나드는 출구로 나와 언제나 함께 동행을 나선다. COCKSCOMB-after image_73x61cm_Oil on canvas_2022 개인전 33회 장은선갤러리, 갤러리두, 핑크갤러리, 세종갤러리, 올미아트스페이스 갤러리 숨, 한경갤러리, 청학대미술관, 아산병원갤러리, 아리수갤러리 조형갤러리 외 북경관음당아트페어 등 2011~10년 아트서울전 2021~12년 마니프구상대제전 단체전 및 아트페어 이트디오션 3인전(여수), 돈화문갤러리 3인 초대전(종로) 갤러리숨 3인초대전(대전) 싱가폴어퍼더블아트페어, 서울아트쇼 조형아트페어, 뉴욕어퍼더블아트페어(맨하튼), 아트부산(백스코) 프리미어아트페어(조선호텔), P-fineartgallery 3인초대전(애틀란타) 메리다비주얼아트센터전(멕시코), 주메이라자빌호텔전(두바이) 인천아사아아트쇼, AHAF아시아호텔아트페어(부산하얏트) BAMA(부산벡스코), 화랑미술제, 한국미술응원프로젝트전(인사아트센터) KIAF(코엑스),홍콩ACAS페어(콘래드호텔), COVID19ArtDonation전(대구시청) 홍콩하버아트페어(마르코폴로호텔),광주아트페어,부산BAMA 아산병원갤러리초대2인전, 인도5]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20231031_50/1698719968692munWS_JPEG/%EA%B9%80%EC%88%99.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>