<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Sun, 30 Oct 2022 20:20:52 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[공식협찬] 태풍의 신부 X 그림닷컴]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000003423</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000003423</guid>
            <pubDate>Fri, 28 Oct 2022 09:21:03 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[KBS 일일드라마 &lt;태풍의 신부&gt; 공식협찬 안녕하세요, 그림닷컴입니다. '복수를 위해 원수의 며느리가 된 한 여자의 이야기..' 흥미진진한 스토리 진행으로 화제가 되고있는 KBS일일드라마 &lt;태풍의 신부&gt; ! 10월 10일부터 월화수목금, 매일 오후 7시 50분에 방영하는 100부작의 대서사시 입니다 : ) 재벌가의 저택이 배경으로 나오는 드라마인만큼, 인테리어의 고급스러움과 화려함 또한 드라마에 몰입하게 도와주는 중요한 부분 중 하나입니다. 고급스러운 분위기를 완성해 줄 그림 한 점! 드라마 태풍의 신부 속 분위기를 책임지는 그림들은 그림닷컴에서 공식 협찬 진행한 작품입니다 : ) 매일 보는 일일드라마 속, 자꾸만 눈에 들어오는 그림! 드라마 &lt;태풍의 신부&gt; 속 작품들은 그림닷컴에서 만나실 수 있습니다 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221028_190/1666947187419Ea8gs_JPEG/%ED%83%9C%ED%92%8D1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[정우재 작가 에디션판화 3종, 와디즈 펀딩]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000002933</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000002933</guid>
            <pubDate>Fri, 28 Oct 2022 06:25:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[정우재 작가의 신작 3종 에디션판화 펀딩을 진행합니다! 11월 7일부터 2주간 진행 할 예정입니다. 다양한 이벤트도 함께 진행하오니, 많은 관심 부탁드립니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221028_47/1666936997528s92KL_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%A0%95%EC%9A%B0%EC%9E%AC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[공간별 그림추천 X 꽃밥 에디션 임영숙 작가]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000001648</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000001648</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Oct 2022 10:22:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[아무리 바빠도 밥은 꼭 챙겨드세요 매일이 전쟁같은 하루를 살아내는 우리의 일상에서 '밥한끼' 해결하는건.. 말이 쉽지 그리 간단한 일은 아닌것 같아요. '시간되면 밥 한끼 하자' '식사 하셨어요?' '밥은 먹고 다니니?' 밥은 곧 우리의 모습이며 밥 한끼 해결하기 힘들었던 기억이나 아픔을 가지고 살아가는 사람들에겐 따뜻한 위로이자, 함께 밥을 먹는 가족을 향한 한없는 사랑과 염원이기도 한데요.. 이런 마음을 표현한 임영숙 작가의 꽃밥 작품은 따스한 색감을 가지고 있으면서 옹기종기 모여 있는 밥알들과 수북히 놓은 꽃이 가족을 의미하고 있어 여전히 인기가 있는 작품입니다. 볼수록 빠져드는 꽃밥의 황홀함 Kitchen 가족이모여 단란하게 식하하는 공간인 주방에 화목과 사랑을 상징하는 밥 03 (100 Editions) 작품을 살짝 올려봤어요 핑크톤의 커다란 꽃이 밥알과 어우러져 있어 여성스러운 분위를 주는데요, 식탁 옆 벽면이나 비어 있는 공간이 있다면 비율을 고려해 세로형태의 작품을 걸어보세요, 다이어트 중이지만, 오늘만큼은 식감이 샘솟네요~ Living Room 온 가족이 모이는 공간인 만큼 편안함과 아늑함이 최고여야 하는 곳이죠! 그림은 꼭 벽에 걸 필요는 없어요~ 테이블위, 소파옆 액자를 살짝 걸쳐만 놓아도 오히려 감각있는 공간 연출이 가능하답니다. Living Room 요즘엔 거실에서 책을 보거나 노트북을 볼때 소파 테이블이 아닌 다이닝룸과 거실 사이에 식탁겸 테이블을 놓는 경우가 많던데요 테이블이 있다면 주변 공간에 그림을 걸어 보세요. 무얼 보든 가끔씩 올려다본 그림 덕분에 기분이 한결 상쾌해 진답니다 Living Room 낮은 장식장 위에 커다란 그림 한점! 허전한 벽면이 한결 발랄해 졌어요 TV 없는 거실벽에 가구와 벽지의 톤을 맞춘 임영숙 작가의 밥 4작품. 어떠세요? Bed Room 편안하게 쉴 수 있는 릴렉스한 공간. 잠자리에 들기전 그림 한번 보는 것 만으로도 휴식을 선사하듯 부드러운 느낌의 '밥_화목' 부드러운 느낌의 그림이나 화사한 꽃그림은 많은 분들이 선택하시는 베스트 셀러작품이예요 흰색 침구에 포인트가 되는 초록색의 튀는 컬러와 알록달록 수북히 쌓인 커다란 꽃! 잠들기 전, 풍요로운 상상을 하며 꿈나라로 고고!! 다양한 액자로 제작된 임영숙 작가님의 꽃 에디션 판화 건강과 행복을 기원하는 꽃밥 에디션 판화로 나와 가족에게 풍요로운 힐링을 선물하세요!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221027_205/1666858669013GMXKN_PNG/%EC%9E%84%EC%98%81%EC%88%99_20201207.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[아티쉬와 준비하는 즐거운 할로윈데이!﻿🎃]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000001361</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000001361</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Oct 2022 10:22:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[🎃🎃 할로윈데이가 얼마 남지 않았어요. 할로윈 하면 역시 호박이 가장 먼저 떠오르는 것 같아요. 🎃🎃 아티쉬에서 다양한 호박 소품을 준비해보시는 건 어떠신가요? 작은 오브제부터 그림액자까지, 아주 다양하게 준비되어 있답니다. 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221027_18/1666852003139NG3US_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%ED%95%A0%EB%A1%9C%EC%9C%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[따스한 위로와 응원! 프롬메이 박지영 작가 베스트작품]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003041166</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2003041166</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Oct 2022 10:22:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 바쁜 매일을 위로해주는 그림 한 점, 따듯한 마음이 그대로 담긴 작품을 보고있으면 조금 힘들고 고되었던 오늘 하루도 툭 털어버리고 다시 힘을 낼 수 있을 것 같아요. 행복을 전하기 위해, 누군가를 위로해 줄 그림을 그리는 작가 프롬메이 박지영 작가님을 소개합니다 : ) 박지영(프롬메이) Park Ji Young "행복" 을 전하는 한 장의 그림을 그리기 위해 노력하는 일러스트레이터 정글같은 매일을 견디고 있는 응원이 필요한 사람에게 전하는 따스한 마음, 필명 프롬메이(from_may)로 유명한 아티스트 박지영은 단행본과 잡지, 사보 등에 다양한 그림 작업을 하고 있는 젊은 일러스트레이터이다. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』라는 에세이로 유명해지기도 한 박지영 작가는 바라는 것 없이 마음을 위로해 주고 굳이 말하지 않아도 바라보는 눈빛에서 느껴지는 애정이 외로운 일상을 견딜수 있는 힘이 되어 주고 있음을 느끼며 정글 같은 매일은 여전하지만 그 날들을 견뎌낼 수 있는 힘, 평범한 일상이 한 뼘 정도 행복해 질 수 있는 이유를 그림을 통해 더 많은 이들과 함께 나누고 싶은 마음으로 오늘도 이야기를 만들어 내고 있는 작가이다. 자연이 주는 모든것들을 사랑합니다. 수시로 변하는 빛과 그 빛이 스며들어 만들어내는 수많은 아름다운 풍경들은 마음의 위로와 평안을 안겨줍니다. 그런 풍경속에 살아가는 사람들의 이야기들이 그림속에서 또다른 아름다움으로 누군가에게 위로와 공감이 되길 바랍니다. -작가노트 中 출판이력 2017 &lt;쓱쓱싹싹 쉽게 그려지는 러블리 패턴북&gt; 취미서적 출간 2018 &lt;나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어&gt; 그림에세이 출간 2018 &lt;바비인형 따라그리기&gt; 취미서적 출간 2019 &lt;HELLA portugal&gt;여행아트북 출간 2020 &lt;부비부비 강아지일러스트&gt;취미서적출간 전시 2016 &lt; 드림 x Dream : 열린옷장 이야기 展&gt;커먼그라운드 토이리퍼블릭/ 서울 2016 &lt;그라폴리오 선거는 축제다 展&gt;중앙선거관리위원회/ 서울 2017 &lt; 한일크리에이터교류 프로젝트 '공감' 展&gt; 일본문화원/ 서울 2021 &lt;연애의 온도 두 번째 이야기 ; 다시 사랑한다 말할까 展&gt; 석파정 서울미술관/서울 오늘 하루도 수고했어요, 프롬메이 박지영 작가님의 작품은 그렇게 말하고 있는 것 같아요. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』 라는 박지영 작가의 에세이 제목처럼, 따듯한 위로와 응원이 되어줄 작품을 만나보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220923_5/1663945180710Rmpha_PNG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EB%B0%95%EC%A7%80%EC%98%81copy.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[미국 유리공예가 Maria Enomoto를 소개합니다]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/2003096638</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101422253/news/2003096638</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Oct 2022 10:22:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[피노크 FINORK Maria Enomoto USA Glass Artist Maria Enomoto 마리아 이노모토는 샌프란시스코를 기반으로 작업하는 유리 예술가입니다. 그의 작품은 물건 자체의 귀중함이란 무엇인가? 잘팔리는 물건은 무엇인가? 등등 우리와 맞닿아 있는 일상 생활에 대한 호기심에서 영감을 받아 만들어집니다. 형식에 얽매이지 않는 독특한 형태, 색상 및 질감을 다양하게 표현하기 위한 시도를 끊임 없이 해온 작가의 작품은 그가 삶을 대하는 태도인 메멘토 모리와도 닮아 있습니다 ⠀ 섬세하게 만들어진 유리 작품을 피노크에서 소개합니다. BIOGRAPHY 2013 BFA Glass Rhode Island School of Design, Providence, RI 2015 Public Glass, San Francisco, CA Glassblowing and Casting instructor]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221026_134/1666770974290fMXuz_JPEG/%EB%A7%88%EB%A6%AC%EC%95%84_%EB%A9%94%EC%9D%B8.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[아티쉬 윈즈데이] 제주의 아름다움을 담은 이왈종 작가 아트상품 10% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003096401</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/2003096401</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Oct 2022 10:22:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[10월 4주차 아티쉬 윈즈데이 안녕하세요 아티쉬입니다 :) 어느 덧 10월의 마지막 주가 되었어요 쌀쌀해진 날씨과 함께 서울보단 조금이라도 더 따뜻한 제주도로 여행을 가는 분들이 꽤 있는 듯 해요. 하지만 제주도로 여행을 가자니 현생에 치여 가지 못하는 경우도 있죠😥 제주의 따스한 느낌을 그려낸 이왈종 작가의 작품이 담긴 예쁜 아트상품으로나마 따스한 그 기분을 느껴보시는건 어떤가요 ? 제주의 아름다움을 한 폭의 그림으로 그린 이왈종 작가의 작품이 아티쉬의 예쁜 아트상품에 담겨있답니다 :) 제주생활의 중도 유리컵 (도라지꽃) 제주생활의 중도 유리컵 (매화) 이왈종 제주생활의 중도 쿠션 이왈종 제주생활의 중도 LED시계 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20221026_298/1666764654675gu1j3_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[나난 개인전 ― 시트콤 〈그 옥수수 The Corn〉 展, 서정아트 부산]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2003095977</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/2003095977</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Oct 2022 10:22:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[나난 개인전 시트콤 &lt;그 옥수수&gt; 에피소드 01 - 즐거운 나의 옥수수 Sitcom &lt;The Corn&gt; 展 E01. Corn Sweet Corn by. Nanan Kang 지난 9월, 많은 분들의 뜨거운 관심 속에서 진행되었던 나난 작가의 개인전 'The Corn' 이 오는 11월 5일 부터 19일까지 서정아트 부산에서 다시 한 번 열립니다. 지난 전시 동안 보내주신 관심과 성원에 다시 한 번 감사드리며, 그에 보답하기 위해 진행되는 이번 전시에서도 유쾌하게 연출 된 옥수수를 통해 나난 작가가 전하는 긍정의 메세지를 함께 느껴보시기 바랍니다 :) ⓒ서정아트 사각형 캔버스 안에만 국한되지 않는 나난의 작업들은 우연히 마주한 창문 위의 페인팅이나, 생동감 넘치는 종이 꽃다발 등의 형태로 우리의 삶 속에서 대중과 소통하고 있다. 국내외 유수의 브랜드들이 나난 작가와 협업하기를 희망하며, 그에게 구애의 손길을 내밀지 않은 기업을 손에 꼽을 정도이다. 이러한 러브콜은 나난이 동시대 예술가중 대중에게 가장 사랑받는 아티스트 라는 것을 입증함과 동시에 나난의 작품이 남녀노소 누구나, 언제 어디서든 쉽게 만날 수 있다는 대중성을 기반한다. 나난은 이번 전시 ‘시트콤 &lt;그 옥수수&gt; 에피소드 01- 즐거운 나의 옥수수’에서 ‘옥수수’를 매개로 시트콤의 한 장면을 유쾌하게 연출한다. 관람객은 마치 시트콤을 보는 것처럼 전시를 통해 즐거움을 느끼고 나난이 함께 나누고자 한 긍정적인 메시지를 전달받는다. 관용구인 ‘Home sweet home’을 오마주한 부제 ‘Corn sweet corn’에서 알 수 있듯, 본 전시는 나난의 지금까지의 작업 전반을 관통하는 사랑과 행복의 의미를 집약적으로 향유할 수 있는 예술적 감각의 공간이다. 나난은 전시의 주체이며 기쁨의 존재인 옥수수에게 우리가 흔히 접하는 식재료 이상의 강력한 존재감을 부여하며 그가 추구하는 선한 에너지로 가득찬 삶의 방향과 여정을 안내한다. 이번 전시의 관람 포인트는 나난이 ‘옥수수’를 어떻게 해석하고 풀어냈는지 지켜보는 것이다. 해석의 결과물인 진주 귀걸이를 한 옥수수가 이번 전시의 주인공이다. 전시장에 들어서자마자 전 세계적인 반향을 일으킨 푸른 두건과 진주 귀걸이를 한 ‘옥수수’가 바로크풍의 프레임 속에서 고혹적인 자태로 관람객을 맞이한다. 동시에 옥수수 두건 위에 다채롭게 표현된 옥수수밭 원화를 함께 선보이며, 이와 연계된 비디오 설치를 통해 두건 원화 제작 과정을 일부 엿볼 수 있다. 작가는 ‘옥수수’의 탄생 스토리를 더욱 심도 있게 풀어내기 위해 옥수수밭에서 직접 사운드를 채취하고, 옥수수를 재배하는 전문 농업인과의 인터뷰 영상을 함께 설치하여 관람객들에게 특별한 경험을 선사하고자 한다. 이뿐만 아니라 관람객의 참여와 호흡을 기반으로 하는 시들지 않는 꽃다발 롱롱타임플라워 꽃집도 함께 선보일 예정이다. 일상 속에서 마주한 예술이 큰 기쁨이 되길 바라는 작가 나난의 바램을 담아, 그의 ‘옥수수’가 어떠한 메시지를 전하게 될지, 이번 전시를 통해 획일화되거나 일반화된 예술의 소명이 아닌 공감과 위트가 피어나는 감상의 기회를 가져보길 기대한다. Sitcom &lt;The Corn&gt; E01. Corn Sweet Corn Artsit : Nanan Kang Not confined to any square canvas, Nanan Kang’s work communicates with the public in the form of a picture on a window or a bunch of paper flowers brimming with vitality. Prestigious leading domestic and foreign brands hope for cooperation with the artist. This proves that Nanan is an artist of our time most loved by the pub]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220817_178/16607124392444kdxL_JPEG/220903-%EA%B0%95%EB%82%A8_TheCorn-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[복을 담은 달항아리 작품, 김 선]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/2003095050</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/2003095050</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Oct 2022 10:22:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아트앤에디션입니다. 오늘 소개해 드릴 에디션 판화 작품은 김선 작가님의 달항아리 에디션입니다. 4종 큰사이즈 (약 84x99.5cm)2종 작은 사이즈는 (약 58x67.5cm)2종으로 제작되어 작가님의 친필사인과 넘버링을 끝으로 완성되었습니다. 리빙페어와 오프라인 전시에서 가장 많은 인기를 보여주었던 달항아리 작품입니다~~! 우아한 달항아리의 미학 조선시대의 달항아리는 시대를 넘어 모든이들에게 사랑을 받는 소재이다. 김선 작가는 캔버스에 입체감과 세월의 오래된 흔적까지 고스란히 살려 달항아리를 사실에 가깝게 표현한다. 우리나라 아름다운 문화유산인 예술성까지 눈으로 확인할 수 있는 작가의 달항아리 작품은 고도의 계산된 과정의 결과물이다. 혼합재료 내구성에 따라 마름의 시간이 차이가 나며 그 속성에 따라 갈라짐(빙열) 효과가 회화적으로도 표현이 된다. 실제 도자기에서 나타나는 빙열현상이 캔버스 위의 달항아리 그림에서 표현되어 독특한 매력을 발산한다. 작가는 조선 도공의 심정으로 덧칠에 따른 빙열의 효과가 어떻게 구현되는지 촉각을 세우고, 평면작업에서 도자기의 느낌을 살리기 위해 재료에 대한 연구를 꾸준하게 진행하고 있다. 달항아리는 화려함 보다 은은하게 발산되는 아름다움에 지루함이 없고 문화재로 인정받는 조선 백자의 향기가 캔버스에 안정적으로 자리하여 김선 작가의 달항아리 작품은 기품이 넘친다. 김선 작가는 “달항아리는 우리의 대표적인 전통 미학으로 단순하지만 가득 차 있는 느낌이 좋아 작품을 하면서 스스로 위로와 힐링의 시간이 된다. 간결한 달항아리 곡선은 아름답고 끌림이 있어 감상자들에게 마음속의 고요함과 안정을 찾는 작품으로 사랑받길 기대한다.”고 말했다. Untitled_01 Untitled_02 Untitled_03 Untitled_04]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220211_77/1644562683044zMDf7_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_-%EA%B9%80%EC%84%A0-%EB%8B%AC%ED%95%AD%EC%95%84%EB%A6%AC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[이건희 컬렉션 X 김환기 산울림 에디션판화]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002975224</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/2002975224</guid>
            <pubDate>Thu, 27 Oct 2022 10:22:21 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[이건희 컬렉션, 김환기의 산울림 (1973 Echo of Mountain 19-II-73 #307) 리미티드 에디션 단독 출시 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 이건희 컬렉션 중 가장 뜨거운 반응을 불러온 김환기 화백의 작품인 "산울림"을 포함하여 총 4점의 작품이, 그림닷컴에서 국내최초 리미티드 에디션으로 제작되었습니다 : ) ▲ 김환기, 산울림19-II-73#307, 코튼에 유채, 264 x 213 cm, 1973 ⓒ (재)환기재단·환기미술관 이건희 컬렉션에서 큰 화제를 몰고왔던 전면점화 작품인 산울림(1973 Echo of Mountain 19-II-73 #307) 작품은 1950년대 6.25 전쟁 이후 즈음, 서울대 교수로 재직중이었던 40대 초반 김환기에게 그 당시 조선방직을 인수한 최대 방직 재벌인 삼호그룹의 정재호 회장이 퇴계로에 새로 집을 지으면서 대형 벽화용으로 주문한 작품으로 알려져 있습니다. 1960년대 삼호그룹이 쇠퇴하면서 미술시장에 나온 이후 1980년대 초에 가나아트 이호재 회장의 중개로 이건희 컬렉션으로 소장된 것으로 예측됩니다. 1985년 서울 서소문 중앙일보 사옥이 오픈하면서 한동안 걸려 있었는데, 같은 건물에 있던 호암갤러리의 다른 작품들을 초라하게 만든다는 이유로 한동안 용인 수장고에 있다가 최근 이건희 컬렉션 기증으로 세간에 모습을 드러냈습니다. 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm 1973년 2월 19일, 올해 처음으로 큰 캔바스를 시작하다 1973년 3월 11일, 근 20일 만에 307번을 끝내다. 이번 작품처럼 고된 적이 없다. 종일 안개비 내리다. ▲ 김환기, 산울림19-II-73#307, 코튼에 유채, 264 x 213 cm, 1973 ⓒ (재)환기재단·환기미술관 산울림이 동심원을 그리면서 퍼져나간다. 동심원이 겹쳐지면서 퍼져나간다. 사각틀 안에서는 더 큰 울림이 느껴진다. 더 깊은 울림 속으로 들어가는 느낌이다. 사각틀 밖에서는 점을 찍으면서 번진 흔적들이 그]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20220925_299/1664114356621Qusxq_PNG/109_%EA%B9%80%ED%99%98%EA%B8%B0.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
    </channel>
</rss>