<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Tue, 02 Jul 2024 19:14:37 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[한국 추상미술의 선구자 국내 최초의 '김환기' 유작판화 [Deer]]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001317825</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001317825</guid>
            <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 19:14:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아티쉬입니다 :) 오늘은 한국 추상미술의 선구자 '김환기' 화백의 유작판화 중 &lt;Deer&gt;를 소개합니다 😃 Deer/김환기 김환기 Kim WhanKi Painter / Korea / 1913~1974 한국 추상 미술의 1세대로서 세련되고 승화된 조형언어와 한국적 서정주의를 바탕으로 고유의 예술 세계를 정립하였습니다. 한국을 비롯한 현대 미술의 중심지인 파리와 뉴욕까지 그 이름을 널리 알렸으며 1930년대 후반 경부터 추상 미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였습니다. 1950년대에 이르러서 산, 강, 달 등 자연을 소재로 한 더욱 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화하였습니다. 푸른 배경을 뒤로 붉은 뿔이 달린 사슴 한마리가 서있는 작품, &lt;Deer&gt;는 빅뱅 탑이 소장하고 있는것으로도 유명한 작품입니다 동/서양 신화 속에서는 신성한 동물로 등장하는 사슴이 담긴 작품을 소장해보세요 🦌 ✔ Point 1. 오리지널임을 증명하는 환기재단의 직인 정품임을 인증해주는 환기재단의 직인이 작품의 우측 하단 서명부분에 함께 찍혀 있습니다. ✔ Point 2. 단 200점만 제작된 리미티드 에디션 여러 장 인쇄되어 양산되는 포스터와 달리 단 200점만 제작되어 소장가치가 있는 리미티드 에디션 판화입니다. 왜 아티쉬일까요 ? ✔ Point 3. 국내 최초로 '아티쉬'에서 직접 제작한 유작판화 아티쉬에서 판매중인 김환기 화백의 판화들은 2005~2006년도에 '아티쉬'에서 '환기미술관'과 함께 국내 최초로 제작한 김환기 작가의 사후판화입니다. '아티쉬'에서 판화를 전량 제작하였고 현재 타 업체에서 판매중인 김환기 작가의 판화는 '아티쉬'제작 판화를 일부 납품받아 판매하고 있습니다. 김환기 화백의 판화 외에도 세계적인 작가의 판화를 제작 해 왔으며, 현재도 다양한 작가의 판화를 제작중입니다. ✔ Point 4. 업계경력 30년 이상, 오랜 기간 운영중인 국내 최대 규모의 아티쉬 액자 공방 아티쉬가 보유한 자체 공방에서 오랜 경력의 전문가의 수작업으로 판화와 아트포스터, 액자제작, 그리고 아트상품들까지 제작하고 있습니다. 세계 유명 박물관과 미술관에 아트상품을 공급하며, 세계적으로 우수성을 인정받고 있습니다. ✔ Point 5. 판화 보증서 제공 아티쉬에서 구매하신 리미티드 에디션 판화는 보증서를 함꼐 발송해 드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240702_109/1719905237567B2bHg_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B9%80%ED%99%98%EA%B8%B0Deer-%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[NEW 화제의 송형노 작가 신작 20호 원화 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001314874</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001314874</guid>
            <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 19:14:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 펀딩 4,065% 달성에 이어 오리지널 원화 20호 모두 완판 ! 지금 가장 뜨겁게 사랑받는 아티스트, 송형노 작가님의 신작 원화 2점이 입고되었습니다 :) Olivia over the wall (heart cloud, mint wall) 20호 Olivia over the wall (pink wall, heart cloud) 20호 모두가 행복하길 바라는 마음을 담아 그린 아기돼지 올리비아 Olivia를 보고있으면 돼지띠인 따님에 대한 사랑이 그대로 전해져요. 행복하길, 웃으면서 지내길, 사랑하고 사랑받길 ! 희망의 아이콘 올리비아를 송형노 작가님의 섬세한 터치가 느껴지는 원화 작품으로 만나보세요 :) 해외에서도 뜨거운 반응을 얻고있기에 이번 두 작품도 정말 어렵게 어렵게 구해왔습니다. 기존의 20호 원화 모두 완판! 🙌 감사합니다 ! 단 2점, 정말 어렵게 구한 송형노 작가님의 2024 신작 원화! 원화 실물을 보신 분들은 모두 입을 모아 '사진인 줄 알았어요!' 라고 외치실 만큼, 생동감이 느껴지는 송형노 작가님만의 세밀한 붓터치. 실제로 보시면 그 진가를 배로 느끼실 거예요 : ) 눈 앞의 벽을 넘어 더 큰 세상과 마주할 수 있도록 ! 행복과 사랑이 담긴 작품을 당신에게, 송형노 작가님의 'Olivia over the wall'을 추천합니다. https://pf.kakao.com/_yxhLUxd ▲그림닷컴 카카오톡 작품 문의, 액자 상담 등 궁금하신 점은 그림닷컴 카카오톡으로 편하게 문의 주세요 :) 마음에 꼭 맞는 작품과 만나보실 수 있도록 최고의 큐레이터가 친절하게 도와드릴게요! 에디션 제작, 액자 제작과 포장까지 원스톱으로 가능한 국내 유일 아트브랜드 &lt;그림닷컴&gt; ✔거장이 인정한 판화 공방&amp;프린트 스튜디오 ✔국내 최대 규모의 자체 액자공방 ✔눈으로 직접 보고 확인할 수 있는 오프라인 매장 ✔1,500여곳 기업으로부터 인정받은 최고의 아트컨설팅 &amp; 퀄리티 집안에 그림 한 점 걸고싶은데, 그림 고르는 것 부터 막막해요! 그림이 어려울 때에도 그림닷컴을 찾아주세요. 취향과 공간, 환경, 예산까지 고려해서 2,000여명의 고객님들께 맞춤 큐레이팅 서비스를 제공해왔습니다 : ) 국내외 아티스트들과의 정식 협업으로 '예술의 대중화'와 '다양성'을 추구하는 그림닷컴은 전시장에 가지 않아도 모두가 쉽게 작품을 접하고 예술을 즐길 수 있는 세상을 응원합니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240701_244/1719800954088g3Cqg_PNG/%EC%86%A1%ED%98%95%EB%85%B8_%EC%9B%90%ED%99%94_1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[비오는 날, 소지품을 보호해줄 방수 마켓백 20% 할인🌨]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001317475</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001317475</guid>
            <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 19:14:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[SALE] 비오는 날, 소지품을 보호해줄 방수 마켓백 20% (7/1 - 7/15) 장마가 한창인 7월, 소지품이 젖을까 걱정되시죠? 방수 기능이 있는 아티쉬 마켓백이 소지품이 비에 젖지 않게 보호해줄 거예요. 작은 사이즈로 접을 수 있는 미니파우치가 있어서 사용하지 않을때는 세컨백으로 가방에 쏙 넣어서 나가보세요!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240702_183/1719901343461ymDmH_JPEG/%EB%A7%88%EC%BC%93%EB%B0%B1.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[용쓰 작가의 식탁매트&쿠션 출시기념 20% 할인!🎈]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001317445</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001317445</guid>
            <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 19:14:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[NEW] 용쓰의 식탁매트&amp;쿠션 (7/1 - 7/15 출시기념 20%) 용쓰 작가의 행복한 일상을 담은 식탁매트와 쿠션커버가 출시되었어요. 여러분의 공간에 행복을 담아보세요.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240702_52/17199012518551Rl8O_JPEG/%EC%9A%A9%EC%93%B0-%EC%BF%A0%EC%85%98.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[술자리를 더욱 즐겁게! 뭉크의 '절규'가 담긴 변색 소주잔 출시 !🎉]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001315813</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5001315813</guid>
            <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 19:14:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[NEW] 술을 따르면 '절규'하는 소주잔 뭉크의 역작 '절규' 소주잔이 출시되었어요. 잔에 차가운 술을 따르면 볼이 발그레해진답니다. 뭉크 소주잔으로 술자리를 더욱 즐겁게 만들어보세요. 7/15 까지 핑크&amp;블루 세트 구매 시 특별 할인가로 구매가 가능합니다✨]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240701_177/1719819415066mubdS_JPEG/%EB%AD%89%ED%81%AC%EC%86%8C%EC%A3%BC%EC%9E%94.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 김환기 '여름' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001315346</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001315346</guid>
            <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 19:14:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 김환기 (Whanki Kim)의 여름을 소개해드리려고 합니다. 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 500 아티스트 김환기, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;여름&gt; 김환기가 추구한 색채의 극단과 형태의 단순성을 통해 여름의 강렬함과 열정 보여주는 작품입니다. 붉은 바탕에 푸른 삼각형이 대비를 이루며 관람객에게 시각적으로 뜨거운 여름날의 태양과 시원한 여름 밤하늘을 연상시키는데, 이 붉고 푸른 대비는 관람자의 내면에 숨겨진 열정과 평온함을 자극하며, 일상에서 잠시 벗어나 생동감 넘치는 자연의 순간에 몰입하게 만듭니다. 세계가 사랑한 한 점 하늘, 김환기 (Whanki Kim) WEART ORIGINAL 김환기는 한국을 대표하는 작가이자 글로벌 아티스트이다. 한국 미술 경매의 신기록을 쓰고 있으며, BTS 멤버 RM이 사랑하는 작가이기도 하다. 그의 작품은 면, 선, 형태, 색채, 리듬 등으로 대상을 조형적으로 새롭게 표현하였으며, 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지니고 있다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 김환기 &lt;여름&gt; WEART ORIGINAL 김환기 대표작품 중 희귀작인 붉은 전면 점화 미술관 전시작과 동일한 최고급 원목 관 액자를 채택 프랑스산 240g 면 100% 고급 판화지로 제작 오리지널을 증명하는 환기 재단의 직인 그렇다면 김환기의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? ​ 01 김환기 판화 중, 인기작으로 극소량 남아 있는 작품 (곧 솔드아웃) 02 '점화' 시리즈 최근 7년간 244%의 가격 상승 (2011년 9억 원→2018년 31억) 03 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 500 (아트프라이스) 황동으로 특별 주문 제작된 김환기의 네임택 김환기의 '여름' 작품은 오리지널 판화 작품으로 환기재단의 직인과 넘버링이 기재되어 있습니다. ■ 김환기 여름 바로가기 한국을 대표하는 작가이자 글로벌 아티스트 김환기. 지금까지 그의 &lt;여름&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 전세계에 한정수량만 존재하는 그의 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? ​ 김환기 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. ​ 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) &lt;여름&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240701_16/1719810801347Ud2YL_JPEG/f088214212b7b8850bfd01cf34ec632b.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[하늘의 푸른색을 담는 작가, 김선형 Kim Sun Hyung]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001298493</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5001298493</guid>
            <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 19:14:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 문득 올려다 본 하늘이 아름다워 잠시 걸음을 멈춘 적이 있나요? 자연에서 찾은 우연한 아름다움을 20여년간 푸르른 화폭에 담는 작가, 김선형 작가님을 소개합니다 :) 김선형 Kim Sun Hyung, Korea, 1963 김선형 작가는 홍익대학교와 동 대학원에서 동양화를 전공했다. 현재까지 1988년 청난 미술관에서 연 전시를 시작으로 웅갤러리와 청안 갤러리, 소울 아트스페이스 등에서 개인전 61회를 열었다. 그밖에 국내외 열니 다수의 기획전과 아트페어에 참가해 온 그는 현재 경인교육대학교 미술교육 교수로 재직중이다.동양화를 전공한 작가의 특성인지 그의 작품은 번짐의 미학이 존재한다. 그가 자연을 존중하고 자연에 순응하는 마음을 담아내기 위한 방법으로 물감이 번지고 스키는 물의 성질을 그대로 드러내도록 물의 성질이 그림에 남아있는 동안 그림을 완성하려고 하는 것이 특징이다. 20여년 전 우연히 올려다 본 늦겨울의 푸른 하늘에 반한 날부터 김선형 작가님은 푸른 색만을 사용한 '가든 블루 Garden Blue' 연작을 선보이고 있습니다. 차가운 색, 우울한 색으로 일컬어지는 푸른 색의 오명을 거두어내고, 창의적이며 희망 가득한 에너지를 가득 품고있는 김선형 작가님의 작품을 만나보세요 : ) Garden Blue (50 Editions) 때로는 연한 하늘빛으로, 때로는 깊고 짙은 푸른빛으로. 물감의 농담을 자유자재로 조절하면서 탄생한 작품들은 푸른색이 이렇게나 다양하구나, 보는 이들로 하여금 감탄을 자아냅니다. 작품 실물 사진 소형 작품에 살짝 숨어들어있는 고양이들은 고양이 집사가 아니라면 캐치하기 어려운 순간을 포착했어요. 처음 접하는 이에게 조금 무겁게 느껴질 수 있는 에디션 판화에서 이렇게 귀여운 포인트를 발견하면, 저도 모르게 방긋 웃음이 나옵니다. Garden Blue (50 Editions) 이 작품은 김선형 작가님의 가든 블루 시리즈 중, 큐레이터가 가장 사랑하는 작품이에요 : ) 작품 실물 사진 구름 한 점 없이 높고 푸른 하늘과 한겨울의 코가 시릴만큼 차갑고 맑은 공기마저 느껴집니다. '겨울냄새'를 눈에 보이게 표현한다면 꼭 이런 느낌이 아닐까 싶어요. Garden Blue (50 Editions) Garden Blue (50 Editions) 아티스트테이블 (세라믹 접시) 결식아동을 위한 후원 프로젝트 '아티스트테이블'에도 흔쾌히 함께해주신 김선형 작가님! 흰 백자에 신중히 푸른 선을 더해가는 모습에서 작가님이 작품을 대하는 마음, 희망의 아이콘인 파랑새처럼 작품이 누군가에게 희망을 북돋워주는 힘이 되어주기를 바라는 마음이 전해졌습니다. 푸른 하늘을 사랑하는 당신에게, 김선형 작가님의 '가든 블루 Garden Blue' 시리즈를 추천합니다. https://pf.kakao.com/_yxhLUxd ▲그림닷컴 카카오톡 작품 문의, 액자 상담 등 궁금하신 점은 그림닷컴 카카오톡으로 편하게 문의 주세요 :) 마음에 꼭 맞는 작품과 만나보실 수 있도록 최고의 큐레이터가 친절하게 도와드릴게요! 에디션 제작, 액자 제작과 포장까지 원스톱으로 가능한 국내 유일 아트브랜드 &lt;그림닷컴&gt; ✔거장이 인정한 판화 공방&amp;프린트 스튜디오 ✔국내 최대 규모의 자체 액자공방 ✔눈으로 직접 보고 확인할 수 있는 오프라인 매장 ✔1,500여곳 기업으로부터 인정받은 최고의 아트컨설팅 &amp; 퀄리티 집안에 그림 한 점 걸고싶은데, 그림 고르는 것 부터 막막해요! 그림이 어려울 때에도 그림닷컴을 찾아주세요. 취향과 공간, 환경, 예산까지 고려해서 2,000여명의 고객님들께 맞춤]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240619_228/1718758584348zGEGP_PNG/image.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[김환기 화백의 에디션 판화! 와디즈 펀딩 드디어 오픈!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001311606</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001311606</guid>
            <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 19:14:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요! 아트앤에디션입니다. 지난 번 소식에서 와디즈 펀딩에 대해 안내해드렸었죠! 드디어 오늘! 기다리시던 김환기 화백의 한정판 판화 와디즈 펀딩이 오픈되었습니다! (와아~~~) 11시 오픈 이후, 단 20분만에 돌파한 실시간 기록입니다. 벌써 6,270%를 달성한 펀딩! 보이시나요! 많은 서포터분들께서 알림신청까지 놓치지 않으며, 당일 오픈과 동시에 보여주고 있는 뜨거운 반응입니다! 6월 28일(금) 11시 부터, 7월 12일(금)까지! 단 2주간 진행되는 한정 판매입니다! 10개, 30개, 50개 한정 수량입니다! 오픈과 동시에 매화향기 작품은 벌써 소진되었어요 ㅠㅠ 이처럼 망설일 시간이 없습니다. 고민은 품절을 부를 뿐! 지금 와디즈 펀딩에서 '김환기'를 검색하셔서 펀딩 정보와 현황을 확인하세요! https://wadiz.onelink.me/gmeA/pkq83bht 20세기 근현대 미술의 거장 한국 추상미술의 선구자였던 김환기. 그는 우리 산천과 달, 구름 등 자연의 모습을 서정적이고 세련된 조형 언어로 표현하였다. 김환기는 1913년에 남도의 작은 섬마을에서 태어나 1933년 일본 동경으로 유학하였다. 당시 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도하고 한국적 서정 주의를 서구의 모더니즘에 접목하여 독보적인 예술세계를 정립했다. 선명한 우리 민족의 정취를 세계인이 공감하는 정제된 조형 언어와 명상적인 색감에 구현하여 뉴욕과 파리 등 세계 예술의 중심지에서 이름을 알렸다. 1950년대에는 산, 달, 매화, 달항아리 등 우리의 자연과 전통 기물에 담긴 아름다움을 소재로 더욱 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 조형화했다. 상파울루 비엔날레 특별상을 받은 1963년, 뉴욕에서 또 다른 도전을 시작한 김환기는 점, 선, 면의 순수 조형 언어로 보다 내밀한 서정의 세계를 심화시키며 한국적 서정 추상미술을 널리 알리게 되었다. 누구보다 서양미술을 풍부하게 경험했지만, 그 정신에 있어서는 동양의 전통을 계승하고 예술을 통해 자연으로 돌아가고자 했던 이 시대의 문인 화가였다. 1992년에는 그의 예술정신을 기리기 위해 서울 종로구 부암동에 ‘환기미술관’이 세워졌고, 그의 생가인 ‘신안 김환기 고택’은 2007년 국가지정문화재 중요민속자료 251호로 지정되었다. 지금까지 거래된 한국 미술품 경매에서 최고가를 기록한 10점의 작품 중 9점이 김환기 화백의 작품이라는 사실! 알고 계셨나요? 한국적 서정주의로 전 세계를 주목시킨 김환기 화백의 화제작을 판화로 소장하여 내 방에서 감상할 수 있는 기회! 놓칠 수 없겠죠 :) 세상에 단 몇 점뿐! 한정판 에디션을 특별 할인가로 만나는 유일한 기회입니다. 거기에 30만원 상당의 원목 관액자까지 포함이라는 점! 지금 바로 와디즈에서 확인하세요 :) https://wadiz.onelink.me/gmeA/7zovqvl8 이 외에도 김환기 화백의 다양한 작품이 궁금하다면? 아트앤에디션으로 구경하러 가기! 십만개의 점 04-VI-73 #316 Edition of 200 W55.8cm x H75.3cm 노란달밤 12-v-70 Edition of 200 W55.8cm x H75.3cm 하늘과 땅 24-Ⅸ-73 #320 Edition of 300 W86.0cm x H109.0cm https://artnedition.com/artist/detail/kim-whanki/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240628_113/1719545362594z9Su5_PNG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84_%EA%B9%80%ED%99%98%EA%B8%B0_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 김환기 '19_II_73 #307' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001311445</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/102296003/news/5001311445</guid>
            <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 19:14:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 세상의 모든 그림 위아트입니다. 오늘은 위아트 오리지널 카테고리에 신규 등록된 작품, 김환기 (Whanki Kim)의 19_II_73 #307 를 소개해드리려고 합니다. 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 500 아티스트 김환기, 지금부터 함께 알아보실까요? :) CURATOR NOTE &lt;19_II_73 #307&gt; 이 작품은 단순히 아름다운 화면 구성뿐 아니라, 김환기 작가의 예술적 세계를 담아낸 심오한 작품입니다. 전면 점화 기법을 통해 표현된 무한한 공간과 푸른색 계열의 색채는 자연과 영혼의 깊이를 상징하며, 동적인 에너지는 삶의 활력과 변화를 나타냅니다. 또한, 이 작품은 한국인의 자연에 대한 존경심과 애정을 표현한 작품으로 해석될 수 있으며, 이는 한국인의 정서와 정신세계를 보여주는 중요한 작품입니다. 세계가 사랑한 한 점 하늘, 김환기 (Whanki Kim) WEART ORIGINAL 김환기는 한국을 대표하는 작가이자 글로벌 아티스트이다. 한국 미술 경매의 신기록을 쓰고 있으며, BTS 멤버 RM이 사랑하는 작가이기도 하다. 그의 작품은 면, 선, 형태, 색채, 리듬 등으로 대상을 조형적으로 새롭게 표현하였으며, 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지니고 있다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 김환기 &lt;19_II_73 #307&gt; WEART ORIGINAL &lt;19_II_73 #307&gt; 원화는 이건희 컬렉션에 포함된 작품으로 김환기 작가의 대표 메인 점화 입니다. 그렇다면 김환기의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? ​ 01 원화는 이건희 컬렉션에 포함된 작품으로 김환기의 대표 메인 점화 02 '점화' 시리즈 최근 7년간 244%의 가격 상승 (2011년 9억 원→2018년 31억) 03 경매에서 가장 많이 판매된 예술가 탑 500 (아트프라이스) 김환기의 '19_II_73 #307' 작품은 오리지널 판화 작품으로 환기재단의 직인과 넘버링이 기재되어 있습니다. ■ 김환기 19_II_73 #307 바로가기 한국을 대표하는 작가이자 글로벌 아티스트 김환기. 지금까지 그의 &lt;19_II_73 #307&gt; 오리지널 판화를 소개해드렸습니다. 전세계에 한정수량만 존재하는 그의 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? ​ 김환기 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. ​ 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) &lt;19_II_73 #307&gt; www.wart.or.kr &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절히 안내해 드리겠습니다. ​ ​ ​ 세상의 모든 그림 위아트 ​ www.wart.or.kr]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240628_42/1719540438913jxtma_JPEG/SE-7e709228-9ec1-4b23-be51-9905e2adaab9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[줄리안 오피! 바쁘다 바빠, 현대인을 표현하다]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001296318</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5001296318</guid>
            <pubDate>Tue, 02 Jul 2024 19:14:32 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[줄리안 오피 안녕하세요! 아트앤에디션입니다. 오늘은 아트앤에디션에서 많은 분들에게 사랑받는 작가! 줄리안 오피와 그의 작품에 대해 소개해드리고자 합니다 :) 줄리안 오피, &lt;군중&gt;, 2014 ⓒ서울스퀘어 서울역을 오고가는 분들이라면 아마 이 작품을 한 번은 마주한 적이 있으실 텐데요! 바삐 걸어가는 현대인들이 떠오르는 작품, &lt;군중&gt; 유명한 이 작품이 바로 줄리안 오피로부터 탄생했다는 점! 이처럼 해외는 물론 국내에서도 높은 인지도를 자랑하는 줄리안 오피 작가에 대해 살펴볼까요? 걷는다는 것은 가장 자연스러운 일이죠. 그림으로 표현하기도 흥미롭고 역동적이에요. 제각각 다른 사람들의 모습은 꼭 풍부한 색을 담아낸 팔레트 같답니다. 줄리안 오피는 '걷는 사람들' 시리즈로 잘 알려져 있습니다. 앞을 향해 뚜벅뚜벅 걸어나가는 사람들의 모습. 우리네 일상에서 매순간 찾아볼 수 있을 정도로 평범하죠! 그저 지나칠 수도 있는 익숙한 이 경험을 줄리안 오피는 단순하고 또렷한 이미지로 표현하며 예술적인 경험으로 탈바꿈시킵니다. 굵직하고 뚜렷한 윤곽, 선명한 컬러감 보통 '초상화' 하면 디테일하고 생생한 묘사를 떠올리게 되는데요! 줄리안 오피는 과감하게 인물의 디테일을 생략하고 단순화합니다. 단순한 이미지에 비비드한 색감이 더해져, 단 한번으로도 기억에 남는 강렬함을 선보이게 됩니다 :) Boston statuettes_tie W8.0cm x H24.0cm Gerhardsen Gerner Walkers Card (액자포함) W30.2cm x H30.2cm Bibi running (액자포함) W21.0cm x H27.0cm Man bun (액자포함) W21.3cm x H27.1cm 화제의 줄리안 오피, 아트앤에디션 사이트에서 오피의 모든 작품을 확인하세요! https://artnedition.com/artist/detail/julian-opie/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240617_192/1718608685580g2Vsh_JPEG/julrianopi-poseuteokeosmoeum2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>