<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Thu, 15 Jun 2023 07:14:25 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[부산 홈 테이블 데코 페어] 참가안내 및 무료 초대권 증정 이벤트]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5000460933</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5000460933</guid>
            <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 13:17:50 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[[부산 홈 테이블 데코페어 초대권 증정이벤트] 즐거운 여름을 맞아 심도마도가 프리미엄 홈 스타일링 전시 부산 홈 테이블 데코 페어로 여러분을 만나러가요! 아이와 함께하는 여행 필수템, 도와줘맷과 다채로운 컬러로 일상을 꾸며주는 레인보우와펜백 새로운 악세사리들을 선보입니다. 인테리어, 홈스타일링, 아트리빙 등 라이프스타일의 모든것을 보실 수 있는 가장 큰 전시이자 다양한 참여형 이벤트도 준비되어 있으니 전시 관람을 원하시는 분들은 반드시 심도마도 네이버 톡톡으로 참석자 2인의 성함과 연락처를 남겨주세요. 함꼐 오실 분 성함과 연락처도 함꼐 작성해주세요. ( 모바일 초대권으로 복사 전달이 불가능하여, 개별 전달 해야하는 관계로 참석자 모두의 성함과 연락처가 필요합니다.) 작성해주신 연락처로 개별 초대권이 문자로 전달됩니다. * 수령 방법 : 댓글로 수령 방법을 안내해드립니다. [ 부산 홈 테이블 데코 페어 참가 안내 ] ▶ 기간 : 6월 22일 [Thu] - 25일[Sun] 4일간 ▶ 장소 : 벡스코 제1전시장 3홀 B122 심도마도 ▶ 관람 시간 평일 10:00 - 17:00 주말 10:00 - 18:00 [부산 홈 테이블 데코페어 이벤트] 1. 구매 인증 이벤트 부산 홈 테이블데코페어에서 20만원 이상 구매 영수증 인증 시 커피 쿠폰 증정 - 매일 선착순 200명, 소진 시 조기마감 2. SNS 이벤트 전시 기간동안 홈 테이블데코페어 인스타그램 (@hometabledeco_ themaison) 팔로우하고 해시태그와 함께 전시회 사진 업로드 시 이벤트 자동 참여 - 필수 해시태그 #부산 #홈테이블데코페어 #이벤트응모 - 당첨자 선정 : 참여자 대상 추첨을 통해 선정 - 당첨자 발표 : 6.30(금) 당첨자 개별 DM 발송 #심도마도 #부산홈테이블데코페어]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230614_62/1686748221406hltNL_JPEG/KakaoTalk_20230612_000651576.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시소식] 카즈야 하시모토 개인전 오픈!]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000460624</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100438513/news/5000460624</guid>
            <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 09:14:12 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CHILDHOOD MEMORY 안녕하세요 아트앤에디션 입니다. 이번 6월, 카즈야 하시모토 전시소식 알려드립니다! 동심의 기억 1975년 일본의 오사카에서 출생한 카즈야 하시모토는 많은 크리에티브 작가들을 배출한 교토조형예술대학(Kyoto University of Art &amp; Design)에서 Visual Design을 전공하였다. 그의 작품은 또 하나의 새로운 동화처럼, 현실의 화면 속에 드러나는 풍경을 유니크(unique)하게 표현한다. 팝아트 혹은 일러스트처럼 장르에 구애 받지 않는 자유로운 작품을 선보이는 그는 흑동고래를 모델로 한 작품이 시그니처로 자리잡고 있다. 그의 작품은 우리들의 마음속에서 사라져 가는 동심의 기억을 다시 한번 경험하게 해준다. 전시 기간 6월 1일 - 6월 25일 / 매주 월요일 휴무 파주시 광인사길 17 (카페 Aat 3층) Aat 3층에서 원화 전시 진행 중이며, 네이버 스토어, 아트앤에디션 사이트에서 카즈야 하시모토 작가님의 원화 작품을 구매하실 수 있습니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230608_295/1686212953758NloIg_JPEG/%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC-%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[전시 소식] 한 점 하늘, 호암미술관 김환기 회고전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000403785</guid>
            <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 09:14:12 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[출처 : 호암미술관 호암미술관 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘_김환기 &gt; 전시 장소 : 호암미술관 (1,2층 기획전시실) 전시 기간 : 2.3 05. 18 ~ 23. 09. 10 관람 시간 : 화~일 오전 10시-오후 6시 매주 월요일 휴관 관람료 : 성인 14,000원 / 청소년 7,000원 안녕하세요, 그림닷컴입니다. 한국 추상화계의 거장, 김환기 화백의 대규모 회고전이 오는 5월 18일, 호암미술관에서 개최됩니다. 여인들과 항아리, 1950년대 영원의 노래, 1957 리움미술관의 모태인 호암미술관이 재개관하며 한국 추상미술의 역사를 연 김환기 화백의 회고전인만큼 약 120점의 작품이 전시예정입니다. 국립혀대미술관에 기증된 이건희 컬렉션 중 하나인 '여인들과 항아리' 리움미술관의 소장품 '영원의 노래' 한국 미술품 사상 최고개인 132억 경매가 기록을 세운 '우주' 등 김환기 화백의 대표작들은 물론, 미공개 습작까지 한자리에서 감상할 수 있는 기회 ! : ) 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 작품세계를 통해 보는 이로 하여금 감동과 명상의 세계로 이끈 김환기는 전통미를 현대화한 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여주는데, 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. ▲ "MMCA Lee Kun-hee Collection: Masterpieces of Korean Art” exhibition at MMCA Seoul ▲ MMCA 이건희 컬렉션 특별전: 한국미술명작’언론설명회[연합] 산울림19-II-73#307 1973 캔버스에 유채 264 x 213cm 김환기 회고전 &lt; 한 점 하늘, 김환기 &gt; 관람 예매 방법 ▲ 호암미술관 홈페이지 대규모 전시이니만큼, 사전 예약은 필수 ! 호암 미술관 홈페이지에서 간단하게 예약할 수 있어요. 먼저 원하는 관람 일자를 선택하시면 됩니다. 회색은 예약 불가일, 갈색은 예약 가능일 ! 월요일은 정기 휴관일이라는 점도 잊지 마시구요 : ) 호암미술관의 김환기 회고전은 시간대별로 관란예매를 받고있어요 ! 영화를 예매하는 것 처럼, 시간대별 예약가능 여부와 인원수를 확인할 수 있습니다. 날짜 선택, 시간선택, 인원수 선택까지 마친 후 간단한 개인정보 입력과 함께 예약을 진행해주시면 됩니다. : ) 간단하지만 원활한 전시 관람을 위해 미리미리 준비해가면 좋겠어요 ! 프리미엄 에디션으로 소장하는 김환기 화백의 작품 전시의 감동을 집에서도 느껴볼까]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230512_215/1683874994847j2OTV_JPEG/hoam-post03-img01.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[그림닷컴] 시원하고 청량하게! 여름맞이 그림 인테리어]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000450331</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000450331</guid>
            <pubDate>Wed, 07 Jun 2023 07:14:24 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[무덥고 푹푹 찌는 여름, 에어컨을 아무리 틀어도 찝찝한 집안 분위기를 산뜻하게 바꿔주는 그림 한 점! 가슴 속까지 뻥 뚫릴만큼 시원한 풍경화부터 모던한 인테리어에 감각적인 BLUE를 더해줄 추상화까지 여름에 잘 어울리는 작품들을 소개해드려요. 청량한 그림 인테리어로 시원~한 여름 되세요 ! : ) 잠깐 ! 할인쿠폰 챙기셨나요? 그림닷컴에서는 지금 첫 구매 고객님 대상으로 5%할인쿠폰을 드리고 있어요. 기간한정 쿠폰이니 서두르세요 ~ ! 푸른 자연의 신선한 바람을 집 안에 들여요, 편안한 풍경화 작품 ! Turks and Caicos Island 베른 바로나 (Verne Varona) Blue Breeze 제임스 윈즈 (James Wiens) Blues Come Through 앨리스 달튼 브라운 (Alice Dalton Brown) Silver Light 앨리스 달튼 브라운 (Alice Dalton Brown) Peace 프롬메이 박지영 작가 (Park Jiyoung) 휴식 류예지 (Ryu Ye Ji) 해변을 달리다 전영근 (Jun Young Geun) 모던한 인테리어에도 예쁘게 어울릴거예요, 감각적인 추상화 작품 ! M98 벤 슈나이더 (Ben Schneider) Blue Haze 조 메이 (Jo Maye) Seascape I 조 메이 (Jo Maye) Pools of Turquoise I 파이퍼 루 (Piper Rhue) Drawing 4 로낭 부홀렉 (Ronan Bouroullec) Aqua Tide 월 와이즈 (Jan Weiss) East Winds 이우환 (Lee Ufan) Visual Paradise Ⅴ (90 Editions) 최선호 (Choi Sunho) 산울림 19-II-73 #307 (500 Editions) 김환기 (Kim Whan Ki) 카카오톡 친구 검색창에 '그림닷컴' 검색 후 채널추가 클릭 ! 그림닷컴 채널을 추가해주시면 10% 할인쿠폰과 함께 신규 작품 소식을 가장 빠르게 만나보실 수 있어요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230607_202/1686115512678lwYd4_PNG/%EC%97%AC%EB%A6%84_%EA%B7%B8%EB%A6%BC_%EC%9D%B8%ED%85%8C%EB%A6%AC%EC%96%B4.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴] 내 삶의 기쁨, 내 사랑 냥이🐱]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000460423</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000460423</guid>
            <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 08:18:37 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[내 삶의 기쁨, 내 사랑 냥이🐱 고양이 그림 아이템 모음전 - 사랑스러운 냥이에 진심! 우리를 미소짓게 하는 그때 그 순간 지금, 냥이와 함께해 본 적이 있는 사람은 알지요. 냥이가 우리에게 주는 기쁨은 그 어떤 것과도 비교할 수 없음을. 언제부터 우리 일상의 중심이 된 반려묘와 삶은 비록 집사로 살지라도 행복! 또 행복하지요. 냥이에 진심인 작가들의 작품과 함께 냥이의 엉뚱하고 귀여운 매력에 푹~ 빠져보세요. 📌종이 포스터 고양이의 예쁜 꿈, Grace J 열대숲의 고양이커플, Grace J 📌장패드 마우스 패드 숲속의 고양이, 옥규 kitty, 클라우디 책장에 고양이, 정헤레나 📌캔버스 액자 우리 떨어지지 말아요, 양은봉 냥박스, 고래별 📌폰케이스 📌레더 커버 노트 능소화의 계절, 루나 여름의 끝에서, 루나 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:) 고양이그림 고양이 아이템 고양이노트 고양이 포스터 고양이액자 고양이마우스패드 고양이폰케이스 레더노트 인테리어액자 인테리어포스터]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230614_170/1686725769609bDCdU_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484_(1).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[함축적 오브제로 빚어낸 삶의 단면들, 이남숙 작가 에디션 출시, 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000460355</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000460355</guid>
            <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 07:13:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[함축적 오브제로 삶의 다양한 단면을 빚어내는 이남숙 작가님의 신규 에디션이 출시되었습니다. 강렬한 그래피티와 두터운 마띠에르로 그려진 캐릭터들의 천진난만한 모습에서 생명의 경이로운 힘을 느낄 수 있어요. 즐거운 상상력이 가득한 작품으로 공간에 유쾌함을 더해보세요! 🧚‍♀️🧚‍♂️🧚‍♀️ 이남숙 작가님의 &lt;HAPPY BLOSSOM&gt; Collection 엘디프에서 만나보세요. :) ••••• "저는 작업을 할 때 가장 행복하고 이것이 제가 가장 잘 할 수 있는 일이라 생각합니다. 이러한 과정을 통해 만들어진 제 작품을 사랑해주시고 공감해주시는 분들께 감사드립니다." - 이남숙 작가 인터뷰 중 그림 선물 L'Diff Homepage L'Diff Instagram]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20190125_119/100940222_1548386283583v2Tsc_JPEG/%BE%C6%C6%AE%C0%A9%B5%B5_%C5%B8%C0%CC%C6%B2.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 뜨거운 햇빛과 비로부터 지켜줄 에바알머슨 양우산 20% 할인☂]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000460241</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000460241</guid>
            <pubDate>Wed, 14 Jun 2023 07:13:48 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[6월 2주차 아티쉬 윈즈데이 뜨거운 햇빛과 변덕스러운 날씨때문에 가방에 우산을 가지고 다니는 분들이 보여요 에바알머슨이 그려진 아티쉬 양우산은 UV코팅처리와 발수처리가 되어있어서 양산과 우산 두가지 용도로 쓰기 좋습니다 콤팩트한 사이즈와 가벼운 무게로 제작된 에바알머슨 양우산을 20% 할인된 가격에 만나보세요 🌷🌼🌻 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230614_191/1686723963293sM7iR_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Guy Yanai : Blue Hour, 서정아트 강남]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000458353</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000458353</guid>
            <pubDate>Tue, 13 Jun 2023 06:18:31 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Blue Hour Guy Yanai 가이 야나이 회화적인 시선으로 일상의 순간들을 포착해 자신만의 감성과 색채로 구현해내는 이스라엘 작가 '가이 야나이(Guy Yanai)'의 전시인 《Blue Hour》 展이 오는 28일부터 서정아트 강남에서 진행됩니다. 아시아 첫 개인전인 이번 전시를 통해 신작 15점을 선보이는 가이 야나이는 다양한 신작들을 통해 관객들에게 평범한 일상을 구성하는 모든 요소들을 관조하고 재해석할 수 있도록 의도하였습니다. 전시 주제이자 작가의 특색이 반영된 전시 제목인 'Blue Hour'처럼, 푸른 빛 가득한 여름의 시작을 서정아트와 함께하시길 바랍니다. ⓒ서정아트 예술 작품의 위대함은 겉으로 드러나는 질적 측면과는 아무 상관이 없다. 오히려 이 작품을 이후에 어떻게 다루느냐와 더 큰 상관이 있다는 것이 프루스트의 논지다. 따라서 모든 것은 잠재적으로 예술을 위한 비옥한 토양이다. 그의 주장은 비누 광고에서도 블레즈 파스칼의 『팡세』만큼의 예술적 가치를 발견할 수 있다는 것과도 궤를 같이한다. - 마르셀 프루스트에 관하여, 알랭 드 보통 마르셀 프루스트에 대한 알랭 드 보통의 말은 가이 야나이의 작업에 대한 근본적인 측면을 함축적으로 담고 있다. 야나이의 작품 속 보통의 사물과 일상적인 순간은 작가만의 스타일과 색감을 통해 세심하게 포착된다. 작가의 붓놀림은 작품에 독특한 양감을 부여하면서 동시에 일상적인 정경을 평면화하고 추상화하는 임무를 수행한다. 그의 작품은 고상하거나 저급하거나, 특정적이거나 보편적이거나 등의 다채로운 의미 영역에서 기인한 주제에 대한 스스로의 태도를 담고 있다. 이는 작가가 영화적인 이미지, 즉 인물, 정물, 풍경이 어우러지는 방식, 혹은 신체, 사물, 색감의 병치, 그리고 일상을 구성하는 질감 등 다양한 주제와 장면에 영감을 받아 작업하고 있다는 것과 같은 선상에 있다. 그의 작품은 형태와 색감, 회화적 과정, 사물이 예술 작품이 되는 순간을 중심으로 전개되며, 대상과 그 대상에 대한 해석적 묘사 사이의 미세한 경계에 놓여 있다. 이러한 의미에서 전시 제목인 《블루 아워》는 회화적 관점에서 바라본 일상의 전형, 푸르스름한 빛이 확산되어 주변을 고요한 분위기와 감정의 색조로 물들이는 황혼의 일상을 의미한다. 특히 야나이가 이번 전시에서 처음 선보이는 작품은 밝은 햇빛과 한 폭의 그림 같은 배경에 물들어 있는 일상적인 행동을 긴 호흡으로 묘사한 에릭 로머(Éric Rohmer)의 영화 속 장면에서 영감을 받았다. 이번 신작에서 야나이는 텍스트라는 새로운 소재를 도입한다. 영화에서 텍스트와 이미지의 관계에 흥미를 느낀 작가는 영화의 마지막 장면에 무뚝뚝하게 등장하는 '핀(fin)'이라는 단어처럼 표현 대상과 시네마틱한 장면을 구성하는 영화적 방식을 차용해 텍스트를 탐구하고 실험한다. 이를 위해 선, 선의 곡선, 부피, 움직임을 탐구하고 시각적 정보, 색, 모양이라는 추가적인 층으로 만들어낸다. 다른 작품에서 야나이는 유명한 작품이나 시각적 이미지를 인용하여 관객들로 하여금 그 심상의 미학과 의미를 재발견할 수 있게 자신만의 방식으로 재탄생시킨다. 우리의 일상을 구성하는 제스처, 형태, 색채를 관조하고 재평가하도록 초대하는 것이다. 전시작가 가이 야나이 Hence Proust’s assertion that the greatness of works of art has nothing to do with apparent quality of their subject matter, and everything to do with the subsequent treatment of that matter.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230613_23/1686633041665XNfq6_JPEG/230628-%EA%B0%95%EB%82%A8_%EA%B0%80%EC%9D%B4%EC%95%BC%EB%82%98%EC%9D%B4-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[그림닷컴] 절대 실패하지 않는 작가 '이우환' 신작 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000377427</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000377427</guid>
            <pubDate>Sun, 11 Jun 2023 10:14:09 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 대표작인 'From Line 선으로부터', 'From Point 점으로부터' 로 많은 이에게 사랑을 받고있는 이우환 화백의 새로운 작품 East Winds 동풍' Dialogeu 또다른 From Line 을 새로 선보이게 되었습니다 : ) East Winds East Winds (L) + 띠움 베이지 East Winds (L) + 띠움 베이지 Dialogue (XS) From Line (XS) Dialogue (XS) / From Line_선으로부터 (XS) Dialogue (XS) / From Line_선으로부터 (XS) 일년내내 아트윈도 '오늘의 작품' 베스트를 놓치지 않는 'From Line' ! " 집이 갤러리처럼 변했어요~ " 끝없이 이어지는 별 다섯개 리뷰와 뜨거운 반응 ! 그 뒤를 잇는 신작 East Winds를 만나보세요 ! M / L / XL 세가지 사이즈로 준비했어요 : ) M 사이즈 : 71*55.8cm 복도 벽, 주방, 안방, 선반 위 포인트로 추천! L 사이즈 : 101.5*81.5cm 거실 소파 위, 현관, 사무실에 추천! XL 사이즈 : 128*96.4cm 넓은 거실, 긴 복도, 회의실, 로비에 추천! 다양한 옵션의 액자로 우리집에 꼭 맞는 조합을 찾아봐요 ! 전면에 아크릴이 없어 작품을 있는 그대로 감상하기 좋은 마운팅 / 띠움 액자 심플 is 베스트 ! 모던한 인테리어에 어울리는 고급스러운 원목 소재 원목 우드 액자 공간에 품격과 중후한 기품을 더하는 원목 관액자 또다른 신작, 'Dialogue'와 'From Line' 섬세한 그라데이션이 돋보이는 Dialogue와 층층이 늘어선 선의 미학이 느껴지는 From Line 각각 40 x 49.3cm의 아담한 사이즈라 두 점을 나란히 세트로 걸어두기에도 너무 좋아요 : ) 이우환 Lee Ufan, 1936 점,선,여백의 대가 이우환은 서울대학교 미술대학을 중퇴하고 일본으로 건너가 1961년에 니혼대학 문학부 철학과를 졸업하였다. 제2차 세계대전 후 일본의 획기적 미술운동인 모노파의 이론과 실천을 주도하며 국제적 명성을 얻고 활발히 활동하고 있다. 파리비엔날레, 상파울루비엔날레, 카셀도큐멘타 등 권위 있는 국제전에 참여하여 큰 호응을 얻었다. '점과 선의 대가'로 불리는 이우환의 초기 작품들은 ‘우주 만물은 점에서 시작해 점에서 끝난다’는 스승의 뜻을 잇는 것으로 점이 선이 되고 나아가서는 아무것도 아닐 수 있다는 동양 사상에 바탕을 두었다. 이우환의 작업은 ‘획’이 지닌 의미와 그려지지 않는 여백을 이해해야 한다. 획에는 무한한 순간 속에 정지한 듯, 고요한 가운데 움직이는 듯 정중동, 생동감, 기가 흐른다. 1994년 이탈리아 밀라노의 무디마 미술관과 국립현대미술관에서 개인전을 열었고, 1997에는 프랑스 파리의 국립 주드폼므(Jeu de Paume) 갤러리와 서울의 갤러리현대, 박영덕화랑에서 개인전을 열었다. 일본 요코하마미술관에서 열린 〈전후 현대 일본의 전위미술〉(1994), 베네치아비엔날레 특별전(1995), 프랑스 퐁피두센터에서 열린 〈메이드 인 프랑스〉(1996), 서울 토탈미술관에서 열린 〈프로젝트 8〉(1996) 등에 참여하였다. 일본 나오시마에는 이우환 미술관이 설립되었다. 국립현대미술관과 파리 퐁피두센터, 일본•독일의 미술관 등에 작품이 소장되어 있다. 새로운 바람, East Winds 동풍 면과 선의 미학, Dialogue &amp; From Line 액자/사이즈 선택으로 고민되실 때, 그림닷컴 톡톡이나 고객센터 1577-7207로 연락주세요 : ) 1:1 맞춤 상담을 도와드립니다.]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230525_11/16849863194238B4xi_PNG/%EC%8A%A4%EB%A7%88%ED%8A%B8%EC%8A%A4%ED%86%A0%EC%96%B4_%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC_%EC%9D%B4%EC%9A%B0%ED%99%98-1.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[심도마도] Early Summer Sale]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5000457584</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100429941/news/5000457584</guid>
            <pubDate>Mon, 12 Jun 2023 16:19:07 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[𝗘𝗔𝗥𝗟𝗬 𝗦𝗨𝗠𝗠𝗘𝗥 𝗦𝗔𝗟𝗘 핫한 여름 쿨한 세일로 맞이해 볼게요!!! 심도마도와 준비하는 여름이벤트! 아이와의 외출, 여행의 필수아이템 도와줘맷, 일상에 다채로운 매력을 더해주는 레인보우와펜백과 오프라인 행사에 만나던 심도마도가 셀렉한 컬러풀한 삭스까지 온라인에서 할인으로 만나 보실 수 있어요! 그리고 지금 레인보우와펜백 구매 시 컬러풀 삭스 한컬레를 선물로 드려요! 이 여름 뜨거워지는 계절에 더욱 쿨 해보이는 아이템들로 시원하게 시작하면 이 여름이 더욱 즐거워질 거예요🩵💚🩵💚 🏖 기간 : 6. 12[Mon] - 6.20[Sun] 🏖 혜택 1. 전제품 10-15% Sale 2. 레인보우와펜백 구매 시 컬러풀 삭스 1개 증정 (컬러 랜덤) 🏖 진행 : 심도마도 아트윈도 * 더캐시미어 콜라보에디션 할인 제외 심도마도 공식 홈페이지 WWW.XIMDOMADO.COM]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230613_104/1686585583442fbRCv_JPEG/ealyr_summer_sale.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>