<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 17 Jan 2024 15:15:22 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 쿠션커버 구매 시 쿠션솜 증정 EVENT🎁]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000957946</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000957946</guid>
            <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 09:15:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[어디에 두어도 인테리어효과 톡톡! 작품이 담긴 아티쉬 쿠션커버를 구매하시면 쿠션솜 증정! 🎁 💙💚 윈즈데이 기간동안 쿠션커버 가격으로 쿠션솜까지 얻어가세요 ! 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240117_146/17054821868670Yf9j_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Oh Dakyo : Undine, 반얀트리 서울]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000957234</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100347664/news/5000957234</guid>
            <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 06:19:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[Oh Dakyo Undine 오다교 @ Banyan Tree Club &amp; SPA Seoul 반얀트리 클럽 앤 스파 서울 ⓒBANYAN TREE / 반얀트리 뉴스레터 1월 반얀트리 서울 클럽동에서 2024년 첫 번째 아티스트 탐색 프로젝트로 흙과 모래를 주요 매체로 하여 평면 작업을 선보이는 오다교(b. 1991) 작가의 작품을 소개합니다. 프랑스의 Université Paris 1 Panthéon-Sorbonne에서 조형 예술과를 졸업하고, 서울대학교 미술대학 대학원에서 동양화로 석사 전공하였습니다. 2024년 1월 18일부터 3월 5일까지 진행되는 이번 전시는 오다교 작가의 여러 시리즈 중 물을 주제로 작업한 작품들로 구성되어 있습니다. 바다에서 나고 자란 작가에게 물은 만물의 근원을 이루는 흥미롭고 신령스러운 기운이자 영원한 생명 원칙으로서 존재합니다. 작가의 경험과 상상력을 빌어 탄생한 물의 감각, 물을 다루는 원칙은 어떤 회화적 메시지로 기록되었는지 이번 전시를 통해 마주해 보고자 합니다. 작가는 창조의 근원인 흙을 재료로 하여 흙이나 모래와 같은 자연 요소들의 우연성을 구현해 냅니다. 입구의 still(112X194cm) 연작은 작가의 영혼이 썰물과 함께 왔던 곳으로 돌아가, 시간과 공간을 초월한 듯 넓게 퍼집니다. 밀물과 썰물의 드나듦처럼 한 층씩 쌓이고 닦여나간 표면의 부드러운 납빛은 무채색 모래 향기가 배어있습니다. 무색이면서도 모든 색깔이 함축된 잿빛은 바다에 내재한 영적이고 의미심장한 본질을 보여줍니다. 천진한 힘을 품은 물결이 우아하게 굽이치는 on the sea(53X45.5cm) 시리즈는 반짝이는 푸른 모래 물결의 유연한 움직임을 단단하고 투명하게 보여줍니다. 매끈하고 동그란 수정 같은 알갱이와 점보다 잘고 보드라운 흙가루를 아교와 배합하여 촉촉하게 얹어냅니다. 해변가의 모래가 바람과 햇빛에 자연 건조하듯 마포 위의 모래흙은 겹겹의 에너지를 품고 너른 물결이 되고, 해수면의 잔잔한 우아함과 벨벳 같은 반짝거림은 꿈결처럼 평온하게 표현됩니다. 오다교 작가의 작업은 존재 차원에서의 완전한 고향에 대한 그리움과 귀향을 향한 바람을 나타냅니다. 완전한 세계에 대한 갈망을 일반인보다 짙게 느끼는 듯한 작가에게 바다는 영혼의 조용한 힘이자 강인한 존재 방식입니다. 작가의 논리와 운율로 펼쳐진 장지 위의 바다는 우리에게 그 너머 어딘가 근원을 바라보게끔 하는 성취를 이뤄냅니다. 인류의 기묘하고도 복잡한 사태는 바다의 은은하지만 포괄적인 규모 앞에선 장난이나 농담처럼 여겨집니다. 주요 개인전으로는 &lt;Oh Dakyo : Undine&gt; (서정아트, 서울, 2023), &lt;am is are&gt; (파이프 갤러리, 서울, 2023), &lt;You Will Forever and Ever&gt; (우석갤러리, 서울, 2019)등이 있으며, &lt;Breath of Spring&gt; (파이프 갤러리, 서울, 2022), &lt;발견의 아름다움&gt; (서울대학교 미술관, 서울, 2022), &lt;RENOUVEAU&gt; (Gallery Nesle, 파리, 2015) 등의 그룹전에 참여하였습니다. 작품은 서울미술재단, 표 갤러리 등의 주요 기관 및 갤러리에 소장되어 있습니다. 📅 전시 일정 2024년 1월 18일 ~ 2024년 3월 5일 📌 전시 장소 반얀트리 클럽 앤 스파 서울 서울 중구 장충단로 60 📢 문의 1644-1454 (1번)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240117_206/17054682294958Pkk5_JPEG/240118-%EB%B0%98%EC%96%80%ED%8A%B8%EB%A6%AC_%EC%98%A4%EB%8B%A4%EA%B5%90-thumb-naver.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[오늘의작품 1위🎁복을 부르는 달항아리 기획전]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000956691</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000956691</guid>
            <pubDate>Wed, 17 Jan 2024 02:29:27 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 올해는 설날이 유독 빠르게 다가오는 것 같아요 : ) 새해 복 많이 받으세요 라는 인사로 서로의 복된 한 해를 기원하는 날, 설날 ! 복을 닮은, 복을 담은 달항아리로 소중한 분에게 마음을 전하세요 🎁 검증 된 인기, 보장 된 퀄리티 ! 오늘의 작품 BEST✨ 김경희 작가의 달항아리 오랫동안 많은 분들께 사랑받고있는 김경희 작가님의 달항아리 시리즈는 민화 고유의 단아한 색감에 현대적인 디자인 요소가 더해져, 어느 공간에 걸어두어도 아름답게 어우러집니다. 달항아리를 아시나요? 예로부터 넉넉하고 아름다운 곡선의 둥그스름한 항아리는 보름달을 닮았다 하여 ‘달항아리’라는 이름으로 불립니다. 풍요와 길조를 의미하는 보름달을 향해 소원을 빌듯이 조선시대 사대부 집안에서 귀하게 여기며 모시기도 했습니다. 김경희 작가님 손에서 다양한 모습으로 탄생한 달항아리 시리즈를 소개해드릴게요 : ) 복을 한아름 선물합니다. 선물용으로 가장 많이 찾아주시는 달항아리 9종세트 그림닷컴 고객님의 소중한 실제 리뷰사진입니다. 단독으로 걸어두어도, 세트로 걸어두어도 아름다워요 그림닷컴 고객님의 소중한 실제 리뷰사진입니다. 고풍스러운 공간에도, 모던한 공간에도 튀지않고 은은하게 품격을 더하는 달항아리 모두 그림닷컴 고객님의 소중한 실제 리뷰사진입니다. 작품명인 '가정의 화목과 평화' 처럼, 가족 모두 따듯한 한 해 보내시길 바랍니다. 그림닷컴 고객님의 소중한 실제 리뷰사진입니다. 🎁 선물하시는 경우 그림닷컴 카카오톡 / 톡톡으로 문의주시면 간단한 메시지카드를 서비스로 동봉해드려요 : ) https://pf.kakao.com/_yxhLUxd ▲ 클릭하시면 그림닷컴 카카오톡 채널로 이동합니다]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240117_250/1705453421067gb4Kh_PNG/%EB%8B%AC%ED%95%AD%EC%95%84%EB%A6%AC_%EC%95%A1%EC%9E%90.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[SALE] 2024 청룡의 해, 김환기 5% 할인쿠폰]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000946403</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000946403</guid>
            <pubDate>Wed, 10 Jan 2024 05:14:26 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다 : ) 2024 갑진년 새롭게 시작하는 그림닷컴의 이벤트! 매달 새롭게 찾아오는 스페셜 세일의 시작을 청룡의 해에 걸맞는 김환기 작가님 작품으로 알립니다. &lt;Curator’s Note&gt; 푸른 빛의 물을 좋아하는 청룡은 역동적이고 활기차며, 어떤 일이든지 한 번 시작하면 끝까지 돌파하는 지구력과 모험심을 가졌다고 합니다. 깊고 푸른 바다를 연상시키는 김환기 화백의 푸른 색감은 ‘환기 블루 Whanki Blue’라 불리우는 시그니처 컬러이기도 합니다. 힘차게 날아오르는 청룡의 기운으로 소망하는 일을 모두 이루는 2024년이 되시길 바라는 마음을 담아 ‘이달의 스페셜 작품’으로 선정했습니다. 이벤트 기간 ✨ ~ 24. 1. 31 김환기 작가님의 에디션 판화 작품을 특별한 가격에 만나보실 수 있는 기회! '쿠폰받기' 를 꾹 눌러주시면 쿠폰발급 완료! 다시는 찾아오지 않을 스페셜한 기회, 놓치지 말고 꼭 챙겨주세요 : ) 김환기 Kim Whan Ki, 1913 ~ 1974 한국 추상미술의 선구자 김환기는 한국적인 정취를 선명하게 드러내면서도 세계인이 공감하는 조형미와 색감을 지닌 세련된 화면구성으로 민족정서와 자연을 추구한 ‘조형 시詩’를 창조 하였다는 평가를 받고 있는 한국 추상 회화의 선구자이다. 그는 1930년대부터 가장 전위적인 활동의 하나였던 추상미술을 시도, 한국의 모더니즘을 리드하였으며, 1950년대에 이르러 산, 강, 달 등 자연을 주소재로 밀도 높고 풍요로운 표현으로 한국적 정서를 아름답게 조형화 하였다. 김환기의 예술은 1956년부터 1959년까지 약 3년여의 파리시대와 아울러 상파울로 비엔날레에서 수상한 1963년에서 작고한 1974년에 이르는 뉴욕시대에 더욱 왕성한 활동을 보여준다. 파리시대와 서울시대를 포함한 1950년대까지 그의 예술은 엄격하고 절제된 조형성 속에 한국의 고유한 서정의 세계를 구현하였으며, 1960년대 후반 뉴욕시대에는 점, 선, 면 등 순수한 조형적 요소로 보다 보편적이고 내밀한 서정의 세계를 심화시켜 전면점화 全面點畵라고 불리는 명상적인 시詩적 공간으로 숭고한 추상의 세계를 남겼다. 한국의 서양화가이자 한국 근현대미술사를 대표하는 거장으로 서구 모더니즘을 한국화 했다는 평가를 받는 김환기 작가의 전면추상 작품은 현대에 이르기까지 대중들에게 많은 사랑을 받고 있다. '분위기까지 환기 시켜주는 작품' 고객님들의 실제 리뷰 기업에서도 끝없이 이어지는 러브콜 ! 공간의 기품을 살려주는 김환기 작가의 특별한 에디션 작품을 만나보세요 KG엔지니어링 본사 세종 레이캐슬 CC 제이시스 메디컬 라운지 제이시스 메디컬 라운지 연세 하트내과 연세 하트내과 실물을 보지 않고 인터넷으로 그림을 사도 될까? 고민되신다면 그림닷컴 톡톡이나 카카오톡 (@그림닷컴) , 고객센터 1577-7207로 문의주세요 : ) 그림닷컴은 예약 방문제로 실제 판화를 눈으로 직접 확인하실 수 있습니다. 매달 찾아오는 특별한 이벤트, “이달의 스페셜 세일” 그림닷컴의 특별한 이벤트는 계속 됩니다 !]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240110_266/170486921427614ka4_JPEG/1000x600.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[박성열 개인전 生(생) Life]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100030788/news/5000955611</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100030788/news/5000955611</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 07:14:16 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[박성열 전 - 生(생) 전시 장소 갤러리소헌 &amp; 소헌컨템포러리 대구광역시 중구 동덕로 18, 2층 (대봉동) 053-426-0621 연락처 art422@hanmail.net / @gallerysoheon 참여작가 박성열 전시일자 2024.1.17 – 1.30, 일요일 휴관 클래식 리얼리즘의 본고장 - 러시아 레핀아카데미 유학 1세대 서양화가 박성열 교수 개인전 사라져가고 있는 생명에 대한 소중함과 소외된 작은 것들에 대해 초점, 자연으로 돌아가 生(생)의 원리와 중요함을 일깨우다 자연과 생명에 대한 따뜻한 애정과 연민을 바탕으로 인간이 계속 함께 공존하고 사랑하며 살아갈 존재들에 대해 특유의 리얼리티와 현대성으로 표현 클래식 리얼리즘의 본고장 러시아 레핀아카데미 유학 1세대 서양화가 박성열의 개인전이 오는 1월 17일부터 30일까지 대봉동 갤러리소헌 &amp; 소헌컨템포러리에서 열린다. (러시아 상트페테르부르크에 있는 국립레핀미술아카데미는 저명한 러시아의 화가인 ‘레핀’의 이름을 걸고 1757년 생겨났으며 그림, 조각 및 건축 디자인 부문에 특화한 아카데미를 운영 중으로 클래식한 정통 구상화 기법으로 이름난 곳이다.) 자연과 생명에 대한 따뜻한 애정과 연민을 바탕으로 인간이 계속 함께 공존하고 사랑하며 살아갈 존재들에 대해 특유의 리얼리티와 현대성으로 표현한 작가의 근작들을 만나 볼 수 있는 좋은 기회이다. 그는 신작 生(생) 시리즈로 사실적 묘사와 추상화한 바탕으로 캔버스 안에 그려진 오브제에 집중하게끔 한다. 특히 소품들은 이타적 유전자를 가지고 있는 작은 곤충들을 생명의 관점에서 바라본다. 꿀벌, 개미, 풍뎅이 등 사실적으로 표현된 형태들 뒤로 추상화한 숲이 아른거린다. 사라져가고 있는 생명에 대한 소중함과 소외된 작은 것들에 대해 초점을 맞추며 자연으로 돌아가 生(생)의 원리와 중요함을 일깨운다. 더불어 100호 대작들은 살아있지만 자연에서는 이제 더 이상 자주 만날 수 없고 제한된 환경에서만 만날 수 있게 된 사자와 호랑이를 담아냈다. 무채색의 배경 속 야생성이 살아있는 눈동자와 늠름하고 당당한 제왕적인 자태는 동물에 대한 사실적 표현을 넘어 공간을 전율하는 압도적 아우라로 관람객에게 다가온다. 완벽한 리얼리즘을 위한 수작(秀作)의 완성을 위해 통상 구상작가들은 스스로의 예술적인 가치를 '재현(再現)'에 두곤 한다. 그 일반적인 '재현(再現)'은 4년제 대학입시에 철저히 교육을 받아온 모든 졸업생들이라면 누구나가 쉽게 그려 낼 법한 구상작품들이다. 이을 완벽한 리얼리즘이라 할 수 있을까. 박성열 작가는 그러한 신념 속에 진정한 의미의 재현을 고민하며, 현재의 시대감각(the sense of the times)과 소통(communication)으로 자신과 그리고 관람자와 하나가 되려한다. 스스로가 선택한 표현기법으로 작가는 스스로의 '나'를 표현하려 노력하기에 앞서 타인의 존재에 대한 통찰을 통해 보다 깊은 소통(communication)을 갈구하고 있으며, 진지한 모색(摸索)을 통한 다양한 채널에 의한 공간적 소통(疏通)의 방식과 치열하게 지금을 살아내며 다음을 선구하는 시간적 감각(感覺)의 필요성을 인식하게 되었다. 이렇게 하여 작가는 자연스러운 너나들이(소통: communication)를 이루는 수단으로 화면의 구성요소를 선택하고 표현의 방식변화를 끌어내는 것으로 이어진다. 작가는 계명대를 졸업 후 러시아 레핀아카데미를 거쳐 현재 계명대 모교의 교수로 재직하고 있으며, 꾸준히 자신만의 작업을 열정적으로 펼쳐]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240116_84/1705387749710UpkRO_JPEG/small_(700w).jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[민화가 이야기를 만날 때, 지현경 Solo Exhibition (~2/6)]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000955023</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000955023</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 04:18:26 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[지현경 초대개인전 &lt;민화가 이야기를 만날 때&gt; [Solo Exhibition] 지현경 Ji Hyun-kyoung 민화가 이야기를 만날 때 2024.1.9 - 2024.2.6 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (롯데백화점 수원점 7F) T. 070-4239-8201 지현경_책보는 용, 50x85cm, 순지에 분채, 봉채, 2022 지현경_금연하세요, 50x85cm, 순지에 분채, 봉채, 2023 지현경_뭐하세요, 67x84cm, 순지에 분채, 봉채, 2023 지현경_호랑이 모자, 65x80cm, 순지에 분채, 봉채, 2022 지현경_원숭이 어미, 51x36cm, 순지에 분채, 봉채, 2022 Artist Note 그림책 작가로 10여 년을 살다가 만난 민화는 이제 나의 그림의 재료이자 주제가 되었다. 오래된 민화를 보고 그리며 새로운 상상을 더하여 나만의 이야기를 펼친다. 우리가 알고 있는 이야기들에 민화의 기법과 색을 입혀 나의 작품세계를 완성한다. 민화는 벽사적, 길상적 의미로 사용된 그림이므로, 그림 속 동식물, 심지어 자연 환경에도 뜻과 의미가 있다. 주로 입신양명, 부귀영화, 불로장생이다. 나의 그림 속 주인공인 동물들에게 인간을 위한 전통적 뜻과 의미보다는 그들만의 이야기를 만들어 주고싶다. 호랑이, 새, 고릴라, 여우, 용 … 이들이 가지고 있는 신비함과 친근함을, 또는 의외의 모습을 찾아 표현하는 것이 즐겁다. 인간과 다를 바 없을 희노애락과 그들만의 사연을 상상하는 과정을 즐기며 행복한 작업을 하고 있다. 지현경_개와 늑대, 60x42cm, 순지에 분채, 봉채, 2021 지현경_해태의 싸움, 60x35cm, 순지에 분채, 봉채, 2021 지현경_책, 49x32cm, 순지에 분채, 봉채, 2019 지현경 Ji Hyun-kyoung 이화여자대학교 산업대학원 광고디자인과 졸업 상지대학교 생활미술학과 졸업 개인전 2023 민화가 이야기를 만날 때, 갤러리탐 롯데백화점 수원점, 경기 주요 단체전 2023 우리들의 담소전, 민화의 비상전 2022 민수회전, 화사전 2019-2021 민화아트페어전 연속 출전 수상경력 2022 대한민국민화공모전 최우수상 2021 현대민화공모전 우수상 2020 전국민화공모전 최우수상 출판 글, 그림 / 책(冊) 그림 / 왕과나, 마술피리, 투란도트, 라트라비아타, 아이다, 엄마 어디가, 먹여주고 재워주고,아빠의 얼굴 등 다수 주요 전시전경 ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240116_187/1705373909940jHoVd_JPEG/240109_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EC%A7%80%ED%98%84%EA%B2%BD-%EA%B0%9C%EC%9D%B8%EC%A0%84.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[ARTISH] 1월, 아티쉬의 새로운 소식💛]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000954874</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000954874</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 02:28:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[2024년이 된 지도 벌써 2주가 지났습니다. 아티쉬는 올해는 어떤 새로운 신상품과 소식을 전해드릴 지 많은 고민을 거듭하고 있습니다. 2024년 한해동안 아티쉬와 함께 해주셔서 많은 즐거움을 얻어가셨으면 좋겠습니다. 2024년 아티쉬의 두번째 소식, 지금 바로 확인해보세요! [NEW] 아티스트 노트 3종 헤이 메이디와 굴리굴리, 하와이안샐러드의 아티스트 노트가 출시되었습니다! 두 일러스트 작가의 귀여운 아트웍을 담은 노트를 취향에 따라 소장해보세요. [EVENT] 2024 캘린더&amp;다이어리 30% 할인 1/1~1/31​​​​​​​ 신년계획에 필요한 캘린더와 다이어리를 30% 할인된 가격으로 만나보세요. ▼캘린더&amp;다이어리 보러가기▼ [RESTOCK] 우기&amp;부기 유리컵 재입고 ​​​​​​​일리야 밀스타인의 유리컵 시리즈, 우기와 부기 유리컵이 재입고되었어요!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240116_53/1705370395520SUqt5_JPEG/newsletter.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[케이브이아트 24년 2월 전시 소식_김서연 초대전 : 인도자]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5000954836</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/101682249/news/5000954836</guid>
            <pubDate>Tue, 16 Jan 2024 02:28:45 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[플루이더라는 작가명으로 활동하는 김서연 작가는 물과 기름의 성질을 활용하여 액체 물감을 붓고 쓸어내리는 플루이드 기법으로 작업하고 있다. 우연적인 효과로 이루어지는 이 작업이 작가에게는 도전적이고 자유로운 방식이라 크게 매료되었다. 특히 Cell 형상은 생명이 꿈틀거리는 세포처럼 보이기도 하고, 밤하늘 반짝이는 별처럼 느껴지기도 한다. 플루이드 기법으로 나타는 cell 형상은 작가에게 있어 원초적인 생명의 본질을 생각하게 만들었다. 살아움직이는 모든 것들은 그들이 갖고 있는 세포 하나하나에 삶과 영혼이 담겨있을 것이다. 이 cell 표현에서부터 시작한 작가는 본인의 꿈과 이상향을 작품에 담아야겠다고 생각했다. 코끼리를 주제로 작업하게 된 계기는 어느 날 읽은 코끼리 특성을 다룬 책을 읽고 난 이후이다. 코끼리는 모계사회를 이루어 함께 살아가는 사회적 동물이다. 코끼리 무리의 수장은 여자이며, 오랜 경험과 연륜을 통해 얻은 지혜를 모두에게 나누어 주면서 숲의 길을 터주는 따뜻한 리더였다. 마치 어려운 길을 당당히 나아가는 인간 사회의 강인한 여성상을 닮아 있었고 작가는 리더 코끼리를 닮고 싶어 하는 본인을 투영해야겠다고 생각했다. 이후 본격적으로 플루이드 기법을 사용하여 코끼리 작품을 그려냈다.오아시스를 찾아 나미브 사막을 걷는 코끼리처럼, 예술가의 길을 걷는 사람들과 함께 우직하고 당당하게 작가의 길을 가려 하는 열정을 작품에 담았다. 때로는 자화상으로 본인을 그리기도 하고, 아이처럼 신나게 작업에 빠져 행복감을 느끼는 아기 코끼리로 표현되기도 한다. 최근 작품에서 두드러지는 것은 별이 빛나는 밤 하는 아래에서 무리 지어 함께 낙원으로 향하는 코끼리나 코끼리 친구들을 표현했는데, 이것은 같은 목표를 갖고 작가 생활을 하는 사랑하는 동료들과 함께 하고픈 애틋하면서도 무르익어가는 작가의 감정을 표현하기도 했다. 코끼리라는 주제로 자유로운 플루이드 기법을 사용해 본인의 꿈을 작품에 담아내면서 작가는 더없이 행복감을 느꼈고, 별빛처럼 빛나는 인생과 꿈을 향한 도전을 다시 한번 마음에 되새긴다. 아름답고 반짝이는 우리의 꿈은 별 헤이는 밤 오아시스를 찾아 나미브사막을 거니는 거대한 코끼리의 여정을 닮아 있다 인생은 녹록지만은 않지만 사랑하는 이들과 같은 곳을 바라보며 함께 그 꿈을 이루어 간다면 삶은 별빛처럼 반짝인다 나는 그들과 함께 예술가의 길을 포기하지 않고 걸으며 행복을 충만하게 누릴 것이다 코끼리처럼 우직하게! 코끼리처럼 당당하게! 김서연 작가 □작가이력 학력 •2007 서양화과 학사 졸업 개인전 •2024 &lt;인도자&gt; 부산 KVart갤러리 개인초대전 •2023 &lt;Starry night&gt; 포항시 문화재단 문화경작소 청포도 다방 초대전 •2023 &lt;Loving buddies&gt; 갤러리 상생 초대전 포항 •2023 &lt;FLUIDER 김서연 개인 초대전&gt; 서울 서초 갤러리 •2022 &lt;Going on&gt; 사브낫바네아 카페갤러리 울산 초대전 •2021 &lt;Going on&gt; 사브낫바네아 카페갤러리 울산 •2021 &lt;Going on&gt; 시립중앙아트홀 갤러리 포항 단체전 •2024.1 플리옥션 온라인 전시 •2023.12 &lt;서울아트쇼&gt; 코엑스 서울 *2023.12 &lt;울산아트쇼_HAS&gt; 롯데호텔 울산 •2023.11 &lt;K아트페어_명동국제아트페스티벌&gt; 롯데호텔 서울 명동 •2023.10 &lt;포항국제아트페어&gt; 라한호텔 포항 •2023.11 &lt;경계사이&gt; 큐신라 갤러리 경주 •2023.10 &lt;국제신예술협회전&gt; 포항문화재단 포항문화예술회관 •2023.10 &lt;숨&gt; 갤러리]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240116_146/1705369820944Rglad_JPEG/%EC%BC%80%EC%9D%B4%EB%B8%8C%EC%9D%B4_%ED%8F%AC%EC%8A%A4%ED%84%B0.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[위아트] 톰 삭스 'Too Darn Hot' 입고]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5000951643</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000017865/news/5000951643</guid>
            <pubDate>Sat, 13 Jan 2024 05:14:20 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[CURATOR NOTE 해당 작품은 톰 삭스 커리어가 절정에 이른 '로켓 팩토리 NFT' 프로젝트의 프랑켄슈타인 로켓인 'Too Darn Hot'을 인수한 LA 카운티 미술관을 후원하기 위해 제작된 특별한 회화 작품이며, 그룹 빅뱅의 GD도 SNS를 통해 동일한 에디션 시리즈의 소장을 인증하기도 했습니다. 작품에는 2021년 실제 모형 로켓 'Too Darn Hot'이 LA 카운티 미술관에서 발사될 때의 퍼포먼스 정보가 디보싱 직인으로 포함되었으며, UV Light 감지 잉크로 인쇄된 히든 QR코드는 블록체인의 원본 NFT 메타데이터 인증서와 연동 됩니다. 또한 작품 후면에 부착된 위조 방지 홀로그램 씰이 정품을 인증하며, 위아트에서 자체 제작된 액자의 특별한 마감으로 홀로그램 씰이 노출되는 것이 특징입니다. 톰 삭스는 독특한 상상력과 혁신적인 작품으로 주목받는 아티스트이며, 대중적이고 현실적인 물체들을 이용해 문화적, 사회적 주제로 관객을 깊이 생각하게 만듭니다. 그의 작업은 산업화 시대의 소비문화와 기술의 발전에 대한 비판적 시각을 반영하고 창의성과 혁신을 통해 미술의 새로운 지평을 열어가고 있다고 평가받습니다. ■ 위아트 인스타그램 바로가기 톰 삭스 &lt;TOO DARN HOT&gt; WEART ORIGINAL 톰 삭스의 &lt;Too Darn Hot&gt;은 톰 삭스 커리어가 절정에 이른 '로켓 팩토리 NFT' 프로젝트의 프랑켄슈타인 로켓인 'Too Darn Hot'을 인수한 LA 카운티 미술관을 후원하기 위해 제작된 특별한 회화 작품이며, 그룹 빅뱅의 GD도 SNS를 통해 동일한 에디션 시리즈의 소장을 인증하기도 했습니다. 그렇다면 톰 삭스의 작품을 소장해야할 이유는 무엇일까요? 01 GD가 SNS로 소장작으로 공개한 작품으로 셀럽이 사랑한 아티스트 02 320회 낙찰 기록 (아트 프라이스) / 76.3%의 높은 리세일률 작가로 투자 가치 증명 03 2022년 302.4만 달러 (약 40억원) 낙찰 기록 아티스트 (크리스티) &lt;Too Darn Hot&gt; 오리지널 에디션에는 2021년 실제 모형 로켓 'Too Darn Hot'이 LA 카운티 미술관에서 발사될 때의 퍼포먼스 정보가 디보싱 직인으로 포함되어있습니다. UV Light 감지 잉크로 인쇄된 히든 QR코드는 블록체인의 원본 NFT 메타데이터 인증서와 연동됩니다. 또한 작품 후면에 부착된 위조 방지 홀로그램 씰이 정품을 인증하며, 위아트에서 자체 제작된 액자의 특별한 마감으로 홀로그램 씰이 노출되는 것이 특징입니다. 최고가 1,500만원에 거래된 나이키의 마스 야드 스니커즈를 디자인한 것으로도 전세계적 붐의 중심에 서 있는 톰 삭스, 지금까지 그의 &lt;Too Darn Hot&gt; 오리지널 에디션을 소개해드렸습니다. 그의 힙한 작품으로 소장과 투자의 가치를 느껴보시는 건 어떨까요? 톰 삭스 뿐만 아니라 다른 핫한 아티스트들의 오리지널 아트웍들도 위아트에서 만나보실 수 있습니다. 이상, 여러분의 예술적 취향과 삶을 빛낼 수 있도록 작품을 찾아드리는 위아트 큐레이터였습니다. 감사합니다. :) ■ 톰삭스_Too Darn Hot 보러가기 &lt; 위아트 쇼룸 안내 &gt; 강남점 쇼룸 운영시간 | 오전 11시~ 오후 8시 부산점 쇼룸 운영시간 | 오전 10시~ 오후 7시 ​ 큐레이터 상담 가능 시간 | 강남점: 오전 11시~ 오후 7시 30분 부산점: 오전 10시~오후 6시 30분 평일&amp;주말&amp;공휴일 연중무휴입니다. ​ 고객센터 | 1644-8697 ​ 카카오톡 ID | 위아트 ​ 쇼룸 위치 | ​ 서울 강남점 : 서울특별시 강남구 압구정로 102, 2층 (신사동, 형지제2빌딩) 위아트 ​ 부산 부산점 : 부산광역시 수영구 수영로 566 ​ ※쇼룸에 관한 문의는 고객센터 1644-8697로 연락 주시면 친절]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240113_299/1705121341224zTn7p_JPEG/SE-6d4e4b68-2d69-46fe-ac79-37ba73412ba9.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 일리야밀스타인의 작품을 일상에서도 만나보세요🎨 일리야밀스타인 전상품 10%]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000948175</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000948175</guid>
            <pubDate>Thu, 11 Jan 2024 03:15:54 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 아티쉬입니다 :) 평범한 풍경을 풍부한 상상력으로 재구성하여 특별한 이미지로 펼쳐내는 작가 일리야 밀스타인.🎨 그의 감각적인 드로잉이 담긴 아트상품을 윈즈데이 기간동안 10%할인가에 아티쉬에서 만나보세요! 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20240111_126/1704941553027myB7F_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>