<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
    <channel>
        <title>네이버쇼핑 ─ 아트윈도 ─ 소식</title>
        <link>undefined</link>
        <description>undefined</description>
        <lastBuildDate>Wed, 12 Apr 2023 12:28:29 GMT</lastBuildDate>
        <docs>https://validator.w3.org/feed/docs/rss2.html</docs>
        <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
        <item>
            <title><![CDATA[[갤러리탐 52기] 강보미 개인전 '미상의 풍경']]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000342737</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000342737</guid>
            <pubDate>Wed, 12 Apr 2023 11:13:00 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[강보미 개인전 &lt;미상의 풍경&gt; [갤러리탐 52기] 강보미 개인전 '미상의 풍경' 2023. 04. 03 - 2023. 07. 03 무료관람 / 00:00~24:00 ※ 사회적 거리두기로 인하여 영업시간이 변동될 수 있으므로 사전 확인 후 방문 부탁드립니다. 탐앤탐스 분당 율동공원점 주요 전시작품 강보미_Winter Tree, 68x53cm, 종이 위에 아크릴, 2020 강보미_봄으로, 53x72.7cm, 판넬 위에 아크릴, 2016 강보미_Untitled(8), 41x53cm, 캔버스 위에 아크릴, 2022 강보미_삶의 기쁨, 41x53cm, 캔버스 위에 아크릴, 2018 강보미_WALL, 52x68cm, 판넬 위에 아크릴, 2022 강보미_apartment, 53x68cm, 종이 위에 아크릴, 2021 강보미_Untitled 시리즈, 각 50x35cm, 종이 위에 아크릴, 2020 강보미_TREE 1, 50x35cm, 판넬 위에 아크릴, 2022 강보미_TREE 2, 50x35cm, 판넬 위에 아크릴, 2022 전시 전경 &lt;갤러리탐X아트윈도 온라인 기획전&gt; 바로가기▼ 갤러리탐 52기에 대한 자세한 정보는 탐앤탐스 홈페이지에서 확인하실 수 있습니다! 바로가기▼ 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 갤러리탐 커피와 예술의 만남, 갤러리탐 카페는 하루에도 수만 가지의 이야기가 넘나드는 곳입니다. 이러한 공간에 예술이 들어온다면 어떨까요? 탐앤탐스 컬쳐카페 프로젝트 &lt;갤러리탐&gt;은 우리에게 친숙한 커피 전문점을 예술과 대중의 접점으로 설정하고, 생활 속에 들어 온 예술을 통해 대중이 보다 쉽고 편하게 예술을 즐길 수 있도록 하는 탐앤탐스커피의 예술문화 후원 프로젝트 입니다. 갤러리탐은 매장 방문 고객에게 예술 작품을 만날 수 있는 기회를 제공하고, 아티스트에게는 개인전 및 매장 매체를 활용한 전국 단위의 홍보를 지원하는 등, 2013년 부터 현재까지 약 400여명의 작가와 함께 해오고 있습니다. 일상 속에 들어온 예술을 통해 다양한 대중들과 소통하고, 생애 첫 컬렉터를 만나기도 하며, 일상의 예술화, 예술의 일상화를 위해 노력하고자 합니다. 매장 전시 외에도 외부 기획전, 공공 및 유관 기관과의 협업, 아트페어, 아트상품 기획, 아트샵 운영 등을 통해 다양한 일상 속에서 예술을 만날 수 있는 접점을 만들어가고 있습니다. ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230412_219/1681294425834beSaL_JPEG/52%EA%B8%B0_PDP_%EA%B7%B8%EB%A0%88%EC%9D%B4%ED%8A%B8%EC%A0%90.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[칼퇴를 부르는 고양이, Bond st.작가 신작 출시, 엘디프]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000342452</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100340190/news/5000342452</guid>
            <pubDate>Wed, 12 Apr 2023 08:18:46 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[아메리칸 스타일 아메숏 고양이는 6시가 땡하면 쿨하게 난 퇴근! 하며 손인사를 남기고 사라집니다. 스윽 사라지는 프로 탈주 닌자이지만 항상 맡은 일은 멋지게 시간 내 끝내고 퇴근하지요😎 일잘러 고양이가 여러분의 칼퇴요정이 되어드리길 바라요😼 &lt;Bond St. 작가 고양이의 명언 시리즈&gt; 함께 전시하면 더욱 귀여운 Bond St. 작가의 다른 고양이 작품들을 아래 링크에서 만나보세요 :) https://smartstore.naver.com/l-diff/products/7379359949 엘디프의 모든 작품은 저작권자인 작가와 정식 저작권 계약 체결을 통해 제작되는 정품 디지털 판화 에디션입니다. 우리나라 회화, 일러스트레이션, 사진 등 미술 각 부문에서 인정받고 있는 우수한 작가들을 엄선하여 큐레이션합니다. 엘디프 에디션은 유럽 미술관 및 박물관에서 미술품의 복제를 위해 사용하는 기기와 동일한 기기를 사용합니다. 또한 정품 피그먼트 잉크를 사용하여 ‘지클리 기법’으로 제작되는 엘디프 에디션은 작품성은 물론 심미성, 소장가치, 높은 품질을 자랑합니다. 모든 작품에는 엘디프에서 발행하는 정품보증서가 동봉되며, 액자 뒷면 하단에는 엘디프의 정품인증 도장이 찍혀 있습니다. 엘디프의 모든 작품은 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래를 통해 탄생합니다. 작품을 소장하면서 아티스트의 권리를 보호하는 가치있는 길을 함께 걸어주시는 것에 감사드립니다. 연간 수천명의 콜렉터님들께서 엘디프와 엘디프 작가님의 에디션을 선택하고 있습니다. 만점에 가까운 리뷰를 통해 검증된 엘디프 에디션 안심하고 구매하세요 :D 액자 작품 구매시 작가와 정식 저작권 계약을 통해 탄생하는 정품 디지털 판화 작품을 보증하는 고급 정품보증서와 그리고 못없이 액자를 설치할 수 있는 꼭꼬핀을 드립니다. 엘디프의 더 많은 베스트 셀러 정품 판화 작품들을 보고 싶으시다면! 엘디프의 베스트셀러 보러가기 엘디프 인기 대형 캔버스 판화 엘디프 인기 액자 에디션 판화 엘디프(L'Diff)의 모든 에디션 작품은 아티스트의 저작권을 보호하고, 아티스트에게 공정한 저작권료를 공유하는 예술공정거래(Art Fair-trade)를 통해 탄생합니다. 엘디프는 아티스트와 직접 저작권 계약을 한 합법적인 정품 에디션만을 취급합니다. 작품을 아티스트와 함께 꼼꼼하게 직접 검수하고 원화에 가장 가까운 에디션 작품으로 생산합니다. 엘디프는 에디션 작품의 판매 순수익금의 최대 50%를 아티스트에게 분배하며, 국내는 물론 미국, 싱가포르, 유럽 등 해외에서도 전시/홍보/판매를 추진하여 아티스트의 성장을 적극적으로 지원하는 아트 에이전시입니다. L'Diff Instagram]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230412_188/1681286701529IRJty_JPEG/%EC%95%84%ED%8A%B8%EC%9C%88%EB%8F%84%EC%86%8C%EC%8B%9D%EB%B0%B0%EB%84%88.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[봄처럼 피어나는 우리집, 최지윤 작가 Inner Peace Garden]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000327973</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000327973</guid>
            <pubDate>Mon, 03 Apr 2023 07:14:18 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[꽃이 피다, 봄이 피어나다. 참 예쁜 말인 것 같아요 : ) 최지윤 작가님의 생기넘치는 작품 한 점으로 심심하던 인테리어가 화사하게 피어날 거예요. 화이트 톤 인테리어는 모던하고 청결한 느낌을 줘서 많은 분들이 선호하지만, 포인트를 주는 그림 한 점, 소품 하나에 따라 얼마든지 분위기를 바꿀 수 있다는 무한한 가능성이 또다른 장점 중 하나입니다. Roses Ⅰ Vase Ⅳ 최지윤 작가님의 산뜻한 꽃, 아기자기 귀여운 과일, 또는 차분하게 톤다운 된 추상화 등 플랫하고 깔끔한 스타일이라 집뿐만 아니라 사무실이나 카페, 음식점 어디에나 잘 어울려요. 'Apples' 복과 재물을 상징하는 사과 그림은 선물로 딱 ! 세로 기준 50-60cm정도의 아담한 작품은 마음 담긴 집들이 선물로도 강력하게 추천 드릴게요! 최지윤 Choi Ji yun, 1991 이너피스가든 Inner Peace Garden 숨가쁜 도시의 삶에 지친 스스로를 위로하기 위해 마음 속에 작은 정원을 지었다. 마음 속 정원에 펼쳐지는 풍경과 일상에 깃든 평화로운 순간들을 그림으로 그리며 작가 자신의 마음은 물론 다른 이의 마음까지 어루만지기를 꿈꾼다. 누구나 도시 생활에 지친 마음을 잠시 쉬어갈 수 있도록 이너피스가든(InnerPeaceGarden)의 문을 항상 활짝 열어두고 있다. 꽃과 추상 미술을 좋아하는 그래픽 디자이너 최지윤 작가의 그림에는 도식화 되지 않은 자연스러움이 있다. 화면 가득한 꽃과 과일은 생기있으면서도 차분하다. 튀지 않는 톤 다운된 컬러는 자칫 심심해 보일 수 있는 인테리어에 발랄함을 더해준다. 그녀의 작품은 어디에 두더라도 엣지있는 분위기를 만들어 내기에 충분하다. 인테리어의 변신은 무죄! 최지윤 작가님 작품으로 새롭게 변화한 실제 리뷰사진도 함께 보실게요 : ) 이사온 집에 설치 하니 너무 좋아요! 생각한대로 너무 이쁩니다! -kiwi****님 선택 옵션 : 42.4x60cm / (캔버스) 마운팅 화이트 식탁 앞에 걸어두었습니다 집안 분위기가 사네요 딱 원하던 그림입니다 -song******님 선택 옵션 : 60x60cm / 캔버스패널 기다린만큼 너무 이쁘고 품질좋아서 만족ㅠ 캔버스프린팅이라 더욱실감나고 유리판안끼워서 더 잘보여조아요 약간냄새나는건금방빠졋어요 역시그림닷컴 저 여기 네다섯번 삿는데 여기서 한번사면 진짜딴데거는 질이낮아서 못삼니더ㅋ -kiwi****님 선택 옵션 : 42.4x60cm / (캔버스) 마운팅 화이트 호텔 객실 인테리어 그림으로도 많이 찾아주시고 있어요 :) 방에 들어서는 순간, 머리맡에 걸린 예쁜 작품을 만난다면 기분까지 좋아진답니다! 대구 브라운도트 호텔 설치사진 대구 브라운도트 호텔 설치사진 대구 브라운도트 호텔 설치사진 예쁜 봄날, 봄처럼 예쁘게 피어나는 우리집 인테리어 ! 최지윤 작가님의 사랑스러운 작품으로 꾸며보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230403_256/1680489043118cESLo_PNG/%EC%B5%9C%EC%A7%80%EC%9C%A4.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[정겨운 '여행의 풍경', 나윤찬 작가 신작 에디션 출시]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000336349</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000336349</guid>
            <pubDate>Fri, 07 Apr 2023 09:14:22 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[여행가기 좋은 날씨가 계속되고 있습니다 : ) 얼마 전 비가 내린 뒤로는, 봄철마다 고생시키던 미세먼지도 싹 사라진 것 같아요. 여행지에서 만나는 하늘, 바다, 꽃, 구름, 그리고 동네마다 제각기의 모양을 하고있는 집이 모여 나윤찬 작가의 캔버스를 구성합니다. 내가 모르는 세계에 들어가는 모든 것이 여행이 아니냐 넓은 의미로, 인생 자체가 삶의 여행인 점에서 착안하여 나윤찬 작가의 작품명은 모두 '여행에서 두고 온 풍경' 이 되었습니다. 처음부터 그림에 뜻을 두고 전공으로 택한 것이 아니라, 수십여년간 무역업이라는 또다른 직종에 종사한 끝에 화가의 길을 걷게 된 나윤찬 작가의 경험과 삶을 대하는 방식이 작품에 녹아있는 것 같아요. 자유로운 여행길, 그 곳에서 마음에 담아온 풍경.. 나윤찬 작가의 '여행에서 두고 온 풍경' 신작 에디션 판화 4종이 출시되었습니다 : ) 나윤찬 Na Yunchan, 1944 여행지에서 가져온 풍경 나윤찬은 연세대학교 상경대학 상학과를 졸업했다. 다수의 개인전과 아트페어, 단체전을 가지며 한국미술협회, 서초미술협회, 한국전업미술가협회 등의 회원으로 활동 중이다. 어려서부터 그림을 시작한 나윤찬은 유년 시절의 기억과 여행에서 체득한 경험과 인상을 서정적인 이미지로 그려내는 것이 특징이다. 대학에서 경영학을 공부한 경영학도로서 정규 미술교육을 받아본 적이 없는 그의 작품은 타고난 감수성과 심미안의 결과물들로 보여진다. 한국적 아름다움이 드러나는 간소한 몇 가지 색채를 기본으로 꽃과 나무, 삶이 내재한 가옥들과 같은 특정한 형상들을 덧붙여 한편의 서정시와 같은 풍경을 그려내는 것이 작가의 특징으로 사물을 화면 구석으로 몰아놓는 독특한 구도로 관람객의 시야를 넓혀준다. 나윤찬의 공간 배분은 소실점이 없는데도 원근이 존재하는 효과를 내고 있으며 자연과 더불어 살아가는 우리들 삶을 노래하는 작품세계에는 ‘온세상의 아름다움에 대한 헌사’가 담겨있다. 그의 작품은 국민은행, LH공사 등의 기업들의 캘린터로 제작되어 더욱 친근한 이미지가 되었다. 여행에서 두고 온 풍경 NA-104, NA-223, NA-266, NA-296 (99Editions) 따듯하고 정겨운 여행지의 풍경, 원화의 감동을 그대로 재현한 99점 한정 에디션 판화 ! 에디션 판화에는 나윤찬 작가님의 친필 사인과 에디션 넘버링이 기재됩니다. 한 장 한 장, 모두 작가님의 검수를 거친 뒤 사인이 진행되며 비로소 에디션 판화로 완성이 됩니다. 우리집을 여행지로, 나만의 갤러리로 꾸며주는 마법 ! 나윤찬 작가님의 프리미엄 에디션 판화를 만나보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230407_46/1680857309875zT5pn_JPEG/%EB%82%98%EC%9C%A4%EC%B0%AC_%EC%8B%A0%EC%9E%91_%EC%97%90%EB%94%94%EC%85%98.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[윈즈데이] 따사로운 햇살로부터 지켜줄 에바알머슨 양우산 20% 할인]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000342250</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000342250</guid>
            <pubDate>Wed, 12 Apr 2023 07:13:44 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[4월 2주차 아티쉬 윈즈데이 날이 풀리면서 나날이 따가워지는 햇빛과 변덕스러운 날씨때문에 가방에 우산을 가지고 다니는 분들이 보여요 에바알머슨이 그려진 아티쉬 양우산은 UV코팅처리와 발수처리가 되어있어서 양산과 우산 두가지 용도로 쓰기 좋습니다 콤팩트한 사이즈와 가벼운 무게로 제작된 에바알머슨 양우산을 20% 할인된 가격에 만나보세요 🌷🌼🌻 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230412_64/16812814058049sqWQ_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D_%EC%9C%88%EC%A6%88%EB%8D%B0%EC%9D%B4.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[봄을 선물받는 기분, 파리다 자만의 그림을 만나보세요]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000340485</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000013726/news/5000340485</guid>
            <pubDate>Tue, 11 Apr 2023 08:19:11 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[개나리처럼 샛노란 배경에 한 사람이 꽃다발을 한아름 들고 있는 모습입니다. 💐 이 그림을 보고 있으면 봄을 선물받는 기분이 들지 않나요? 톡톡튀는 색감과 생기 발랄한 분위기, 풍성한 꽃이 그려진 파리다 자만의 그림 노랗고 파란 서로 다른 그림이지만 두 그림을 함께 걸어두면 너무 잘 어울리는 한 쌍의 그림이에요 :) 우중충한 날씨 속 화사한 그림을 보며 여러분의 오늘 하루도 기분좋은 하루였길 바랍니다! 🌼🌹🌷 오직 아티쉬에서만 만나볼 수있는 작가와의 정식 라이선싱 계약을 통하여 만들어지는 자체 제작 상품들과 정품아트포스터의 가치를 전합니다 :) https://www.artish.co.kr/main/index.php]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230411_166/1681197906282jnGWV_JPEG/%EB%84%A4%EC%9D%B4%EB%B2%84_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%EC%86%8C%EC%8B%9D.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[나만의 작은 안식처, 프롬메이 박지영]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000312558</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100138255/news/5000312558</guid>
            <pubDate>Thu, 23 Mar 2023 09:15:24 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요, 그림닷컴 입니다. 봄에는 새로운 보금자리에서 또다른 시작을 하는 분들이 많으실거예요. 집이라는 공간은 그 사람의 취향을 그대로 보여주는 공간이기도 하면서, 지친 몸과 마음을 치유하는 나만의 안식처가 되기도 합니다. 바쁜 매일을 위로해주는 그림 한 점, 따듯한 마음이 그대로 담긴 프롬메이 박지영 작가님의 작품을 보고있으면 조금 힘들고 고되었던 오늘 하루도 툭 털어버리고 다시 힘을 낼 수 있을 것 같아요. 박지영(프롬메이) Park Ji Young "행복" 을 전하는 한 장의 그림을 그리기 위해 노력하는 일러스트레이터 정글같은 매일을 견디고 있는 응원이 필요한 사람에게 전하는 따스한 마음, 필명 프롬메이(from_may)로 유명한 아티스트 박지영은 단행본과 잡지, 사보 등에 다양한 그림 작업을 하고 있는 젊은 일러스트레이터이다. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』라는 에세이로 유명해지기도 한 박지영 작가는 바라는 것 없이 마음을 위로해 주고 굳이 말하지 않아도 바라보는 눈빛에서 느껴지는 애정이 외로운 일상을 견딜수 있는 힘이 되어 주고 있음을 느끼며 정글 같은 매일은 여전하지만 그 날들을 견뎌낼 수 있는 힘, 평범한 일상이 한 뼘 정도 행복해 질 수 있는 이유를 그림을 통해 더 많은 이들과 함께 나누고 싶은 마음으로 오늘도 이야기를 만들어 내고 있는 작가이다. 자연이 주는 모든것들을 사랑합니다. 수시로 변하는 빛과 그 빛이 스며들어 만들어내는 수많은 아름다운 풍경들은 마음의 위로와 평안을 안겨줍니다. 그런 풍경속에 살아가는 사람들의 이야기들이 그림속에서 또다른 아름다움으로 누군가에게 위로와 공감이 되길 바랍니다. -작가노트 中 출판이력 2017 &lt;쓱쓱싹싹 쉽게 그려지는 러블리 패턴북&gt; 취미서적 출간 2018 &lt;나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어&gt; 그림에세이 출간 2018 &lt;바비인형 따라그리기&gt; 취미서적 출간 2019 &lt;HELLA portugal&gt;여행아트북 출간 2020 &lt;부비부비 강아지일러스트&gt;취미서적출간 전시 2016 &lt; 드림 x Dream : 열린옷장 이야기 展&gt;커먼그라운드 토이리퍼블릭/ 서울 2016 &lt;그라폴리오 선거는 축제다 展&gt;중앙선거관리위원회/ 서울 2017 &lt; 한일크리에이터교류 프로젝트 '공감' 展&gt; 일본문화원/ 서울 2021 &lt;연애의 온도 두 번째 이야기 ; 다시 사랑한다 말할까 展&gt; 석파정 서울미술관/서울 이렇게까지 그림을 구매할생각은 없었는데.. ㅠㅠ 이 작가님 그림이 너무 첫눈에 반했고 실제로 집에 걸었을때 너무 잘 어울렸고, 빈 공간을 핑계로 없기엔 너무 허전했네요 좋은 그림 알게 해주셔서 제가 더 감사합니다! 저희 거실 벽에걸린 그림을 볼때마다 미소짓습니다 -m__m****님 리뷰 작가님 특유의 온화한 색감이 잘 어우러지는 3점을 나란히 걸었어요. 동봉해주신 네임텍을 그림 우측하단에 부착하니, 더욱 갤러리 느낌이 나네요. 그림닷컴! 아주 추천합니다. -김명*님 리뷰 오늘 하루도 수고했어요, 작품은 그렇게 말하고 있는 것 같아요. 『나는 네가 좋은 사람보다 행복한 사람이었으면 좋겠어』 라는 박지영 작가님의 에세이 제목처럼, 따듯한 위로와 응원이 되어줄 작품으로 우리집 나만의 안식처를 꾸며보세요 : )]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230323_44/16795590006604svoy_PNG/%EB%B0%95%EC%A7%80%EC%98%815.png?type=w304" length="0" type="image/png"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[[컨티뉴]  👀보고만 있어도 힐링되는 나무 그림들🌳]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000340397</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100384663/news/5000340397</guid>
            <pubDate>Tue, 11 Apr 2023 07:15:11 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[👀보고만 있어도 힐링, 나무 그림🌳 나무 숲 그린 초록 그림 힐링 - 👀보고만 있어도 휴식이 되는 힐링 그 자체인 나무 그림들을 소개합니다. 일상에 지쳐있을 무렵 보고만 있어도 우리의 마음을 편안하게 만들어 준답니다. 눈도 편안하게 마음도 편안하게 나무 그림으로 감성 힐링하세요.🌳 Artist. 김소라 보고 듣고 느끼는 것들을 그립니다 초록예찬 2 자연의 색감이 가득한 초록의 공간. [ 종이 포스터 A3~A0 size ] 초록예찬 3 기억하고 싶은 초록의 공간. [ 종이 포스터 A3~A0 size ] Artist. 애뽈 지친 생활 속 잠시 쉬어갈 수 있는 그림 책 산책 초록이 싱그러운 여름의 숲은 독서하기에 아주 멋진 곳이에요. [ 종이포스터 A3~A0 Size ] 당연한 것들에 대한 감사 너무 당연해서 잊고 있었던 것들을 오늘은 하나 둘 소리 내어 감사해 보기로 해요. [ 캔버스 액자 A3~A0 Size ] 여름소풍 한 여름 소풍도 시원한 나무 그늘 아래라면 괜찮아요. [ 캔버스 액자 A3~A0 Size ] Artist. 루나 반려동물이 우리에게 주는 소중한 위로 마주 앉아 창가에 마주 앉아 가을이 오는 소리를 들어요. [ 캔버스 액자 400x400~1000x1000mm Size ] 따라가다 보면 고양이를 따라가다 보면, 마법같은 장소를 만날 수 있어요. in 이탈리아 [ 캔버스 액자 400x400~1000x1000mm Size ] Artist. 정원 현실 사실을 비현실적 아름다움으로의 표현 기억이 부르는 풍경 어쩌면 사진이란건, 기억의 또다른 이름인지도 모른다 [ 종이 포스터 A3~A0 size ] 은빛 달 연두빛 푸르름과 은빛 달 [ 종이 포스터 A3~A0 size ] Artist. 이니드 마음의 온기를 오래도록 담는 그림 밤이 찾아오면 밤이 찾아오면, 나무들은 어둠 속에서 서로의 손을 잡는다. [ 종이 포스터 A3~A0 size ] 구름이 흘러가는 곳 산등성이를 수놓은 들꽃과 그 위로 흐르는 구름, 그리고 아이들의 웃음소리. [ 종이 포스터 A3~A0 size ] Artist. 권우희 일상에 따뜻한 감성을 더하다 쉼 밤이 찾아오면, 나무들은 어둠 속에서 서로의 손을 잡는다. [ 캔버스 액자 A3~A0 size ] 공원에서 햇빛이 쏟아지는 공원에서 [ 캔버스 액자 A3~A0 size ] 저희 컨티뉴 제품을 구매하시면 창작자에게 일정 수익이 지원되어 더 좋은 작품을 만드는 원동력이 됩니다. 컨티뉴는 작가님들의 창작 활동을 응원합니다:)]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230411_71/1681195833757WEQQm_JPEG/%EC%87%BC%ED%95%91%EC%8A%A4%ED%86%A0%EB%A6%AC%EB%B0%B0%EB%84%88_800x484.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[에르미타주 박물관의 색감이 아름다운 작품들]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000340287</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/1000014753/news/5000340287</guid>
            <pubDate>Tue, 11 Apr 2023 06:19:33 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[안녕하세요 해외감성 아티스트 큐레이팅샵 4만마켓입니다 오늘은 에르미타주 박물관에 소장되어있는 색감이 아름다운 작품들을 소개해볼까 합니다 빈센트 반고흐의 라일락 덤불 빈센트 반고흐의 라일락 덤불 1889년 생레미 정신병원에 도착한 반고흐는 죽기 전 몇달간 80여점에 이르는 그림을 그렸는데, '라일락 덤불'은 그시기에 작업한 것으로 병원 정원에 있는 엘더베리 숲을 그린 것 입니다. 자연에서 영감을 얻어 그린 '라일락 덤불'은 낭만적이면서도 생명력이 느껴지는 그림이죠 클로드 모네의 생타드레스 정원의 여인 클로드 모네의 생타드레스 정원의 여인 인상파 화가 모네는 프랑스의 휴양지인 상테드레스를 주기적으로 방문하였는데, 휴양지의 아름다운 풍경과 시시각각 달라지는 빛은 그에게 깊은 인상을 남겼습니다 그림에 있는 정원의 드레스를 입은 여인은 고독해 보이면서도 아름다운 실루엣을 보여주고 있습니다 모네의 특징인 빛과 자연이 아름답게 조화된 그림이랍니다 폴 시냑의 마르세유의 항구 폴 시냑의 마르세유의 항구 프랑스의 신인상주의를 대표하는 화가, 폴 시냑 폴 시냑은 클로드 모네와 조르주 쇠라를 만난 이후로 모네의 색채 기법등에 영향을 받았는데, 느슨한 붓질 위주의 인상주의 화풍에서 벗어나 점묘화법을 실험해 나갔습니다 마르세유의 항구는 시냑이 프랑스 해변의 반짝이는 풍경을 담으면서, 물감을 찍어 바른 작음 점들로 구성된 점묘화법과 색채 분할주의를 유감없이 발휘한 작품이랍니다 ⠀ 순수하고 깨끗한 안료를 사용하여 풍부한 반짝임을 주었답니다 고퀄리티 캔버스 프린트를 통해 명화 원작의 감동을 느껴보세요 세계 곳곳의 숨은 아트상품을 만나고 싶다면, 4만마켓으로! http://www.40000market.com/]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230411_12/16811921584767vgFV_JPEG/%EC%97%90%EB%A5%B4%EB%AF%B8%ED%83%80%EC%A3%BC.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[그해 봄, 노정희 Solo Exhibition]]></title>
            <link>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000337480</link>
            <guid>https://shopping.naver.com/art/stores/100254411/news/5000337480</guid>
            <pubDate>Sun, 09 Apr 2023 15:14:01 GMT</pubDate>
            <content:encoded><![CDATA[노정희 초대개인전 &lt;그해, 봄&gt; [Solo Exhibition] 노정희 Noh Jung-hee 그해, 봄 2023.04.08 - 2023.05.08 무료관람 / 10:30~20:00 (Fri-Sun 20:30) 갤러리탐 아트샵 (롯데백화점 수원점 7F) T. 070-4239-8201 노정희_추억-회상, 53x33.4cm, Watercolor on paper, 2023 노정희_감나무의 추억, 53x45.5cm, Watercolor on paper, 2023 노정희_엄마의 손길2, 53x45.5cm, Watercolor on paper, 2023 Artist Note 모두들 살아가면서 저마다 서로 다른 이야기를 가지고 있다. 여행을 하면서 바라 본 풍경과 집들은 각각의 삶과 이야기를 보여주는 듯 하다. 빠르게만 돌아가는 세상 속에서 한적한 시골마을로 여행을 떠난다. 한참을 걷다가 향기로운 꽃 향기에 발걸음을 멈춘다. 세월의 흔적을 고스란히 보여주는 담벼락, 누군가의 보금자리가 되어주었던 집 한 채, 그 곳에 봄이 찾아왔다. 그리고, 내 마음에도 봄이 찾아왔다. 순간의 소중한 추억을 기억하기 위해 오늘도 나는 펜과 붓을 든다. 노정희_봄의 소리-3, 40.9x31.8cm, Watercolor on paper, 2023 노정희_친구야 놀자, 40.9x31.8cm, Watercolor on paper, 2023 노정희_추억의 봄, 72.7x50cm, Watercolor on paper, 2021 노정희_추억의 동네-2, 53x33.4cm, Watercolor on paper, 2021 노정희_여름햇살, 33.5x33.5cm, Watercolor on paper, 2021 노정희 Noh Jung-hee 대구예술대학교 서양화과 졸업 개인전 Solo Exhibitions 2023 초대개인전, 고도아트갤러리, 대구 2022 추억 그리고 회상, 라비 갤러리카페 2022 봄의 속삭임, 뚜쥬루 빵돌가마 갤러리 초대전 2022 봄의 속삭임, 갤러리카페 루씨알마 2021 추억이 머문 곳에서.., 신방도서관 한뼘미술관 초대전 등 총 7회 주요 단체전 Group Exhibitions 2022 천안 어반스케치 정기전 2022 공감 스케치 정기전 2022 다부이즘, 대구예대 동문전 2022 라운아트페어, 대구 외 다수 그외 공모전 특선 및 입선 9회 주요 전시전경 [전시 굿즈] 노정희 작가의 작품이 담긴 아트프린트 테이블웨어 2종과 엽서 SET를 만나보세요! ※ 갤러리탐 온라인샵 ※ ※ 갤러리탐 아트샵 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 인스타그램 ※ ※ 갤러리탐 카카오톡 채널 ※ 갤러리탐 카카오톡 추가하시면, 다양한 전시소식 안내 및 상담 가능합니다!]]></content:encoded>
            <enclosure url="https://shop-phinf.pstatic.net/20230409_127/1681050411246KPolQ_JPEG/230330_%EA%B0%A4%EB%9F%AC%EB%A6%AC%ED%83%90_LCD_1920x1080_%EA%B0%80%EB%A1%9C%ED%98%95_%EB%85%B8%EC%A0%95%ED%9D%AC%EA%B0%9C%EC%9D%B8%EC%A0%841.jpg?type=w304" length="0" type="image/jpg"/>
        </item>
    </channel>
</rss>